{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.68296858569491, -44.72728110959428, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "112", "CUT_COM": "11202", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "Ais\u00e9n", "COMUNA": "Cisnes", "COD_CUEN": "111", "COD_SUBC": "1115", "COD_SSUBC": "11150", "NOM_SSUBC": "Costeras entre Rio Cisnes y Punta San Andres", "NOMBRE_UNI": "SCOM. PUERTO CISNES", "TIPO_DE_UN": "SUBCOMISARIA", "TIPO_DE_VI": "CALLE", "NOMBRE_DE": "JOSE MARIA CARO", "NUMERO": "S/N", "PREFECTURA": "AYSEN DEL GRAL LUIS MARCHANT GONZALEZ", "UNI_COD": "11025", "POINT_X": -72.6829685857, "POINT_Y": -44.7272811096, "COD_REG": 11, "COD_PROV": 112, "COD_COM": 11202, "COD_SSUBCU": 11150}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.55807699999994, -44.3248919999999, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "112", "CUT_COM": "11202", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "Ais\u00e9n", "COMUNA": "Cisnes", "COD_CUEN": "111", "COD_SUBC": "1112", "COD_SSUBC": "11120", "NOM_SSUBC": "Costeras entre Rio Marchant y Seno Ventisquero", "NOMBRE_UNI": "RETEN PUYUHUAPI", "TIPO_DE_UN": "RETEN", "TIPO_DE_VI": "CALLE", "NOMBRE_DE": "OTTO UEBEL", "NUMERO": "S/N", "PREFECTURA": "AYSEN DEL GRAL LUIS MARCHANT GONZALEZ", "UNI_COD": "11015", "POINT_X": -72.558077, "POINT_Y": -44.324892, "COD_REG": 11, "COD_PROV": 112, "COD_COM": 11202, "COD_SSUBCU": 11120}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.40200584399987, -43.972269186999974, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "112", "CUT_COM": "11202", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "Ais\u00e9n", "COMUNA": "Cisnes", "COD_CUEN": "110", "COD_SUBC": "1103", "COD_SSUBC": "11035", "NOM_SSUBC": "Rio Rosselot Entre Desague Lago Rosselot y Rio Palena", "NOMBRE_UNI": "TCIA. LA JUNTA", "TIPO_DE_UN": "TENENCIA", "TIPO_DE_VI": "RUTA", "NOMBRE_DE": "RUTA 7 CARRETERA AUSTRAL", "NUMERO": "KM 269", "PREFECTURA": "AYSEN DEL GRAL LUIS MARCHANT GONZALEZ", "UNI_COD": "11024", "POINT_X": -72.402005844, "POINT_Y": -43.972269187, "COD_REG": 11, "COD_PROV": 112, "COD_COM": 11202, "COD_SSUBCU": 11035}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.95166155588768, -43.7763622690794, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "112", "CUT_COM": "11202", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "Ais\u00e9n", "COMUNA": "Cisnes", "COD_CUEN": "110", "COD_SUBC": "1104", "COD_SSUBC": "11043", "NOM_SSUBC": "Rio Palena Entre Rio Sin Nombre y Desembocadura", "NOMBRE_UNI": "RETEN RAUL MARIN BALMACEDA", "TIPO_DE_UN": "RETEN", "TIPO_DE_VI": "AVENIDA", "NOMBRE_DE": "COSTANERA", "NUMERO": "S/N", "PREFECTURA": "AYSEN DEL GRAL LUIS MARCHANT GONZALEZ", "UNI_COD": "11016", "POINT_X": -72.9516615559, "POINT_Y": -43.7763622691, "COD_REG": 11, "COD_PROV": 112, "COD_COM": 11202, "COD_SSUBCU": 11043}}]}