{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.662758, -30.04566199918171]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "Hectareas": 32678.6903699, "AGNO": 2020, "ID_ESTAB": 4106008, "ORIGEN": 2, "NOM_ESTAB": "ARCO IRIS", "COD_REG_ES": 4, "COD_PRO_ES": 41, "COD_COM_ES": 4106, "NOM_COM_ES": "VICU\u00d1A", "COD_DEPROV": "", "NOM_DEPROV": "", "DEPENDENCI": 4, "RURAL_ESTA": 1, "ESTADO_EST": "", "DIRECCION": "ESPA\u00d1A", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "S/N LOURDES", "LATITUD": -30.045662, "LONGITUD": -70.662758, "SC_MEN_H": 0, "SC_MEN_M": 0, "SC_MAY_H": 0, "SC_MAY_M": 0, "MED_MEN_SI": 0, "MED_MEN_H": 4, "MED_MEN_M": 1, "MED_MAY_SI": 0, "MED_MAY_H": 5, "MED_MAY_M": 3, "NT1_H": 1, "NT1_M": 2, "NT2_H": 0, "NT2_M": 0, "N_TOTAL": 16, "POINT_X": -70.662758, "POINT_Y": -30.0456619992, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4320}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.71743, -30.045339999181714]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "Hectareas": 32678.6903699, "AGNO": 2020, "ID_ESTAB": 40052, "ORIGEN": 1, "NOM_ESTAB": "ESC. ESP. DE TRANST. ESP DEL LENGUAJE G.MISTR", "COD_REG_ES": 4, "COD_PRO_ES": 41, "COD_COM_ES": 4106, "NOM_COM_ES": "VICU\u00d1A", "COD_DEPROV": "41", "NOM_DEPROV": "ELQUI", "DEPENDENCI": 2, "RURAL_ESTA": 0, "ESTADO_EST": "1", "DIRECCION": "SARGENTO ALDEA", "NUMERO": 470, "REFERENCIA": "CERCA DE LA HOSTERIA, FRENTE A LA POBLACION MANUEL RODRIGUEZ,  VICU\u00d1A", "LATITUD": -30.04534, "LONGITUD": -70.71743, "SC_MEN_H": 0, "SC_MEN_M": 0, "SC_MAY_H": 0, "SC_MAY_M": 0, "MED_MEN_SI": 0, "MED_MEN_H": 0, "MED_MEN_M": 0, "MED_MAY_SI": 0, "MED_MAY_H": 17, "MED_MAY_M": 13, "NT1_H": 18, "NT1_M": 11, "NT2_H": 12, "NT2_M": 13, "N_TOTAL": 84, "POINT_X": -70.71743, "POINT_Y": -30.0453399992, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4320}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.67822499999997, -30.042132999181753]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "Hectareas": 32678.6903699, "AGNO": 2020, "ID_ESTAB": 4106025, "ORIGEN": 2, "NOM_ESTAB": "ESPEJITOS DEL SOL", "COD_REG_ES": 4, "COD_PRO_ES": 41, "COD_COM_ES": 4106, "NOM_COM_ES": "VICU\u00d1A", "COD_DEPROV": "", "NOM_DEPROV": "", "DEPENDENCI": 4, "RURAL_ESTA": 1, "ESTADO_EST": "", "DIRECCION": "CALLE PRINCIPAL", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "S/N LOCALIDAD VILLASECA VICU\u00d1A", "LATITUD": -30.042133, "LONGITUD": -70.678225, "SC_MEN_H": 0, "SC_MEN_M": 0, "SC_MAY_H": 4, "SC_MAY_M": 2, "MED_MEN_SI": 0, "MED_MEN_H": 2, "MED_MEN_M": 1, "MED_MAY_SI": 0, "MED_MAY_H": 3, "MED_MAY_M": 3, "NT1_H": 1, "NT1_M": 1, "NT2_H": 0, "NT2_M": 0, "N_TOTAL": 17, "POINT_X": -70.678225, "POINT_Y": -30.0421329992, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4320}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.660828, -30.040660999181817]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "Hectareas": 32678.6903699, "AGNO": 2020, "ID_ESTAB": 668, "ORIGEN": 1, "NOM_ESTAB": "ESCUELA EDMUNDO VIDAL CARDENAS", "COD_REG_ES": 4, "COD_PRO_ES": 41, "COD_COM_ES": 4106, "NOM_COM_ES": "VICU\u00d1A", "COD_DEPROV": "41", "NOM_DEPROV": "ELQUI", "DEPENDENCI": 1, "RURAL_ESTA": 0, "ESTADO_EST": "1", "DIRECCION": "CALLE PRINCIPAL", "NUMERO": 120, "REFERENCIA": "CALLE PARALELA A LA RUTA 41, ENTRE CALLEJ\u00d3N VALDIVIA Y PERALILLO ORIENTE.", "LATITUD": -30.040661, "LONGITUD": -70.660828, "SC_MEN_H": 0, "SC_MEN_M": 0, "SC_MAY_H": 0, "SC_MAY_M": 0, "MED_MEN_SI": 0, "MED_MEN_H": 0, "MED_MEN_M": 0, "MED_MAY_SI": 0, "MED_MAY_H": 0, "MED_MAY_M": 0, "NT1_H": 8, "NT1_M": 12, "NT2_H": 20, "NT2_M": 16, "N_TOTAL": 56, "POINT_X": -70.660828, "POINT_Y": -30.0406609992, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4320}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.70482800000002, -30.036930999181838]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "Hectareas": 32678.6903699, "AGNO": 2020, "ID_ESTAB": 4106007, "ORIGEN": 2, "NOM_ESTAB": "LOS CARACOLITOS", "COD_REG_ES": 4, "COD_PRO_ES": 41, "COD_COM_ES": 4106, "NOM_COM_ES": "VICU\u00d1A", "COD_DEPROV": "", "NOM_DEPROV": "", "DEPENDENCI": 4, "RURAL_ESTA": 0, "ESTADO_EST": "", "DIRECCION": "EL ROBLE", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "S/N POBLACION LACION O HIGGINS", "LATITUD": -30.036931, "LONGITUD": -70.704828, "SC_MEN_H": 0, "SC_MEN_M": 0, "SC_MAY_H": 0, "SC_MAY_M": 0, "MED_MEN_SI": 0, "MED_MEN_H": 6, "MED_MEN_M": 0, "MED_MAY_SI": 0, "MED_MAY_H": 6, "MED_MAY_M": 2, "NT1_H": 1, "NT1_M": 0, "NT2_H": 0, "NT2_M": 0, "N_TOTAL": 15, "POINT_X": -70.704828, "POINT_Y": -30.0369309992, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4320}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.71894800000001, -30.03628899918183]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "Hectareas": 32678.6903699, "AGNO": 2020, "ID_ESTAB": 13606, "ORIGEN": 1, "NOM_ESTAB": "COLEGIO LEONARDO DA VINCI - VICU\u00d1A", "COD_REG_ES": 4, "COD_PRO_ES": 41, "COD_COM_ES": 4106, "NOM_COM_ES": "VICU\u00d1A", "COD_DEPROV": "41", "NOM_DEPROV": "ELQUI", "DEPENDENCI": 2, "RURAL_ESTA": 0, "ESTADO_EST": "1", "DIRECCION": "AVENIDA LAS DELICIAS", "NUMERO": 15, "REFERENCIA": "AVENIDA LAS DELICIAS 15-D, ACCESO PRINCIPAL DE VICU\u00d1A", "LATITUD": -30.036289, "LONGITUD": -70.718948, "SC_MEN_H": 0, "SC_MEN_M": 0, "SC_MAY_H": 0, "SC_MAY_M": 0, "MED_MEN_SI": 0, "MED_MEN_H": 0, "MED_MEN_M": 0, "MED_MAY_SI": 0, "MED_MAY_H": 0, "MED_MAY_M": 0, "NT1_H": 10, "NT1_M": 13, "NT2_H": 25, "NT2_M": 19, "N_TOTAL": 67, "POINT_X": -70.718948, "POINT_Y": -30.0362889992, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4320}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.711029, -30.03546899918184]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "Hectareas": 32678.6903699, "AGNO": 2020, "ID_ESTAB": 666, "ORIGEN": 1, "NOM_ESTAB": "ESCUELA BASICA LUCILA GODOY ALCAYAGA", "COD_REG_ES": 4, "COD_PRO_ES": 41, "COD_COM_ES": 4106, "NOM_COM_ES": "VICU\u00d1A", "COD_DEPROV": "41", "NOM_DEPROV": "ELQUI", "DEPENDENCI": 1, "RURAL_ESTA": 0, "ESTADO_EST": "1", "DIRECCION": "CARRERA", "NUMERO": 101, "REFERENCIA": "CARRERA ESQUINA O`HIGGINS VICU\u00d1A CENTRO.", "LATITUD": -30.035469, "LONGITUD": -70.711029, "SC_MEN_H": 0, "SC_MEN_M": 0, "SC_MAY_H": 0, "SC_MAY_M": 0, "MED_MEN_SI": 0, "MED_MEN_H": 0, "MED_MEN_M": 0, "MED_MAY_SI": 0, "MED_MAY_H": 0, "MED_MAY_M": 0, "NT1_H": 2, "NT1_M": 3, "NT2_H": 6, "NT2_M": 11, "N_TOTAL": 22, "POINT_X": -70.711029, "POINT_Y": -30.0354689992, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4320}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.70804000000004, -30.034139999181836]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "Hectareas": 32678.6903699, "AGNO": 2020, "ID_ESTAB": 13517, "ORIGEN": 1, "NOM_ESTAB": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE SAN GUILLERMO", "COD_REG_ES": 4, "COD_PRO_ES": 41, "COD_COM_ES": 4106, "NOM_COM_ES": "VICU\u00d1A", "COD_DEPROV": "41", "NOM_DEPROV": "ELQUI", "DEPENDENCI": 2, "RURAL_ESTA": 0, "ESTADO_EST": "1", "DIRECCION": "BAQUEDANO", "NUMERO": 488, "REFERENCIA": "CALLE YUNGAY, HACIA EL SUR", "LATITUD": -30.03414, "LONGITUD": -70.70804, "SC_MEN_H": 0, "SC_MEN_M": 0, "SC_MAY_H": 0, "SC_MAY_M": 0, "MED_MEN_SI": 0, "MED_MEN_H": 0, "MED_MEN_M": 0, "MED_MAY_SI": 0, "MED_MAY_H": 20, "MED_MAY_M": 10, "NT1_H": 26, "NT1_M": 19, "NT2_H": 23, "NT2_M": 19, "N_TOTAL": 117, "POINT_X": -70.70804, "POINT_Y": -30.0341399992, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4320}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.70778699999997, -30.032720999181933]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "Hectareas": 32678.6903699, "AGNO": 2020, "ID_ESTAB": 690, "ORIGEN": 1, "NOM_ESTAB": "COLEGIO ANTONIO VARAS", "COD_REG_ES": 4, "COD_PRO_ES": 41, "COD_COM_ES": 4106, "NOM_COM_ES": "VICU\u00d1A", "COD_DEPROV": "41", "NOM_DEPROV": "ELQUI", "DEPENDENCI": 2, "RURAL_ESTA": 0, "ESTADO_EST": "1", "DIRECCION": "BAQUEDANO", "NUMERO": 392, "REFERENCIA": "A TRES CUADRAS DE PLAZA DE ARMAS DE LA CIUDAD, HACIA EL ESTE.", "LATITUD": -30.032721, "LONGITUD": -70.707787, "SC_MEN_H": 0, "SC_MEN_M": 0, "SC_MAY_H": 0, "SC_MAY_M": 0, "MED_MEN_SI": 0, "MED_MEN_H": 0, "MED_MEN_M": 0, "MED_MAY_SI": 0, "MED_MAY_H": 0, "MED_MAY_M": 0, "NT1_H": 24, "NT1_M": 21, "NT2_H": 26, "NT2_M": 19, "N_TOTAL": 90, "POINT_X": -70.707787, "POINT_Y": -30.0327209992, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4320}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.70453800000001, -30.032531999181927]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "Hectareas": 32678.6903699, "AGNO": 2020, "ID_ESTAB": 4106027, "ORIGEN": 2, "NOM_ESTAB": "PABLO NERUDA", "COD_REG_ES": 4, "COD_PRO_ES": 41, "COD_COM_ES": 4106, "NOM_COM_ES": "VICU\u00d1A", "COD_DEPROV": "", "NOM_DEPROV": "", "DEPENDENCI": 4, "RURAL_ESTA": 0, "ESTADO_EST": "", "DIRECCION": "CALLE ANGEL CRUCHAGA", "NUMERO": 68, "REFERENCIA": "POBLACION LACION PABLO NERUDA", "LATITUD": -30.032532, "LONGITUD": -70.704538, "SC_MEN_H": 2, "SC_MEN_M": 0, "SC_MAY_H": 11, "SC_MAY_M": 5, "MED_MEN_SI": 0, "MED_MEN_H": 8, "MED_MEN_M": 7, "MED_MAY_SI": 0, "MED_MAY_H": 6, "MED_MAY_M": 6, "NT1_H": 0, "NT1_M": 0, "NT2_H": 0, "NT2_M": 0, "N_TOTAL": 45, "POINT_X": -70.704538, "POINT_Y": -30.0325319992, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4320}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.72029899999995, -30.031489999181954]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "Hectareas": 32678.6903699, "AGNO": 2020, "ID_ESTAB": 13512, "ORIGEN": 1, "NOM_ESTAB": "COLEGIO JOAQUIN VICU\u00d0A LARRAIN", "COD_REG_ES": 4, "COD_PRO_ES": 41, "COD_COM_ES": 4106, "NOM_COM_ES": "VICU\u00d1A", "COD_DEPROV": "41", "NOM_DEPROV": "ELQUI", "DEPENDENCI": 1, "RURAL_ESTA": 0, "ESTADO_EST": "1", "DIRECCION": "LIRCAY", "NUMERO": 441, "REFERENCIA": "POBLACION AGUAS DE ELQUI., HOSTER\u00cdA DE VICU\u00d1A AL NORTE.", "LATITUD": -30.03149, "LONGITUD": -70.720299, "SC_MEN_H": 0, "SC_MEN_M": 0, "SC_MAY_H": 0, "SC_MAY_M": 0, "MED_MEN_SI": 0, "MED_MEN_H": 0, "MED_MEN_M": 0, "MED_MAY_SI": 0, "MED_MAY_H": 0, "MED_MAY_M": 0, "NT1_H": 7, "NT1_M": 7, "NT2_H": 12, "NT2_M": 8, "N_TOTAL": 34, "POINT_X": -70.720299, "POINT_Y": -30.0314899992, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4320}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.77302399999999, -30.031364999181914]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04321", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada de Leiva y Bajo Quebrada San Carlos", "Hectareas": 27466.4508421, "AGNO": 2020, "ID_ESTAB": 40502, "ORIGEN": 3, "NOM_ESTAB": "RAYITOS TAMBINOS", "COD_REG_ES": 4, "COD_PRO_ES": 41, "COD_COM_ES": 4106, "NOM_COM_ES": "VICU\u00d1A", "COD_DEPROV": "", "NOM_DEPROV": "", "DEPENDENCI": 5, "RURAL_ESTA": 1, "ESTADO_EST": "", "DIRECCION": "18 DE SEPTIEMBRE", "NUMERO": 1580, "REFERENCIA": "", "LATITUD": -30.031365, "LONGITUD": -70.773024, "SC_MEN_H": 0, "SC_MEN_M": 1, "SC_MAY_H": 4, "SC_MAY_M": 3, "MED_MEN_SI": 0, "MED_MEN_H": 3, "MED_MEN_M": 4, "MED_MAY_SI": 0, "MED_MAY_H": 2, "MED_MAY_M": 4, "NT1_H": 1, "NT1_M": 0, "NT2_H": 0, "NT2_M": 1, "N_TOTAL": 23, "POINT_X": -70.773024, "POINT_Y": -30.0313649992, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4321}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.718889, -30.03104399918191]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "Hectareas": 32678.6903699, "AGNO": 2020, "ID_ESTAB": 4106020, "ORIGEN": 2, "NOM_ESTAB": "PIECESITOS DE NI\u00d1O", "COD_REG_ES": 4, "COD_PRO_ES": 41, "COD_COM_ES": 4106, "NOM_COM_ES": "VICU\u00d1A", "COD_DEPROV": "", "NOM_DEPROV": "", "DEPENDENCI": 4, "RURAL_ESTA": 0, "ESTADO_EST": "", "DIRECCION": "CALLE RIO TURBIO", "NUMERO": 440, "REFERENCIA": "POBLACION L AGUAS DE ELQUI VICU\u00d1A", "LATITUD": -30.031044, "LONGITUD": -70.718889, "SC_MEN_H": 0, "SC_MEN_M": 0, "SC_MAY_H": 8, "SC_MAY_M": 4, "MED_MEN_SI": 0, "MED_MEN_H": 3, "MED_MEN_M": 6, "MED_MAY_SI": 0, "MED_MAY_H": 5, "MED_MAY_M": 10, "NT1_H": 0, "NT1_M": 0, "NT2_H": 0, "NT2_M": 0, "N_TOTAL": 36, "POINT_X": -70.718889, "POINT_Y": -30.0310439992, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4320}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.77261399999999, -30.030969999181917]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04321", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada de Leiva y Bajo Quebrada San Carlos", "Hectareas": 27466.4508421, "AGNO": 2020, "ID_ESTAB": 669, "ORIGEN": 1, "NOM_ESTAB": "ESCUELA NEFTALI REYES", "COD_REG_ES": 4, "COD_PRO_ES": 41, "COD_COM_ES": 4106, "NOM_COM_ES": "VICU\u00d1A", "COD_DEPROV": "41", "NOM_DEPROV": "ELQUI", "DEPENDENCI": 1, "RURAL_ESTA": 0, "ESTADO_EST": "1", "DIRECCION": "18 DE SEPTIEMBRE", "NUMERO": 1580, "REFERENCIA": "CALLE 18 DE SEPTIEMBRE N\u00ba 1580 - EL TAMBO", "LATITUD": -30.03097, "LONGITUD": -70.772614, "SC_MEN_H": 0, "SC_MEN_M": 0, "SC_MAY_H": 0, "SC_MAY_M": 0, "MED_MEN_SI": 0, "MED_MEN_H": 0, "MED_MEN_M": 0, "MED_MAY_SI": 0, "MED_MAY_H": 0, "MED_MAY_M": 0, "NT1_H": 6, "NT1_M": 6, "NT2_H": 6, "NT2_M": 5, "N_TOTAL": 23, "POINT_X": -70.772614, "POINT_Y": -30.0309699992, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4321}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.70797699999997, -30.03062999918194]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "Hectareas": 32678.6903699, "AGNO": 2020, "ID_ESTAB": 31203, "ORIGEN": 1, "NOM_ESTAB": "COLEGIO DOMINGO SANTA MARIA", "COD_REG_ES": 4, "COD_PRO_ES": 41, "COD_COM_ES": 4106, "NOM_COM_ES": "VICU\u00d1A", "COD_DEPROV": "41", "NOM_DEPROV": "ELQUI", "DEPENDENCI": 2, "RURAL_ESTA": 0, "ESTADO_EST": "1", "DIRECCION": "BAQUEDANO", "NUMERO": 493, "REFERENCIA": "", "LATITUD": -30.03063, "LONGITUD": -70.707977, "SC_MEN_H": 0, "SC_MEN_M": 0, "SC_MAY_H": 0, "SC_MAY_M": 0, "MED_MEN_SI": 0, "MED_MEN_H": 0, "MED_MEN_M": 0, "MED_MAY_SI": 0, "MED_MAY_H": 38, "MED_MAY_M": 29, "NT1_H": 24, "NT1_M": 48, "NT2_H": 47, "NT2_M": 43, "N_TOTAL": 229, "POINT_X": -70.707977, "POINT_Y": -30.0306299992, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4320}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.71068900000002, -30.030252999181922]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "Hectareas": 32678.6903699, "AGNO": 2020, "ID_ESTAB": 4106001, "ORIGEN": 2, "NOM_ESTAB": "RAYITO DE SOL", "COD_REG_ES": 4, "COD_PRO_ES": 41, "COD_COM_ES": 4106, "NOM_COM_ES": "VICU\u00d1A", "COD_DEPROV": "", "NOM_DEPROV": "", "DEPENDENCI": 4, "RURAL_ESTA": 0, "ESTADO_EST": "", "DIRECCION": "CARRERA", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "S/N POBLACION GABRIELA MISTRAL", "LATITUD": -30.030253, "LONGITUD": -70.710689, "SC_MEN_H": 3, "SC_MEN_M": 7, "SC_MAY_H": 5, "SC_MAY_M": 5, "MED_MEN_SI": 0, "MED_MEN_H": 10, "MED_MEN_M": 11, "MED_MAY_SI": 0, "MED_MAY_H": 10, "MED_MAY_M": 12, "NT1_H": 0, "NT1_M": 0, "NT2_H": 0, "NT2_M": 0, "N_TOTAL": 63, "POINT_X": -70.710689, "POINT_Y": -30.0302529992, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4320}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.72055000000003, -30.02959399918193]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "Hectareas": 32678.6903699, "AGNO": 2020, "ID_ESTAB": 4106002, "ORIGEN": 2, "NOM_ESTAB": "LAS CUNCUNITAS", "COD_REG_ES": 4, "COD_PRO_ES": 41, "COD_COM_ES": 4106, "NOM_COM_ES": "VICU\u00d1A", "COD_DEPROV": "", "NOM_DEPROV": "", "DEPENDENCI": 4, "RURAL_ESTA": 0, "ESTADO_EST": "", "DIRECCION": "MAIPU", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "S/N POBLACION L MANUEL RODRIGUEZ VICU\u00d1A", "LATITUD": -30.029594, "LONGITUD": -70.72055, "SC_MEN_H": 0, "SC_MEN_M": 0, "SC_MAY_H": 1, "SC_MAY_M": 6, "MED_MEN_SI": 0, "MED_MEN_H": 1, "MED_MEN_M": 5, "MED_MAY_SI": 0, "MED_MAY_H": 13, "MED_MAY_M": 11, "NT1_H": 0, "NT1_M": 0, "NT2_H": 0, "NT2_M": 0, "N_TOTAL": 37, "POINT_X": -70.72055, "POINT_Y": -30.0295939992, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4320}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.68939200000004, -30.02572099918202]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "Hectareas": 32678.6903699, "AGNO": 2020, "ID_ESTAB": 673, "ORIGEN": 1, "NOM_ESTAB": "ESCUELA JOSE ABELARDO NUNEZ", "COD_REG_ES": 4, "COD_PRO_ES": 41, "COD_COM_ES": 4106, "NOM_COM_ES": "VICU\u00d1A", "COD_DEPROV": "41", "NOM_DEPROV": "ELQUI", "DEPENDENCI": 1, "RURAL_ESTA": 0, "ESTADO_EST": "1", "DIRECCION": "PRINCIPAL", "NUMERO": 915, "REFERENCIA": "PRINCIPAL 915, SAN ISIDRO", "LATITUD": -30.025721, "LONGITUD": -70.689392, "SC_MEN_H": 0, "SC_MEN_M": 0, "SC_MAY_H": 0, "SC_MAY_M": 0, "MED_MEN_SI": 0, "MED_MEN_H": 0, "MED_MEN_M": 0, "MED_MAY_SI": 0, "MED_MAY_H": 0, "MED_MAY_M": 0, "NT1_H": 3, "NT1_M": 5, "NT2_H": 4, "NT2_M": 3, "N_TOTAL": 15, "POINT_X": -70.689392, "POINT_Y": -30.0257209992, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4320}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.67175700000001, -30.02570799918201]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "Hectareas": 32678.6903699, "AGNO": 2020, "ID_ESTAB": 40505, "ORIGEN": 3, "NOM_ESTAB": "DAME LA MANO", "COD_REG_ES": 4, "COD_PRO_ES": 41, "COD_COM_ES": 4106, "NOM_COM_ES": "VICU\u00d1A", "COD_DEPROV": "", "NOM_DEPROV": "", "DEPENDENCI": 5, "RURAL_ESTA": 1, "ESTADO_EST": "", "DIRECCION": "RUTA 41", "NUMERO": 5, "REFERENCIA": "CALLE PRINCIPAL KILOMETRO 5 RUTA 41 S/N", "LATITUD": -30.025708, "LONGITUD": -70.671757, "SC_MEN_H": 0, "SC_MEN_M": 0, "SC_MAY_H": 0, "SC_MAY_M": 0, "MED_MEN_SI": 0, "MED_MEN_H": 1, "MED_MEN_M": 0, "MED_MAY_SI": 0, "MED_MAY_H": 2, "MED_MAY_M": 1, "NT1_H": 0, "NT1_M": 0, "NT2_H": 2, "NT2_M": 1, "N_TOTAL": 7, "POINT_X": -70.671757, "POINT_Y": -30.0257079992, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4320}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.62078899999997, -30.02289699918204]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "Hectareas": 32678.6903699, "AGNO": 2020, "ID_ESTAB": 4106013, "ORIGEN": 2, "NOM_ESTAB": "LUZ DEL VALLE", "COD_REG_ES": 4, "COD_PRO_ES": 41, "COD_COM_ES": 4106, "NOM_COM_ES": "VICU\u00d1A", "COD_DEPROV": "", "NOM_DEPROV": "", "DEPENDENCI": 4, "RURAL_ESTA": 1, "ESTADO_EST": "", "DIRECCION": "LOS CARDENALES", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "S/N ANDACOLLITO", "LATITUD": -30.022897, "LONGITUD": -70.620789, "SC_MEN_H": 0, "SC_MEN_M": 0, "SC_MAY_H": 1, "SC_MAY_M": 1, "MED_MEN_SI": 0, "MED_MEN_H": 1, "MED_MEN_M": 4, "MED_MAY_SI": 0, "MED_MAY_H": 4, "MED_MAY_M": 4, "NT1_H": 3, "NT1_M": 0, "NT2_H": 0, "NT2_M": 0, "N_TOTAL": 18, "POINT_X": -70.620789, "POINT_Y": -30.0228969992, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4320}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.69475600000004, -30.02284999918206]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "Hectareas": 32678.6903699, "AGNO": 2020, "ID_ESTAB": 4106021, "ORIGEN": 2, "NOM_ESTAB": "GIRASOLES DE ELQUI", "COD_REG_ES": 4, "COD_PRO_ES": 41, "COD_COM_ES": 4106, "NOM_COM_ES": "VICU\u00d1A", "COD_DEPROV": "", "NOM_DEPROV": "", "DEPENDENCI": 4, "RURAL_ESTA": 1, "ESTADO_EST": "", "DIRECCION": "CALLE PADRE HURTADO", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "S/N CALINGASTA", "LATITUD": -30.02285, "LONGITUD": -70.694756, "SC_MEN_H": 1, "SC_MEN_M": 0, "SC_MAY_H": 6, "SC_MAY_M": 2, "MED_MEN_SI": 0, "MED_MEN_H": 6, "MED_MEN_M": 5, "MED_MAY_SI": 0, "MED_MAY_H": 8, "MED_MAY_M": 11, "NT1_H": 0, "NT1_M": 0, "NT2_H": 0, "NT2_M": 0, "N_TOTAL": 39, "POINT_X": -70.694756, "POINT_Y": -30.0228499992, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4320}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.63290800000004, -30.022285999182113]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "Hectareas": 32678.6903699, "AGNO": 2020, "ID_ESTAB": 4106005, "ORIGEN": 2, "NOM_ESTAB": "SONRISITAS DEL VALLE", "COD_REG_ES": 4, "COD_PRO_ES": 41, "COD_COM_ES": 4106, "NOM_COM_ES": "VICU\u00d1A", "COD_DEPROV": "", "NOM_DEPROV": "", "DEPENDENCI": 4, "RURAL_ESTA": 1, "ESTADO_EST": "", "DIRECCION": "P.GUSTAVO CORTES", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "S/N PSAN JOSE DE LA DEHESA DIAGU", "LATITUD": -30.022286, "LONGITUD": -70.632908, "SC_MEN_H": 0, "SC_MEN_M": 0, "SC_MAY_H": 0, "SC_MAY_M": 0, "MED_MEN_SI": 0, "MED_MEN_H": 0, "MED_MEN_M": 0, "MED_MAY_SI": 0, "MED_MAY_H": 0, "MED_MAY_M": 2, "NT1_H": 2, "NT1_M": 3, "NT2_H": 0, "NT2_M": 0, "N_TOTAL": 7, "POINT_X": -70.632908, "POINT_Y": -30.0222859992, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4320}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.69107200000005, -30.020916999182084]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "Hectareas": 32678.6903699, "AGNO": 2020, "ID_ESTAB": 4106019, "ORIGEN": 2, "NOM_ESTAB": "MISHKY PU\u00d1UY", "COD_REG_ES": 4, "COD_PRO_ES": 41, "COD_COM_ES": 4106, "NOM_COM_ES": "VICU\u00d1A", "COD_DEPROV": "", "NOM_DEPROV": "", "DEPENDENCI": 4, "RURAL_ESTA": 1, "ESTADO_EST": "", "DIRECCION": "CALLE COSTANERA", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "ESQ CALLE LA TOTORITA  VICU\u00d1A", "LATITUD": -30.020917, "LONGITUD": -70.691072, "SC_MEN_H": 0, "SC_MEN_M": 0, "SC_MAY_H": 0, "SC_MAY_M": 4, "MED_MEN_SI": 0, "MED_MEN_H": 0, "MED_MEN_M": 2, "MED_MAY_SI": 0, "MED_MAY_H": 3, "MED_MAY_M": 3, "NT1_H": 0, "NT1_M": 2, "NT2_H": 0, "NT2_M": 0, "N_TOTAL": 14, "POINT_X": -70.691072, "POINT_Y": -30.0209169992, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4320}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.62786900000002, -30.019669999182113]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "Hectareas": 32678.6903699, "AGNO": 2020, "ID_ESTAB": 672, "ORIGEN": 1, "NOM_ESTAB": "ESCUELA DE DIAGUITAS JUAN TORRES M.", "COD_REG_ES": 4, "COD_PRO_ES": 41, "COD_COM_ES": 4106, "NOM_COM_ES": "VICU\u00d1A", "COD_DEPROV": "41", "NOM_DEPROV": "ELQUI", "DEPENDENCI": 1, "RURAL_ESTA": 0, "ESTADO_EST": "1", "DIRECCION": "CAMINO PUBLICO DIAGUITAS", "NUMERO": 12, "REFERENCIA": "CAMINO PUBLICO KM.12 DIAGUITAS", "LATITUD": -30.01967, "LONGITUD": -70.627869, "SC_MEN_H": 0, "SC_MEN_M": 0, "SC_MAY_H": 0, "SC_MAY_M": 0, "MED_MEN_SI": 0, "MED_MEN_H": 0, "MED_MEN_M": 0, "MED_MAY_SI": 0, "MED_MAY_H": 0, "MED_MAY_M": 0, "NT1_H": 4, "NT1_M": 4, "NT2_H": 9, "NT2_M": 7, "N_TOTAL": 24, "POINT_X": -70.627869, "POINT_Y": -30.0196699992, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4320}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.99843100000001, -30.007055999182302]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04330", "NOM_SSUBC": "Quebrada El Arrayan", "Hectareas": 48533.8552055, "AGNO": 2020, "ID_ESTAB": 4106018, "ORIGEN": 2, "NOM_ESTAB": "SONRISITAS DE NI\u00d1OS / AS", "COD_REG_ES": 4, "COD_PRO_ES": 41, "COD_COM_ES": 4106, "NOM_COM_ES": "VICU\u00d1A", "COD_DEPROV": "", "NOM_DEPROV": "", "DEPENDENCI": 4, "RURAL_ESTA": 1, "ESTADO_EST": "", "DIRECCION": "CALLE UNICA EL ARRAYAN", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "", "LATITUD": -30.007056, "LONGITUD": -70.998431, "SC_MEN_H": 0, "SC_MEN_M": 0, "SC_MAY_H": 0, "SC_MAY_M": 0, "MED_MEN_SI": 0, "MED_MEN_H": 1, "MED_MEN_M": 0, "MED_MAY_SI": 0, "MED_MAY_H": 2, "MED_MAY_M": 2, "NT1_H": 0, "NT1_M": 0, "NT2_H": 0, "NT2_M": 0, "N_TOTAL": 5, "POINT_X": -70.998431, "POINT_Y": -30.0070559992, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4330}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.81503300000003, -30.00328099918242]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04321", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada de Leiva y Bajo Quebrada San Carlos", "Hectareas": 27466.4508421, "AGNO": 2020, "ID_ESTAB": 678, "ORIGEN": 1, "NOM_ESTAB": "ESCUELA AMELIA BARAHONA MUJICA", "COD_REG_ES": 4, "COD_PRO_ES": 41, "COD_COM_ES": 4106, "NOM_COM_ES": "VICU\u00d1A", "COD_DEPROV": "41", "NOM_DEPROV": "ELQUI", "DEPENDENCI": 1, "RURAL_ESTA": 1, "ESTADO_EST": "1", "DIRECCION": "ETELVINA FLORES", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "DESVIO DE RUTA 41 TRANQUE PUCLARO HACIA LA RIBERA NORTE, INGRESAR A PUEBLO DE GUALLIGUAICA, CALLE ETELVINA FLORES S/N.", "LATITUD": -30.003281, "LONGITUD": -70.815033, "SC_MEN_H": 0, "SC_MEN_M": 0, "SC_MAY_H": 0, "SC_MAY_M": 0, "MED_MEN_SI": 0, "MED_MEN_H": 0, "MED_MEN_M": 0, "MED_MAY_SI": 0, "MED_MAY_H": 0, "MED_MAY_M": 0, "NT1_H": 2, "NT1_M": 0, "NT2_H": 1, "NT2_M": 3, "N_TOTAL": 6, "POINT_X": -70.815033, "POINT_Y": -30.0032809992, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4321}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.99164099999997, -29.998247999182453]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04330", "NOM_SSUBC": "Quebrada El Arrayan", "Hectareas": 48533.8552055, "AGNO": 2020, "ID_ESTAB": 40503, "ORIGEN": 3, "NOM_ESTAB": "FLOR DEL VALLE", "COD_REG_ES": 4, "COD_PRO_ES": 41, "COD_COM_ES": 4106, "NOM_COM_ES": "VICU\u00d1A", "COD_DEPROV": "", "NOM_DEPROV": "", "DEPENDENCI": 5, "RURAL_ESTA": 1, "ESTADO_EST": "", "DIRECCION": "CALERA ALTA", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "S/N", "LATITUD": -29.998248, "LONGITUD": -70.991641, "SC_MEN_H": 0, "SC_MEN_M": 0, "SC_MAY_H": 0, "SC_MAY_M": 0, "MED_MEN_SI": 0, "MED_MEN_H": 0, "MED_MEN_M": 3, "MED_MAY_SI": 0, "MED_MAY_H": 0, "MED_MAY_M": 1, "NT1_H": 0, "NT1_M": 3, "NT2_H": 5, "NT2_M": 4, "N_TOTAL": 16, "POINT_X": -70.991641, "POINT_Y": -29.9982479992, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4330}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.561508, -29.979718999182797]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0430", "COD_SSUBC": "04308", "NOM_SSUBC": "Rio Turbio Entre Quebrada del Calvario y Rio Elqui", "Hectareas": 29445.8363025, "AGNO": 2020, "ID_ESTAB": 671, "ORIGEN": 1, "NOM_ESTAB": "ESCUELA RIOS DE ELQUI", "COD_REG_ES": 4, "COD_PRO_ES": 41, "COD_COM_ES": 4106, "NOM_COM_ES": "VICU\u00d1A", "COD_DEPROV": "41", "NOM_DEPROV": "ELQUI", "DEPENDENCI": 1, "RURAL_ESTA": 0, "ESTADO_EST": "1", "DIRECCION": "CAMINO PUBLICO PUEBLO DE RIVADAVIA", "NUMERO": 79, "REFERENCIA": "CAMINO PUBLICO KM 79 - PUEBLO DE RIVADAVIA", "LATITUD": -29.979719, "LONGITUD": -70.561508, "SC_MEN_H": 0, "SC_MEN_M": 0, "SC_MAY_H": 0, "SC_MAY_M": 0, "MED_MEN_SI": 0, "MED_MEN_H": 0, "MED_MEN_M": 0, "MED_MAY_SI": 0, "MED_MAY_H": 0, "MED_MAY_M": 0, "NT1_H": 4, "NT1_M": 8, "NT2_H": 6, "NT2_M": 7, "N_TOTAL": 25, "POINT_X": -70.561508, "POINT_Y": -29.9797189992, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4308}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.56121100000004, -29.97960799918276]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0430", "COD_SSUBC": "04308", "NOM_SSUBC": "Rio Turbio Entre Quebrada del Calvario y Rio Elqui", "Hectareas": 29445.8363025, "AGNO": 2020, "ID_ESTAB": 4106024, "ORIGEN": 2, "NOM_ESTAB": "ABEJITAS DORADAS", "COD_REG_ES": 4, "COD_PRO_ES": 41, "COD_COM_ES": 4106, "NOM_COM_ES": "VICU\u00d1A", "COD_DEPROV": "", "NOM_DEPROV": "", "DEPENDENCI": 4, "RURAL_ESTA": 1, "ESTADO_EST": "", "DIRECCION": "RUTA D-41", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "S/N LOCALIDAD DE RIVADAVIA", "LATITUD": -29.979608, "LONGITUD": -70.561211, "SC_MEN_H": 0, "SC_MEN_M": 0, "SC_MAY_H": 2, "SC_MAY_M": 1, "MED_MEN_SI": 0, "MED_MEN_H": 0, "MED_MEN_M": 2, "MED_MAY_SI": 0, "MED_MAY_H": 1, "MED_MAY_M": 2, "NT1_H": 0, "NT1_M": 1, "NT2_H": 0, "NT2_M": 0, "N_TOTAL": 9, "POINT_X": -70.561211, "POINT_Y": -29.9796079992, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4308}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.95146399999999, -29.97791599918283]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04323", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada San Carlos y Quebrada Marquesa", "Hectareas": 16392.103602, "AGNO": 2020, "ID_ESTAB": 4106028, "ORIGEN": 2, "NOM_ESTAB": "CECI PORTAL DE PUCARA", "COD_REG_ES": 4, "COD_PRO_ES": 41, "COD_COM_ES": 4106, "NOM_COM_ES": "VICU\u00d1A", "COD_DEPROV": "", "NOM_DEPROV": "", "DEPENDENCI": 4, "RURAL_ESTA": 1, "ESTADO_EST": "", "DIRECCION": "CALLE PRINCIPAL EL MOLLE", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "S/N ESC DAGOBERTO CAMPOS", "LATITUD": -29.977916, "LONGITUD": -70.951464, "SC_MEN_H": 0, "SC_MEN_M": 0, "SC_MAY_H": 0, "SC_MAY_M": 0, "MED_MEN_SI": 0, "MED_MEN_H": 1, "MED_MEN_M": 0, "MED_MAY_SI": 0, "MED_MAY_H": 2, "MED_MAY_M": 4, "NT1_H": 0, "NT1_M": 2, "NT2_H": 0, "NT2_M": 0, "N_TOTAL": 9, "POINT_X": -70.951464, "POINT_Y": -29.9779159992, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4323}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.952164, -29.97767099918281]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04323", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada San Carlos y Quebrada Marquesa", "Hectareas": 16392.103602, "AGNO": 2020, "ID_ESTAB": 682, "ORIGEN": 1, "NOM_ESTAB": "ESCUELA DAGOBERTO CAMPOS NUNEZ", "COD_REG_ES": 4, "COD_PRO_ES": 41, "COD_COM_ES": 4106, "NOM_COM_ES": "VICU\u00d1A", "COD_DEPROV": "41", "NOM_DEPROV": "ELQUI", "DEPENDENCI": 1, "RURAL_ESTA": 0, "ESTADO_EST": "1", "DIRECCION": "BALMACEDA", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "FRENTE A RET\u00c9N DE CARABINEROS", "LATITUD": -29.977671, "LONGITUD": -70.952164, "SC_MEN_H": 0, "SC_MEN_M": 0, "SC_MAY_H": 0, "SC_MAY_M": 0, "MED_MEN_SI": 0, "MED_MEN_H": 0, "MED_MEN_M": 0, "MED_MAY_SI": 0, "MED_MAY_H": 0, "MED_MAY_M": 0, "NT1_H": 4, "NT1_M": 3, "NT2_H": 9, "NT2_M": 7, "N_TOTAL": 23, "POINT_X": -70.952164, "POINT_Y": -29.9776709992, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4323}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.97391299999998, -29.96557599918304]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04325", "NOM_SSUBC": "Quebrada Marquesa Entre Quebrada Chiquero y Rio Elqui", "Hectareas": 31313.6375091, "AGNO": 2020, "ID_ESTAB": 40501, "ORIGEN": 3, "NOM_ESTAB": "SUE\u00d1O DE NI\u00d1O", "COD_REG_ES": 4, "COD_PRO_ES": 41, "COD_COM_ES": 4106, "NOM_COM_ES": "VICU\u00d1A", "COD_DEPROV": "", "NOM_DEPROV": "", "DEPENDENCI": 5, "RURAL_ESTA": 1, "ESTADO_EST": "", "DIRECCION": "RECINTO EX ESTACION", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "S/N", "LATITUD": -29.965576, "LONGITUD": -70.973913, "SC_MEN_H": 0, "SC_MEN_M": 0, "SC_MAY_H": 0, "SC_MAY_M": 0, "MED_MEN_SI": 0, "MED_MEN_H": 2, "MED_MEN_M": 2, "MED_MAY_SI": 0, "MED_MAY_H": 3, "MED_MAY_M": 3, "NT1_H": 0, "NT1_M": 1, "NT2_H": 1, "NT2_M": 0, "N_TOTAL": 12, "POINT_X": -70.973913, "POINT_Y": -29.9655759992, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4325}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.97280099999998, -29.965329999183027]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04323", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada San Carlos y Quebrada Marquesa", "Hectareas": 16392.103602, "AGNO": 2020, "ID_ESTAB": 680, "ORIGEN": 1, "NOM_ESTAB": "ESCUELA FEDERICO BARNES PAYNE", "COD_REG_ES": 4, "COD_PRO_ES": 41, "COD_COM_ES": 4106, "NOM_COM_ES": "VICU\u00d1A", "COD_DEPROV": "41", "NOM_DEPROV": "ELQUI", "DEPENDENCI": 1, "RURAL_ESTA": 0, "ESTADO_EST": "1", "DIRECCION": "RUTA 41", "NUMERO": 32, "REFERENCIA": "RUTA 41 / KM 32 MARQUESA", "LATITUD": -29.96533, "LONGITUD": -70.972801, "SC_MEN_H": 0, "SC_MEN_M": 0, "SC_MAY_H": 0, "SC_MAY_M": 0, "MED_MEN_SI": 0, "MED_MEN_H": 0, "MED_MEN_M": 0, "MED_MAY_SI": 0, "MED_MAY_H": 0, "MED_MAY_M": 0, "NT1_H": 2, "NT1_M": 5, "NT2_H": 5, "NT2_M": 4, "N_TOTAL": 16, "POINT_X": -70.972801, "POINT_Y": -29.9653299992, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4323}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.96698899999996, -29.953563999183213]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04325", "NOM_SSUBC": "Quebrada Marquesa Entre Quebrada Chiquero y Rio Elqui", "Hectareas": 31313.6375091, "AGNO": 2020, "ID_ESTAB": 4106011, "ORIGEN": 2, "NOM_ESTAB": "CAMPANITAS DE COBRE", "COD_REG_ES": 4, "COD_PRO_ES": 41, "COD_COM_ES": 4106, "NOM_COM_ES": "VICU\u00d1A", "COD_DEPROV": "", "NOM_DEPROV": "", "DEPENDENCI": 4, "RURAL_ESTA": 1, "ESTADO_EST": "", "DIRECCION": "CALLE LOS ALAMOS", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "S/N NUEVA TALCUNA", "LATITUD": -29.953564, "LONGITUD": -70.966989, "SC_MEN_H": 0, "SC_MEN_M": 0, "SC_MAY_H": 1, "SC_MAY_M": 2, "MED_MEN_SI": 0, "MED_MEN_H": 3, "MED_MEN_M": 0, "MED_MAY_SI": 0, "MED_MAY_H": 1, "MED_MAY_M": 2, "NT1_H": 0, "NT1_M": 0, "NT2_H": 0, "NT2_M": 0, "N_TOTAL": 9, "POINT_X": -70.966989, "POINT_Y": -29.9535639992, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4325}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.96428700000004, -29.950049999183253]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04325", "NOM_SSUBC": "Quebrada Marquesa Entre Quebrada Chiquero y Rio Elqui", "Hectareas": 31313.6375091, "AGNO": 2020, "ID_ESTAB": 13358, "ORIGEN": 1, "NOM_ESTAB": "ESCUELA JUAN RENDIC", "COD_REG_ES": 4, "COD_PRO_ES": 41, "COD_COM_ES": 4106, "NOM_COM_ES": "VICU\u00d1A", "COD_DEPROV": "41", "NOM_DEPROV": "ELQUI", "DEPENDENCI": 1, "RURAL_ESTA": 1, "ESTADO_EST": "1", "DIRECCION": "LOS ESPINOS", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "RUTA 41, KM. 32 DESV\u00cdO A MARQUESA, LOCALIDAD  NUEVA TALCUNA.", "LATITUD": -29.95005, "LONGITUD": -70.964287, "SC_MEN_H": 0, "SC_MEN_M": 0, "SC_MAY_H": 0, "SC_MAY_M": 0, "MED_MEN_SI": 0, "MED_MEN_H": 0, "MED_MEN_M": 0, "MED_MAY_SI": 0, "MED_MAY_H": 0, "MED_MAY_M": 0, "NT1_H": 7, "NT1_M": 14, "NT2_H": 9, "NT2_M": 5, "N_TOTAL": 35, "POINT_X": -70.964287, "POINT_Y": -29.9500499992, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4325}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.519609, -29.89536499918422]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0430", "COD_SSUBC": "04308", "NOM_SSUBC": "Rio Turbio Entre Quebrada del Calvario y Rio Elqui", "Hectareas": 29445.8363025, "AGNO": 2020, "ID_ESTAB": 4106014, "ORIGEN": 2, "NOM_ESTAB": "LOS PEQUE\u00d1OS CHAMANTEROS", "COD_REG_ES": 4, "COD_PRO_ES": 41, "COD_COM_ES": 4106, "NOM_COM_ES": "VICU\u00d1A", "COD_DEPROV": "", "NOM_DEPROV": "", "DEPENDENCI": 4, "RURAL_ESTA": 1, "ESTADO_EST": "", "DIRECCION": "LAS ROSAS", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "S/N CHAPILCA", "LATITUD": -29.895365, "LONGITUD": -70.519609, "SC_MEN_H": 0, "SC_MEN_M": 0, "SC_MAY_H": 0, "SC_MAY_M": 0, "MED_MEN_SI": 0, "MED_MEN_H": 0, "MED_MEN_M": 1, "MED_MAY_SI": 0, "MED_MAY_H": 1, "MED_MAY_M": 0, "NT1_H": 3, "NT1_M": 1, "NT2_H": 2, "NT2_M": 1, "N_TOTAL": 9, "POINT_X": -70.519609, "POINT_Y": -29.8953649992, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4308}}]}