{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.038747, -38.05383599999997]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09208", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Pur\u00e9n", "COD_CUEN": "091", "COD_SUBC": "0910", "COD_SSUBC": "09101", "NOM_SSUBC": "Rio Puren", "NOMBRE_PRO": "Plan de Cierre Vertedero Pur\u00e9n", "FORMA_PRES": "DIA", "ESTADO_EVA": "Aprobado", "FECHA_PRES": "6 Oct. 2009", "FECHA_CALI": "14 Abr. 2010", "FECHA_MODI": "27 Feb. 2013", "ID_EXPEDIE": 4080445, "INVERSION_": "$533.000", "LETRA_TIPO": "o11", "NOMBRE_TIP": "o.11) Reparaci\u00f3n o recuperaci\u00f3n de terrenos que contengan contaminantes, que abarquen, una superficie igual o mayor a 10000m2", "TITULAR": "MUNICIPIO DE PUREN", "NUEVO_X": -73.038747, "NUEVO_Y": -38.053836, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9208, "COD_SSUBCU": 9101}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.07914900000003, -38.03895799999997]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09208", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Pur\u00e9n", "COD_CUEN": "091", "COD_SUBC": "0910", "COD_SSUBC": "09101", "NOM_SSUBC": "Rio Puren", "NOMBRE_PRO": "Construcci\u00f3n de 150 Viviendas B\u00e1sicas y Progresivas en Comuna de Pur\u00e9n", "FORMA_PRES": "DIA", "ESTADO_EVA": "Aprobado", "FECHA_PRES": "7 Oct. 1999", "FECHA_CALI": "17 Dic. 1999", "FECHA_MODI": "31 Ene. 2018", "ID_EXPEDIE": 2326, "INVERSION_": "$180.000", "LETRA_TIPO": "g1", "NOMBRE_TIP": "g.1) Conjuntos habitacionales con una cantidad igual o superior a ochenta (80) viviendas o, trat\u00e1ndose de vivienda social, vivienda progresiva o infraestructura sanitaria, a ciento sesenta (160) viviendas", "TITULAR": "G\u00e1ston Gabriel De Laire Cerda", "NUEVO_X": -73.079149, "NUEVO_Y": -38.038958, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9208, "COD_SSUBCU": 9101}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.07272200000001, -38.033320000000046]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09208", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Pur\u00e9n", "COD_CUEN": "091", "COD_SUBC": "0910", "COD_SSUBC": "09101", "NOM_SSUBC": "Rio Puren", "NOMBRE_PRO": "Plan Regulador Comunal de  Puren", "FORMA_PRES": "DIA", "ESTADO_EVA": "Aprobado", "FECHA_PRES": "8 Jun. 2005", "FECHA_CALI": "23 Ene. 2006", "FECHA_MODI": "24 Jul. 2013", "ID_EXPEDIE": 883659, "INVERSION_": "$0", "LETRA_TIPO": "h5", "NOMBRE_TIP": "h.5) Planes reguladores comunales", "TITULAR": "MUNICIPIO DE PUREN", "NUEVO_X": -73.072722, "NUEVO_Y": -38.03332, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9208, "COD_SSUBCU": 9101}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.07170299999999, -38.03077700000004]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09208", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Pur\u00e9n", "COD_CUEN": "091", "COD_SUBC": "0910", "COD_SSUBC": "09101", "NOM_SSUBC": "Rio Puren", "NOMBRE_PRO": "Habilitaci\u00f3n Vivienda y Concesi\u00f3n Andenes para Terminal de Buses", "FORMA_PRES": "DIA", "ESTADO_EVA": "Aprobado", "FECHA_PRES": "28 Ago. 1997", "FECHA_CALI": "4 Feb. 1998", "FECHA_MODI": "12 Ene. 2018", "ID_EXPEDIE": 262, "INVERSION_": "$70.000", "LETRA_TIPO": "g2", "NOMBRE_TIP": "", "TITULAR": "Abel Armando Brise\u00f1o Medina", "NUEVO_X": -73.071703, "NUEVO_Y": -38.030777, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9208, "COD_SSUBCU": 9101}}]}