{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.31730299999997, -38.144279]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09204", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Ercilla", "COD_CUEN": "091", "COD_SUBC": "0910", "COD_SSUBC": "09104", "NOM_SSUBC": "Rio Traiguen Hasta Bajo Estero Quilapan", "NOMBRE_PRO": "Alcantarillado y Planta de Tratamiento de Aguas Servidas Mediante Lagunas de Estabilizaci\u00f3n", "FORMA_PRES": "DIA", "ESTADO_EVA": "Aprobado", "FECHA_PRES": "23 Set. 1999", "FECHA_CALI": "11 Set. 2000", "FECHA_MODI": "25 Ene. 2018", "ID_EXPEDIE": 2307, "INVERSION_": "$0", "LETRA_TIPO": "o4", "NOMBRE_TIP": "o.4) Plantas de tratamiento de aguas de origen domiciliario que atiendan a una poblaci\u00f3n igual o mayor a 2500 habitantes", "TITULAR": "I. Municipalidad de Ercilla", "NUEVO_X": -72.317303, "NUEVO_Y": -38.144279, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9204, "COD_SSUBCU": 9104}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.31735999999998, -38.14426200000001]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09204", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Ercilla", "COD_CUEN": "091", "COD_SUBC": "0910", "COD_SSUBC": "09104", "NOM_SSUBC": "Rio Traiguen Hasta Bajo Estero Quilapan", "NOMBRE_PRO": "Alcantarillado y Planta de Tratamiento de Aguas Servidas Mediante Biofiltro Din\u00e1mico Aer\u00f3bico", "FORMA_PRES": "DIA", "ESTADO_EVA": "Aprobado", "FECHA_PRES": "23 Set. 1999", "FECHA_CALI": "9 Oct. 2000", "FECHA_MODI": "25 Ene. 2018", "ID_EXPEDIE": 2306, "INVERSION_": "$730.000", "LETRA_TIPO": "o4", "NOMBRE_TIP": "o.4) Plantas de tratamiento de aguas de origen domiciliario que atiendan a una poblaci\u00f3n igual o mayor a 2500 habitantes", "TITULAR": "I. Municipalidad de Ercilla", "NUEVO_X": -72.31736, "NUEVO_Y": -38.144262, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9204, "COD_SSUBCU": 9104}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.31186800000005, -38.14375799999996]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09204", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Ercilla", "COD_CUEN": "091", "COD_SUBC": "0910", "COD_SSUBC": "09104", "NOM_SSUBC": "Rio Traiguen Hasta Bajo Estero Quilapan", "NOMBRE_PRO": "Construcci\u00f3n Liceo T\u00e9cnico Profesional de Pailahueque.", "FORMA_PRES": "DIA", "ESTADO_EVA": "Aprobado", "FECHA_PRES": "8 May. 2001", "FECHA_CALI": "13 Jun. 2001", "FECHA_MODI": "25 Ene. 2018", "ID_EXPEDIE": 4014, "INVERSION_": "$1.000.000", "LETRA_TIPO": "g2", "NOMBRE_TIP": "", "TITULAR": "Instituto de Educaci\u00f3n Rural", "NUEVO_X": -72.311868, "NUEVO_Y": -38.143758, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9204, "COD_SSUBCU": 9104}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.30231400000002, -38.14202500000002]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09204", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Ercilla", "COD_CUEN": "091", "COD_SUBC": "0910", "COD_SSUBC": "09104", "NOM_SSUBC": "Rio Traiguen Hasta Bajo Estero Quilapan", "NOMBRE_PRO": "Ajuste de Trazado V\u00e9rtices V17B  PR3  L\u00ednea de Transmisi\u00f3n Charr\u00faa  Nueva Temuco 2 x 220 kV", "FORMA_PRES": "DIA", "ESTADO_EVA": "Aprobado", "FECHA_PRES": "22 Nov. 2007", "FECHA_CALI": "30 Ene. 2008", "FECHA_MODI": "1 Mar. 2013", "ID_EXPEDIE": 2508134, "INVERSION_": "$2.500.000", "LETRA_TIPO": "b1", "NOMBRE_TIP": "b.1) L\u00edneas de transmisi\u00f3n el\u00e9ctrica de alto voltaje", "TITULAR": "Transchile Charr\u00faa Transmisi\u00f3n S.A.", "NUEVO_X": -72.302314, "NUEVO_Y": -38.142025, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9204, "COD_SSUBCU": 9104}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.29531200000002, -38.077043999999965]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09204", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Ercilla", "COD_CUEN": "083", "COD_SUBC": "0835", "COD_SSUBC": "08351", "NOM_SSUBC": "Rio Malleco Entre Rio Niblinto y Estero Cherquenco", "NOMBRE_PRO": "Modificaci\u00f3n Parque Eolico Los Trigales", "FORMA_PRES": "DIA", "ESTADO_EVA": "Aprobado", "FECHA_PRES": "23 Oct. 2018", "FECHA_CALI": "2 Dic. 2019", "FECHA_MODI": "23 Oct. 2018", "ID_EXPEDIE": 2141641148, "INVERSION_": "$4.000.000", "LETRA_TIPO": "b1", "NOMBRE_TIP": "b.1) L\u00edneas de transmisi\u00f3n el\u00e9ctrica de alto voltaje", "TITULAR": "Parque E\u00f3lico los Trigales SPA", "NUEVO_X": -72.295312, "NUEVO_Y": -38.077044, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9204, "COD_SSUBCU": 8351}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.42979400000002, -37.98979499999997]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09204", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Ercilla", "COD_CUEN": "083", "COD_SUBC": "0835", "COD_SSUBC": "08351", "NOM_SSUBC": "Rio Malleco Entre Rio Niblinto y Estero Cherquenco", "NOMBRE_PRO": "Solicitud de cambio de uso de suelo para la construcci\u00f3n centro Tur\u00edstico", "FORMA_PRES": "DIA", "ESTADO_EVA": "Aprobado", "FECHA_PRES": "16 Jul. 1998", "FECHA_CALI": "26 Mar. 1999", "FECHA_MODI": "31 Ene. 2018", "ID_EXPEDIE": 1227, "INVERSION_": "$0", "LETRA_TIPO": "g4", "NOMBRE_TIP": "g.4) Proyecto de desarrollo tur\u00edstico (destinados en forma permanente al uso habitacional y/o de equipamiento para fines tur\u00edsticos)", "TITULAR": "Ram\u00f3n Rolandp Araneda Reyes", "NUEVO_X": -72.429794, "NUEVO_Y": -37.989795, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9204, "COD_SSUBCU": 8351}}]}