puntos = {
    "type": "FeatureCollection",
    "features": [
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.2820659,
                    -38.8140054991
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Escuela Icalma - (school)",
                "POINT_X": -71.2820659,
                "POINT_Y": -38.8140054991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.28123869999996,
                    -38.81397659910001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Posta Icalma - (hospital)",
                "POINT_X": -71.2812387,
                "POINT_Y": -38.8139765991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.28669600000003,
                    -38.81183649910004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Minimarket - (convenience)",
                "POINT_X": -71.286696,
                "POINT_Y": -38.8118364991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.28631480000001,
                    -38.81182279909997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Ferreteria - (doityourself)",
                "POINT_X": -71.2863148,
                "POINT_Y": -38.8118227991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.28246200000001,
                    -38.811372599100025
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Carabineros de Chile - Icalma - (police)",
                "POINT_X": -71.282462,
                "POINT_Y": -38.8113725991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.28471489999998,
                    -38.81099679910002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Camping icalma - (camp_site)",
                "POINT_X": -71.2847149,
                "POINT_Y": -38.8109967991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.2812243,
                    -38.8105950991
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Parroquia Icalma - (place_of_worship)",
                "POINT_X": -71.2812243,
                "POINT_Y": -38.8105950991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.28183760000005,
                    -38.81044339909997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Almacen ECCA - (convenience)",
                "POINT_X": -71.2818376,
                "POINT_Y": -38.8104433991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.27994949999996,
                    -38.809796399099994
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (camp_site)",
                "POINT_X": -71.2799495,
                "POINT_Y": -38.8097963991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.32199569999997,
                    -38.67868269909999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Camping Follil Pewuenche - (camp_site)",
                "POINT_X": -71.3219957,
                "POINT_Y": -38.6786826991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.08888120000003,
                    -38.645777299100004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Provisiones ECCA - (convenience)",
                "POINT_X": -71.0888812,
                "POINT_Y": -38.6457772991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.08762620000002,
                    -38.64560129910001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Aduana Chile - (border_control)",
                "POINT_X": -71.0876262,
                "POINT_Y": -38.6456012991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.0879481,
                    -38.6455593991
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Provisiones - (convenience)",
                "POINT_X": -71.0879481,
                "POINT_Y": -38.6455593991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.08840900000004,
                    -38.64537499910002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Provisiones - (convenience)",
                "POINT_X": -71.088409,
                "POINT_Y": -38.6453749991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.70157839999999,
                    -38.64126179909996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Tramo los Escorales - (information)",
                "POINT_X": -71.7015784,
                "POINT_Y": -38.6412617991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.70046819999997,
                    -38.64086349910004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Los Carpinteros - (information)",
                "POINT_X": -71.7004682,
                "POINT_Y": -38.6408634991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.70020880000001,
                    -38.64078689910001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Los Carpinteros - (information)",
                "POINT_X": -71.7002088,
                "POINT_Y": -38.6407868991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.6959105,
                    -38.63829679910003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Los Carpinteros - (information)",
                "POINT_X": -71.6959105,
                "POINT_Y": -38.6382967991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.58516500000002,
                    -38.492395099100015
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Termas de Malalcahuello - (hotel)",
                "POINT_X": -71.585165,
                "POINT_Y": -38.4923950991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.58600250000003,
                    -38.491700399100004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Termas de Malalcahuello - (swimming_pool)",
                "POINT_X": -71.5860025,
                "POINT_Y": -38.4917003991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.53457450000005,
                    -38.47877989909997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Bosque Rio - (motel)",
                "POINT_X": -71.5345745,
                "POINT_Y": -38.4787798991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.58203939999996,
                    -38.47493309910001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Bomberos Malalcahuello - (fire_station)",
                "POINT_X": -71.5820394,
                "POINT_Y": -38.4749330991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.67250960000001,
                    -38.47468169909999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Salto de la Princesa - (viewpoint)",
                "POINT_X": -71.6725096,
                "POINT_Y": -38.4746816991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.5790783,
                    -38.47369839909999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Casa Esquina - (restaurant)",
                "POINT_X": -71.5790783,
                "POINT_Y": -38.4736983991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.57915490000003,
                    -38.47358499910002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Caba\u00f1as Don Mito - (hostel)",
                "POINT_X": -71.5791549,
                "POINT_Y": -38.4735849991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.57299449999996,
                    -38.473169199099985
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Caba\u00f1as Los Tilos - (motel)",
                "POINT_X": -71.5729945,
                "POINT_Y": -38.4731691991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.56274739999996,
                    -38.4719595991
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Las Nalcas - (restaurant)",
                "POINT_X": -71.5627474,
                "POINT_Y": -38.4719595991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.57654129999997,
                    -38.47070959909996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Escuela Malalcahuello - (school)",
                "POINT_X": -71.5765413,
                "POINT_Y": -38.4707095991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.69832439999996,
                    -38.46810539909996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Hosteria Abarzua - (motel)",
                "POINT_X": -71.6983244,
                "POINT_Y": -38.4681053991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.70030069999997,
                    -38.46704279909997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Caba\u00f1as El Manzanar - (motel)",
                "POINT_X": -71.7003007,
                "POINT_Y": -38.4670427991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.70119120000001,
                    -38.46677399910002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Carabineros El Manzanar - (police)",
                "POINT_X": -71.7011912,
                "POINT_Y": -38.4667739991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.70792749999995,
                    -38.46565829909999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Hotel Termas de Manzanar - (hotel)",
                "POINT_X": -71.7079275,
                "POINT_Y": -38.4656582991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.7083403,
                    -38.465440099099965
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Hotel Termas de Manzanar - (swimming_pool)",
                "POINT_X": -71.7083403,
                "POINT_Y": -38.4654400991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.70778780000003,
                    -38.465377099099996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Hotel Termas de Manzanar - (viewpoint)",
                "POINT_X": -71.7077878,
                "POINT_Y": -38.4653770991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.69892740000003,
                    -38.46484189910003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Minimercado Villa Manzanar - (convenience)",
                "POINT_X": -71.6989274,
                "POINT_Y": -38.4648418991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.761695,
                    -38.46473709909998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Andenrose - (hotel)",
                "POINT_X": -71.761695,
                "POINT_Y": -38.4647370991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.6159461,
                    -38.461477399100005
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Suizandina - (hotel)",
                "POINT_X": -71.6159461,
                "POINT_Y": -38.4614773991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.36745019999998,
                    -38.45718649909998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Ayacantun - (restaurant)",
                "POINT_X": -71.3674502,
                "POINT_Y": -38.4571864991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.86917189999997,
                    -38.45617899910002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (picnic_site)",
                "POINT_X": -71.8691719,
                "POINT_Y": -38.4561789991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.36819460000004,
                    -38.45576949909998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Cherry Blue - (bar)",
                "POINT_X": -71.3681946,
                "POINT_Y": -38.4557694991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.86782789999997,
                    -38.455457099099974
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (picnic_site)",
                "POINT_X": -71.8678279,
                "POINT_Y": -38.4554570991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.36924200000001,
                    -38.45504639910001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Posta Lonquimay - (hospital)",
                "POINT_X": -71.369242,
                "POINT_Y": -38.4550463991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.37108799999999,
                    -38.45472799909996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Ciber click - (internet_cafe)",
                "POINT_X": -71.371088,
                "POINT_Y": -38.4547279991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.36919199999996,
                    -38.4546479991
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "El Nativo - (restaurant)",
                "POINT_X": -71.369192,
                "POINT_Y": -38.4546479991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.36887200000004,
                    -38.45461999909999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Hotel Turistico - (hotel)",
                "POINT_X": -71.368872,
                "POINT_Y": -38.4546199991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.37136000000001,
                    -38.45449599910003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Bomberos Lonquimay - (fire_station)",
                "POINT_X": -71.37136,
                "POINT_Y": -38.4544959991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.90878639999995,
                    -38.454465599100004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Virgen - (place_of_worship)",
                "POINT_X": -71.9087864,
                "POINT_Y": -38.4544655991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.90905660000001,
                    -38.454384399100036
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (tower)",
                "POINT_X": -71.9090566,
                "POINT_Y": -38.4543843991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.36964800000003,
                    -38.45426399910002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Hosteria Juancho - (hotel)",
                "POINT_X": -71.369648,
                "POINT_Y": -38.4542639991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.9090951,
                    -38.453937599100016
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (tower)",
                "POINT_X": -71.9090951,
                "POINT_Y": -38.4539375991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.90965670000003,
                    -38.45385619910003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (tower)",
                "POINT_X": -71.9096567,
                "POINT_Y": -38.4538561991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.9098174,
                    -38.45370199909998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (tower)",
                "POINT_X": -71.9098174,
                "POINT_Y": -38.4537019991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.36879199999998,
                    -38.45361999910003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Supermercado Gigante - (supermarket)",
                "POINT_X": -71.368792,
                "POINT_Y": -38.4536199991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.36994459999997,
                    -38.453573999100044
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Cejman - (doityourself)",
                "POINT_X": -71.3699446,
                "POINT_Y": -38.4535739991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.90999329999998,
                    -38.45351459910001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (tower)",
                "POINT_X": -71.9099933,
                "POINT_Y": -38.4535145991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.37173610000005,
                    -38.45340179910001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Ferreteria Lonquimay - (doityourself)",
                "POINT_X": -71.3717361,
                "POINT_Y": -38.4534017991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.37070439999994,
                    -38.45319599910003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Carabineros Lonquimay - (police)",
                "POINT_X": -71.3707044,
                "POINT_Y": -38.4531959991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.37187550000003,
                    -38.45303209909997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Las Raices - (supermarket)",
                "POINT_X": -71.3718755,
                "POINT_Y": -38.4530320991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.369216,
                    -38.45297599910003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Hostal Lonquimay - (hostel)",
                "POINT_X": -71.369216,
                "POINT_Y": -38.4529759991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.36929600000003,
                    -38.452847999100015
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Municipalidad Lonquimay - (townhall)",
                "POINT_X": -71.369296,
                "POINT_Y": -38.4528479991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.37151199999997,
                    -38.452215999100034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Banco Estado - (bank)",
                "POINT_X": -71.371512,
                "POINT_Y": -38.4522159991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.37120799999997,
                    -38.452063999099984
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "El Refugio - (restaurant)",
                "POINT_X": -71.371208,
                "POINT_Y": -38.4520639991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.37140200000002,
                    -38.45176099909996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Restaurant El tunel - (restaurant)",
                "POINT_X": -71.371402,
                "POINT_Y": -38.4517609991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.37164799999995,
                    -38.45167999910001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Hostal Su Casa - (hostel)",
                "POINT_X": -71.371648,
                "POINT_Y": -38.4516799991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.37178400000002,
                    -38.4515639991
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Ferreteria Agrofuturo - (doityourself)",
                "POINT_X": -71.371784,
                "POINT_Y": -38.4515639991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.37184340000005,
                    -38.45143149909996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Internet - (internet_cafe)",
                "POINT_X": -71.3718434,
                "POINT_Y": -38.4514314991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.3719224,
                    -38.45126699910003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Panaderia - (convenience)",
                "POINT_X": -71.3719224,
                "POINT_Y": -38.4512669991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.37228349999995,
                    -38.4512258991
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Los Matros - (convenience)",
                "POINT_X": -71.3722835,
                "POINT_Y": -38.4512258991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.37237079999997,
                    -38.45095599909997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Donde Juanito - (supermarket)",
                "POINT_X": -71.3723708,
                "POINT_Y": -38.4509559991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.3721007,
                    -38.45086439910003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "La frontera - (convenience)",
                "POINT_X": -71.3721007,
                "POINT_Y": -38.4508643991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.37276740000001,
                    -38.44946799910004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Copec - (fuel)",
                "POINT_X": -71.3727674,
                "POINT_Y": -38.4494679991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.8814515,
                    -38.446335399100015
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (bus_stop)",
                "POINT_X": -71.8814515,
                "POINT_Y": -38.4463353991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.88170789999998,
                    -38.44630179909999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Cementerio Curacautin - (parking)",
                "POINT_X": -71.8817079,
                "POINT_Y": -38.4463017991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.88189669999997,
                    -38.44626469910003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Floreria Cementerio Curacautin - (florist)",
                "POINT_X": -71.8818967,
                "POINT_Y": -38.4462646991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.88189549999996,
                    -38.44621509910001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Floreria Cementerio Curacautin - (florist)",
                "POINT_X": -71.8818955,
                "POINT_Y": -38.4462150991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.88169980000004,
                    -38.44603689910001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Cementerio Curacautin - (monument)",
                "POINT_X": -71.8816998,
                "POINT_Y": -38.4460368991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.89546169999996,
                    -38.44498079910002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Caballo en acero - (artwork)",
                "POINT_X": -71.8954617,
                "POINT_Y": -38.4449807991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.89426360000004,
                    -38.44493379909996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "El Paso - (fast_food)",
                "POINT_X": -71.8942636,
                "POINT_Y": -38.4449337991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.89555900000002,
                    -38.44483869909999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (bus_stop)",
                "POINT_X": -71.895559,
                "POINT_Y": -38.4448386991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.88873750000005,
                    -38.444745099099976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "iglesia - (place_of_worship)",
                "POINT_X": -71.8887375,
                "POINT_Y": -38.4447450991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.89554510000002,
                    -38.44396089910001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "botilleria - (alcohol)",
                "POINT_X": -71.8955451,
                "POINT_Y": -38.4439608991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.89528579999997,
                    -38.442570399099985
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (bus_stop)",
                "POINT_X": -71.8952858,
                "POINT_Y": -38.4425703991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.8953066,
                    -38.44136839910001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Iglesia Evangelica - (place_of_worship)",
                "POINT_X": -71.8953066,
                "POINT_Y": -38.4413683991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.89654890000003,
                    -38.44136009910003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Telefono Publico - (telephone)",
                "POINT_X": -71.8965489,
                "POINT_Y": -38.4413600991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.89699550000003,
                    -38.44126009910001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Carcel - (prison)",
                "POINT_X": -71.8969955,
                "POINT_Y": -38.4412600991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.89516109999995,
                    -38.44076109910003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Jardin Infantil - (kindergarten)",
                "POINT_X": -71.8951611,
                "POINT_Y": -38.4407610991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.89045930000003,
                    -38.44075779910002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Iglesia Pentecostal Evangelica Misionera - (place*",
                "POINT_X": -71.8904593,
                "POINT_Y": -38.4407577991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.8972934,
                    -38.44066559910003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Escuela Osvaldo Fuentes Barrera - (school)",
                "POINT_X": -71.8972934,
                "POINT_Y": -38.4406655991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.89477110000001,
                    -38.44048689909999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Proviciones Sonia Escalona - (supermarket)",
                "POINT_X": -71.8947711,
                "POINT_Y": -38.4404868991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.89612920000003,
                    -38.44038239909996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Abarrotes - (supermarket)",
                "POINT_X": -71.8961292,
                "POINT_Y": -38.4403823991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.8950587,
                    -38.44036579910001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (bus_stop)",
                "POINT_X": -71.8950587,
                "POINT_Y": -38.4403657991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.52678750000003,
                    -38.439875599100034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Las Raices del Colorado - (motel)",
                "POINT_X": -71.5267875,
                "POINT_Y": -38.4398755991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.89121060000002,
                    -38.43937909909999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Hospital Curacautin - (parking)",
                "POINT_X": -71.8912106,
                "POINT_Y": -38.4393790991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.89073529999996,
                    -38.43928869909997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (emergency_access)",
                "POINT_X": -71.8907353,
                "POINT_Y": -38.4392886991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.88764650000002,
                    -38.439142899099984
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "hotel - (hotel)",
                "POINT_X": -71.8876465,
                "POINT_Y": -38.4391428991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.89045800000002,
                    -38.438669599099995
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Tienda Electr\u00f3nica - (electronics)",
                "POINT_X": -71.890458,
                "POINT_Y": -38.4386695991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.88337069999999,
                    -38.438598399099966
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "5\u00b0 comisaria - (police)",
                "POINT_X": -71.8833707,
                "POINT_Y": -38.4385983991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.88760470000001,
                    -38.43854909909997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (post_box)",
                "POINT_X": -71.8876047,
                "POINT_Y": -38.4385490991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.89079859999995,
                    -38.43851559910004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Bomberos - (fire_station)",
                "POINT_X": -71.8907986,
                "POINT_Y": -38.4385155991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.89029490000001,
                    -38.438408799099996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Biblioteca municipal - (library)",
                "POINT_X": -71.8902949,
                "POINT_Y": -38.4384087991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.89065809999997,
                    -38.4381629991
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "bar - (bar)",
                "POINT_X": -71.8906581,
                "POINT_Y": -38.4381629991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.88675719999998,
                    -38.43810939910001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Blanco y Negro - (hardware)",
                "POINT_X": -71.8867572,
                "POINT_Y": -38.4381093991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.88694990000002,
                    -38.43809149910003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Zapater\u00eda - (shoes)",
                "POINT_X": -71.8869499,
                "POINT_Y": -38.4380914991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.89488209999996,
                    -38.43805629909996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (bus_stop)",
                "POINT_X": -71.8948821,
                "POINT_Y": -38.4380562991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.8906466,
                    -38.43798789909999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Librer\u00eda estudio - (books)",
                "POINT_X": -71.8906466,
                "POINT_Y": -38.4379878991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.89307959999995,
                    -38.437983199100046
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Iglesia de Jesucristo de los Santos de los ultim *",
                "POINT_X": -71.8930796,
                "POINT_Y": -38.4379831991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.88931439999999,
                    -38.43793449910001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Famarcia - (pharmacy)",
                "POINT_X": -71.8893144,
                "POINT_Y": -38.4379344991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.88861769999998,
                    -38.437929399100035
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Telefono Publico - (telephone)",
                "POINT_X": -71.8886177,
                "POINT_Y": -38.4379293991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.8889227,
                    -38.437897599099976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Casa Rosada - (clothes)",
                "POINT_X": -71.8889227,
                "POINT_Y": -38.4378975991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.8944468,
                    -38.43787019910002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Hostal - (hostel)",
                "POINT_X": -71.8944468,
                "POINT_Y": -38.4378701991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.88808890000001,
                    -38.437817499100014
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (parking)",
                "POINT_X": -71.8880889,
                "POINT_Y": -38.4378174991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.89100489999997,
                    -38.43779889909998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "BancoEstado - (bank)",
                "POINT_X": -71.8910049,
                "POINT_Y": -38.4377988991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.88842549999998,
                    -38.43779109909996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (parking)",
                "POINT_X": -71.8884255,
                "POINT_Y": -38.4377910991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.89068460000003,
                    -38.437773199099986
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Libreria - (books)",
                "POINT_X": -71.8906846,
                "POINT_Y": -38.4377731991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.88881189999998,
                    -38.437768499100045
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (parking)",
                "POINT_X": -71.8888119,
                "POINT_Y": -38.4377684991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.8910031,
                    -38.437746199099976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (atm)",
                "POINT_X": -71.8910031,
                "POINT_Y": -38.4377461991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.88934380000002,
                    -38.437742899099966
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "taxi - (taxi)",
                "POINT_X": -71.8893438,
                "POINT_Y": -38.4377428991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.88745179999998,
                    -38.437741899099976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "hotel - (hotel)",
                "POINT_X": -71.8874518,
                "POINT_Y": -38.4377418991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.88815030000004,
                    -38.43772229910004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (monument)",
                "POINT_X": -71.8881503,
                "POINT_Y": -38.4377222991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.89200890000001,
                    -38.43765909909996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (boutique)",
                "POINT_X": -71.8920089,
                "POINT_Y": -38.4376590991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.89271279999997,
                    -38.43763609910001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Todo Stock - (clothes)",
                "POINT_X": -71.8927128,
                "POINT_Y": -38.4376360991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.88914789999998,
                    -38.437629999099954
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "taxi - (taxi)",
                "POINT_X": -71.8891479,
                "POINT_Y": -38.4376299991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.89244009999997,
                    -38.43761699910003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (hardware)",
                "POINT_X": -71.8924401,
                "POINT_Y": -38.4376169991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.88773380000003,
                    -38.43761159910003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (parking)",
                "POINT_X": -71.8877338,
                "POINT_Y": -38.4376115991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.89363670000003,
                    -38.4376015991
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Llaima - (bicycle)",
                "POINT_X": -71.8936367,
                "POINT_Y": -38.4376015991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.8912822,
                    -38.437495999099966
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Unimarc - (parking)",
                "POINT_X": -71.8912822,
                "POINT_Y": -38.4374959991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.89160059999998,
                    -38.437473899100006
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "YPF - (fuel)",
                "POINT_X": -71.8916006,
                "POINT_Y": -38.4374738991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.88771459999995,
                    -38.437408099099976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (parking)",
                "POINT_X": -71.8877146,
                "POINT_Y": -38.4374080991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.89273160000002,
                    -38.437389799099975
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Supermercado - (supermarket)",
                "POINT_X": -71.8927316,
                "POINT_Y": -38.4373897991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.892845,
                    -38.4373761991
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Farmacia - (pharmacy)",
                "POINT_X": -71.892845,
                "POINT_Y": -38.4373761991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.89354540000002,
                    -38.43729739909997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Ferreteria - (doityourself)",
                "POINT_X": -71.8935454,
                "POINT_Y": -38.4372973991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.88689759999994,
                    -38.43693419910002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Maxi - (fast_food)",
                "POINT_X": -71.8868976,
                "POINT_Y": -38.4369341991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.88844789999996,
                    -38.43679879910001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (taxi)",
                "POINT_X": -71.8884479,
                "POINT_Y": -38.4367987991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.89018440000004,
                    -38.4367878991
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Tur-bus - (bus_stop)",
                "POINT_X": -71.8901844,
                "POINT_Y": -38.4367878991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.89473399999997,
                    -38.436741799100005
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Hotel Turismo - (hostel)",
                "POINT_X": -71.894734,
                "POINT_Y": -38.4367417991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.88810380000001,
                    -38.43668669909997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Feria de Artesania - (artwork)",
                "POINT_X": -71.8881038,
                "POINT_Y": -38.4366866991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.88867830000002,
                    -38.436662999099966
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Informaci\u00f3n turistica - (information)",
                "POINT_X": -71.8886783,
                "POINT_Y": -38.4366629991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.88602370000004,
                    -38.436631499100024
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Entre Lagos - (pub)",
                "POINT_X": -71.8860237,
                "POINT_Y": -38.4366314991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.89178419999996,
                    -38.43661199910001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (hardware)",
                "POINT_X": -71.8917842,
                "POINT_Y": -38.4366119991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.89431190000003,
                    -38.436562799100024
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Radio Genesis - (studio)",
                "POINT_X": -71.8943119,
                "POINT_Y": -38.4365627991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.8875605,
                    -38.43653929910003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Los Troncos - (restaurant)",
                "POINT_X": -71.8875605,
                "POINT_Y": -38.4365392991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.88875360000003,
                    -38.43640919910002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "EpuPewen turismo sostenible - (hostel)",
                "POINT_X": -71.8887536,
                "POINT_Y": -38.4364091991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.89001329999999,
                    -38.436299399099994
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Copec - (fuel)",
                "POINT_X": -71.8900133,
                "POINT_Y": -38.4362993991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.53207039999998,
                    -38.43624679909999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Caba\u00f1as Mau Tau - (motel)",
                "POINT_X": -71.5320704,
                "POINT_Y": -38.4362467991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.89426130000003,
                    -38.43624349909999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (bus_stop)",
                "POINT_X": -71.8942613,
                "POINT_Y": -38.4362434991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.89135819999998,
                    -38.43615469910001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Bomberos - (fire_station)",
                "POINT_X": -71.8913582,
                "POINT_Y": -38.4361546991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.89680980000003,
                    -38.436043399100036
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (bus_stop)",
                "POINT_X": -71.8968098,
                "POINT_Y": -38.4360433991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.8928473,
                    -38.43600249910003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Mercado Municipal - (marketplace)",
                "POINT_X": -71.8928473,
                "POINT_Y": -38.4360024991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.89376359999997,
                    -38.435885699099956
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Estacion de Buses Curacautin - (parking)",
                "POINT_X": -71.8937636,
                "POINT_Y": -38.4358856991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.89340269999994,
                    -38.4358442991
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Estacion de Buses Curacautin - (bus_station)",
                "POINT_X": -71.8934027,
                "POINT_Y": -38.4358442991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.89426799999995,
                    -38.435826199100006
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Liceo Las Araucarias - (parking)",
                "POINT_X": -71.894268,
                "POINT_Y": -38.4358261991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.90774839999995,
                    -38.4358067991
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Planta de tratamiento - (water_works)",
                "POINT_X": -71.9077484,
                "POINT_Y": -38.4358067991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.89507490000003,
                    -38.43579519910002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Liceo Las Araucarias - (school)",
                "POINT_X": -71.8950749,
                "POINT_Y": -38.4357951991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.88181130000001,
                    -38.43519889909997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Copa de agua - (water_tower)",
                "POINT_X": -71.8818113,
                "POINT_Y": -38.4351988991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.90123570000003,
                    -38.43510769909998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Escuela de Mexico - (school)",
                "POINT_X": -71.9012357,
                "POINT_Y": -38.4351076991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.54175379999995,
                    -38.41486109909996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Mirador Volcan Lonquimay - (viewpoint)",
                "POINT_X": -71.5417538,
                "POINT_Y": -38.4148610991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.54822599999999,
                    -38.38125919909999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Cr\u00e1ter Navidad - (viewpoint)",
                "POINT_X": -71.548226,
                "POINT_Y": -38.3812591991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.53022739999999,
                    -38.36334789910002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "MIrador Reserva Nacional Nalcas - (viewpoint)",
                "POINT_X": -71.5302274,
                "POINT_Y": -38.3633478991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.37570360000002,
                    -38.33913879909997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (level_crossing)",
                "POINT_X": -72.3757036,
                "POINT_Y": -38.3391387991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.37468649999998,
                    -38.336440799100025
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "P\u00faa - (station)",
                "POINT_X": -72.3746865,
                "POINT_Y": -38.3364407991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.37474610000002,
                    -38.336155499100045
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Locomotoras Antiguas Pua - (monument)",
                "POINT_X": -72.3747461,
                "POINT_Y": -38.3361554991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.37350500000001,
                    -38.33285049909997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (level_crossing)",
                "POINT_X": -72.373505,
                "POINT_Y": -38.3328504991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.36723000000003,
                    -38.28075259909996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (fast_food)",
                "POINT_X": -72.36723,
                "POINT_Y": -38.2807525991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.36709079999999,
                    -38.28053379909998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Terpel - (fuel)",
                "POINT_X": -72.3670908,
                "POINT_Y": -38.2805337991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.36488779999996,
                    -38.27262449909997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Carabineros - (police)",
                "POINT_X": -72.3648878,
                "POINT_Y": -38.2726244991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.36134749999997,
                    -38.25527159910001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Caba\u00f1as Belen - (motel)",
                "POINT_X": -72.3613475,
                "POINT_Y": -38.2552715991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.30448820000001,
                    -38.254046299099976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Supermercado Oregon - (convenience)",
                "POINT_X": -71.3044882,
                "POINT_Y": -38.2540462991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.30521720000002,
                    -38.25361699909998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Carabineros de Chile - Troyo - (police)",
                "POINT_X": -71.3052172,
                "POINT_Y": -38.2536169991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.66799139999999,
                    -38.25308779909998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09210",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Traigu\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "unimarc - (supermarket)",
                "POINT_X": -72.6679914,
                "POINT_Y": -38.2530877991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.66646039999998,
                    -38.251583799099976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09210",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Traigu\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Bomberos - (fire_station)",
                "POINT_X": -72.6664604,
                "POINT_Y": -38.2515837991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.66701280000002,
                    -38.251555099099996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09210",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Traigu\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Ferreteria - (doityourself)",
                "POINT_X": -72.6670128,
                "POINT_Y": -38.2515550991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.66797020000001,
                    -38.25120909909997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09210",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Traigu\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Correos de Chile - (post_office)",
                "POINT_X": -72.6679702,
                "POINT_Y": -38.2512090991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.66872849999996,
                    -38.25118439909997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09210",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Traigu\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Terpel - (fuel)",
                "POINT_X": -72.6687285,
                "POINT_Y": -38.2511843991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.66954979999997,
                    -38.251179399099996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09210",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Traigu\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Copec - (fuel)",
                "POINT_X": -72.6695498,
                "POINT_Y": -38.2511793991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.66563990000003,
                    -38.25054109910003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09210",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Traigu\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Municipalidad Traiguen - (townhall)",
                "POINT_X": -72.6656399,
                "POINT_Y": -38.2505410991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.66721169999997,
                    -38.250312599099956
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09210",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Traigu\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (traffic_signals)",
                "POINT_X": -72.6672117,
                "POINT_Y": -38.2503125991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.66849459999997,
                    -38.25030149910001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09210",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Traigu\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (traffic_signals)",
                "POINT_X": -72.6684946,
                "POINT_Y": -38.2503014991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.6674205,
                    -38.2501896991
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09210",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Traigu\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Hotel Traiguen - (hotel)",
                "POINT_X": -72.6674205,
                "POINT_Y": -38.2501896991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.66823020000004,
                    -38.24973419909997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09210",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Traigu\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "supermercado el trebol - (supermarket)",
                "POINT_X": -72.6682302,
                "POINT_Y": -38.2497341991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.66860949999997,
                    -38.24953089910002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09210",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Traigu\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "salcobrand - (pharmacy)",
                "POINT_X": -72.6686095,
                "POINT_Y": -38.2495308991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.66760239999996,
                    -38.249424499100016
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09210",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Traigu\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "banco estado - (bank)",
                "POINT_X": -72.6676024,
                "POINT_Y": -38.2494244991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.66829440000001,
                    -38.249420299100024
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09210",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Traigu\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "banco santander - (bank)",
                "POINT_X": -72.6682944,
                "POINT_Y": -38.2494202991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.66822050000003,
                    -38.24911549910003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09210",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Traigu\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Mutual de Seguridad - (hospital)",
                "POINT_X": -72.6682205,
                "POINT_Y": -38.2491154991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.66859249999999,
                    -38.24911529910001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09210",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Traigu\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "farmacia cruz verde - (pharmacy)",
                "POINT_X": -72.6685925,
                "POINT_Y": -38.2491152991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.6683037,
                    -38.24889689909997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09210",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Traigu\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "casa siegmund - (variety_store)",
                "POINT_X": -72.6683037,
                "POINT_Y": -38.2488968991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.66684169999999,
                    -38.24841359910004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09210",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Traigu\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Sonia - (hostel)",
                "POINT_X": -72.6668417,
                "POINT_Y": -38.2484135991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.66698109999999,
                    -38.24840089909996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09210",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Traigu\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Sonia - (restaurant)",
                "POINT_X": -72.6669811,
                "POINT_Y": -38.2484008991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.66845320000002,
                    -38.24823109910004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09210",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Traigu\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (traffic_signals)",
                "POINT_X": -72.6684532,
                "POINT_Y": -38.2482310991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.66829169999997,
                    -38.247033699099994
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09210",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Traigu\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "banco de chile - (bank)",
                "POINT_X": -72.6682917,
                "POINT_Y": -38.2470336991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.66815610000003,
                    -38.2462844991
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09210",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Traigu\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Petrobras - (fuel)",
                "POINT_X": -72.6681561,
                "POINT_Y": -38.2462844991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.66858430000002,
                    -38.246271799100015
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09210",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Traigu\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "El Gato Negro - (restaurant)",
                "POINT_X": -72.6685843,
                "POINT_Y": -38.2462717991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.66610639999999,
                    -38.2459216991
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09210",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Traigu\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Carabineros de Chile - (police)",
                "POINT_X": -72.6661064,
                "POINT_Y": -38.2459216991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.31887840000005,
                    -38.243882299100015
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (traffic_signals)",
                "POINT_X": -72.3188784,
                "POINT_Y": -38.2438822991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.67936019999999,
                    -38.24290299909999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09210",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Traigu\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Floreria Cementerio - (florist)",
                "POINT_X": -72.6793602,
                "POINT_Y": -38.2429029991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.3365589,
                    -38.23932919909997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (level_crossing)",
                "POINT_X": -72.3365589,
                "POINT_Y": -38.2393291991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.33444010000002,
                    -38.23731089910004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Petrobras - (fuel)",
                "POINT_X": -72.3344401,
                "POINT_Y": -38.2373108991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.33276899999996,
                    -38.2370838991
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Victoria - (station)",
                "POINT_X": -72.332769,
                "POINT_Y": -38.2370838991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.33503170000003,
                    -38.23675349910002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Unimarc - (supermarket)",
                "POINT_X": -72.3350317,
                "POINT_Y": -38.2367534991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.33541739999998,
                    -38.23574269909996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Carabineros de Chile - (police)",
                "POINT_X": -72.3354174,
                "POINT_Y": -38.2357426991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.33214200000003,
                    -38.23555029910003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (traffic_signals)",
                "POINT_X": -72.332142,
                "POINT_Y": -38.2355502991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.33240199999997,
                    -38.23504369910003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Supermercado Ahorro - (supermarket)",
                "POINT_X": -72.332402,
                "POINT_Y": -38.2350436991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.33238039999995,
                    -38.234849899099984
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Hotel Royal - (hotel)",
                "POINT_X": -72.3323804,
                "POINT_Y": -38.2348498991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.33103610000002,
                    -38.23464819909999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Municipalidad de Victoria - (townhall)",
                "POINT_X": -72.3310361,
                "POINT_Y": -38.2346481991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.33195200000003,
                    -38.2346138991
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Banco de Chile - (bank)",
                "POINT_X": -72.331952,
                "POINT_Y": -38.2346138991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.33217229999997,
                    -38.234491499099995
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (traffic_signals)",
                "POINT_X": -72.3321723,
                "POINT_Y": -38.2344914991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.3308083,
                    -38.23446429909997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (traffic_signals)",
                "POINT_X": -72.3308083,
                "POINT_Y": -38.2344642991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.33408299999996,
                    -38.234412299100015
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "MTS Frindt - (doityourself)",
                "POINT_X": -72.334083,
                "POINT_Y": -38.2344122991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.72777239999996,
                    -38.23432349910004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Termas Malleco (ex Tolhuaca) - (swimming_pool)",
                "POINT_X": -71.7277724,
                "POINT_Y": -38.2343234991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.72807280000004,
                    -38.234315099099966
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Termas Malleco (ex Tolhuaca) - (motel)",
                "POINT_X": -71.7280728,
                "POINT_Y": -38.2343150991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.33229599999999,
                    -38.23421199909996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Restaurant Bar Bio Bio - (restaurant)",
                "POINT_X": -72.332296,
                "POINT_Y": -38.2342119991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.72804060000004,
                    -38.23418869909999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Termas Malleco (ex Tolhuaca) - (viewpoint)",
                "POINT_X": -71.7280406,
                "POINT_Y": -38.2341886991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.33234399999996,
                    -38.23405599910002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Confiteria Central - (cafe)",
                "POINT_X": -72.332344,
                "POINT_Y": -38.2340559991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.3524533,
                    -38.23398289910001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Hosteria Victoria - (hostel)",
                "POINT_X": -72.3524533,
                "POINT_Y": -38.2339828991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.33209259999995,
                    -38.23394499909999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Estacionamientos Plaza de Armas - (parking)",
                "POINT_X": -72.3320926,
                "POINT_Y": -38.2339449991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.33234890000001,
                    -38.233880299099965
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Cafeteria Plaza - (cafe)",
                "POINT_X": -72.3323489,
                "POINT_Y": -38.2338802991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.33455359999999,
                    -38.23367609910003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Terpel - (fuel)",
                "POINT_X": -72.3345536,
                "POINT_Y": -38.2336760991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.33234890000001,
                    -38.23365269909996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "BCI - (bank)",
                "POINT_X": -72.3323489,
                "POINT_Y": -38.2336526991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.34802800000003,
                    -38.233620999100005
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Hospedaje Shuyen - (hostel)",
                "POINT_X": -72.348028,
                "POINT_Y": -38.2336209991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.33155609999997,
                    -38.233514999100024
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Estacionamientos Plaza de Armas - (parking)",
                "POINT_X": -72.3315561,
                "POINT_Y": -38.2335149991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.33220170000001,
                    -38.233464399100015
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (traffic_signals)",
                "POINT_X": -72.3322017,
                "POINT_Y": -38.2334643991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.3308245,
                    -38.23344929910001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (traffic_signals)",
                "POINT_X": -72.3308245,
                "POINT_Y": -38.2334492991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.33681589999995,
                    -38.23332529909996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Copec - (fuel)",
                "POINT_X": -72.3368159,
                "POINT_Y": -38.2333252991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.33194120000003,
                    -38.233281899100014
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Santander - (bank)",
                "POINT_X": -72.3319412,
                "POINT_Y": -38.2332818991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.33156569999997,
                    -38.23327349910003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Ferreteria Heinse - (doityourself)",
                "POINT_X": -72.3315657,
                "POINT_Y": -38.2332734991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.3519522,
                    -38.233223699099995
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Copec - (fuel)",
                "POINT_X": -72.3519522,
                "POINT_Y": -38.2332236991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.33203780000002,
                    -38.233003799100004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Club Social - (restaurant)",
                "POINT_X": -72.3320378,
                "POINT_Y": -38.2330037991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.3592396,
                    -38.23219879910001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Planta Revision Tecnica Victoria - (car_repair)",
                "POINT_X": -72.3592396,
                "POINT_Y": -38.2321987991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.19026169999995,
                    -38.227264499100045
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (motel)",
                "POINT_X": -72.1902617,
                "POINT_Y": -38.2272644991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.31300540000002,
                    -38.19861949909996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (level_crossing)",
                "POINT_X": -72.3130054,
                "POINT_Y": -38.1986194991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.31287880000002,
                    -38.19765319910003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Inspector Fern\u00e1ndez - (station)",
                "POINT_X": -72.3128788,
                "POINT_Y": -38.1976531991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.99321550000002,
                    -38.19744489910003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09207",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lumaco",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Covili - (restaurant)",
                "POINT_X": -72.9932155,
                "POINT_Y": -38.1974448991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.99486899999997,
                    -38.196756999100046
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09207",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lumaco",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Petrobras - (fuel)",
                "POINT_X": -72.994869,
                "POINT_Y": -38.1967569991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.9929802,
                    -38.195818199099996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09207",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lumaco",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Caba\u00f1as L\u2019Emiliano - (motel)",
                "POINT_X": -72.9929802,
                "POINT_Y": -38.1958181991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.9928998,
                    -38.19570849909998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09207",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lumaco",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "L`Emiliano - (restaurant)",
                "POINT_X": -72.9928998,
                "POINT_Y": -38.1957084991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.99433979999995,
                    -38.1952976991
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09207",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lumaco",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Trattoria Capitan Pastene - (viewpoint)",
                "POINT_X": -72.9943398,
                "POINT_Y": -38.1952976991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.99429689999997,
                    -38.195230299100025
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09207",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lumaco",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Trattoria Capitan Pastene - (butcher)",
                "POINT_X": -72.9942969,
                "POINT_Y": -38.1952302991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.9917457,
                    -38.193777099099954
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09207",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lumaco",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Informacion Turistica Capitan Pastene - (informat*",
                "POINT_X": -72.9917457,
                "POINT_Y": -38.1937770991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.99104170000001,
                    -38.192282599100025
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09207",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lumaco",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Palexion - (convenience)",
                "POINT_X": -72.9910417,
                "POINT_Y": -38.1922825991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.99089099999998,
                    -38.19195369909999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09207",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lumaco",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Orlando - (convenience)",
                "POINT_X": -72.990891,
                "POINT_Y": -38.1919536991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.99048060000004,
                    -38.191222899100005
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09207",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lumaco",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Copec - (fuel)",
                "POINT_X": -72.9904806,
                "POINT_Y": -38.1912228991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.90206409999999,
                    -38.1672493991
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09207",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lumaco",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Consultorio Lumaco - (hospital)",
                "POINT_X": -72.9020641,
                "POINT_Y": -38.1672493991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.90358020000002,
                    -38.16723459910002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09207",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lumaco",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Carabineros Lumaco - (police)",
                "POINT_X": -72.9035802,
                "POINT_Y": -38.1672345991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.33025069999997,
                    -38.12547579909998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09204",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Ercilla",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (toilets)",
                "POINT_X": -72.3302507,
                "POINT_Y": -38.1254757991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.06933249999997,
                    -38.04133199909997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Agroturismo Campoiris - (yes)",
                "POINT_X": -73.0693325,
                "POINT_Y": -38.0413319991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.07463529999998,
                    -38.0388751991
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Servicio de urgencias - (hospital)",
                "POINT_X": -73.0746353,
                "POINT_Y": -38.0388751991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.07346329999999,
                    -38.03868379909997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Centro de Llamados Puren - (telephone)",
                "POINT_X": -73.0734633,
                "POINT_Y": -38.0386837991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.07186449999995,
                    -38.03757179909998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Departamento de Salud - (administrative)",
                "POINT_X": -73.0718645,
                "POINT_Y": -38.0375717991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.07322979999995,
                    -38.03739639910003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Barraca Pooley - (sawmill)",
                "POINT_X": -73.0732298,
                "POINT_Y": -38.0373963991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.0750027,
                    -38.03667179910003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (restaurant)",
                "POINT_X": -73.0750027,
                "POINT_Y": -38.0366717991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.07566769999995,
                    -38.03606669909997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "San Diego - (supermarket)",
                "POINT_X": -73.0756677,
                "POINT_Y": -38.0360666991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.07269840000004,
                    -38.035238299099994
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (guest_house)",
                "POINT_X": -73.0726984,
                "POINT_Y": -38.0352382991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.07294820000001,
                    -38.035125399099975
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (restaurant)",
                "POINT_X": -73.0729482,
                "POINT_Y": -38.0351253991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.07612019999999,
                    -38.03463739910001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Vulcanizaci\u00f3n Gallardo - (car_repair)",
                "POINT_X": -73.0761202,
                "POINT_Y": -38.0346373991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.06998429999999,
                    -38.03461209909996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (sawmill)",
                "POINT_X": -73.0699843,
                "POINT_Y": -38.0346120991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.06888190000001,
                    -38.034424099100036
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Departamento de Educaci\u00f3n - (administrative)",
                "POINT_X": -73.0688819,
                "POINT_Y": -38.0344240991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.0690698,
                    -38.03433189909996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Escuela Basica - (school)",
                "POINT_X": -73.0690698,
                "POINT_Y": -38.0343318991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.07493340000003,
                    -38.03422629910001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Muebles Puren - (marketplace)",
                "POINT_X": -73.0749334,
                "POINT_Y": -38.0342262991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.07242340000002,
                    -38.03416839910002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Scheel - (hardware)",
                "POINT_X": -73.0724234,
                "POINT_Y": -38.0341683991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.07266080000002,
                    -38.03405099909999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Rukalahuen - (pharmacy)",
                "POINT_X": -73.0726608,
                "POINT_Y": -38.0340509991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.07214890000003,
                    -38.03403959910002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (restaurant)",
                "POINT_X": -73.0721489,
                "POINT_Y": -38.0340395991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.07197219999998,
                    -38.03401209909997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Estaciond e Autobuses de Puren - (bus_station)",
                "POINT_X": -73.0719722,
                "POINT_Y": -38.0340120991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.0722934,
                    -38.03396669910003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Baratillo - (supermarket)",
                "POINT_X": -73.0722934,
                "POINT_Y": -38.0339666991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.07321099999999,
                    -38.0338535991
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Fiscal\u00eda Pur\u00e9n - (administrative)",
                "POINT_X": -73.073211,
                "POINT_Y": -38.0338535991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.07200939999996,
                    -38.03358749910001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (restaurant)",
                "POINT_X": -73.0720094,
                "POINT_Y": -38.0335874991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.07035160000001,
                    -38.03357269910003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Carabineros de Puren - (police)",
                "POINT_X": -73.0703516,
                "POINT_Y": -38.0335726991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.07069740000003,
                    -38.03343409910001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Notar\u00eda Cooper - (administrative)",
                "POINT_X": -73.0706974,
                "POINT_Y": -38.0334340991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.07026429999999,
                    -38.03331699910001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Escuela Especial Tulio Mora - (school)",
                "POINT_X": -73.0702643,
                "POINT_Y": -38.0333169991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.07115639999998,
                    -38.03327899909997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (greengrocer)",
                "POINT_X": -73.0711564,
                "POINT_Y": -38.0332789991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.0739486,
                    -38.03321989909997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Liceo de Puren - (school)",
                "POINT_X": -73.0739486,
                "POINT_Y": -38.0332198991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.07160140000003,
                    -38.03304979910001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Centro de llamados Pedraza - (telecommunicatio)",
                "POINT_X": -73.0716014,
                "POINT_Y": -38.0330497991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.06638750000002,
                    -38.03300859909998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Fuerte Pur\u00e9n - (museum)",
                "POINT_X": -73.0663875,
                "POINT_Y": -38.0330085991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.07173039999996,
                    -38.032852299100014
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (restaurant)",
                "POINT_X": -73.0717304,
                "POINT_Y": -38.0328522991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.06991189999997,
                    -38.03284379910002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Juzgado Policia Local - (administrative)",
                "POINT_X": -73.0699119,
                "POINT_Y": -38.0328437991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.07477440000002,
                    -38.032741099099965
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Bomberos de Puren - (fire_station)",
                "POINT_X": -73.0747744,
                "POINT_Y": -38.0327410991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.06812530000002,
                    -38.03267799909998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Taller Zurita - (car_repair)",
                "POINT_X": -73.0681253,
                "POINT_Y": -38.0326779991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.0732541,
                    -38.03266709909997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Iglesia de Puren - (place_of_worship)",
                "POINT_X": -73.0732541,
                "POINT_Y": -38.0326670991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.07258169999997,
                    -38.03261989909997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Domus - (hardware)",
                "POINT_X": -73.0725817,
                "POINT_Y": -38.0326198991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.0727346,
                    -38.0325944991
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Museo de Historia - (museum)",
                "POINT_X": -73.0727346,
                "POINT_Y": -38.0325944991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.07159619999996,
                    -38.0325332991
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "BancoEstado - (bank)",
                "POINT_X": -73.0715962,
                "POINT_Y": -38.0325332991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.06999770000004,
                    -38.0325310991
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (restaurant)",
                "POINT_X": -73.0699977,
                "POINT_Y": -38.0325310991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.07303330000002,
                    -38.032296699099966
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Municipalidad de Puren - (townhall)",
                "POINT_X": -73.0730333,
                "POINT_Y": -38.0322966991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.07130669999998,
                    -38.032214199099975
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (greengrocer)",
                "POINT_X": -73.0713067,
                "POINT_Y": -38.0322141991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.06942879999995,
                    -38.03219629910001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Lubrivach - (car_repair)",
                "POINT_X": -73.0694288,
                "POINT_Y": -38.0321962991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.07139779999997,
                    -38.03214659909998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (restaurant)",
                "POINT_X": -73.0713978,
                "POINT_Y": -38.0321465991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.07074880000002,
                    -38.03192689910001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Juzgado de Garant\u00eda - (administrative)",
                "POINT_X": -73.0707488,
                "POINT_Y": -38.0319268991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.07119870000002,
                    -38.03187369909996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Copec - (fuel)",
                "POINT_X": -73.0711987,
                "POINT_Y": -38.0318736991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.07202520000001,
                    -38.031490699099976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Taller Torres - (car_repair)",
                "POINT_X": -73.0720252,
                "POINT_Y": -38.0314906991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.07554490000001,
                    -38.03148579910002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Vulcanizacion Puren - (car_repair)",
                "POINT_X": -73.0755449,
                "POINT_Y": -38.0314857991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.07050740000003,
                    -38.031140999099996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (greengrocer)",
                "POINT_X": -73.0705074,
                "POINT_Y": -38.0311409991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.06930009999996,
                    -38.030717399100034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Taller Reyes - (car_repair)",
                "POINT_X": -73.0693001,
                "POINT_Y": -38.0307173991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.06662619999997,
                    -38.0300106991
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (sawmill)",
                "POINT_X": -73.0666262,
                "POINT_Y": -38.0300106991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.14644489999998,
                    -38.028549199099956
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Turismo Lawenco - (yes)",
                "POINT_X": -73.1464449,
                "POINT_Y": -38.0285491991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.06633119999998,
                    -38.028295099099985
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Barraca El Roble - (sawmill)",
                "POINT_X": -73.0663312,
                "POINT_Y": -38.0282950991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.16534910000003,
                    -38.018778999099986
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Salto Ray\u00e9n - (yes)",
                "POINT_X": -73.1653491,
                "POINT_Y": -38.0187789991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.42868280000002,
                    -37.99512679910001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09204",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Ercilla",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Campo Lindo - (guest_house)",
                "POINT_X": -72.4286828,
                "POINT_Y": -37.9951267991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.42864290000001,
                    -37.995001899099975
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09204",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Ercilla",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Campo Lindo - (restaurant)",
                "POINT_X": -72.4286429,
                "POINT_Y": -37.9950018991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.83470589999999,
                    -37.98365429909997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09206",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Los Sauces",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (fuel)",
                "POINT_X": -72.8347059,
                "POINT_Y": -37.9836542991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.83423869999996,
                    -37.98307109910003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09206",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Los Sauces",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (fuel)",
                "POINT_X": -72.8342387,
                "POINT_Y": -37.9830710991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.83666699999998,
                    -37.982134999100026
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09206",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Los Sauces",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Hospital Los Sauces - (hospital)",
                "POINT_X": -72.836667,
                "POINT_Y": -37.9821349991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.82973620000001,
                    -37.98212659910004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09206",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Los Sauces",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Bomberos Los Sauces - (fire_station)",
                "POINT_X": -72.8297362,
                "POINT_Y": -37.9821265991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.83084659999996,
                    -37.980980699099995
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09206",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Los Sauces",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Terminal Los Sauces - (bus_stop)",
                "POINT_X": -72.8308466,
                "POINT_Y": -37.9809806991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.83242379999999,
                    -37.980447899099964
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09206",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Los Sauces",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (place_of_worship)",
                "POINT_X": -72.8324238,
                "POINT_Y": -37.9804478991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.83412,
                    -37.980003999100006
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09206",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Los Sauces",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "IPS - (government)",
                "POINT_X": -72.83412,
                "POINT_Y": -37.9800039991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.83435599999999,
                    -37.97993599909998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09206",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Los Sauces",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "El Baratillo - (convenience)",
                "POINT_X": -72.834356,
                "POINT_Y": -37.9799359991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.43760120000005,
                    -37.96379769909998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09202",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Collipulli",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Puente Malleco - (viewpoint)",
                "POINT_X": -72.4376012,
                "POINT_Y": -37.9637976991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.42920489999997,
                    -37.960846799099976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09202",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Collipulli",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Electromecanica Dacosta - (car_repair)",
                "POINT_X": -72.4292049,
                "POINT_Y": -37.9608467991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.43815219999998,
                    -37.95836499909998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09202",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Collipulli",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (fuel)",
                "POINT_X": -72.4381522,
                "POINT_Y": -37.9583649991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.42066170000001,
                    -37.95821509910001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09202",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Collipulli",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Petrobras - (fuel)",
                "POINT_X": -72.4206617,
                "POINT_Y": -37.9582150991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.44439299999996,
                    -37.9532072991
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09202",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Collipulli",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Collipulli - (station)",
                "POINT_X": -72.444393,
                "POINT_Y": -37.9532072991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.88786219999997,
                    -37.915428799099956
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09206",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Los Sauces",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Batalla de Curalaba - (battlefield)",
                "POINT_X": -72.8878622,
                "POINT_Y": -37.9154287991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.66133599999999,
                    -37.82675659909999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Criadero El Vergel - (florist)",
                "POINT_X": -72.661336,
                "POINT_Y": -37.8267565991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.66253789999996,
                    -37.826205799099974
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Iglesia Metodista - (place_of_worship)",
                "POINT_X": -72.6625379,
                "POINT_Y": -37.8262057991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.66236060000003,
                    -37.825010899099965
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Jardin El Vergel - (viewpoint)",
                "POINT_X": -72.6623606,
                "POINT_Y": -37.8250108991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.66221579999996,
                    -37.82491769909998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Museo Dillman Bullock - (museum)",
                "POINT_X": -72.6622158,
                "POINT_Y": -37.8249176991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.70315299999996,
                    -37.82370089910002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (tower)",
                "POINT_X": -72.703153,
                "POINT_Y": -37.8237008991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.7042999,
                    -37.823524699100005
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (tower)",
                "POINT_X": -72.7042999,
                "POINT_Y": -37.8235246991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.66871210000002,
                    -37.820972699099976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Escuela Agricola - (school)",
                "POINT_X": -72.6687121,
                "POINT_Y": -37.8209726991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.67195400000003,
                    -37.81777659910003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (fuel)",
                "POINT_X": -72.671954,
                "POINT_Y": -37.8177765991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.6688963,
                    -37.814691099099996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (fuel)",
                "POINT_X": -72.6688963,
                "POINT_Y": -37.8146910991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.7050986,
                    -37.81340769910003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (level_crossing)",
                "POINT_X": -72.7050986,
                "POINT_Y": -37.8134076991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.68393760000001,
                    -37.812521699099996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Homecenter Sodimac - (doityourself)",
                "POINT_X": -72.6839376,
                "POINT_Y": -37.8125216991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.7000256,
                    -37.8122984991
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (traffic_signals)",
                "POINT_X": -72.7000256,
                "POINT_Y": -37.8122984991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.68390589999996,
                    -37.811809699099975
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Petrobras - (fuel)",
                "POINT_X": -72.6839059,
                "POINT_Y": -37.8118096991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.68343059999998,
                    -37.81126849909996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Supermercado Mayorista 10 - (supermarket)",
                "POINT_X": -72.6834306,
                "POINT_Y": -37.8112684991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.685157,
                    -37.81023169909997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Super Ganga - (supermarket)",
                "POINT_X": -72.685157,
                "POINT_Y": -37.8102316991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.6865847,
                    -37.810195699100014
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Supermercado Acuenta - (supermarket)",
                "POINT_X": -72.6865847,
                "POINT_Y": -37.8101956991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.68611649999998,
                    -37.81009339909998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (traffic_signals)",
                "POINT_X": -72.6861165,
                "POINT_Y": -37.8100933991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.70092129999996,
                    -37.810004399099995
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Colegio Diego Dubl\u00e9 Urrutia - (school)",
                "POINT_X": -72.7009213,
                "POINT_Y": -37.8100043991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.6961738,
                    -37.80944689909996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "CEIA - (school)",
                "POINT_X": -72.6961738,
                "POINT_Y": -37.8094468991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.69347020000004,
                    -37.80916419910002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Colegio Alemania - (school)",
                "POINT_X": -72.6934702,
                "POINT_Y": -37.8091641991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.68887260000002,
                    -37.808699199100005
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "COPEC - (fuel)",
                "POINT_X": -72.6888726,
                "POINT_Y": -37.8086991991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.7015896,
                    -37.80809859909996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (level_crossing)",
                "POINT_X": -72.7015896,
                "POINT_Y": -37.8080985991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.69064470000001,
                    -37.80729389909999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (traffic_signals)",
                "POINT_X": -72.6906447,
                "POINT_Y": -37.8072938991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.68997190000003,
                    -37.80727909910001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "ServiEstado - (bank)",
                "POINT_X": -72.6899719,
                "POINT_Y": -37.8072790991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.69082930000002,
                    -37.807173999100016
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (traffic_signals)",
                "POINT_X": -72.6908293,
                "POINT_Y": -37.8071739991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.6896903,
                    -37.80713919909998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Unimarc - (supermarket)",
                "POINT_X": -72.6896903,
                "POINT_Y": -37.8071391991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.70076000000003,
                    -37.8068195991
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (level_crossing)",
                "POINT_X": -72.70076,
                "POINT_Y": -37.8068195991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.70159940000002,
                    -37.806363999099965
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Escuela Industrial de Angol - (school)",
                "POINT_X": -72.7015994,
                "POINT_Y": -37.8063639991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.69949029999995,
                    -37.80562969909996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Feria Central - (greengrocer)",
                "POINT_X": -72.6994903,
                "POINT_Y": -37.8056296991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.69510659999997,
                    -37.80526769910003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Colegio B\u00e1sico Aragon - (school)",
                "POINT_X": -72.6951066,
                "POINT_Y": -37.8052676991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.69493609999999,
                    -37.80465349910001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (traffic_signals)",
                "POINT_X": -72.6949361,
                "POINT_Y": -37.8046534991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.6959925,
                    -37.804001099100034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (traffic_signals)",
                "POINT_X": -72.6959925,
                "POINT_Y": -37.8040010991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.69388030000003,
                    -37.802812499100014
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Liceo Angol - (school)",
                "POINT_X": -72.6938803,
                "POINT_Y": -37.8028124991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.69480829999998,
                    -37.802770099099966
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Colegio Angol - (school)",
                "POINT_X": -72.6948083,
                "POINT_Y": -37.8027700991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.69807249999997,
                    -37.80270859910003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (level_crossing)",
                "POINT_X": -72.6980725,
                "POINT_Y": -37.8027085991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.70209860000003,
                    -37.802405599100005
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Piscina Municipal - (swimming_pool)",
                "POINT_X": -72.7020986,
                "POINT_Y": -37.8024055991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.69919949999996,
                    -37.80200009910003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (traffic_signals)",
                "POINT_X": -72.6991995,
                "POINT_Y": -37.8020000991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.70149870000003,
                    -37.800560399100014
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (traffic_signals)",
                "POINT_X": -72.7014987,
                "POINT_Y": -37.8005603991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.69701289999996,
                    -37.80025019910001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (level_crossing)",
                "POINT_X": -72.6970129,
                "POINT_Y": -37.8002501991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.69719519999995,
                    -37.80023299910001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (traffic_signals)",
                "POINT_X": -72.6971952,
                "POINT_Y": -37.8002329991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.6974513,
                    -37.80020649910004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (traffic_signals)",
                "POINT_X": -72.6974513,
                "POINT_Y": -37.8002064991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.70170179999997,
                    -37.79942809910003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Supermercado Unimarc - (supermarket)",
                "POINT_X": -72.7017018,
                "POINT_Y": -37.7994280991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.71084089999994,
                    -37.79939859909999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Hotel Duhatao - (hotel)",
                "POINT_X": -72.7108409,
                "POINT_Y": -37.7993985991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.7127309,
                    -37.799366499099996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Comisaria Angol - (police)",
                "POINT_X": -72.7127309,
                "POINT_Y": -37.7993664991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.70913170000001,
                    -37.7993375991
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (traffic_signals)",
                "POINT_X": -72.7091317,
                "POINT_Y": -37.7993375991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.70305410000003,
                    -37.799317699100044
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (information)",
                "POINT_X": -72.7030541,
                "POINT_Y": -37.7993176991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.70947469999997,
                    -37.799150299099956
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Inmaculada Concepcion - (place_of_worship)",
                "POINT_X": -72.7094747,
                "POINT_Y": -37.7991502991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.70660920000003,
                    -37.799132699100014
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (traffic_signals)",
                "POINT_X": -72.7066092,
                "POINT_Y": -37.7991326991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.7124014,
                    -37.7987042991
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Supermercados Unimarc - (supermarket)",
                "POINT_X": -72.7124014,
                "POINT_Y": -37.7987042991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.70492620000005,
                    -37.798701699099965
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (traffic_signals)",
                "POINT_X": -72.7049262,
                "POINT_Y": -37.7987016991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.71184240000002,
                    -37.79857799910003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (traffic_signals)",
                "POINT_X": -72.7118424,
                "POINT_Y": -37.7985779991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.71074029999997,
                    -37.798332899100004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Farmacias SalcoBrand - (pharmacy)",
                "POINT_X": -72.7107403,
                "POINT_Y": -37.7983328991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.70940110000001,
                    -37.79820799909997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Farmacia Cruz Verde - (pharmacy)",
                "POINT_X": -72.7094011,
                "POINT_Y": -37.7982079991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.7067388,
                    -37.798111799100006
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (traffic_signals)",
                "POINT_X": -72.7067388,
                "POINT_Y": -37.7981117991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.70553370000003,
                    -37.79801419910002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (traffic_signals)",
                "POINT_X": -72.7055337,
                "POINT_Y": -37.7980141991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.70657539999998,
                    -37.797949999100034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Farmacias Ahumada - (pharmacy)",
                "POINT_X": -72.7065754,
                "POINT_Y": -37.7979499991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.71225890000002,
                    -37.79775149910004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Shell - (fuel)",
                "POINT_X": -72.7122589,
                "POINT_Y": -37.7977514991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.71163029999998,
                    -37.79761589910001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Liceo \"Comercial\" Armando Bravo - (school)",
                "POINT_X": -72.7116303,
                "POINT_Y": -37.7976158991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.7088953,
                    -37.797560699099975
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Liceo Mercedes Manosalva - (school)",
                "POINT_X": -72.7088953,
                "POINT_Y": -37.7975606991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.7107954,
                    -37.7973752991
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (traffic_signals)",
                "POINT_X": -72.7107954,
                "POINT_Y": -37.7973752991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.7111002,
                    -37.797149499099966
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Municipalidad de Angol - (townhall)",
                "POINT_X": -72.7111002,
                "POINT_Y": -37.7971494991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.70687599999998,
                    -37.79700259909998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (traffic_signals)",
                "POINT_X": -72.706876,
                "POINT_Y": -37.7970025991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.70697940000001,
                    -37.79692259910002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Angol - (post_office)",
                "POINT_X": -72.7069794,
                "POINT_Y": -37.7969225991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.70655909999996,
                    -37.79674469909996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Terminal de Buses Bio-Bio Angol - (bus_station)",
                "POINT_X": -72.7065591,
                "POINT_Y": -37.7967446991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.70807469999995,
                    -37.796352599100025
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Terpel - (fuel)",
                "POINT_X": -72.7080747,
                "POINT_Y": -37.7963525991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.70466840000003,
                    -37.79608979910004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Consultorio Piedra del Aguila - (hospital)",
                "POINT_X": -72.7046684,
                "POINT_Y": -37.7960897991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.70827930000002,
                    -37.7955321991
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "SalcoBrand - (pharmacy)",
                "POINT_X": -72.7082793,
                "POINT_Y": -37.7955321991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.7153854,
                    -37.7951403991
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Colegio San Francisco de Asis - (school)",
                "POINT_X": -72.7153854,
                "POINT_Y": -37.7951403991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.7057383,
                    -37.79438539909997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Hospital de Angol - (hospital)",
                "POINT_X": -72.7057383,
                "POINT_Y": -37.7943853991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.69374739999995,
                    -37.78921289910001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (level_crossing)",
                "POINT_X": -72.6937474,
                "POINT_Y": -37.7892128991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.47421239999996,
                    -37.7891794991
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09202",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Collipulli",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Copec - (fuel)",
                "POINT_X": -72.4742124,
                "POINT_Y": -37.7891794991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.60291580000002,
                    -37.681512399100015
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09209",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Renaico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Dicoteque Papagayo\u00b4s - (nightclub)",
                "POINT_X": -72.6029158,
                "POINT_Y": -37.6815123991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.59008519999996,
                    -37.6746088991
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09209",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Renaico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "El Rinconcito - (restaurant)",
                "POINT_X": -72.5900852,
                "POINT_Y": -37.6746088991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58948869999999,
                    -37.672497799100036
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09209",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Renaico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Copec - (fuel)",
                "POINT_X": -72.5894887,
                "POINT_Y": -37.6724977991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58407839999998,
                    -37.67175199909997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09209",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Renaico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Musre - (convenience)",
                "POINT_X": -72.5840784,
                "POINT_Y": -37.6717519991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.5867923,
                    -37.67158589909999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09209",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Renaico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "La Cascada - (restaurant)",
                "POINT_X": -72.5867923,
                "POINT_Y": -37.6715858991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58647040000001,
                    -37.67136519910002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09209",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Renaico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Supermercado RR - (convenience)",
                "POINT_X": -72.5864704,
                "POINT_Y": -37.6713651991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58346769999999,
                    -37.67111249909999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09209",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Renaico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Supermercado Marcela - (convenience)",
                "POINT_X": -72.5834677,
                "POINT_Y": -37.6711124991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58810640000002,
                    -37.671011899100016
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09209",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Renaico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Estaci\u00f3n Renaico - (station)",
                "POINT_X": -72.5881064,
                "POINT_Y": -37.6710118991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58881979999998,
                    -37.67079519910003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09209",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Renaico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Terminal de Buses Renaico - (bus_station)",
                "POINT_X": -72.5888198,
                "POINT_Y": -37.6707951991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58961529999999,
                    -37.67072549910003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09209",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Renaico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Comisar\u00eda Renaico - (police)",
                "POINT_X": -72.5896153,
                "POINT_Y": -37.6707254991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58371449999999,
                    -37.67032719910003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09209",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Renaico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Bomberos de Renaico - (fire_station)",
                "POINT_X": -72.5837145,
                "POINT_Y": -37.6703271991
            }
        }
    ]
}