puntos = {
    "type": "FeatureCollection",
    "features": [
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.80914870000004,
                    -47.05224909909997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Patagonia Australis - (guest_house)",
                "POINT_X": -72.8091487,
                "POINT_Y": -47.0522490991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.81658069999997,
                    -47.04423909909997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Rapidos Del Rio Baker - (guest_house)",
                "POINT_X": -72.8165807,
                "POINT_Y": -47.0442390991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.81894639999996,
                    -47.04240219910004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Green Baker Lodge - (chalet)",
                "POINT_X": -72.8189464,
                "POINT_Y": -47.0424021991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.82093070000002,
                    -47.039443899099965
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Patagonia  Baker Lodge - (guest_house)",
                "POINT_X": -72.8209307,
                "POINT_Y": -47.0394438991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.82956240000001,
                    -47.01925099910004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (shelter)",
                "POINT_X": -72.8295624,
                "POINT_Y": -47.0192509991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.82922599999998,
                    -47.017257899099974
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Puerto Bertrand - (convenience)",
                "POINT_X": -72.829226,
                "POINT_Y": -47.0172578991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.82923830000003,
                    -47.017083899099966
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Hosteria Puerto Bertrand - (motel)",
                "POINT_X": -72.8292383,
                "POINT_Y": -47.0170838991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.82974539999998,
                    -47.0164960991
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "G-45 - (school)",
                "POINT_X": -72.8297454,
                "POINT_Y": -47.0164960991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.83084359999998,
                    -47.01596509910003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Almacen Eca - (convenience)",
                "POINT_X": -72.8308436,
                "POINT_Y": -47.0159650991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.8302212,
                    -47.015861399099975
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (camp_site)",
                "POINT_X": -72.8302212,
                "POINT_Y": -47.0158613991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.82785790000003,
                    -47.01583899909999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Los Coigues - (guest_house)",
                "POINT_X": -72.8278579,
                "POINT_Y": -47.0158389991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.82871399999999,
                    -47.01542489910001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Campo Hielo Norte - (guest_house)",
                "POINT_X": -72.828714,
                "POINT_Y": -47.0154248991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.82818999999998,
                    -47.015289199099975
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (place_of_worship)",
                "POINT_X": -72.82819,
                "POINT_Y": -47.0152891991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.7959717,
                    -46.997222099099986
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Patagoniaventura - (camp_site)",
                "POINT_X": -72.7959717,
                "POINT_Y": -46.9972220991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.78805420000003,
                    -46.894670399100036
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Hacienda Tres Lagos - (restaurant)",
                "POINT_X": -72.7880542,
                "POINT_Y": -46.8946703991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.78998559999997,
                    -46.8939432991
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Parador Austral - (hostel)",
                "POINT_X": -72.7899856,
                "POINT_Y": -46.8939432991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.79502500000001,
                    -46.880373899100015
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Mallin Colorado - (chalet)",
                "POINT_X": -72.795025,
                "POINT_Y": -46.8803738991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.79151769999999,
                    -46.878184699099975
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Bahia Catalina - (hotel)",
                "POINT_X": -72.7915177,
                "POINT_Y": -46.8781846991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.80025869999997,
                    -46.846734299100035
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Mallin Colorado - (chalet)",
                "POINT_X": -72.8002587,
                "POINT_Y": -46.8467342991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.80176459999996,
                    -46.846262399099984
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Pasarela Lodge - (chalet)",
                "POINT_X": -72.8017646,
                "POINT_Y": -46.8462623991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.7035722,
                    -46.846009299100004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Minimarket - (supermarket)",
                "POINT_X": -72.7035722,
                "POINT_Y": -46.8460092991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.70219630000003,
                    -46.84532469910002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "La Frontera - (restaurant)",
                "POINT_X": -72.7021963,
                "POINT_Y": -46.8453246991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.70529970000004,
                    -46.84506329909998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "El Gringo - (restaurant)",
                "POINT_X": -72.7052997,
                "POINT_Y": -46.8450632991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.70856019999998,
                    -46.8450356991
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Dona Rosa - (convenience)",
                "POINT_X": -72.7085602,
                "POINT_Y": -46.8450356991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.70812590000001,
                    -46.845032999099956
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "La Ruta - (bakery)",
                "POINT_X": -72.7081259,
                "POINT_Y": -46.8450329991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.70515380000003,
                    -46.84434249910002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (telephone)",
                "POINT_X": -72.7051538,
                "POINT_Y": -46.8443424991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.703613,
                    -46.84400499909999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Los Lagos - (department_store)",
                "POINT_X": -72.703613,
                "POINT_Y": -46.8440049991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.70570549999994,
                    -46.843850899100026
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Plaza - (supermarket)",
                "POINT_X": -72.7057055,
                "POINT_Y": -46.8438508991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.70343610000003,
                    -46.843534699099976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Carneceria - (butcher)",
                "POINT_X": -72.7034361,
                "POINT_Y": -46.8435346991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.70338990000002,
                    -46.843423299099996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (restaurant)",
                "POINT_X": -72.7033899,
                "POINT_Y": -46.8434232991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.70296570000001,
                    -46.843241799099985
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Eca - (convenience)",
                "POINT_X": -72.7029657,
                "POINT_Y": -46.8432417991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.7046993,
                    -46.8431045991
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Escuela Purto Guadal - (school)",
                "POINT_X": -72.7046993,
                "POINT_Y": -46.8431045991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.70425239999997,
                    -46.84284189910003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Esso - (fuel)",
                "POINT_X": -72.7042524,
                "POINT_Y": -46.8428418991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.70169999999999,
                    -46.84006669910001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Dockside bush camp - (caravan_site)",
                "POINT_X": -72.7017,
                "POINT_Y": -46.8400666991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.69095410000003,
                    -46.8392454991
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Terra Luna - (hotel)",
                "POINT_X": -72.6909541,
                "POINT_Y": -46.8392454991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.68949520000002,
                    -46.8372273991
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Caba\u00f1as Mirador de Puerto Guadal - (hotel)",
                "POINT_X": -72.6894952,
                "POINT_Y": -46.8372273991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.81330559999998,
                    -46.805442899100036
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Vista Lago General Carrrera - (viewpoint)",
                "POINT_X": -72.8133056,
                "POINT_Y": -46.8054428991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.81990179999997,
                    -46.77095939910004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Corazon de los Andes Lodge - (hotel)",
                "POINT_X": -72.8199018,
                "POINT_Y": -46.7709593991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.59112559999997,
                    -46.766924099100024
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (viewpoint)",
                "POINT_X": -72.5911256,
                "POINT_Y": -46.7669240991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.5202168,
                    -46.7528764991
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (shelter)",
                "POINT_X": -72.5202168,
                "POINT_Y": -46.7528764991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.8617174,
                    -46.73995509909997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Vista Co Los Leones - (viewpoint)",
                "POINT_X": -72.8617174,
                "POINT_Y": -46.7399550991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.86182930000001,
                    -46.739810899100036
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (shelter)",
                "POINT_X": -72.8618293,
                "POINT_Y": -46.7398108991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.47312140000001,
                    -46.73495089909999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (shelter)",
                "POINT_X": -72.4731214,
                "POINT_Y": -46.7349508991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.78154699999996,
                    -46.73173149909998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Piedra Clavada - (attraction)",
                "POINT_X": -71.781547,
                "POINT_Y": -46.7317314991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.46599720000003,
                    -46.728756999099986
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Eca Alamachen - (convenience)",
                "POINT_X": -72.4659972,
                "POINT_Y": -46.7287569991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.4649598,
                    -46.728446699099976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "El Pionero - (convenience)",
                "POINT_X": -72.4649598,
                "POINT_Y": -46.7284466991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.46454980000001,
                    -46.7281226991
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (shelter)",
                "POINT_X": -72.4645498,
                "POINT_Y": -46.7281226991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.46504539999998,
                    -46.727014199100026
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (place_of_worship)",
                "POINT_X": -72.4650454,
                "POINT_Y": -46.7270141991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.76554280000005,
                    -46.725866599100016
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Cueva de las Manos - (attraction)",
                "POINT_X": -71.7655428,
                "POINT_Y": -46.7258665991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.75751819999999,
                    -46.72052909909999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Valle Lunar - (attraction)",
                "POINT_X": -71.7575182,
                "POINT_Y": -46.7205290991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.4562348,
                    -46.719422499100006
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (shelter)",
                "POINT_X": -72.4562348,
                "POINT_Y": -46.7194224991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.63734289999996,
                    -46.66700489910002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Puerto Marmol - (viewpoint)",
                "POINT_X": -72.6373429,
                "POINT_Y": -46.6670048991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.64433490000002,
                    -46.66466179910004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Vista Lago General Carrera - (viewpoint)",
                "POINT_X": -72.6443349,
                "POINT_Y": -46.6646617991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.62772149999995,
                    -46.65904709909999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Catedral de Marmol - (viewpoint)",
                "POINT_X": -72.6277215,
                "POINT_Y": -46.6590470991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.60866420000002,
                    -46.64533259909999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Cabeza de Perro - (viewpoint)",
                "POINT_X": -72.6086642,
                "POINT_Y": -46.6453325991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.60915900000002,
                    -46.64224799910003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (beacon)",
                "POINT_X": -72.609159,
                "POINT_Y": -46.6422479991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.66585729999998,
                    -46.633293899099996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Camping Pudu - (camp_site)",
                "POINT_X": -72.6658573,
                "POINT_Y": -46.6332938991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.6713997,
                    -46.63286149910001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "El Gaucho - (camp_site)",
                "POINT_X": -72.6713997,
                "POINT_Y": -46.6328614991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.6743002,
                    -46.62901479909996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11402",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Bellavista - (camp_site)",
                "POINT_X": -72.6743002,
                "POINT_Y": -46.6290147991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.67486339999996,
                    -46.62675739909997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11402",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "El Salto - (bakery)",
                "POINT_X": -72.6748634,
                "POINT_Y": -46.6267573991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.67545689999997,
                    -46.62671839910003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11402",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Carabineros de Chile - (police)",
                "POINT_X": -72.6754569,
                "POINT_Y": -46.6267183991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.67684939999998,
                    -46.6265569991
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11402",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Laurita - (bakery)",
                "POINT_X": -72.6768494,
                "POINT_Y": -46.6265569991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.67537979999997,
                    -46.625506899099975
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11402",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Litas - (convenience)",
                "POINT_X": -72.6753798,
                "POINT_Y": -46.6255068991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.67518930000003,
                    -46.62531159909999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11402",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Silvana - (camp_site)",
                "POINT_X": -72.6751893,
                "POINT_Y": -46.6253115991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.67394569999999,
                    -46.62451569910003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11402",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "La Paz - (guest_house)",
                "POINT_X": -72.6739457,
                "POINT_Y": -46.6245156991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.67410569999998,
                    -46.6241480991
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11402",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Campos de Hielo - (supermarket)",
                "POINT_X": -72.6741057,
                "POINT_Y": -46.6241480991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.67292320000001,
                    -46.62407649910002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11402",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Carretera Austral - (guest_house)",
                "POINT_X": -72.6729232,
                "POINT_Y": -46.6240764991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.67376739999997,
                    -46.62399599910002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11402",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Los Pinos - (guest_house)",
                "POINT_X": -72.6737674,
                "POINT_Y": -46.6239959991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.67420050000001,
                    -46.6239763991
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11402",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "El Chino - (convenience)",
                "POINT_X": -72.6742005,
                "POINT_Y": -46.6239763991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.67579570000001,
                    -46.62350619909999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11402",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (place_of_worship)",
                "POINT_X": -72.6757957,
                "POINT_Y": -46.6235061991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.67420720000004,
                    -46.62339049910001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11402",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Al Paso - (fast_food)",
                "POINT_X": -72.6742072,
                "POINT_Y": -46.6233904991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.67434919999997,
                    -46.62330959909998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11402",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (fuel)",
                "POINT_X": -72.6743492,
                "POINT_Y": -46.6233095991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.67388849999995,
                    -46.62325219910003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11402",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Informacion Pudu - (information)",
                "POINT_X": -72.6738885,
                "POINT_Y": -46.6232521991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.67552559999996,
                    -46.622622199100036
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11402",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Patagonia - (convenience)",
                "POINT_X": -72.6755256,
                "POINT_Y": -46.6226221991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.67489280000001,
                    -46.622618799100024
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11402",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (camp_site)",
                "POINT_X": -72.6748928,
                "POINT_Y": -46.6226187991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.67520899999997,
                    -46.62146109909998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11402",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (guest_house)",
                "POINT_X": -72.675209,
                "POINT_Y": -46.6214610991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.76624600000002,
                    -46.619405999100024
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11402",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (viewpoint)",
                "POINT_X": -72.766246,
                "POINT_Y": -46.6194059991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.67495779999996,
                    -46.61938119910002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11402",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Paraiso - (guest_house)",
                "POINT_X": -72.6749578,
                "POINT_Y": -46.6193811991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.67467810000001,
                    -46.61912649909999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11402",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "ExplorasurExcu - (information)",
                "POINT_X": -72.6746781,
                "POINT_Y": -46.6191264991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.70541120000001,
                    -46.61718849909996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11402",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Cementerio Berrocal - (viewpoint)",
                "POINT_X": -72.7054112,
                "POINT_Y": -46.6171884991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.21809099999996,
                    -46.58180089910003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (shelter)",
                "POINT_X": -72.218091,
                "POINT_Y": -46.5818008991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.22036880000005,
                    -46.57908009909998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Camping - (camp_site)",
                "POINT_X": -72.2203688,
                "POINT_Y": -46.5790800991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.12212589999999,
                    -46.56759809910004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Quebrada El Diablo - (attraction)",
                "POINT_X": -72.1221259,
                "POINT_Y": -46.5675980991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.98129199999998,
                    -46.56183869910001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Laguna Verde - (parking)",
                "POINT_X": -71.981292,
                "POINT_Y": -46.5618386991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.98137100000002,
                    -46.56172569909999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Mirador Laguna Verde - (viewpoint)",
                "POINT_X": -71.981371,
                "POINT_Y": -46.5617256991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.67367430000002,
                    -46.55482399910004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Paso Rio Jeinemeni - (police)",
                "POINT_X": -71.6736743,
                "POINT_Y": -46.5548239991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.72843259999996,
                    -46.54127749909999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Iglesia Chile Chico - (place_of_worship)",
                "POINT_X": -71.7284326,
                "POINT_Y": -46.5412774991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.72071720000001,
                    -46.54058549910002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (fire_station)",
                "POINT_X": -71.7207172,
                "POINT_Y": -46.5405854991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.72430270000002,
                    -46.53991049910003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Carabineros de Chile Chico - (police)",
                "POINT_X": -71.7243027,
                "POINT_Y": -46.5399104991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.72400809999999,
                    -46.53972689910003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Hotel Austral - (hotel)",
                "POINT_X": -71.7240081,
                "POINT_Y": -46.5397268991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.72444259999997,
                    -46.539574499100034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "La Abuela Pita - (bakery)",
                "POINT_X": -71.7244426,
                "POINT_Y": -46.5395744991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.72543869999996,
                    -46.53955789909999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Taberner - (restaurant)",
                "POINT_X": -71.7254387,
                "POINT_Y": -46.5395578991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.72601859999997,
                    -46.539486499100036
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Supermercado Sur - (supermarket)",
                "POINT_X": -71.7260186,
                "POINT_Y": -46.5394864991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.72482430000002,
                    -46.53945079910001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "T & J - (supermarket)",
                "POINT_X": -71.7248243,
                "POINT_Y": -46.5394507991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.72381200000001,
                    -46.53939199910003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Ferreteria - (doityourself)",
                "POINT_X": -71.723812,
                "POINT_Y": -46.5393919991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.72541670000001,
                    -46.53928629909999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "El Fogon - (restaurant)",
                "POINT_X": -71.7254167,
                "POINT_Y": -46.5392862991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.7275122,
                    -46.5388977991
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (doityourself)",
                "POINT_X": -71.7275122,
                "POINT_Y": -46.5388977991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.72896609999997,
                    -46.53887329910002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "La Picada - (restaurant)",
                "POINT_X": -71.7289661,
                "POINT_Y": -46.5388732991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.72776010000001,
                    -46.5388269991
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Antu Mapu - (fast_food)",
                "POINT_X": -71.7277601,
                "POINT_Y": -46.5388269991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.72788829999996,
                    -46.538795199100036
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Pizza Patagonia - (fast_food)",
                "POINT_X": -71.7278883,
                "POINT_Y": -46.5387951991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.72921390000005,
                    -46.53867069910004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "BancoEstado - (atm)",
                "POINT_X": -71.7292139,
                "POINT_Y": -46.5386706991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.72749539999995,
                    -46.538630499099995
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (restaurant)",
                "POINT_X": -71.7274954,
                "POINT_Y": -46.5386304991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.7285942,
                    -46.538611699100045
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "La Victoria - (hostel)",
                "POINT_X": -71.7285942,
                "POINT_Y": -46.5386116991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.73048719999997,
                    -46.53857119909998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Don Luis - (guest_house)",
                "POINT_X": -71.7304872,
                "POINT_Y": -46.5385711991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.72951440000003,
                    -46.5383717991
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (information)",
                "POINT_X": -71.7295144,
                "POINT_Y": -46.5383717991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.72536239999995,
                    -46.538109699099984
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Kon Aiken - (camp_site)",
                "POINT_X": -71.7253624,
                "POINT_Y": -46.5381096991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.72819500000003,
                    -46.53773439910002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (restaurant)",
                "POINT_X": -71.728195,
                "POINT_Y": -46.5377343991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.72780100000003,
                    -46.53703439910001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (restaurant)",
                "POINT_X": -71.727801,
                "POINT_Y": -46.5370343991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.73309259999998,
                    -46.53692579909999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Mirador Chile Chico - (viewpoint)",
                "POINT_X": -71.7330926,
                "POINT_Y": -46.5369257991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.73119169999998,
                    -46.53630829909997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Copec - (fuel)",
                "POINT_X": -71.7311917,
                "POINT_Y": -46.5363082991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.73156919999997,
                    -46.536162699100004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (travel_agency)",
                "POINT_X": -71.7315692,
                "POINT_Y": -46.5361626991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.73222209999997,
                    -46.53599969910002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (ferry_terminal)",
                "POINT_X": -71.7322221,
                "POINT_Y": -46.5359996991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.06453460000002,
                    -46.50739029910004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11402",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Albergue Alacaluf - (guest_house)",
                "POINT_X": -73.0645346,
                "POINT_Y": -46.5073902991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.06446810000003,
                    -46.50694529909999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11402",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Albergue Alacaluf - (camp_site)",
                "POINT_X": -73.0644681,
                "POINT_Y": -46.5069452991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.67362339999997,
                    -46.45823669910002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11402",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (fuel)",
                "POINT_X": -72.6736234,
                "POINT_Y": -46.4582366991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.67271180000003,
                    -46.45576619909998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11402",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Caja Vecina - (bank)",
                "POINT_X": -72.6727118,
                "POINT_Y": -46.4557661991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.67282750000001,
                    -46.455740699100005
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11402",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Provisiones Kela - (convenience)",
                "POINT_X": -72.6728275,
                "POINT_Y": -46.4557406991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.71185950000003,
                    -46.44098699909999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11402",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Residencial Patagonia - (hostel)",
                "POINT_X": -72.7118595,
                "POINT_Y": -46.4409869991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.70954740000003,
                    -46.4398825991
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11402",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (bus_stop)",
                "POINT_X": -72.7095474,
                "POINT_Y": -46.4398825991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.93414750000002,
                    -46.29516569909996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11402",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Camello Patagonia - (cafe)",
                "POINT_X": -71.9341475,
                "POINT_Y": -46.2951656991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.93395020000003,
                    -46.295054099099964
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11402",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (information)",
                "POINT_X": -71.9339502,
                "POINT_Y": -46.2950540991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.93536729999997,
                    -46.29499059909995
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11402",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "El Cata - (convenience)",
                "POINT_X": -71.9353673,
                "POINT_Y": -46.2949905991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.93375959999999,
                    -46.29496579910003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11402",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "El Lago - (restaurant)",
                "POINT_X": -71.9337596,
                "POINT_Y": -46.2949657991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.93691879999999,
                    -46.29332979910002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11402",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Emanuel - (convenience)",
                "POINT_X": -71.9369188,
                "POINT_Y": -46.2933297991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.937531,
                    -46.29313459910004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11402",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Comida Muffy - (bakery)",
                "POINT_X": -71.937531,
                "POINT_Y": -46.2931345991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.93721259999995,
                    -46.29304169909999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11402",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Javier - (convenience)",
                "POINT_X": -71.9372126,
                "POINT_Y": -46.2930416991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.93854660000002,
                    -46.292225099100015
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11402",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (fuel)",
                "POINT_X": -71.9385466,
                "POINT_Y": -46.2922250991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.94509050000003,
                    -46.285243999099976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11402",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Zuna Camping - (camp_site)",
                "POINT_X": -71.9450905,
                "POINT_Y": -46.2852439991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.94706890000003,
                    -46.28242909909996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11402",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (shelter)",
                "POINT_X": -71.9470689,
                "POINT_Y": -46.2824290991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.93224550000002,
                    -46.28032639909997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11402",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (viewpoint)",
                "POINT_X": -71.9322455,
                "POINT_Y": -46.2803263991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.93207329999998,
                    -46.28027019910003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11402",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (shelter)",
                "POINT_X": -71.9320733,
                "POINT_Y": -46.2802701991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.35196520000002,
                    -46.159427699099965
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11402",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (bus_stop)",
                "POINT_X": -72.3519652,
                "POINT_Y": -46.1594276991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.26667559999997,
                    -46.15928439910001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11402",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Los Nires - (camp_site)",
                "POINT_X": -72.2666756,
                "POINT_Y": -46.1592843991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.33660689999999,
                    -46.15909189909998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11402",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Puente Manso - (viewpoint)",
                "POINT_X": -72.3366069,
                "POINT_Y": -46.1590918991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.1525442,
                    -46.12543689909997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11402",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (camp_site)",
                "POINT_X": -72.1525442,
                "POINT_Y": -46.1254368991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.55030629999996,
                    -46.12379179910001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11402",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (bus_stop)",
                "POINT_X": -72.5503063,
                "POINT_Y": -46.1237917991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.15817089999996,
                    -46.122102099100005
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11402",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Cerro Castillo - (cafe)",
                "POINT_X": -72.1581709,
                "POINT_Y": -46.1221020991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.15669379999996,
                    -46.12204939909999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11402",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Hosteria Villarica - (restaurant)",
                "POINT_X": -72.1566938,
                "POINT_Y": -46.1220493991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.15693080000003,
                    -46.1219259991
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11402",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Villarica - (convenience)",
                "POINT_X": -72.1569308,
                "POINT_Y": -46.1219259991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.15711110000002,
                    -46.121902799100035
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11402",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Villarica - (guest_house)",
                "POINT_X": -72.1571111,
                "POINT_Y": -46.1219027991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.15771350000003,
                    -46.12180009909997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11402",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (guest_house)",
                "POINT_X": -72.1577135,
                "POINT_Y": -46.1218000991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.15826620000003,
                    -46.12171849909997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11402",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Elme - (guest_house)",
                "POINT_X": -72.1582662,
                "POINT_Y": -46.1217184991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.15850340000003,
                    -46.12115879910003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11402",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (camp_site)",
                "POINT_X": -72.1585034,
                "POINT_Y": -46.1211587991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.50197480000003,
                    -46.12104979909998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11402",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Bosque Muerto - (viewpoint)",
                "POINT_X": -72.5019748,
                "POINT_Y": -46.1210497991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.05217829999997,
                    -46.120966899099955
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11402",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "La Casona - (camp_site)",
                "POINT_X": -72.0521783,
                "POINT_Y": -46.1209668991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.05228889999997,
                    -46.12084219910003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11402",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "La Casona - (restaurant)",
                "POINT_X": -72.0522889,
                "POINT_Y": -46.1208421991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.1603569,
                    -46.12039549910002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11402",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Tourist Information - (information)",
                "POINT_X": -72.1603569,
                "POINT_Y": -46.1203954991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.16114989999997,
                    -46.118662399099975
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11402",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Puesto Huemul - (cafe)",
                "POINT_X": -72.1611499,
                "POINT_Y": -46.1186623991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.16114989999997,
                    -46.118662399099975
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11402",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Puesto Huemul - (restaurant)",
                "POINT_X": -72.1611499,
                "POINT_Y": -46.1186623991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.15657809999998,
                    -46.1120319991
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11402",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Estero El Bosque - (camp_site)",
                "POINT_X": -72.1565781,
                "POINT_Y": -46.1120319991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.061959,
                    -46.11030439909997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11402",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (shelter)",
                "POINT_X": -72.061959,
                "POINT_Y": -46.1103043991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.04605849999996,
                    -46.1042880991
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11402",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Mirador Rio Iba\u00f1ez - (parking)",
                "POINT_X": -72.0460585,
                "POINT_Y": -46.1042880991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.04634819999995,
                    -46.10428069910001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11402",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Mirador Rio Iba\u00f1ez - (viewpoint)",
                "POINT_X": -72.0463482,
                "POINT_Y": -46.1042806991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.23531530000002,
                    -46.08902129909998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11402",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (picnic_site)",
                "POINT_X": -72.2353153,
                "POINT_Y": -46.0890212991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.23560999999998,
                    -46.08898999909997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11402",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (toilets)",
                "POINT_X": -72.23561,
                "POINT_Y": -46.0889899991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.16013669999998,
                    -46.06189439910001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11402",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (camp_site)",
                "POINT_X": -72.1601367,
                "POINT_Y": -46.0618943991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.1603441,
                    -46.06169879909999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11402",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (toilets)",
                "POINT_X": -72.1603441,
                "POINT_Y": -46.0616987991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.2382424,
                    -46.061476899100015
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11402",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Area Acampar Neozelandes - (camp_site)",
                "POINT_X": -72.2382424,
                "POINT_Y": -46.0614768991
            }
        }
    ]
}