puntos = {
    "type": "FeatureCollection",
    "features": [
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.73848799999998,
                    -48.875782199100016
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11302",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "O'Higgins",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (shelter)",
                "POINT_X": -72.738488,
                "POINT_Y": -48.8757821991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.7382167,
                    -48.87533849909998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11302",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "O'Higgins",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Candelario Mancilla - (ferry_terminal)",
                "POINT_X": -72.7382167,
                "POINT_Y": -48.8753384991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.73944820000003,
                    -48.87458819909999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11302",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "O'Higgins",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Zona Camping - (camp_site)",
                "POINT_X": -72.7394482,
                "POINT_Y": -48.8745881991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.74243409999998,
                    -48.86937119909999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11302",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "O'Higgins",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Candelaria Mancilla - (police)",
                "POINT_X": -72.7424341,
                "POINT_Y": -48.8693711991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.6003383,
                    -48.512117899100005
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11302",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "O'Higgins",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (survey_point)",
                "POINT_X": -72.6003383,
                "POINT_Y": -48.5121178991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.60029470000003,
                    -48.51186689910002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11302",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "O'Higgins",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Bahia Bahamondes - (ferry_terminal)",
                "POINT_X": -72.6002947,
                "POINT_Y": -48.5118668991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.57717880000003,
                    -48.48116519910003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11302",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "O'Higgins",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Cabanas - (chalet)",
                "POINT_X": -72.5771788,
                "POINT_Y": -48.4811651991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.5684201,
                    -48.47949489910003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11302",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "O'Higgins",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Caba\u00f1as San Gabriel - (guest_house)",
                "POINT_X": -72.5684201,
                "POINT_Y": -48.4794948991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.56880629999998,
                    -48.4794912991
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11302",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "O'Higgins",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Caba\u00f1as San Gabriel - (guest_house)",
                "POINT_X": -72.5688063,
                "POINT_Y": -48.4794912991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.56060030000002,
                    -48.47054469909996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11302",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "O'Higgins",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Carabineros de Villa O\u00b4Higgins - (police)",
                "POINT_X": -72.5606003,
                "POINT_Y": -48.4705446991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.56086249999996,
                    -48.46983719910004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11302",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "O'Higgins",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Posta de Salud - (hospital)",
                "POINT_X": -72.5608625,
                "POINT_Y": -48.4698371991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.56094439999998,
                    -48.46962289909999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11302",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "O'Higgins",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Eca - (convenience)",
                "POINT_X": -72.5609444,
                "POINT_Y": -48.4696228991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.56086760000002,
                    -48.46953859910003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11302",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "O'Higgins",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (fuel)",
                "POINT_X": -72.5608676,
                "POINT_Y": -48.4695385991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.5553176,
                    -48.46938309910004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11302",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "O'Higgins",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Mirador Cerro Santiago - (viewpoint)",
                "POINT_X": -72.5553176,
                "POINT_Y": -48.4693830991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.55990490000003,
                    -48.46913659909998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11302",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "O'Higgins",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (post_office)",
                "POINT_X": -72.5599049,
                "POINT_Y": -48.4691365991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.55984059999994,
                    -48.4691088991
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11302",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "O'Higgins",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Fabiana - (guest_house)",
                "POINT_X": -72.5598406,
                "POINT_Y": -48.4691088991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.55885290000003,
                    -48.46900889909999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11302",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "O'Higgins",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Patagonia - (guest_house)",
                "POINT_X": -72.5588529,
                "POINT_Y": -48.4690088991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.55768590000002,
                    -48.46888979909999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11302",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "O'Higgins",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Brigada de Bomberos - (fire_station)",
                "POINT_X": -72.5576859,
                "POINT_Y": -48.4688897991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.56007840000001,
                    -48.468676399100005
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11302",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "O'Higgins",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Escuela Pioneros del Sur - (school)",
                "POINT_X": -72.5600784,
                "POINT_Y": -48.4686763991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.5596017,
                    -48.46859539909997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11302",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "O'Higgins",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Tourist information - (information)",
                "POINT_X": -72.5596017,
                "POINT_Y": -48.4685953991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.55676319999998,
                    -48.468277999099996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11302",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "O'Higgins",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (bench)",
                "POINT_X": -72.5567632,
                "POINT_Y": -48.4682779991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.5585766,
                    -48.46795459909997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11302",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "O'Higgins",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (library)",
                "POINT_X": -72.5585766,
                "POINT_Y": -48.4679545991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.5595587,
                    -48.467888899099954
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11302",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "O'Higgins",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Iglesia de Villa O\u00b4Higgins - (place_of_worship)",
                "POINT_X": -72.5595587,
                "POINT_Y": -48.4678888991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.55869249999999,
                    -48.467603299100034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11302",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "O'Higgins",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Supermercado Bruny - (supermarket)",
                "POINT_X": -72.5586925,
                "POINT_Y": -48.4676032991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.55997709999997,
                    -48.467513699099996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11302",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "O'Higgins",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "CONAF - (information)",
                "POINT_X": -72.5599771,
                "POINT_Y": -48.4675136991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.56002239999998,
                    -48.467364199099976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11302",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "O'Higgins",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Almacen - (convenience)",
                "POINT_X": -72.5600224,
                "POINT_Y": -48.4673641991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.56101609999996,
                    -48.46729309910004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11302",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "O'Higgins",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Carretera Austral - (guest_house)",
                "POINT_X": -72.5610161,
                "POINT_Y": -48.4672930991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.56119950000004,
                    -48.46716429910004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11302",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "O'Higgins",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Hielo Sur - (information)",
                "POINT_X": -72.5611995,
                "POINT_Y": -48.4671642991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.56010550000002,
                    -48.46694669909998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11302",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "O'Higgins",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Campancuo - (hostel)",
                "POINT_X": -72.5601055,
                "POINT_Y": -48.4669466991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.56049679999998,
                    -48.46688199910004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11302",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "O'Higgins",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Restaurant San Gabriel - (restaurant)",
                "POINT_X": -72.5604968,
                "POINT_Y": -48.4668819991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.56098990000001,
                    -48.466853099099964
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11302",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "O'Higgins",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (convenience)",
                "POINT_X": -72.5609899,
                "POINT_Y": -48.4668530991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.55135729999998,
                    -48.46681879909997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11302",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "O'Higgins",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (viewpoint)",
                "POINT_X": -72.5513573,
                "POINT_Y": -48.4668187991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.5613707,
                    -48.46679289910004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11302",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "O'Higgins",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "San Gabriel - (guest_house)",
                "POINT_X": -72.5613707,
                "POINT_Y": -48.4667928991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.56052669999997,
                    -48.46678949910003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11302",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "O'Higgins",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "San Gabriel - (hostel)",
                "POINT_X": -72.5605267,
                "POINT_Y": -48.4667894991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.56056730000003,
                    -48.46665199910002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11302",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "O'Higgins",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "San Gabriel - (convenience)",
                "POINT_X": -72.5605673,
                "POINT_Y": -48.4666519991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.56112980000003,
                    -48.466392899099986
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11302",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "O'Higgins",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Caba\u00f1a San Gabriel - (guest_house)",
                "POINT_X": -72.5611298,
                "POINT_Y": -48.4663928991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.56093960000003,
                    -48.466366099099986
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11302",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "O'Higgins",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Hospedaje Los Glaciares - (hotel)",
                "POINT_X": -72.5609396,
                "POINT_Y": -48.4663660991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.56028270000003,
                    -48.466351099099995
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11302",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "O'Higgins",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Caba\u00f1as San Gabriel - (guest_house)",
                "POINT_X": -72.5602827,
                "POINT_Y": -48.4663510991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.54876790000003,
                    -48.465710299099996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11302",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "O'Higgins",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (viewpoint)",
                "POINT_X": -72.5487679,
                "POINT_Y": -48.4657102991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.56189710000002,
                    -48.4647065991
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11302",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "O'Higgins",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Camping - (camp_site)",
                "POINT_X": -72.5618971,
                "POINT_Y": -48.4647065991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.5608352,
                    -48.464645899100034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11302",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "O'Higgins",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "El Mosco - (hotel)",
                "POINT_X": -72.5608352,
                "POINT_Y": -48.4646458991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.56198329999995,
                    -48.464294999099955
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11302",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "O'Higgins",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Robinson Crusoe Lodge - (hotel)",
                "POINT_X": -72.5619833,
                "POINT_Y": -48.4642949991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.55980029999999,
                    -48.46390829910003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11302",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "O'Higgins",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (fuel)",
                "POINT_X": -72.5598003,
                "POINT_Y": -48.4639082991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.56167160000001,
                    -48.463607699100024
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11302",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "O'Higgins",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Los \u00d1ires - (camp_site)",
                "POINT_X": -72.5616716,
                "POINT_Y": -48.4636076991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.56032069999998,
                    -48.462310999100026
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11302",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "O'Higgins",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Quiyango - (guest_house)",
                "POINT_X": -72.5603207,
                "POINT_Y": -48.4623109991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.56044810000003,
                    -48.46141709909996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11302",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "O'Higgins",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Entre Patagones - (restaurant)",
                "POINT_X": -72.5604481,
                "POINT_Y": -48.4614170991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.56070609999998,
                    -48.457968199099966
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11302",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "O'Higgins",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Eco Camping Tsonek - (camp_site)",
                "POINT_X": -72.5607061,
                "POINT_Y": -48.4579681991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.63051330000002,
                    -48.435962099100024
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11302",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "O'Higgins",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Mirador Lago Cisnes - (viewpoint)",
                "POINT_X": -72.6305133,
                "POINT_Y": -48.4359620991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.28940900000002,
                    -48.25016669910002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11303",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Tortel",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (ferry_terminal)",
                "POINT_X": -73.289409,
                "POINT_Y": -48.2501666991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.28986200000003,
                    -48.24945109909996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11303",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Tortel",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (ferry_terminal)",
                "POINT_X": -73.289862,
                "POINT_Y": -48.2494510991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.72578699999998,
                    -48.21665939909997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11302",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "O'Higgins",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Mirador Laguna Padre Ronct - (viewpoint)",
                "POINT_X": -72.725787,
                "POINT_Y": -48.2166593991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.3231953,
                    -48.209830099099975
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11302",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "O'Higgins",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Paso fronterizo Entrada Mayer - (police)",
                "POINT_X": -72.3231953,
                "POINT_Y": -48.2098300991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.3821107,
                    -48.17929759910004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11302",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "O'Higgins",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Desag\u00fce Lago Christie - (viewpoint)",
                "POINT_X": -72.3821107,
                "POINT_Y": -48.1792975991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.78365039999998,
                    -48.1691154991
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11302",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "O'Higgins",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (shelter)",
                "POINT_X": -72.7836504,
                "POINT_Y": -48.1691154991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.89376,
                    -48.117506599099954
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11302",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "O'Higgins",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Mirador Entrerios - (viewpoint)",
                "POINT_X": -72.89376,
                "POINT_Y": -48.1175065991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.09838549999998,
                    -48.0103432991
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11303",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Tortel",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (shelter)",
                "POINT_X": -73.0983855,
                "POINT_Y": -48.0103432991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.13106420000003,
                    -47.99965099910003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11303",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Tortel",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (shelter)",
                "POINT_X": -73.1310642,
                "POINT_Y": -47.9996509991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.19804740000001,
                    -47.97643029909996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11303",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Tortel",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (shelter)",
                "POINT_X": -73.1980474,
                "POINT_Y": -47.9764302991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.32418629999998,
                    -47.935429799099964
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11303",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Tortel",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Kiosco El Peregrino - (cafe)",
                "POINT_X": -73.3241863,
                "POINT_Y": -47.9354297991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.3234457,
                    -47.935254499100026
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11303",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Tortel",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Puerto Yungay - (ferry_terminal)",
                "POINT_X": -73.3234457,
                "POINT_Y": -47.9352544991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.32403799999997,
                    -47.9352445991
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11303",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Tortel",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (parking)",
                "POINT_X": -73.324038,
                "POINT_Y": -47.9352445991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.32400129999996,
                    -47.935087899100004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11303",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Tortel",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (toilets)",
                "POINT_X": -73.3240013,
                "POINT_Y": -47.9350878991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.32395619999996,
                    -47.93502929910004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11303",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Tortel",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (shelter)",
                "POINT_X": -73.3239562,
                "POINT_Y": -47.9350292991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.32432869999997,
                    -47.93375279910003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11303",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Tortel",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (place_of_worship)",
                "POINT_X": -73.3243287,
                "POINT_Y": -47.9337527991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.53753450000005,
                    -47.80347339910004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11303",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Tortel",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (kindergarten)",
                "POINT_X": -73.5375345,
                "POINT_Y": -47.8034733991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.5373356,
                    -47.80335439909996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11303",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Tortel",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (post_office)",
                "POINT_X": -73.5373356,
                "POINT_Y": -47.8033543991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.53728379999998,
                    -47.80329059910001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11303",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Tortel",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (library)",
                "POINT_X": -73.5372838,
                "POINT_Y": -47.8032905991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.53802519999996,
                    -47.80316189910002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11303",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Tortel",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Radio Station - (studio)",
                "POINT_X": -73.5380252,
                "POINT_Y": -47.8031618991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.53799229999998,
                    -47.80306129909996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11303",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Tortel",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (place_of_worship)",
                "POINT_X": -73.5379923,
                "POINT_Y": -47.8030612991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.53735459999999,
                    -47.80240949910003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11303",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Tortel",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Hospedaje Costanera - (guest_house)",
                "POINT_X": -73.5373546,
                "POINT_Y": -47.8024094991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.5372442,
                    -47.80224469909999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11303",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Tortel",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Residential Estilo - (guest_house)",
                "POINT_X": -73.5372442,
                "POINT_Y": -47.8022446991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.53680469999996,
                    -47.801742899100034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11303",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Tortel",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Bomberos - (fire_station)",
                "POINT_X": -73.5368047,
                "POINT_Y": -47.8017428991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.53651540000001,
                    -47.8009266991
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11303",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Tortel",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Entre Hielos Lodge - (guest_house)",
                "POINT_X": -73.5365154,
                "POINT_Y": -47.8009266991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.53595310000003,
                    -47.79964119910004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11303",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Tortel",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Restaurant Sabores Locales - (restaurant)",
                "POINT_X": -73.5359531,
                "POINT_Y": -47.7996411991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.5343943,
                    -47.79706839909997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11303",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Tortel",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Hielo Sur - (convenience)",
                "POINT_X": -73.5343943,
                "POINT_Y": -47.7970683991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.53388020000003,
                    -47.797026899100004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11303",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Tortel",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Giselle - (guest_house)",
                "POINT_X": -73.5338802,
                "POINT_Y": -47.7970268991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.53259269999998,
                    -47.7962174991
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11303",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Tortel",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "CONAF - (public_building)",
                "POINT_X": -73.5325927,
                "POINT_Y": -47.7962174991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.53192059999998,
                    -47.79607879909999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11303",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Tortel",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Hospedaje Chanito - (hostel)",
                "POINT_X": -73.5319206,
                "POINT_Y": -47.7960787991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.53192269999997,
                    -47.79600719910001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11303",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Tortel",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Tourist information - (information)",
                "POINT_X": -73.5319227,
                "POINT_Y": -47.7960071991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.5317976,
                    -47.79599049909996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11303",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Tortel",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Chanito - (convenience)",
                "POINT_X": -73.5317976,
                "POINT_Y": -47.7959904991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.53178209999997,
                    -47.795832199100005
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11303",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Tortel",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Hijos De Pionero - (convenience)",
                "POINT_X": -73.5317821,
                "POINT_Y": -47.7958321991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.53226069999997,
                    -47.79582549909999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11303",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Tortel",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Posta - Salud - (emergency_access)",
                "POINT_X": -73.5322607,
                "POINT_Y": -47.7958254991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.53184720000003,
                    -47.795686199100004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11303",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Tortel",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (toilets)",
                "POINT_X": -73.5318472,
                "POINT_Y": -47.7956861991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.5372323,
                    -47.795136499099996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11303",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Tortel",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (viewpoint)",
                "POINT_X": -73.5372323,
                "POINT_Y": -47.7951364991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.53039490000003,
                    -47.79452149910001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11303",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Tortel",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Bajo Pisagua - (hotel)",
                "POINT_X": -73.5303949,
                "POINT_Y": -47.7945214991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.53146080000003,
                    -47.79444649910002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11303",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Tortel",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (school)",
                "POINT_X": -73.5314608,
                "POINT_Y": -47.7944464991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.30356360000002,
                    -47.78142059909997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11303",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Tortel",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (shelter)",
                "POINT_X": -73.3035636,
                "POINT_Y": -47.7814205991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.07774749999999,
                    -47.704804099099974
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (shelter)",
                "POINT_X": -73.0777475,
                "POINT_Y": -47.7048040991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.04848599999997,
                    -47.69838449910003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Rio Jaramillo - (camp_site)",
                "POINT_X": -73.048486,
                "POINT_Y": -47.6983844991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.01494130000003,
                    -47.67460149909998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Camping - (camp_site)",
                "POINT_X": -73.0149413,
                "POINT_Y": -47.6746014991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.8713344,
                    -47.57681859909998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Rio - (viewpoint)",
                "POINT_X": -72.8713344,
                "POINT_Y": -47.5768185991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.86476899999998,
                    -47.513068599099995
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (shelter)",
                "POINT_X": -72.864769,
                "POINT_Y": -47.5130685991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.94223559999998,
                    -47.48506499909996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Rio Nadis - (camp_site)",
                "POINT_X": -72.9422356,
                "POINT_Y": -47.4850649991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.57686789999997,
                    -47.256644699100015
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Lavanderia Juanita - (laundry)",
                "POINT_X": -72.5768679,
                "POINT_Y": -47.2566446991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.57329039999999,
                    -47.25662859910001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Sao Paolo buses - (bus_station)",
                "POINT_X": -72.5732904,
                "POINT_Y": -47.2566285991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.57253099999996,
                    -47.25596979910004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (restaurant)",
                "POINT_X": -72.572531,
                "POINT_Y": -47.2559697991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.57293559999995,
                    -47.255856799100016
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "\u00d1irrantal - (restaurant)",
                "POINT_X": -72.5729356,
                "POINT_Y": -47.2558567991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.57797329999994,
                    -47.25579309909999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Copec - (fuel)",
                "POINT_X": -72.5779733,
                "POINT_Y": -47.2557930991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.5707701,
                    -47.255513299100016
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Hospital Cochrane - (hospital)",
                "POINT_X": -72.5707701,
                "POINT_Y": -47.2555132991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.57260009999999,
                    -47.254721299100034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "La Estrella - (bakery)",
                "POINT_X": -72.5726001,
                "POINT_Y": -47.2547212991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.57707250000001,
                    -47.2546542991
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Sur Austral - (guest_house)",
                "POINT_X": -72.5770725,
                "POINT_Y": -47.2546542991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.57507839999997,
                    -47.254602199100034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Cochrane - (camp_site)",
                "POINT_X": -72.5750784,
                "POINT_Y": -47.2546021991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.57071560000003,
                    -47.254602199100034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "El Bombero - (guest_house)",
                "POINT_X": -72.5707156,
                "POINT_Y": -47.2546021991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.57389290000002,
                    -47.254589199100025
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Parroquia Cochrane - (place_of_worship)",
                "POINT_X": -72.5738929,
                "POINT_Y": -47.2545891991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.57429899999997,
                    -47.2545297991
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Correos de Chile - (post_office)",
                "POINT_X": -72.574299,
                "POINT_Y": -47.2545297991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.57648410000002,
                    -47.25437169909998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Los Nadis - (guest_house)",
                "POINT_X": -72.5764841,
                "POINT_Y": -47.2543716991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.57264519999998,
                    -47.25434159909997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Turist Informacion - (information)",
                "POINT_X": -72.5726452,
                "POINT_Y": -47.2543415991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.5706744,
                    -47.254319599100015
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "El Bombero - (fire_station)",
                "POINT_X": -72.5706744,
                "POINT_Y": -47.2543195991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.5742352,
                    -47.25427609909997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Nacion Patagonia - (cafe)",
                "POINT_X": -72.5742352,
                "POINT_Y": -47.2542760991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.57538459999998,
                    -47.25415879910003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Magaly - (clothes)",
                "POINT_X": -72.5753846,
                "POINT_Y": -47.2541587991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.57855429999998,
                    -47.25410979909998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Romy - (clothes)",
                "POINT_X": -72.5785543,
                "POINT_Y": -47.2541097991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.57213959999999,
                    -47.25406229910004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (atm)",
                "POINT_X": -72.5721396,
                "POINT_Y": -47.2540622991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.57945079999999,
                    -47.2540112991
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (car_repair)",
                "POINT_X": -72.5794508,
                "POINT_Y": -47.2540112991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.57665409999996,
                    -47.25399019910003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Marlo - (convenience)",
                "POINT_X": -72.5766541,
                "POINT_Y": -47.2539901991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.5720914,
                    -47.2538964991
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Cafe Tamango - (fast_food)",
                "POINT_X": -72.5720914,
                "POINT_Y": -47.2538964991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.57534369999998,
                    -47.25389459910002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Chilexpress - (post_office)",
                "POINT_X": -72.5753437,
                "POINT_Y": -47.2538945991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.57415639999996,
                    -47.253844999100004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Supermercado Melero - (convenience)",
                "POINT_X": -72.5741564,
                "POINT_Y": -47.2538449991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.57855429999998,
                    -47.25378929910001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (hairdresser)",
                "POINT_X": -72.5785543,
                "POINT_Y": -47.2537892991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58149899999998,
                    -47.25345349910003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Parroquia - (place_of_worship)",
                "POINT_X": -72.581499,
                "POINT_Y": -47.2534534991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.57045189999997,
                    -47.25341909910003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Almacenes Eca - (convenience)",
                "POINT_X": -72.5704519,
                "POINT_Y": -47.2534190991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.57475270000002,
                    -47.25340769909997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Almacen - (convenience)",
                "POINT_X": -72.5747527,
                "POINT_Y": -47.2534076991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.57498169999997,
                    -47.25338259910002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Antumawida - (clothes)",
                "POINT_X": -72.5749817,
                "POINT_Y": -47.2533825991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58228589999999,
                    -47.25334619910004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Conaf - (information)",
                "POINT_X": -72.5822859,
                "POINT_Y": -47.2533461991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.57560039999998,
                    -47.25331709910002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (convenience)",
                "POINT_X": -72.5756004,
                "POINT_Y": -47.2533170991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.5718693,
                    -47.253307799099964
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Carabineros de Cochrane - (police)",
                "POINT_X": -72.5718693,
                "POINT_Y": -47.2533077991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.57835689999999,
                    -47.25302959910004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Supermercado El Chilote - (supermarket)",
                "POINT_X": -72.5783569,
                "POINT_Y": -47.2530295991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.57615839999997,
                    -47.252949099100036
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Rogeri - (guest_house)",
                "POINT_X": -72.5761584,
                "POINT_Y": -47.2529490991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.57670630000001,
                    -47.252633399100034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Katita - (guest_house)",
                "POINT_X": -72.5767063,
                "POINT_Y": -47.2526333991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.57868820000004,
                    -47.25248129909997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Local de Comidas Lago Brown - (restaurant)",
                "POINT_X": -72.5786882,
                "POINT_Y": -47.2524812991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.57276810000003,
                    -47.25210619910002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Biblioteca Municipal - (library)",
                "POINT_X": -72.5727681,
                "POINT_Y": -47.2521061991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.57327319999999,
                    -47.25206869910002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Museo de Cochrane - (museum)",
                "POINT_X": -72.5732732,
                "POINT_Y": -47.2520686991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.57897470000003,
                    -47.251868499099984
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Residencial El Arriero - (guest_house)",
                "POINT_X": -72.5789747,
                "POINT_Y": -47.2518684991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.56847379999999,
                    -47.25110289909996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Horstmeyer - (camp_site)",
                "POINT_X": -72.5684738,
                "POINT_Y": -47.2511028991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.53319759999997,
                    -47.24631299910004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Tomasin - (camp_site)",
                "POINT_X": -72.5331976,
                "POINT_Y": -47.2463129991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.5946285,
                    -47.24572789910003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Petrobras - (fuel)",
                "POINT_X": -72.5946285,
                "POINT_Y": -47.2457278991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.52422230000003,
                    -47.24259429910002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Conaf officina - (information)",
                "POINT_X": -72.5242223,
                "POINT_Y": -47.2425942991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.52435210000003,
                    -47.24232849909996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (parking)",
                "POINT_X": -72.5243521,
                "POINT_Y": -47.2423284991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.52391019999996,
                    -47.24224369909996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "RN Tamango - (camp_site)",
                "POINT_X": -72.5239102,
                "POINT_Y": -47.2422436991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.49828980000004,
                    -47.22278509910004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (toilets)",
                "POINT_X": -72.4982898,
                "POINT_Y": -47.2227850991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.49746689999998,
                    -47.22276449910002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (picnic_site)",
                "POINT_X": -72.4974669,
                "POINT_Y": -47.2227644991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.496645,
                    -47.22236289910001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Refugio - (alpine_hut)",
                "POINT_X": -72.496645,
                "POINT_Y": -47.2223628991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.49283999999994,
                    -47.21989189910002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Mirados - (viewpoint)",
                "POINT_X": -72.49284,
                "POINT_Y": -47.2198918991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.63194950000002,
                    -47.20314449909998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Ferry - (ferry_terminal)",
                "POINT_X": -72.6319495,
                "POINT_Y": -47.2031444991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.62993020000002,
                    -47.202782299100036
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Ferry - (ferry_terminal)",
                "POINT_X": -72.6299302,
                "POINT_Y": -47.2027822991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.468412,
                    -47.2015752991
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (viewpoint)",
                "POINT_X": -72.468412,
                "POINT_Y": -47.2015752991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.51318109999997,
                    -47.15321869910002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (viewpoint)",
                "POINT_X": -72.5131811,
                "POINT_Y": -47.1532186991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.50568800000002,
                    -47.12997459909997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (parking)",
                "POINT_X": -72.505688,
                "POINT_Y": -47.1299745991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.70409640000003,
                    -47.1271958991
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Museo Rural Pioneros del Baker - (museum)",
                "POINT_X": -72.7040964,
                "POINT_Y": -47.1271958991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.49010230000002,
                    -47.12247539909996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (parking)",
                "POINT_X": -72.4901023,
                "POINT_Y": -47.1224753991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.77542700000001,
                    -47.12082399910001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Confuencia Rio Baker - (viewpoint)",
                "POINT_X": -72.775427,
                "POINT_Y": -47.1208239991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.48556859999997,
                    -47.117267399099994
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "- (information)",
                "POINT_X": -72.4855686,
                "POINT_Y": -47.1172673991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.77393849999996,
                    -47.0949149991
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "El Parque - (camp_site)",
                "POINT_X": -72.7739385,
                "POINT_Y": -47.0949149991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.79946139999998,
                    -47.06332209909999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Poblacional",
                "Nombres": "Konaiken - (chalet)",
                "POINT_X": -72.7994614,
                "POINT_Y": -47.0633220991
            }
        }
    ]
}