{
    "type": "FeatureCollection",
    "features": [
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.59833333,
                    -45.44972222
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Ais\u00e9n",
                "Comuna": "Ais\u00e9n",
                "Codcom": 11201,
                "Temporada": "2015-2016",
                "Nombre_inc": "03 TRAMOS",
                "Latitud": -45.44972222,
                "Longitud": -72.59833333,
                "Causa_gene": "Faenas forestales",
                "Causa_espe": "1.1.4. Rebrote de quema ilegal de cosecha forestal",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 1,
                "Otras_supe": "0.60",
                "Superficie": 1.6,
                "Inicio": "2016-01-13T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-01-15T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-01-16T00:00:00.000Z",
                "MES": 1,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 13,
                "Inicio_Con": 43,
                "Control_Ex": "25.0",
                "Inicio_Ext": 68,
                "Fecha": "2016-01-13T00:00:00.000Z",
                "ID": 1,
                "HORA_INICI": "19:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.56611111,
                    -45.70361111
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Ais\u00e9n",
                "Comuna": "Ais\u00e9n",
                "Codcom": 11201,
                "Temporada": "2013-2014",
                "Nombre_inc": "ALTO RIO BLANCO",
                "Latitud": -45.70361111,
                "Longitud": -72.56611111,
                "Causa_gene": "Faenas forestales",
                "Causa_espe": "1.1.6. Quema ilegal de habilitaci\u00f3n de terreno forestal (quema para forestaci\u00f3n)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 1.5,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 1.5,
                "Inicio": "2013-12-18T00:00:00.000Z",
                "Control": "2013-12-29T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2013-12-29T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2013,
                "DIA": 18,
                "Inicio_Con": 265.7,
                "Control_Ex": "-",
                "Inicio_Ext": 265.7,
                "Fecha": "2013-12-18T00:00:00.000Z",
                "ID": 2,
                "HORA_INICI": "18:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.43333333,
                    -45.26666667
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Ais\u00e9n",
                "Comuna": "Ais\u00e9n",
                "Codcom": 11201,
                "Temporada": "2015-2016",
                "Nombre_inc": "CALETA VIDAL",
                "Latitud": -45.26666667,
                "Longitud": -73.43333333,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.56,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.56,
                "Inicio": "2016-01-11T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-01-13T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-01-13T00:00:00.000Z",
                "MES": 1,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 11,
                "Inicio_Con": 39.1,
                "Control_Ex": "-",
                "Inicio_Ext": 39.1,
                "Fecha": "2016-01-11T00:00:00.000Z",
                "ID": 4,
                "HORA_INICI": "23:00",
                "D\u00eda_Seman": "Lunes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.64861111,
                    -45.39361111
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Ais\u00e9n",
                "Comuna": "Ais\u00e9n",
                "Codcom": 11201,
                "Temporada": "2012-2013",
                "Nombre_inc": "CLARO VICU\u00d1A",
                "Latitud": -45.39361111,
                "Longitud": -72.64861111,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.05,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.05,
                "Inicio": "2013-01-29T00:00:00.000Z",
                "Control": "2013-01-29T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2013-01-29T00:00:00.000Z",
                "MES": 1,
                "A\u00d1O": 2013,
                "DIA": 29,
                "Inicio_Con": 3.2,
                "Control_Ex": "0.2",
                "Inicio_Ext": 3.5,
                "Fecha": "2013-01-29T00:00:00.000Z",
                "ID": 5,
                "HORA_INICI": "13:00",
                "D\u00eda_Seman": "Martes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.64888889,
                    -45.39333333
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Ais\u00e9n",
                "Comuna": "Ais\u00e9n",
                "Codcom": 11201,
                "Temporada": "2012-2013",
                "Nombre_inc": "CLARO VICU\u00d1A 2",
                "Latitud": -45.39333333,
                "Longitud": -72.64888889,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.02,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.02,
                "Inicio": "2013-01-30T00:00:00.000Z",
                "Control": "2013-01-30T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2013-01-30T00:00:00.000Z",
                "MES": 1,
                "A\u00d1O": 2013,
                "DIA": 30,
                "Inicio_Con": 1.9,
                "Control_Ex": "1.0",
                "Inicio_Ext": 2.9,
                "Fecha": "2013-01-30T00:00:00.000Z",
                "ID": 6,
                "HORA_INICI": "14:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.12277778,
                    -44.9875
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Ais\u00e9n",
                "Comuna": "Ais\u00e9n",
                "Codcom": 11201,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "CORONADO",
                "Latitud": -44.9875,
                "Longitud": -72.12277778,
                "Causa_gene": "Quema de desechos",
                "Causa_espe": "1.8.13. Uso de fuego para eliminaci\u00f3n de fauna no deseada  (roedores  reptiles  avispas  otros)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0,
                "Otras_supe": "0.01",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2019-01-23T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-01-23T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-01-23T00:00:00.000Z",
                "MES": 1,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 23,
                "Inicio_Con": 2.8,
                "Control_Ex": "1.4",
                "Inicio_Ext": 4.3,
                "Fecha": "2019-01-23T00:00:00.000Z",
                "ID": 7,
                "HORA_INICI": "12:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.13027778,
                    -45.02305556
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Ais\u00e9n",
                "Comuna": "Ais\u00e9n",
                "Codcom": 11201,
                "Temporada": "2016-2017",
                "Nombre_inc": "CRUCE EL TOQUI",
                "Latitud": -45.02305556,
                "Longitud": -72.13027778,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.04,
                "Otras_supe": "0.01",
                "Superficie": 0.06,
                "Inicio": "2016-09-28T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-09-28T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-09-28T00:00:00.000Z",
                "MES": 9,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 28,
                "Inicio_Con": 1.7,
                "Control_Ex": "0.2",
                "Inicio_Ext": 1.9,
                "Fecha": "2016-09-28T00:00:00.000Z",
                "ID": 8,
                "HORA_INICI": "17:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.13472222,
                    -45.01138889
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Ais\u00e9n",
                "Comuna": "Ais\u00e9n",
                "Codcom": 11201,
                "Temporada": "2017-2018",
                "Nombre_inc": "CRUCE EL TOQUI",
                "Latitud": -45.01138889,
                "Longitud": -72.13472222,
                "Causa_gene": "Accidentes el\u00e9ctricos",
                "Causa_espe": "1.9.4. Corte de cable por otro accidente o acci\u00f3n no clasificada",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.01,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2018-01-30T00:00:00.000Z",
                "Control": "2018-01-30T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2018-01-30T00:00:00.000Z",
                "MES": 1,
                "A\u00d1O": 2018,
                "DIA": 30,
                "Inicio_Con": 3.5,
                "Control_Ex": "0.1",
                "Inicio_Ext": 3.5,
                "Fecha": "2018-01-30T00:00:00.000Z",
                "ID": 9,
                "HORA_INICI": "11:00",
                "D\u00eda_Seman": "Martes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.53888889,
                    -45.40305556
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Ais\u00e9n",
                "Comuna": "Ais\u00e9n",
                "Codcom": 11201,
                "Temporada": "2015-2016",
                "Nombre_inc": "CRUCE VALLE VERDE",
                "Latitud": -45.40305556,
                "Longitud": -72.53888889,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.09,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.09,
                "Inicio": "2015-12-01T00:00:00.000Z",
                "Control": "2015-12-01T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2015-12-02T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2015,
                "DIA": 1,
                "Inicio_Con": 2.8,
                "Control_Ex": "14.6",
                "Inicio_Ext": 17.4,
                "Fecha": "2015-12-01T00:00:00.000Z",
                "ID": 10,
                "HORA_INICI": "18:00",
                "D\u00eda_Seman": "Martes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.48222222,
                    -45.41611111
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Ais\u00e9n",
                "Comuna": "Ais\u00e9n",
                "Codcom": 11201,
                "Temporada": "2017-2018",
                "Nombre_inc": "EL BALSEO",
                "Latitud": -45.41611111,
                "Longitud": -72.48222222,
                "Causa_gene": "Accidentes el\u00e9ctricos",
                "Causa_espe": "1.9.4. Corte de cable por otro accidente o acci\u00f3n no clasificada",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 1.4,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 1.4,
                "Inicio": "2018-02-26T00:00:00.000Z",
                "Control": "2018-02-28T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2018-03-02T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2018,
                "DIA": 26,
                "Inicio_Con": 48,
                "Control_Ex": "47.0",
                "Inicio_Ext": 95,
                "Fecha": "2018-02-26T00:00:00.000Z",
                "ID": 11,
                "HORA_INICI": "16:00",
                "D\u00eda_Seman": "Lunes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.46388889,
                    -45.40916667
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Ais\u00e9n",
                "Comuna": "Ais\u00e9n",
                "Codcom": 11201,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "EL BALSEO",
                "Latitud": -45.40916667,
                "Longitud": -72.46388889,
                "Causa_gene": "Actividades recreativas",
                "Causa_espe": "1.4.1. Uso de fuego para actividades recreativas en \u00e1reas no habilitadas  (excursionistas  paseantes  asados)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0,
                "Otras_supe": "0.00",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2018-12-26T00:00:00.000Z",
                "Control": "2018-12-26T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2018-12-26T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2018,
                "DIA": 26,
                "Inicio_Con": 3,
                "Control_Ex": "0.5",
                "Inicio_Ext": 3.5,
                "Fecha": "2018-12-26T00:00:00.000Z",
                "ID": 12,
                "HORA_INICI": "15:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.07083333,
                    -45.17361111
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Ais\u00e9n",
                "Comuna": "Ais\u00e9n",
                "Codcom": 11201,
                "Temporada": "2013-2014",
                "Nombre_inc": "EL PARRILLAL",
                "Latitud": -45.17361111,
                "Longitud": -72.07083333,
                "Causa_gene": "Quema de desechos",
                "Causa_espe": "1.8.13. Uso de fuego para eliminaci\u00f3n de fauna no deseada  (roedores  reptiles  avispas  otros)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 1,
                "Otras_supe": "1.00",
                "Superficie": 2,
                "Inicio": "2014-03-27T00:00:00.000Z",
                "Control": "2014-03-29T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2014-04-01T00:00:00.000Z",
                "MES": 3,
                "A\u00d1O": 2014,
                "DIA": 27,
                "Inicio_Con": 47.7,
                "Control_Ex": "72.8",
                "Inicio_Ext": 120.5,
                "Fecha": "2014-03-27T00:00:00.000Z",
                "ID": 13,
                "HORA_INICI": "15:00",
                "D\u00eda_Seman": "Jueves",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.23861111,
                    -45.24083333
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Ais\u00e9n",
                "Comuna": "Ais\u00e9n",
                "Codcom": 11201,
                "Temporada": "2014-2015",
                "Nombre_inc": "FUNDO 3 HERMANOS",
                "Latitud": -45.24083333,
                "Longitud": -72.23861111,
                "Causa_gene": "Faenas forestales",
                "Causa_espe": "1.1.7. Rebrote de quema legal en habilitaci\u00f3n de terreno forestal",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.03,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.03,
                "Inicio": "2014-12-02T00:00:00.000Z",
                "Control": "2014-12-02T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2014-12-03T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2014,
                "DIA": 2,
                "Inicio_Con": 2.9,
                "Control_Ex": "18.9",
                "Inicio_Ext": 21.8,
                "Fecha": "2014-12-02T00:00:00.000Z",
                "ID": 15,
                "HORA_INICI": "16:00",
                "D\u00eda_Seman": "Martes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.18916667,
                    -45.19444444
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Ais\u00e9n",
                "Comuna": "Ais\u00e9n",
                "Codcom": 11201,
                "Temporada": "2010-2011",
                "Nombre_inc": "FUNDO 9 HERMANOS",
                "Latitud": -45.19444444,
                "Longitud": -72.18916667,
                "Causa_gene": "Faenas agr\u00edolas y pecuarias",
                "Causa_espe": "1.2.2. Quema ilegal de desechos agr\u00ed\u00adcolas",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 2.7,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 2.7,
                "Inicio": "2010-12-15T00:00:00.000Z",
                "Control": "2010-12-15T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2010-12-15T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2010,
                "DIA": 15,
                "Inicio_Con": 5.3,
                "Control_Ex": "-",
                "Inicio_Ext": 5.3,
                "Fecha": "2010-12-15T00:00:00.000Z",
                "ID": 16,
                "HORA_INICI": "17:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.77638889,
                    -45.41055556
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Ais\u00e9n",
                "Comuna": "Ais\u00e9n",
                "Codcom": 11201,
                "Temporada": "2010-2011",
                "Nombre_inc": "FUNDO RIO ALVAREZ",
                "Latitud": -45.41055556,
                "Longitud": -72.77638889,
                "Causa_gene": "Actividades recreativas",
                "Causa_espe": "1.4.6. Fuegos artificiales",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 131.6,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 131.6,
                "Inicio": "2011-01-08T00:00:00.000Z",
                "Control": "2011-01-09T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2011-01-13T00:00:00.000Z",
                "MES": 1,
                "A\u00d1O": 2011,
                "DIA": 8,
                "Inicio_Con": 19,
                "Control_Ex": "91.0",
                "Inicio_Ext": 110,
                "Fecha": "2011-01-08T00:00:00.000Z",
                "ID": 17,
                "HORA_INICI": "23:00",
                "D\u00eda_Seman": "S\u00e1bado",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.60833333,
                    -45.41472222
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Ais\u00e9n",
                "Comuna": "Ais\u00e9n",
                "Codcom": 11201,
                "Temporada": "2016-2017",
                "Nombre_inc": "LAGO RIESCO",
                "Latitud": -45.41472222,
                "Longitud": -72.60833333,
                "Causa_gene": "Faenas agr\u00edolas y pecuarias",
                "Causa_espe": "1.2.3. Quema legal con otros fines agr\u00ed\u00adcolas (quema sanitaria  otras)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 3,
                "Otras_supe": "1.00",
                "Superficie": 4,
                "Inicio": "2016-11-23T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-11-24T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-11-27T00:00:00.000Z",
                "MES": 11,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 23,
                "Inicio_Con": 19.2,
                "Control_Ex": "75.6",
                "Inicio_Ext": 94.8,
                "Fecha": "2016-11-23T00:00:00.000Z",
                "ID": 18,
                "HORA_INICI": "17:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.685,
                    -45.38888889
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Ais\u00e9n",
                "Comuna": "Ais\u00e9n",
                "Codcom": 11201,
                "Temporada": "2015-2016",
                "Nombre_inc": "PANGAL BAJO",
                "Latitud": -45.38888889,
                "Longitud": -72.685,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.09,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.09,
                "Inicio": "2015-10-24T00:00:00.000Z",
                "Control": "2015-10-24T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2015-10-24T00:00:00.000Z",
                "MES": 10,
                "A\u00d1O": 2015,
                "DIA": 24,
                "Inicio_Con": 1.7,
                "Control_Ex": "2.6",
                "Inicio_Ext": 4.2,
                "Fecha": "2015-10-24T00:00:00.000Z",
                "ID": 19,
                "HORA_INICI": "11:00",
                "D\u00eda_Seman": "S\u00e1bado",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.75666667,
                    -45.42916667
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Ais\u00e9n",
                "Comuna": "Ais\u00e9n",
                "Codcom": 11201,
                "Temporada": "2013-2014",
                "Nombre_inc": "RIO ALVAREZ",
                "Latitud": -45.42916667,
                "Longitud": -72.75666667,
                "Causa_gene": "Faenas forestales",
                "Causa_espe": "1.1.14. Quema ilegal con otros fines forestales (quema sanitaria  manejo de vida silvestre  etc.)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.3,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.3,
                "Inicio": "2013-12-24T00:00:00.000Z",
                "Control": "2013-12-24T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2013-12-26T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2013,
                "DIA": 24,
                "Inicio_Con": 8.2,
                "Control_Ex": "45.6",
                "Inicio_Ext": 53.8,
                "Fecha": "2013-12-24T00:00:00.000Z",
                "ID": 20,
                "HORA_INICI": "07:00",
                "D\u00eda_Seman": "Martes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.75666667,
                    -45.42916667
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Ais\u00e9n",
                "Comuna": "Ais\u00e9n",
                "Codcom": 11201,
                "Temporada": "2011-2012",
                "Nombre_inc": "RIO ALVAREZ 2",
                "Latitud": -45.42916667,
                "Longitud": -72.75666667,
                "Causa_gene": "Incendios intencionales",
                "Causa_espe": "2.1.11. Otros intencionales no clasificados",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 12,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 12,
                "Inicio": "2011-11-16T00:00:00.000Z",
                "Control": "2011-11-17T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2011-11-17T00:00:00.000Z",
                "MES": 11,
                "A\u00d1O": 2011,
                "DIA": 16,
                "Inicio_Con": 24,
                "Control_Ex": "2.0",
                "Inicio_Ext": 26,
                "Fecha": "2011-11-16T00:00:00.000Z",
                "ID": 21,
                "HORA_INICI": "14:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58138889,
                    -45.69555556
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Ais\u00e9n",
                "Comuna": "Ais\u00e9n",
                "Codcom": 11201,
                "Temporada": "2012-2013",
                "Nombre_inc": "RIO BLANCO",
                "Latitud": -45.69555556,
                "Longitud": -72.58138889,
                "Causa_gene": "Faenas agr\u00edolas y pecuarias",
                "Causa_espe": "1.2.4. Quema ilegal con otros fines agr\u00ed\u00adcola (quema sanitaria  otras)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 47.5,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 47.5,
                "Inicio": "2013-01-21T00:00:00.000Z",
                "Control": "2013-01-24T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2013-01-24T00:00:00.000Z",
                "MES": 1,
                "A\u00d1O": 2013,
                "DIA": 21,
                "Inicio_Con": 71.5,
                "Control_Ex": "-",
                "Inicio_Ext": 71.5,
                "Fecha": "2013-01-21T00:00:00.000Z",
                "ID": 22,
                "HORA_INICI": "13:00",
                "D\u00eda_Seman": "Lunes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.4525,
                    -45.33972222
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Ais\u00e9n",
                "Comuna": "Ais\u00e9n",
                "Codcom": 11201,
                "Temporada": "2010-2011",
                "Nombre_inc": "SANTA VIVIANA",
                "Latitud": -45.33972222,
                "Longitud": -72.4525,
                "Causa_gene": "Quema de desechos",
                "Causa_espe": "1.8.9. Quema ilegal para limpia de caminos  canales  cunetas en caminos p\u00fablicos",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0,
                "Otras_supe": "0.01",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2011-02-07T00:00:00.000Z",
                "Control": "2011-02-07T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2011-02-07T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2011,
                "DIA": 7,
                "Inicio_Con": 1.5,
                "Control_Ex": "0.6",
                "Inicio_Ext": 2.1,
                "Fecha": "2011-02-07T00:00:00.000Z",
                "ID": 23,
                "HORA_INICI": "18:00",
                "D\u00eda_Seman": "Lunes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "NO",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.04861111,
                    -45.00527778
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Ais\u00e9n",
                "Comuna": "Ais\u00e9n",
                "Codcom": 11201,
                "Temporada": "2017-2018",
                "Nombre_inc": "SECTOR EL TOQUI",
                "Latitud": -45.00527778,
                "Longitud": -72.04861111,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.01,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2018-02-02T00:00:00.000Z",
                "Control": "2018-02-02T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2018-02-03T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2018,
                "DIA": 2,
                "Inicio_Con": 3.1,
                "Control_Ex": "14.4",
                "Inicio_Ext": 17.5,
                "Fecha": "2018-02-02T00:00:00.000Z",
                "ID": 24,
                "HORA_INICI": "17:00",
                "D\u00eda_Seman": "Viernes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.53166667,
                    -45.545
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Ais\u00e9n",
                "Comuna": "Ais\u00e9n",
                "Codcom": 11201,
                "Temporada": "2015-2016",
                "Nombre_inc": "VALLE LAGUNA",
                "Latitud": -45.545,
                "Longitud": -72.53166667,
                "Causa_gene": "Faenas forestales",
                "Causa_espe": "1.1.9. Quema legal para reducci\u00f3n de combustible (silvicultura preventiva)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.05,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.05,
                "Inicio": "2016-01-10T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-01-10T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-01-13T00:00:00.000Z",
                "MES": 1,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 10,
                "Inicio_Con": 17,
                "Control_Ex": "70.2",
                "Inicio_Ext": 87.2,
                "Fecha": "2016-01-10T00:00:00.000Z",
                "ID": 25,
                "HORA_INICI": "01:00",
                "D\u00eda_Seman": "Domingo",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.68083333,
                    -46.57666667
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "General Carrera",
                "Comuna": "Chile Chico",
                "Codcom": 11401,
                "Temporada": "2017-2018",
                "Nombre_inc": "AD CHILE CHICO",
                "Latitud": -46.57666667,
                "Longitud": -71.68083333,
                "Causa_gene": "Quema de desechos",
                "Causa_espe": "1.8.14. Encendido de vertederos o basurales autorizados",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.84,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.84,
                "Inicio": "2018-01-04T00:00:00.000Z",
                "Control": "2018-01-05T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2018-01-05T00:00:00.000Z",
                "MES": 1,
                "A\u00d1O": 2018,
                "DIA": 4,
                "Inicio_Con": 21.3,
                "Control_Ex": "3.1",
                "Inicio_Ext": 24.5,
                "Fecha": "2018-01-04T00:00:00.000Z",
                "ID": 6381,
                "HORA_INICI": "13:00",
                "D\u00eda_Seman": "Jueves",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.63833333,
                    -46.6675
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "General Carrera",
                "Comuna": "Chile Chico",
                "Codcom": 11401,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "BAHIA MANSA",
                "Latitud": -46.6675,
                "Longitud": -72.63833333,
                "Causa_gene": "Actividades recreativas",
                "Causa_espe": "1.4.1. Uso de fuego para actividades recreativas en \u00e1reas no habilitadas  (excursionistas  paseantes  asados)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 207,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 207,
                "Inicio": "2019-02-05T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-02-22T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-03-04T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 5,
                "Inicio_Con": 420.6,
                "Control_Ex": "239.1",
                "Inicio_Ext": 0,
                "Fecha": "2019-02-05T00:00:00.000Z",
                "ID": 6382,
                "HORA_INICI": "01:00",
                "D\u00eda_Seman": "Martes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.51916667,
                    -46.71555556
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "General Carrera",
                "Comuna": "Chile Chico",
                "Codcom": 11401,
                "Temporada": "2016-2017",
                "Nombre_inc": "BELLAVISTA",
                "Latitud": -46.71555556,
                "Longitud": -72.51916667,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 1,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 1,
                "Inicio": "2016-07-28T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-07-28T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-07-29T00:00:00.000Z",
                "MES": 7,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 28,
                "Inicio_Con": 9,
                "Control_Ex": "14.0",
                "Inicio_Ext": 23,
                "Fecha": "2016-07-28T00:00:00.000Z",
                "ID": 6383,
                "HORA_INICI": "11:00",
                "D\u00eda_Seman": "Jueves",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.69361111,
                    -46.54111111
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "General Carrera",
                "Comuna": "Chile Chico",
                "Codcom": 11401,
                "Temporada": "2019-2020",
                "Nombre_inc": "CALLEJ\u00d3N FALCON.",
                "Latitud": -46.54111111,
                "Longitud": -71.69361111,
                "Causa_gene": "Faenas agr\u00edolas y pecuarias",
                "Causa_espe": "1.2.4. Quema ilegal con otros fines agr\u00ed\u00adcola (quema sanitaria  otras)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0,
                "Otras_supe": "0.02",
                "Superficie": 0.02,
                "Inicio": "2020-01-19T00:00:00.000Z",
                "Control": "2020-01-19T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2020-01-20T00:00:00.000Z",
                "MES": 1,
                "A\u00d1O": 2020,
                "DIA": 19,
                "Inicio_Con": 3.3,
                "Control_Ex": "15.3",
                "Inicio_Ext": 18.6,
                "Fecha": "2020-01-19T00:00:00.000Z",
                "ID": 6384,
                "HORA_INICI": "16:00",
                "D\u00eda_Seman": "Domingo",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "NO",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.69027778,
                    -46.53555556
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "General Carrera",
                "Comuna": "Chile Chico",
                "Codcom": 11401,
                "Temporada": "2015-2016",
                "Nombre_inc": "CHACRAS DE CHILE CHICO",
                "Latitud": -46.53555556,
                "Longitud": -71.69027778,
                "Causa_gene": "Quema de desechos",
                "Causa_espe": "1.8.12. Quema de desechos industriales",
                "Plantacion": "0.36",
                "Vegetaci\u00f3": 3.24,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 3.6,
                "Inicio": "2016-01-14T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-01-14T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-01-15T00:00:00.000Z",
                "MES": 1,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 14,
                "Inicio_Con": 5.9,
                "Control_Ex": "14.8",
                "Inicio_Ext": 20.7,
                "Fecha": "2016-01-14T00:00:00.000Z",
                "ID": 6385,
                "HORA_INICI": "15:00",
                "D\u00eda_Seman": "Jueves",
                "Plantaci_1": "SI",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.47833333,
                    -46.70277778
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "General Carrera",
                "Comuna": "Chile Chico",
                "Codcom": 11401,
                "Temporada": "2019-2020",
                "Nombre_inc": "DOS HERMANAS",
                "Latitud": -46.70277778,
                "Longitud": -72.47833333,
                "Causa_gene": "Faenas agr\u00edolas y pecuarias",
                "Causa_espe": "1.2.3. Quema legal con otros fines agr\u00ed\u00adcolas (quema sanitaria  otras)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 1.3,
                "Otras_supe": "0.20",
                "Superficie": 1.5,
                "Inicio": "2019-10-09T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-10-10T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-10-16T00:00:00.000Z",
                "MES": 10,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 9,
                "Inicio_Con": 18.2,
                "Control_Ex": "141.0",
                "Inicio_Ext": 159.2,
                "Fecha": "2019-10-09T00:00:00.000Z",
                "ID": 6386,
                "HORA_INICI": "18:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.81055556,
                    -46.78861111
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "General Carrera",
                "Comuna": "Chile Chico",
                "Codcom": 11401,
                "Temporada": "2013-2014",
                "Nombre_inc": "EL CA\u00d1AL",
                "Latitud": -46.78861111,
                "Longitud": -72.81055556,
                "Causa_gene": "Quema de desechos",
                "Causa_espe": "1.8.13. Uso de fuego para eliminaci\u00f3n de fauna no deseada  (roedores  reptiles  avispas  otros)",
                "Plantacion": "7.37",
                "Vegetaci\u00f3": 11.83,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 19.2,
                "Inicio": "2014-03-06T00:00:00.000Z",
                "Control": "2014-03-14T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2014-03-26T00:00:00.000Z",
                "MES": 3,
                "A\u00d1O": 2014,
                "DIA": 6,
                "Inicio_Con": 195.6,
                "Control_Ex": "279.9",
                "Inicio_Ext": 475.5,
                "Fecha": "2014-03-06T00:00:00.000Z",
                "ID": 6387,
                "HORA_INICI": "14:00",
                "D\u00eda_Seman": "Jueves",
                "Plantaci_1": "SI",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.65694444,
                    -46.82472222
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "General Carrera",
                "Comuna": "Chile Chico",
                "Codcom": 11401,
                "Temporada": "2013-2014",
                "Nombre_inc": "EL MAQUI",
                "Latitud": -46.82472222,
                "Longitud": -72.65694444,
                "Causa_gene": "Actividades recreativas",
                "Causa_espe": "1.4.3. Uso de fuego en \u00e1reas de camping",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 186,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 186,
                "Inicio": "2014-02-17T00:00:00.000Z",
                "Control": "2014-02-24T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2014-03-19T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2014,
                "DIA": 17,
                "Inicio_Con": 169.8,
                "Control_Ex": "",
                "Inicio_Ext": 0,
                "Fecha": "2014-02-17T00:00:00.000Z",
                "ID": 6388,
                "HORA_INICI": "16:00",
                "D\u00eda_Seman": "Lunes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.67944444,
                    -46.71666667
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "General Carrera",
                "Comuna": "Chile Chico",
                "Codcom": 11401,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "EL TRAPIAL",
                "Latitud": -46.71666667,
                "Longitud": -72.67944444,
                "Causa_gene": "Faenas agr\u00edolas y pecuarias",
                "Causa_espe": "1.2.9. Uso de fuego en zonas de faenas agropecuarias (alimentaci\u00f3n y calefacci\u00f3n)",
                "Plantacion": "5.00",
                "Vegetaci\u00f3": 21.22,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 26.22,
                "Inicio": "2018-08-27T00:00:00.000Z",
                "Control": "2018-08-27T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2018-08-28T00:00:00.000Z",
                "MES": 8,
                "A\u00d1O": 2018,
                "DIA": 27,
                "Inicio_Con": 11.1,
                "Control_Ex": "13.1",
                "Inicio_Ext": 24.1,
                "Fecha": "2018-08-27T00:00:00.000Z",
                "ID": 6389,
                "HORA_INICI": "12:00",
                "D\u00eda_Seman": "Lunes",
                "Plantaci_1": "SI",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.48277778,
                    -46.70833333
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "General Carrera",
                "Comuna": "Chile Chico",
                "Codcom": 11401,
                "Temporada": "2011-2012",
                "Nombre_inc": "EMBARCADERO MALLIN GRANDE",
                "Latitud": -46.70833333,
                "Longitud": -72.48277778,
                "Causa_gene": "Tr\u00e1nsito de personas  veh\u00edculos o aeronaves",
                "Causa_espe": "1.7.1. Uso de fuego por transe\u00fantes",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 1.5,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 1.5,
                "Inicio": "2011-10-18T00:00:00.000Z",
                "Control": "2011-10-18T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2011-10-18T00:00:00.000Z",
                "MES": 10,
                "A\u00d1O": 2011,
                "DIA": 18,
                "Inicio_Con": 5,
                "Control_Ex": "-",
                "Inicio_Ext": 5,
                "Fecha": "2011-10-18T00:00:00.000Z",
                "ID": 6390,
                "HORA_INICI": "17:00",
                "D\u00eda_Seman": "Martes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.21861111,
                    -46.58083333
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "General Carrera",
                "Comuna": "Chile Chico",
                "Codcom": 11401,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "FACHINAL",
                "Latitud": -46.58083333,
                "Longitud": -72.21861111,
                "Causa_gene": "Accidentes el\u00e9ctricos",
                "Causa_espe": "1.9.2. Corte de cable por crecimiento de vegetaci\u00f3n bajo tendido el\u00e9ctrico",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.1,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.1,
                "Inicio": "2019-02-04T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-02-05T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-02-10T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 4,
                "Inicio_Con": 28.3,
                "Control_Ex": "112.7",
                "Inicio_Ext": 141,
                "Fecha": "2019-02-04T00:00:00.000Z",
                "ID": 6391,
                "HORA_INICI": "19:00",
                "D\u00eda_Seman": "Lunes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.10527778,
                    -46.56666667
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "General Carrera",
                "Comuna": "Chile Chico",
                "Codcom": 11401,
                "Temporada": "2012-2013",
                "Nombre_inc": "GARGANTA DEL DIABLO",
                "Latitud": -46.56666667,
                "Longitud": -72.10527778,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.02,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.02,
                "Inicio": "2012-12-01T00:00:00.000Z",
                "Control": "2012-12-01T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2012-12-01T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2012,
                "DIA": 1,
                "Inicio_Con": 5.5,
                "Control_Ex": "-",
                "Inicio_Ext": 5.5,
                "Fecha": "2012-12-01T00:00:00.000Z",
                "ID": 6392,
                "HORA_INICI": "18:00",
                "D\u00eda_Seman": "S\u00e1bado",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.87166667,
                    -46.99527778
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "General Carrera",
                "Comuna": "Chile Chico",
                "Codcom": 11401,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "LAGO PLOMO",
                "Latitud": -46.99527778,
                "Longitud": -72.87166667,
                "Causa_gene": "Faenas agr\u00edolas y pecuarias",
                "Causa_espe": "1.2.2. Quema ilegal de desechos agr\u00ed\u00adcolas",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 41,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 41,
                "Inicio": "2018-10-22T00:00:00.000Z",
                "Control": "2018-10-25T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2018-10-29T00:00:00.000Z",
                "MES": 10,
                "A\u00d1O": 2018,
                "DIA": 22,
                "Inicio_Con": 70.3,
                "Control_Ex": "93.2",
                "Inicio_Ext": 163.5,
                "Fecha": "2018-10-22T00:00:00.000Z",
                "ID": 6393,
                "HORA_INICI": "15:00",
                "D\u00eda_Seman": "Lunes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.88527778,
                    -46.75638889
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "General Carrera",
                "Comuna": "Chile Chico",
                "Codcom": 11401,
                "Temporada": "2016-2017",
                "Nombre_inc": "LOS COIGUES",
                "Latitud": -46.75638889,
                "Longitud": -72.88527778,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0,
                "Otras_supe": "0.01",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2016-07-02T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-07-02T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-07-02T00:00:00.000Z",
                "MES": 7,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 2,
                "Inicio_Con": 4.5,
                "Control_Ex": "0.6",
                "Inicio_Ext": 5.1,
                "Fecha": "2016-07-02T00:00:00.000Z",
                "ID": 6394,
                "HORA_INICI": "12:00",
                "D\u00eda_Seman": "S\u00e1bado",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.48277778,
                    -46.70833333
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "General Carrera",
                "Comuna": "Chile Chico",
                "Codcom": 11401,
                "Temporada": "2014-2015",
                "Nombre_inc": "MALLIN GRANDE",
                "Latitud": -46.70833333,
                "Longitud": -72.48277778,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 9.71,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 9.71,
                "Inicio": "2015-02-15T00:00:00.000Z",
                "Control": "2015-02-16T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2015-02-23T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2015,
                "DIA": 15,
                "Inicio_Con": 23,
                "Control_Ex": "171.4",
                "Inicio_Ext": 194.4,
                "Fecha": "2015-02-15T00:00:00.000Z",
                "ID": 6395,
                "HORA_INICI": "14:00",
                "D\u00eda_Seman": "Domingo",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.44055556,
                    -46.68472222
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "General Carrera",
                "Comuna": "Chile Chico",
                "Codcom": 11401,
                "Temporada": "2017-2018",
                "Nombre_inc": "MUELLE VIEJO - MALL\u00cdN GRANDE",
                "Latitud": -46.68472222,
                "Longitud": -72.44055556,
                "Causa_gene": "Quema de desechos",
                "Causa_espe": "1.8.5. Quema ilegal para limpia de caminos  canales  cunetas en predios r\u00fasticos",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 4,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 4,
                "Inicio": "2018-01-31T00:00:00.000Z",
                "Control": "2018-02-01T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2018-02-02T00:00:00.000Z",
                "MES": 1,
                "A\u00d1O": 2018,
                "DIA": 31,
                "Inicio_Con": 22.8,
                "Control_Ex": "23.8",
                "Inicio_Ext": 46.6,
                "Fecha": "2018-01-31T00:00:00.000Z",
                "ID": 6396,
                "HORA_INICI": "15:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.91166667,
                    -46.5575
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "General Carrera",
                "Comuna": "Chile Chico",
                "Codcom": 11401,
                "Temporada": "2017-2018",
                "Nombre_inc": "PAMPA LA PERRA",
                "Latitud": -46.5575,
                "Longitud": -71.91166667,
                "Causa_gene": "Otras actividades",
                "Causa_espe": "1.10.2. Faenas mineras",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 28.2,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 28.2,
                "Inicio": "2017-10-01T00:00:00.000Z",
                "Control": "2017-10-01T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2017-10-03T00:00:00.000Z",
                "MES": 10,
                "A\u00d1O": 2017,
                "DIA": 1,
                "Inicio_Con": 6.9,
                "Control_Ex": "54.6",
                "Inicio_Ext": 61.5,
                "Fecha": "2017-10-01T00:00:00.000Z",
                "ID": 6397,
                "HORA_INICI": "04:00",
                "D\u00eda_Seman": "Domingo",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.21972222,
                    -46.58416667
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "General Carrera",
                "Comuna": "Chile Chico",
                "Codcom": 11401,
                "Temporada": "2015-2016",
                "Nombre_inc": "PUENTE AVILES",
                "Latitud": -46.58416667,
                "Longitud": -72.21972222,
                "Causa_gene": "Actividades recreativas",
                "Causa_espe": "1.4.1. Uso de fuego para actividades recreativas en \u00e1reas no habilitadas  (excursionistas  paseantes  asados)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 1102,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 1102,
                "Inicio": "2016-02-09T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-02-14T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-02-24T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 9,
                "Inicio_Con": 117.6,
                "Control_Ex": "240.8",
                "Inicio_Ext": 358.4,
                "Fecha": "2016-02-09T00:00:00.000Z",
                "ID": 6398,
                "HORA_INICI": "19:00",
                "D\u00eda_Seman": "Martes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.81583333,
                    -46.99527778
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "General Carrera",
                "Comuna": "Chile Chico",
                "Codcom": 11401,
                "Temporada": "2019-2020",
                "Nombre_inc": "PUENTE CATALAN",
                "Latitud": -46.99527778,
                "Longitud": -72.81583333,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.01,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2020-03-06T00:00:00.000Z",
                "Control": "2020-03-06T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2020-03-06T00:00:00.000Z",
                "MES": 3,
                "A\u00d1O": 2020,
                "DIA": 6,
                "Inicio_Con": 8,
                "Control_Ex": "-",
                "Inicio_Ext": 8,
                "Fecha": "2020-03-06T00:00:00.000Z",
                "ID": 6399,
                "HORA_INICI": "16:00",
                "D\u00eda_Seman": "Viernes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.25111111,
                    -46.55888889
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "General Carrera",
                "Comuna": "Chile Chico",
                "Codcom": 11401,
                "Temporada": "2010-2011",
                "Nombre_inc": "R\u00cdO AVILEZ",
                "Latitud": -46.55888889,
                "Longitud": -72.25111111,
                "Causa_gene": "Actividades recreativas",
                "Causa_espe": "1.4.4. Uso de fuego en actividades de pesca",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 45,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 45,
                "Inicio": "2010-12-26T00:00:00.000Z",
                "Control": "2010-12-27T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2010-12-27T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2010,
                "DIA": 26,
                "Inicio_Con": 19,
                "Control_Ex": "8.0",
                "Inicio_Ext": 27,
                "Fecha": "2010-12-26T00:00:00.000Z",
                "ID": 6400,
                "HORA_INICI": "15:00",
                "D\u00eda_Seman": "Domingo",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.865,
                    -46.73416667
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "General Carrera",
                "Comuna": "Chile Chico",
                "Codcom": 11401,
                "Temporada": "2019-2020",
                "Nombre_inc": "R\u00cdO LE\u00d3N",
                "Latitud": -46.73416667,
                "Longitud": -72.865,
                "Causa_gene": "Faenas agr\u00edolas y pecuarias",
                "Causa_espe": "1.2.3. Quema legal con otros fines agr\u00ed\u00adcolas (quema sanitaria  otras)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 1.7,
                "Otras_supe": "0.50",
                "Superficie": 2.2,
                "Inicio": "2019-10-08T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-10-09T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-10-16T00:00:00.000Z",
                "MES": 10,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 8,
                "Inicio_Con": 26.9,
                "Control_Ex": "163.2",
                "Inicio_Ext": 190.1,
                "Fecha": "2019-10-08T00:00:00.000Z",
                "ID": 6401,
                "HORA_INICI": "13:00",
                "D\u00eda_Seman": "Martes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.44444444,
                    -46.70222222
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "General Carrera",
                "Comuna": "Chile Chico",
                "Codcom": 11401,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "SAN FRANCISCO",
                "Latitud": -46.70222222,
                "Longitud": -72.44444444,
                "Causa_gene": "Faenas forestales",
                "Causa_espe": "1.1.9. Quema legal para reducci\u00f3n de combustible (silvicultura preventiva)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0,
                "Otras_supe": "0.01",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2018-09-10T00:00:00.000Z",
                "Control": "2018-09-10T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2018-09-11T00:00:00.000Z",
                "MES": 9,
                "A\u00d1O": 2018,
                "DIA": 10,
                "Inicio_Con": 2.8,
                "Control_Ex": "21.8",
                "Inicio_Ext": 24.7,
                "Fecha": "2018-09-10T00:00:00.000Z",
                "ID": 6402,
                "HORA_INICI": "16:00",
                "D\u00eda_Seman": "Lunes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.49055556,
                    -46.75055556
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "General Carrera",
                "Comuna": "Chile Chico",
                "Codcom": 11401,
                "Temporada": "2019-2020",
                "Nombre_inc": "SANTA ROSA",
                "Latitud": -46.75055556,
                "Longitud": -72.49055556,
                "Causa_gene": "Quema de desechos",
                "Causa_espe": "1.8.1. Quema de basuras  desechos vegetales u otros no clasificados (distintos de vertederos o basurales autorizados)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.01,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2020-01-18T00:00:00.000Z",
                "Control": "2020-01-18T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2020-01-18T00:00:00.000Z",
                "MES": 1,
                "A\u00d1O": 2020,
                "DIA": 18,
                "Inicio_Con": 4.6,
                "Control_Ex": "0.4",
                "Inicio_Ext": 4.9,
                "Fecha": "2020-01-18T00:00:00.000Z",
                "ID": 6403,
                "HORA_INICI": "15:00",
                "D\u00eda_Seman": "S\u00e1bado",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.68111111,
                    -46.57888889
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "General Carrera",
                "Comuna": "Chile Chico",
                "Codcom": 11401,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "VERTEDERO CHILE CHICO",
                "Latitud": -46.57888889,
                "Longitud": -71.68111111,
                "Causa_gene": "Quema de desechos",
                "Causa_espe": "1.8.14. Encendido de vertederos o basurales autorizados",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.5,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.5,
                "Inicio": "2019-01-19T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-01-20T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-01-28T00:00:00.000Z",
                "MES": 1,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 19,
                "Inicio_Con": 21.2,
                "Control_Ex": "191.5",
                "Inicio_Ext": 212.7,
                "Fecha": "2019-01-19T00:00:00.000Z",
                "ID": 6404,
                "HORA_INICI": "18:00",
                "D\u00eda_Seman": "S\u00e1bado",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.41166667,
                    -44.00861111
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Ais\u00e9n",
                "Comuna": "Cisnes",
                "Codcom": 11202,
                "Temporada": "2011-2012",
                "Nombre_inc": "AERODROMO TENIENTE VIDAL",
                "Latitud": -44.00861111,
                "Longitud": -72.41166667,
                "Causa_gene": "Faenas agr\u00edolas y pecuarias",
                "Causa_espe": "1.2.4. Quema ilegal con otros fines agr\u00ed\u00adcola (quema sanitaria  otras)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.02,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.02,
                "Inicio": "2012-01-16T00:00:00.000Z",
                "Control": "2012-01-16T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2012-01-16T00:00:00.000Z",
                "MES": 1,
                "A\u00d1O": 2012,
                "DIA": 16,
                "Inicio_Con": 0.7,
                "Control_Ex": "0.4",
                "Inicio_Ext": 1.1,
                "Fecha": "2012-01-16T00:00:00.000Z",
                "ID": 7903,
                "HORA_INICI": "17:00",
                "D\u00eda_Seman": "Lunes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58277778,
                    -44.48888889
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Ais\u00e9n",
                "Comuna": "Cisnes",
                "Codcom": 11202,
                "Temporada": "2014-2015",
                "Nombre_inc": "CANAL PUYUHUAPI",
                "Latitud": -44.48888889,
                "Longitud": -72.58277778,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 1,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 1,
                "Inicio": "2015-02-04T00:00:00.000Z",
                "Control": "2015-02-05T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2015-02-08T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2015,
                "DIA": 4,
                "Inicio_Con": 19.6,
                "Control_Ex": "77.5",
                "Inicio_Ext": 97.2,
                "Fecha": "2015-02-04T00:00:00.000Z",
                "ID": 7904,
                "HORA_INICI": "16:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.35444444,
                    -43.87527778
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Ais\u00e9n",
                "Comuna": "Cisnes",
                "Codcom": 11202,
                "Temporada": "2011-2012",
                "Nombre_inc": "CRUCE VILLA ORTEGA",
                "Latitud": -43.87527778,
                "Longitud": -72.35444444,
                "Causa_gene": "Faenas agr\u00edolas y pecuarias",
                "Causa_espe": "1.2.2. Quema ilegal de desechos agr\u00ed\u00adcolas",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0,
                "Inicio": "2011-12-05T00:00:00.000Z",
                "Control": "2011-12-05T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2011-12-05T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2011,
                "DIA": 5,
                "Inicio_Con": 0.5,
                "Control_Ex": "0.7",
                "Inicio_Ext": 1.2,
                "Fecha": "2011-12-05T00:00:00.000Z",
                "ID": 7905,
                "HORA_INICI": "14:00",
                "D\u00eda_Seman": "Lunes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "NO",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.41166667,
                    -44.00861111
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Ais\u00e9n",
                "Comuna": "Cisnes",
                "Codcom": 11202,
                "Temporada": "2011-2012",
                "Nombre_inc": "DINAMARCA",
                "Latitud": -44.00861111,
                "Longitud": -72.41166667,
                "Causa_gene": "Faenas agr\u00edolas y pecuarias",
                "Causa_espe": "1.2.2. Quema ilegal de desechos agr\u00ed\u00adcolas",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 1,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 1,
                "Inicio": "2012-01-12T00:00:00.000Z",
                "Control": "2012-01-13T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2012-01-13T00:00:00.000Z",
                "MES": 1,
                "A\u00d1O": 2012,
                "DIA": 12,
                "Inicio_Con": 29,
                "Control_Ex": "-",
                "Inicio_Ext": 29,
                "Fecha": "2012-01-12T00:00:00.000Z",
                "ID": 7906,
                "HORA_INICI": "14:00",
                "D\u00eda_Seman": "Jueves",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.55916667,
                    -44.70666667
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Ais\u00e9n",
                "Comuna": "Cisnes",
                "Codcom": 11202,
                "Temporada": "2015-2016",
                "Nombre_inc": "EL SOMBRIO",
                "Latitud": -44.70666667,
                "Longitud": -72.55916667,
                "Causa_gene": "Faenas agr\u00edolas y pecuarias",
                "Causa_espe": "1.2.4. Quema ilegal con otros fines agr\u00ed\u00adcola (quema sanitaria  otras)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 1,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 1,
                "Inicio": "2015-12-05T00:00:00.000Z",
                "Control": "2015-12-08T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2015-12-09T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2015,
                "DIA": 5,
                "Inicio_Con": 74.5,
                "Control_Ex": "24.0",
                "Inicio_Ext": 98.5,
                "Fecha": "2015-12-05T00:00:00.000Z",
                "ID": 7907,
                "HORA_INICI": "15:00",
                "D\u00eda_Seman": "S\u00e1bado",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.46083333,
                    -43.93805556
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Ais\u00e9n",
                "Comuna": "Cisnes",
                "Codcom": 11202,
                "Temporada": "2015-2016",
                "Nombre_inc": "ESTERO PLATEADO",
                "Latitud": -43.93805556,
                "Longitud": -72.46083333,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 1,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 1,
                "Inicio": "2015-12-08T00:00:00.000Z",
                "Control": "2015-12-09T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2015-12-10T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2015,
                "DIA": 8,
                "Inicio_Con": 20,
                "Control_Ex": "30.0",
                "Inicio_Ext": 50,
                "Fecha": "2015-12-08T00:00:00.000Z",
                "ID": 7908,
                "HORA_INICI": "16:00",
                "D\u00eda_Seman": "Martes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.20972222,
                    -44.25722222
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Ais\u00e9n",
                "Comuna": "Cisnes",
                "Codcom": 11202,
                "Temporada": "2015-2016",
                "Nombre_inc": "ISLA TOTO",
                "Latitud": -44.25722222,
                "Longitud": -73.20972222,
                "Causa_gene": "Actividades recreativas",
                "Causa_espe": "1.4.6. Fuegos artificiales",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 9.5,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 9.5,
                "Inicio": "2015-12-02T00:00:00.000Z",
                "Control": "2015-12-06T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2015-12-09T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2015,
                "DIA": 2,
                "Inicio_Con": 84.8,
                "Control_Ex": "75.8",
                "Inicio_Ext": 160.6,
                "Fecha": "2015-12-02T00:00:00.000Z",
                "ID": 7909,
                "HORA_INICI": "23:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.35444444,
                    -43.87527778
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Ais\u00e9n",
                "Comuna": "Cisnes",
                "Codcom": 11202,
                "Temporada": "2011-2012",
                "Nombre_inc": "LA ESPERANZA",
                "Latitud": -43.87527778,
                "Longitud": -72.35444444,
                "Causa_gene": "Faenas agr\u00edolas y pecuarias",
                "Causa_espe": "1.2.1. Quema legal de desechos agr\u00ed\u00adcolas",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 1,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 1,
                "Inicio": "2011-12-01T00:00:00.000Z",
                "Control": "2011-12-02T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2011-12-02T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2011,
                "DIA": 1,
                "Inicio_Con": 30.9,
                "Control_Ex": "-",
                "Inicio_Ext": 30.9,
                "Fecha": "2011-12-01T00:00:00.000Z",
                "ID": 7910,
                "HORA_INICI": "14:00",
                "D\u00eda_Seman": "Jueves",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.34027778,
                    -43.705
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Ais\u00e9n",
                "Comuna": "Cisnes",
                "Codcom": 11202,
                "Temporada": "2015-2016",
                "Nombre_inc": "PLAYA NEGRA - VALLE PALENA NORTE",
                "Latitud": -43.705,
                "Longitud": -72.34027778,
                "Causa_gene": "Faenas forestales",
                "Causa_espe": "1.1.5. Quema legal de habilitaci\u00f3n de terreno forestal (quema para forestaci\u00f3n)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.3,
                "Otras_supe": "3.00",
                "Superficie": 3.3,
                "Inicio": "2015-11-11T00:00:00.000Z",
                "Control": "2015-11-16T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2015-11-16T00:00:00.000Z",
                "MES": 11,
                "A\u00d1O": 2015,
                "DIA": 11,
                "Inicio_Con": 111.7,
                "Control_Ex": "7.8",
                "Inicio_Ext": 119.4,
                "Fecha": "2015-11-11T00:00:00.000Z",
                "ID": 7911,
                "HORA_INICI": "18:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.56722222,
                    -44.47111111
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Ais\u00e9n",
                "Comuna": "Cisnes",
                "Codcom": 11202,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "QUEULAT",
                "Latitud": -44.47111111,
                "Longitud": -72.56722222,
                "Causa_gene": "Actividades recreativas",
                "Causa_espe": "1.4.1. Uso de fuego para actividades recreativas en \u00e1reas no habilitadas  (excursionistas  paseantes  asados)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.01,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2019-02-04T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-02-04T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-02-04T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 4,
                "Inicio_Con": 2.1,
                "Control_Ex": "0.7",
                "Inicio_Ext": 2.7,
                "Fecha": "2019-02-04T00:00:00.000Z",
                "ID": 7912,
                "HORA_INICI": "17:00",
                "D\u00eda_Seman": "Lunes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.4275,
                    -44.01388889
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Ais\u00e9n",
                "Comuna": "Cisnes",
                "Codcom": 11202,
                "Temporada": "2014-2015",
                "Nombre_inc": "SAN AGUSTIN",
                "Latitud": -44.01388889,
                "Longitud": -72.4275,
                "Causa_gene": "Faenas agr\u00edolas y pecuarias",
                "Causa_espe": "1.2.3. Quema legal con otros fines agr\u00ed\u00adcolas (quema sanitaria  otras)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.01,
                "Otras_supe": "0.02",
                "Superficie": 0.03,
                "Inicio": "2014-12-17T00:00:00.000Z",
                "Control": "2014-12-18T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2014-12-18T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2014,
                "DIA": 17,
                "Inicio_Con": 18.6,
                "Control_Ex": "1.3",
                "Inicio_Ext": 19.9,
                "Fecha": "2014-12-17T00:00:00.000Z",
                "ID": 7913,
                "HORA_INICI": "17:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.26194444,
                    -43.9
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Ais\u00e9n",
                "Comuna": "Cisnes",
                "Codcom": 11202,
                "Temporada": "2017-2018",
                "Nombre_inc": "SAN CARLOS",
                "Latitud": -43.9,
                "Longitud": -72.26194444,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.06,
                "Otras_supe": "0.24",
                "Superficie": 0.3,
                "Inicio": "2017-12-07T00:00:00.000Z",
                "Control": "2017-12-07T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2017-12-08T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2017,
                "DIA": 7,
                "Inicio_Con": 2.4,
                "Control_Ex": "22.9",
                "Inicio_Ext": 25.3,
                "Fecha": "2017-12-07T00:00:00.000Z",
                "ID": 7914,
                "HORA_INICI": "08:00",
                "D\u00eda_Seman": "Jueves",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.11083333,
                    -43.97416667
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Ais\u00e9n",
                "Comuna": "Cisnes",
                "Codcom": 11202,
                "Temporada": "2014-2015",
                "Nombre_inc": "SANTO DOMINGO",
                "Latitud": -43.97416667,
                "Longitud": -73.11083333,
                "Causa_gene": "Actividades recreativas",
                "Causa_espe": "1.4.1. Uso de fuego para actividades recreativas en \u00e1reas no habilitadas  (excursionistas  paseantes  asados)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 18,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 18,
                "Inicio": "2015-02-26T00:00:00.000Z",
                "Control": "2015-03-01T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2015-03-02T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2015,
                "DIA": 26,
                "Inicio_Con": 61.6,
                "Control_Ex": "23.7",
                "Inicio_Ext": 85.3,
                "Fecha": "2015-02-26T00:00:00.000Z",
                "ID": 7915,
                "HORA_INICI": "22:00",
                "D\u00eda_Seman": "Jueves",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.37305556,
                    -44.20777778
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Ais\u00e9n",
                "Comuna": "Cisnes",
                "Codcom": 11202,
                "Temporada": "2011-2012",
                "Nombre_inc": "SENO QUEULAT",
                "Latitud": -44.20777778,
                "Longitud": -72.37305556,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.5,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.5,
                "Inicio": "2011-12-29T00:00:00.000Z",
                "Control": "2011-12-29T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2011-12-29T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2011,
                "DIA": 29,
                "Inicio_Con": 1.6,
                "Control_Ex": "0.4",
                "Inicio_Ext": 2,
                "Fecha": "2011-12-29T00:00:00.000Z",
                "ID": 7916,
                "HORA_INICI": "16:00",
                "D\u00eda_Seman": "Jueves",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.65944444,
                    -44.42333333
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Ais\u00e9n",
                "Comuna": "Cisnes",
                "Codcom": 11202,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "SENO VENTISQUERO",
                "Latitud": -44.42333333,
                "Longitud": -72.65944444,
                "Causa_gene": "Quema de desechos",
                "Causa_espe": "1.8.1. Quema de basuras  desechos vegetales u otros no clasificados (distintos de vertederos o basurales autorizados)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0,
                "Otras_supe": "0.01",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2019-02-03T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-02-15T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-02-15T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 3,
                "Inicio_Con": 279.1,
                "Control_Ex": "-",
                "Inicio_Ext": 279.1,
                "Fecha": "2019-02-03T00:00:00.000Z",
                "ID": 7917,
                "HORA_INICI": "18:00",
                "D\u00eda_Seman": "Domingo",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "NO",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.37083333,
                    -43.8875
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Ais\u00e9n",
                "Comuna": "Cisnes",
                "Codcom": 11202,
                "Temporada": "2015-2016",
                "Nombre_inc": "VALLE MIRTA NORTE",
                "Latitud": -43.8875,
                "Longitud": -72.37083333,
                "Causa_gene": "Faenas agr\u00edolas y pecuarias",
                "Causa_espe": "1.2.10. Otros incendios por faenas agropecuarias no clasificadas",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 1.8,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 1.8,
                "Inicio": "2016-01-14T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-01-15T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-01-17T00:00:00.000Z",
                "MES": 1,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 14,
                "Inicio_Con": 26.3,
                "Control_Ex": "48.2",
                "Inicio_Ext": 74.4,
                "Fecha": "2016-01-14T00:00:00.000Z",
                "ID": 7918,
                "HORA_INICI": "12:00",
                "D\u00eda_Seman": "Jueves",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.6875,
                    -47.23833333
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Capit\u00e1n Prat",
                "Comuna": "Cochrane",
                "Codcom": 11301,
                "Temporada": "2012-2013",
                "Nombre_inc": "ALDO LUNA",
                "Latitud": -47.23833333,
                "Longitud": -72.6875,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "77.70",
                "Vegetaci\u00f3": 222.3,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 300,
                "Inicio": "2012-11-25T00:00:00.000Z",
                "Control": "2012-11-30T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2012-12-01T00:00:00.000Z",
                "MES": 11,
                "A\u00d1O": 2012,
                "DIA": 25,
                "Inicio_Con": 109.3,
                "Control_Ex": "25.0",
                "Inicio_Ext": 134.3,
                "Fecha": "2012-11-25T00:00:00.000Z",
                "ID": 7994,
                "HORA_INICI": "18:00",
                "D\u00eda_Seman": "Domingo",
                "Plantaci_1": "SI",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.91916667,
                    -47.31916667
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Capit\u00e1n Prat",
                "Comuna": "Cochrane",
                "Codcom": 11301,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "COLONIA SUR",
                "Latitud": -47.31916667,
                "Longitud": -72.91916667,
                "Causa_gene": "Quema de desechos",
                "Causa_espe": "1.8.1. Quema de basuras  desechos vegetales u otros no clasificados (distintos de vertederos o basurales autorizados)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 14871,
                "Otras_supe": "274.00",
                "Superficie": 15145,
                "Inicio": "2019-02-04T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-03-10T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-05-28T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 4,
                "Inicio_Con": 0,
                "Control_Ex": "",
                "Inicio_Ext": 0,
                "Fecha": "2019-02-04T00:00:00.000Z",
                "ID": 7997,
                "HORA_INICI": "19:00",
                "D\u00eda_Seman": "Lunes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.63833333,
                    -47.13305556
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Capit\u00e1n Prat",
                "Comuna": "Cochrane",
                "Codcom": 11301,
                "Temporada": "2019-2020",
                "Nombre_inc": "CONFLUENCIA R\u00cdO BAKER -. CHACABUCO",
                "Latitud": -47.13305556,
                "Longitud": -72.63833333,
                "Causa_gene": "Faenas agr\u00edolas y pecuarias",
                "Causa_espe": "1.2.9. Uso de fuego en zonas de faenas agropecuarias (alimentaci\u00f3n y calefacci\u00f3n)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 5.2,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 5.2,
                "Inicio": "2019-08-09T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-08-09T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-08-09T00:00:00.000Z",
                "MES": 8,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 9,
                "Inicio_Con": 7.1,
                "Control_Ex": "-",
                "Inicio_Ext": 7.1,
                "Fecha": "2019-08-09T00:00:00.000Z",
                "ID": 7998,
                "HORA_INICI": "16:00",
                "D\u00eda_Seman": "Viernes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.75,
                    -47.26944444
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Capit\u00e1n Prat",
                "Comuna": "Cochrane",
                "Codcom": 11301,
                "Temporada": "2015-2016",
                "Nombre_inc": "EL CARMEN",
                "Latitud": -47.26944444,
                "Longitud": -72.75,
                "Causa_gene": "Faenas forestales",
                "Causa_espe": "1.1.14. Quema ilegal con otros fines forestales (quema sanitaria  manejo de vida silvestre  etc.)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.86,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.86,
                "Inicio": "2016-04-01T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-04-02T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-04-08T00:00:00.000Z",
                "MES": 4,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 1,
                "Inicio_Con": 24.1,
                "Control_Ex": "142.5",
                "Inicio_Ext": 166.6,
                "Fecha": "2016-04-01T00:00:00.000Z",
                "ID": 7999,
                "HORA_INICI": "16:00",
                "D\u00eda_Seman": "Viernes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.52611111,
                    -47.46416667
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Capit\u00e1n Prat",
                "Comuna": "Cochrane",
                "Codcom": 11301,
                "Temporada": "2012-2013",
                "Nombre_inc": "EL FALDEO",
                "Latitud": -47.46416667,
                "Longitud": -72.52611111,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 4.2,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 4.2,
                "Inicio": "2012-10-24T00:00:00.000Z",
                "Control": "2012-10-24T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2012-10-25T00:00:00.000Z",
                "MES": 10,
                "A\u00d1O": 2012,
                "DIA": 24,
                "Inicio_Con": 3,
                "Control_Ex": "17.3",
                "Inicio_Ext": 20.3,
                "Fecha": "2012-10-24T00:00:00.000Z",
                "ID": 8000,
                "HORA_INICI": "16:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.80916667,
                    -47.25
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Capit\u00e1n Prat",
                "Comuna": "Cochrane",
                "Codcom": 11301,
                "Temporada": "2017-2018",
                "Nombre_inc": "EL MARTILLO",
                "Latitud": -47.25,
                "Longitud": -72.80916667,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 7,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 7,
                "Inicio": "2017-11-25T00:00:00.000Z",
                "Control": "2017-11-27T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2017-11-28T00:00:00.000Z",
                "MES": 11,
                "A\u00d1O": 2017,
                "DIA": 25,
                "Inicio_Con": 46.1,
                "Control_Ex": "25.5",
                "Inicio_Ext": 71.6,
                "Fecha": "2017-11-25T00:00:00.000Z",
                "ID": 8001,
                "HORA_INICI": "17:00",
                "D\u00eda_Seman": "S\u00e1bado",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.42305556,
                    -47.2325
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Capit\u00e1n Prat",
                "Comuna": "Cochrane",
                "Codcom": 11301,
                "Temporada": "2015-2016",
                "Nombre_inc": "ISLA LAGO COCHRANE",
                "Latitud": -47.2325,
                "Longitud": -72.42305556,
                "Causa_gene": "Faenas agr\u00edolas y pecuarias",
                "Causa_espe": "1.2.4. Quema ilegal con otros fines agr\u00ed\u00adcola (quema sanitaria  otras)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 4.42,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 4.42,
                "Inicio": "2015-08-19T00:00:00.000Z",
                "Control": "2015-08-25T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2015-08-26T00:00:00.000Z",
                "MES": 8,
                "A\u00d1O": 2015,
                "DIA": 19,
                "Inicio_Con": 147.5,
                "Control_Ex": "8.0",
                "Inicio_Ext": 155.5,
                "Fecha": "2015-08-19T00:00:00.000Z",
                "ID": 8002,
                "HORA_INICI": "17:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.02611111,
                    -47.30083333
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Capit\u00e1n Prat",
                "Comuna": "Cochrane",
                "Codcom": 11301,
                "Temporada": "2015-2016",
                "Nombre_inc": "LA FRONTERA",
                "Latitud": -47.30083333,
                "Longitud": -72.02611111,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 154.41,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 154.41,
                "Inicio": "2016-06-05T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-06-07T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-06-09T00:00:00.000Z",
                "MES": 6,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 5,
                "Inicio_Con": 46.8,
                "Control_Ex": "43.9",
                "Inicio_Ext": 90.7,
                "Fecha": "2016-06-05T00:00:00.000Z",
                "ID": 8003,
                "HORA_INICI": "17:00",
                "D\u00eda_Seman": "Domingo",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.42305556,
                    -47.2325
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Capit\u00e1n Prat",
                "Comuna": "Cochrane",
                "Codcom": 11301,
                "Temporada": "2015-2016",
                "Nombre_inc": "LAGO COCHRANE II",
                "Latitud": -47.2325,
                "Longitud": -72.42305556,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 2,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 2,
                "Inicio": "2015-12-10T00:00:00.000Z",
                "Control": "2015-12-12T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2015-12-22T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2015,
                "DIA": 10,
                "Inicio_Con": 48.7,
                "Control_Ex": "239.4",
                "Inicio_Ext": 288.1,
                "Fecha": "2015-12-10T00:00:00.000Z",
                "ID": 8004,
                "HORA_INICI": "12:00",
                "D\u00eda_Seman": "Jueves",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.85083333,
                    -47.59333333
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Capit\u00e1n Prat",
                "Comuna": "Cochrane",
                "Codcom": 11301,
                "Temporada": "2019-2020",
                "Nombre_inc": "LOS \u00d1ADIS",
                "Latitud": -47.59333333,
                "Longitud": -72.85083333,
                "Causa_gene": "Actividades recreativas",
                "Causa_espe": "1.4.1. Uso de fuego para actividades recreativas en \u00e1reas no habilitadas  (excursionistas  paseantes  asados)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0,
                "Otras_supe": "0.01",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2020-01-18T00:00:00.000Z",
                "Control": "2020-01-18T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2020-01-18T00:00:00.000Z",
                "MES": 1,
                "A\u00d1O": 2020,
                "DIA": 18,
                "Inicio_Con": 1.3,
                "Control_Ex": "0.3",
                "Inicio_Ext": 1.6,
                "Fecha": "2020-01-18T00:00:00.000Z",
                "ID": 8005,
                "HORA_INICI": "15:00",
                "D\u00eda_Seman": "S\u00e1bado",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "NO",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.55638889,
                    -47.25972222
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Capit\u00e1n Prat",
                "Comuna": "Cochrane",
                "Codcom": 11301,
                "Temporada": "2014-2015",
                "Nombre_inc": "PUENTE ESCOBAR",
                "Latitud": -47.25972222,
                "Longitud": -72.55638889,
                "Causa_gene": "Faenas forestales",
                "Causa_espe": "1.1.9. Quema legal para reducci\u00f3n de combustible (silvicultura preventiva)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 1,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 1,
                "Inicio": "2014-12-08T00:00:00.000Z",
                "Control": "2014-12-08T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2014-12-09T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2014,
                "DIA": 8,
                "Inicio_Con": 4.5,
                "Control_Ex": "19.7",
                "Inicio_Ext": 24.2,
                "Fecha": "2014-12-08T00:00:00.000Z",
                "ID": 8006,
                "HORA_INICI": "13:00",
                "D\u00eda_Seman": "Lunes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.56194444,
                    -47.2525
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Capit\u00e1n Prat",
                "Comuna": "Cochrane",
                "Codcom": 11301,
                "Temporada": "2012-2013",
                "Nombre_inc": "PUENTE LINO",
                "Latitud": -47.2525,
                "Longitud": -72.56194444,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.5,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.5,
                "Inicio": "2013-01-16T00:00:00.000Z",
                "Control": "2013-01-16T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2013-01-16T00:00:00.000Z",
                "MES": 1,
                "A\u00d1O": 2013,
                "DIA": 16,
                "Inicio_Con": 0.9,
                "Control_Ex": "0.7",
                "Inicio_Ext": 1.6,
                "Fecha": "2013-01-16T00:00:00.000Z",
                "ID": 8007,
                "HORA_INICI": "15:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.985,
                    -47.14555556
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Capit\u00e1n Prat",
                "Comuna": "Cochrane",
                "Codcom": 11301,
                "Temporada": "2017-2018",
                "Nombre_inc": "RIO NEFF",
                "Latitud": -47.14555556,
                "Longitud": -72.985,
                "Causa_gene": "Otras actividades",
                "Causa_espe": "1.10.4. H\u00e1bito de fumar",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 1,
                "Otras_supe": "2.00",
                "Superficie": 3,
                "Inicio": "2017-12-03T00:00:00.000Z",
                "Control": "2017-12-05T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2017-12-06T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2017,
                "DIA": 3,
                "Inicio_Con": 45,
                "Control_Ex": "18.0",
                "Inicio_Ext": 63,
                "Fecha": "2017-12-03T00:00:00.000Z",
                "ID": 8008,
                "HORA_INICI": "20:00",
                "D\u00eda_Seman": "Domingo",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.97361111,
                    -47.3425
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Capit\u00e1n Prat",
                "Comuna": "Cochrane",
                "Codcom": 11301,
                "Temporada": "2014-2015",
                "Nombre_inc": "SUCESION CASTILLO",
                "Latitud": -47.3425,
                "Longitud": -72.97361111,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 133.2,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 133.2,
                "Inicio": "2014-10-05T00:00:00.000Z",
                "Control": "2014-10-06T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2014-10-06T00:00:00.000Z",
                "MES": 10,
                "A\u00d1O": 2014,
                "DIA": 5,
                "Inicio_Con": 13.5,
                "Control_Ex": "9.5",
                "Inicio_Ext": 23,
                "Fecha": "2014-10-05T00:00:00.000Z",
                "ID": 8010,
                "HORA_INICI": "11:00",
                "D\u00eda_Seman": "Domingo",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.66722222,
                    -47.27055556
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Capit\u00e1n Prat",
                "Comuna": "Cochrane",
                "Codcom": 11301,
                "Temporada": "2012-2013",
                "Nombre_inc": "VALLE CASTILLO",
                "Latitud": -47.27055556,
                "Longitud": -72.66722222,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 1,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 1,
                "Inicio": "2013-01-14T00:00:00.000Z",
                "Control": "2013-01-14T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2013-01-15T00:00:00.000Z",
                "MES": 1,
                "A\u00d1O": 2013,
                "DIA": 14,
                "Inicio_Con": 2.7,
                "Control_Ex": "15.4",
                "Inicio_Ext": 18.1,
                "Fecha": "2013-01-14T00:00:00.000Z",
                "ID": 8011,
                "HORA_INICI": "18:00",
                "D\u00eda_Seman": "Lunes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.65694444,
                    -47.25388889
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Capit\u00e1n Prat",
                "Comuna": "Cochrane",
                "Codcom": 11301,
                "Temporada": "2013-2014",
                "Nombre_inc": "VALLE CASTILLO",
                "Latitud": -47.25388889,
                "Longitud": -72.65694444,
                "Causa_gene": "Faenas forestales",
                "Causa_espe": "1.1.9. Quema legal para reducci\u00f3n de combustible (silvicultura preventiva)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 4,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 4,
                "Inicio": "2013-10-23T00:00:00.000Z",
                "Control": "2013-10-24T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2013-10-24T00:00:00.000Z",
                "MES": 10,
                "A\u00d1O": 2013,
                "DIA": 23,
                "Inicio_Con": 22,
                "Control_Ex": "6.0",
                "Inicio_Ext": 28,
                "Fecha": "2013-10-23T00:00:00.000Z",
                "ID": 8012,
                "HORA_INICI": "14:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.60527778,
                    -47.11583333
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Capit\u00e1n Prat",
                "Comuna": "Cochrane",
                "Codcom": 11301,
                "Temporada": "2013-2014",
                "Nombre_inc": "VALLE CHACABUCO",
                "Latitud": -47.11583333,
                "Longitud": -72.60527778,
                "Causa_gene": "Tr\u00e1nsito de personas  veh\u00edculos o aeronaves",
                "Causa_espe": "1.7.2. Uso de fuego en actividades religiosas  de peregrinaci\u00f3n y de veneraci\u00f3n (animitas)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 2959.9,
                "Otras_supe": "40.10",
                "Superficie": 3000,
                "Inicio": "2014-03-26T00:00:00.000Z",
                "Control": "2014-04-04T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2014-04-17T00:00:00.000Z",
                "MES": 3,
                "A\u00d1O": 2014,
                "DIA": 26,
                "Inicio_Con": 216.1,
                "Control_Ex": "313.1",
                "Inicio_Ext": 0,
                "Fecha": "2014-03-26T00:00:00.000Z",
                "ID": 8013,
                "HORA_INICI": "15:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.04361111,
                    -45.5675
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2010-2011",
                "Nombre_inc": "BALNEARIO LOS CHOCHOS",
                "Latitud": -45.5675,
                "Longitud": -72.04361111,
                "Causa_gene": "Actividades recreativas",
                "Causa_espe": "1.4.5. Ni\u00f1os jugando con fuego",
                "Plantacion": "0.01",
                "Vegetaci\u00f3": 0.02,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.03,
                "Inicio": "2010-12-31T00:00:00.000Z",
                "Control": "2010-12-31T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2010-12-31T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2010,
                "DIA": 31,
                "Inicio_Con": 1.2,
                "Control_Ex": "0.7",
                "Inicio_Ext": 1.8,
                "Fecha": "2010-12-31T00:00:00.000Z",
                "ID": 8336,
                "HORA_INICI": "16:00",
                "D\u00eda_Seman": "Viernes",
                "Plantaci_1": "SI",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.96583333,
                    -45.55472222
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "BANDURRIAS",
                "Latitud": -45.55472222,
                "Longitud": -71.96583333,
                "Causa_gene": "Otras actividades",
                "Causa_espe": "1.10.4. H\u00e1bito de fumar",
                "Plantacion": "0.00",
                "Vegetaci\u00f3": 0.01,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2018-12-14T00:00:00.000Z",
                "Control": "2018-12-14T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2018-12-14T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2018,
                "DIA": 14,
                "Inicio_Con": 0.6,
                "Control_Ex": "0.2",
                "Inicio_Ext": 0.8,
                "Fecha": "2018-12-14T00:00:00.000Z",
                "ID": 8337,
                "HORA_INICI": "13:00",
                "D\u00eda_Seman": "Viernes",
                "Plantaci_1": "SI",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.86111111,
                    -45.48972222
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2015-2016",
                "Nombre_inc": "BANDURRIAS",
                "Latitud": -45.48972222,
                "Longitud": -71.86111111,
                "Causa_gene": "Otras actividades",
                "Causa_espe": "1.10.1. Maniobras militares",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 18.6,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 18.6,
                "Inicio": "2015-11-02T00:00:00.000Z",
                "Control": "2015-11-06T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2015-11-08T00:00:00.000Z",
                "MES": 11,
                "A\u00d1O": 2015,
                "DIA": 2,
                "Inicio_Con": 100.6,
                "Control_Ex": "46.8",
                "Inicio_Ext": 147.4,
                "Fecha": "2015-11-02T00:00:00.000Z",
                "ID": 8338,
                "HORA_INICI": "14:00",
                "D\u00eda_Seman": "Lunes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.06111111,
                    -45.56944444
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "BAQUEDANO",
                "Latitud": -45.56944444,
                "Longitud": -72.06111111,
                "Causa_gene": "Actividades recreativas",
                "Causa_espe": "1.4.1. Uso de fuego para actividades recreativas en \u00e1reas no habilitadas  (excursionistas  paseantes  asados)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.01,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2018-12-28T00:00:00.000Z",
                "Control": "2018-12-28T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2018-12-28T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2018,
                "DIA": 28,
                "Inicio_Con": 0.5,
                "Control_Ex": "0.1",
                "Inicio_Ext": 0.6,
                "Fecha": "2018-12-28T00:00:00.000Z",
                "ID": 8339,
                "HORA_INICI": "16:00",
                "D\u00eda_Seman": "Viernes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.0625,
                    -45.56916667
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2015-2016",
                "Nombre_inc": "BAQUEDANO",
                "Latitud": -45.56916667,
                "Longitud": -72.0625,
                "Causa_gene": "Actividades recreativas",
                "Causa_espe": "1.4.1. Uso de fuego para actividades recreativas en \u00e1reas no habilitadas  (excursionistas  paseantes  asados)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.1,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.1,
                "Inicio": "2016-01-25T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-01-25T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-01-25T00:00:00.000Z",
                "MES": 1,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 25,
                "Inicio_Con": 2,
                "Control_Ex": "0.7",
                "Inicio_Ext": 2.7,
                "Fecha": "2016-01-25T00:00:00.000Z",
                "ID": 8340,
                "HORA_INICI": "20:00",
                "D\u00eda_Seman": "Lunes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.92583333,
                    -45.67944444
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2013-2014",
                "Nombre_inc": "BELLAVISTA",
                "Latitud": -45.67944444,
                "Longitud": -71.92583333,
                "Causa_gene": "Actividades extinci\u00f3n incendios forestales, estructurales u otros",
                "Causa_espe": "1.6.3. Incendio estructural (campamento forestal  casa habitaci\u00f3n u otras edificaciones)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 2.16,
                "Otras_supe": "5.03",
                "Superficie": 7.19,
                "Inicio": "2014-02-17T00:00:00.000Z",
                "Control": "2014-02-20T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2014-03-07T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2014,
                "DIA": 17,
                "Inicio_Con": 72.3,
                "Control_Ex": "358.5",
                "Inicio_Ext": 430.8,
                "Fecha": "2014-02-17T00:00:00.000Z",
                "ID": 8341,
                "HORA_INICI": "16:00",
                "D\u00eda_Seman": "Lunes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.07555556,
                    -45.57777778
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "BY PASS",
                "Latitud": -45.57777778,
                "Longitud": -72.07555556,
                "Causa_gene": "Actividades recreativas",
                "Causa_espe": "1.4.1. Uso de fuego para actividades recreativas en \u00e1reas no habilitadas  (excursionistas  paseantes  asados)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.02,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.02,
                "Inicio": "2019-01-18T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-01-18T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-01-18T00:00:00.000Z",
                "MES": 1,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 18,
                "Inicio_Con": 0.4,
                "Control_Ex": "0.1",
                "Inicio_Ext": 0.5,
                "Fecha": "2019-01-18T00:00:00.000Z",
                "ID": 8342,
                "HORA_INICI": "21:00",
                "D\u00eda_Seman": "Viernes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.07555556,
                    -45.5775
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2019-2020",
                "Nombre_inc": "BY PASS",
                "Latitud": -45.5775,
                "Longitud": -72.07555556,
                "Causa_gene": "Tr\u00e1nsito de personas  veh\u00edculos o aeronaves",
                "Causa_espe": "1.7.1. Uso de fuego por transe\u00fantes",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.01,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2020-04-02T00:00:00.000Z",
                "Control": "2020-04-02T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2020-04-02T00:00:00.000Z",
                "MES": 4,
                "A\u00d1O": 2020,
                "DIA": 2,
                "Inicio_Con": 0.3,
                "Control_Ex": "0.0",
                "Inicio_Ext": 0.4,
                "Fecha": "2020-04-02T00:00:00.000Z",
                "ID": 8343,
                "HORA_INICI": "20:00",
                "D\u00eda_Seman": "Jueves",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.07777778,
                    -45.56833333
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2014-2015",
                "Nombre_inc": "BY PASS",
                "Latitud": -45.56833333,
                "Longitud": -72.07777778,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "0.01",
                "Vegetaci\u00f3": 0.02,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.03,
                "Inicio": "2015-03-24T00:00:00.000Z",
                "Control": "2015-03-24T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2015-03-24T00:00:00.000Z",
                "MES": 3,
                "A\u00d1O": 2015,
                "DIA": 24,
                "Inicio_Con": 0.8,
                "Control_Ex": "0.3",
                "Inicio_Ext": 1.1,
                "Fecha": "2015-03-24T00:00:00.000Z",
                "ID": 8344,
                "HORA_INICI": "17:00",
                "D\u00eda_Seman": "Martes",
                "Plantaci_1": "SI",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.07555556,
                    -45.57777778
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2016-2017",
                "Nombre_inc": "BY PASS HOMECENTER",
                "Latitud": -45.57777778,
                "Longitud": -72.07555556,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "0.00",
                "Vegetaci\u00f3": 0,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2016-09-19T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-09-19T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-09-19T00:00:00.000Z",
                "MES": 9,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 19,
                "Inicio_Con": 0.7,
                "Control_Ex": "0.1",
                "Inicio_Ext": 0.8,
                "Fecha": "2016-09-19T00:00:00.000Z",
                "ID": 8345,
                "HORA_INICI": "01:00",
                "D\u00eda_Seman": "Lunes",
                "Plantaci_1": "SI",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.03388889,
                    -45.57
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2019-2020",
                "Nombre_inc": "CALLE 6 - VILLA LOS GLACIARES",
                "Latitud": -45.57,
                "Longitud": -72.03388889,
                "Causa_gene": "Incendios intencionales",
                "Causa_espe": "2.1.6. Provocado por persona bajo la influencia del alcohol y/o drogas",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0,
                "Otras_supe": "0.05",
                "Superficie": 0.05,
                "Inicio": "2019-10-20T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-10-20T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-10-20T00:00:00.000Z",
                "MES": 10,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 20,
                "Inicio_Con": 0.4,
                "Control_Ex": "0.4",
                "Inicio_Ext": 0.8,
                "Fecha": "2019-10-20T00:00:00.000Z",
                "ID": 8346,
                "HORA_INICI": "15:00",
                "D\u00eda_Seman": "Domingo",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "NO",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.88055556,
                    -45.19416667
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2017-2018",
                "Nombre_inc": "CALLEJ\u00d3N BARRAGAN",
                "Latitud": -45.19416667,
                "Longitud": -71.88055556,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.02,
                "Otras_supe": "0.10",
                "Superficie": 0.12,
                "Inicio": "2018-01-11T00:00:00.000Z",
                "Control": "2018-01-12T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2018-01-13T00:00:00.000Z",
                "MES": 1,
                "A\u00d1O": 2018,
                "DIA": 11,
                "Inicio_Con": 15.9,
                "Control_Ex": "19.7",
                "Inicio_Ext": 35.6,
                "Fecha": "2018-01-11T00:00:00.000Z",
                "ID": 8347,
                "HORA_INICI": "23:00",
                "D\u00eda_Seman": "Jueves",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.78944444,
                    -45.91666667
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2017-2018",
                "Nombre_inc": "CAMINO VISTA HERMOSA",
                "Latitud": -45.91666667,
                "Longitud": -71.78944444,
                "Causa_gene": "Faenas agr\u00edolas y pecuarias",
                "Causa_espe": "1.2.8. Incendio de  maquinaria agr\u00ed\u00adcola",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 1.52,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 1.52,
                "Inicio": "2018-02-01T00:00:00.000Z",
                "Control": "2018-02-01T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2018-02-01T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2018,
                "DIA": 1,
                "Inicio_Con": 2.3,
                "Control_Ex": "0.5",
                "Inicio_Ext": 2.7,
                "Fecha": "2018-02-01T00:00:00.000Z",
                "ID": 8348,
                "HORA_INICI": "16:00",
                "D\u00eda_Seman": "Jueves",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.02583333,
                    -45.57972222
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "CAMPO DE HIELO",
                "Latitud": -45.57972222,
                "Longitud": -72.02583333,
                "Causa_gene": "Actividades recreativas",
                "Causa_espe": "1.4.1. Uso de fuego para actividades recreativas en \u00e1reas no habilitadas  (excursionistas  paseantes  asados)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.01,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2019-02-11T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-02-11T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-02-11T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 11,
                "Inicio_Con": 0.7,
                "Control_Ex": "-",
                "Inicio_Ext": 0.7,
                "Fecha": "2019-02-11T00:00:00.000Z",
                "ID": 8349,
                "HORA_INICI": "15:00",
                "D\u00eda_Seman": "Lunes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.025,
                    -45.58166667
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2014-2015",
                "Nombre_inc": "CAMPOS DE HIELO",
                "Latitud": -45.58166667,
                "Longitud": -72.025,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.01,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2015-03-04T00:00:00.000Z",
                "Control": "2015-03-04T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2015-03-04T00:00:00.000Z",
                "MES": 3,
                "A\u00d1O": 2015,
                "DIA": 4,
                "Inicio_Con": 1.1,
                "Control_Ex": "0.2",
                "Inicio_Ext": 1.2,
                "Fecha": "2015-03-04T00:00:00.000Z",
                "ID": 8350,
                "HORA_INICI": "15:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.02388889,
                    -45.58166667
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2019-2020",
                "Nombre_inc": "CAMPOS DE HIELO",
                "Latitud": -45.58166667,
                "Longitud": -72.02388889,
                "Causa_gene": "Incendios intencionales",
                "Causa_espe": "2.1.11. Otros intencionales no clasificados",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.01,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2020-03-05T00:00:00.000Z",
                "Control": "2020-03-05T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2020-03-05T00:00:00.000Z",
                "MES": 3,
                "A\u00d1O": 2020,
                "DIA": 5,
                "Inicio_Con": 0.8,
                "Control_Ex": "0.2",
                "Inicio_Ext": 1.1,
                "Fecha": "2020-03-05T00:00:00.000Z",
                "ID": 8351,
                "HORA_INICI": "18:00",
                "D\u00eda_Seman": "Jueves",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.02472222,
                    -45.58027778
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2012-2013",
                "Nombre_inc": "CAMPOS DE HIELO 1",
                "Latitud": -45.58027778,
                "Longitud": -72.02472222,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.06,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.06,
                "Inicio": "2012-09-27T00:00:00.000Z",
                "Control": "2012-09-27T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2012-09-27T00:00:00.000Z",
                "MES": 9,
                "A\u00d1O": 2012,
                "DIA": 27,
                "Inicio_Con": 0.7,
                "Control_Ex": "0.2",
                "Inicio_Ext": 0.9,
                "Fecha": "2012-09-27T00:00:00.000Z",
                "ID": 8352,
                "HORA_INICI": "19:00",
                "D\u00eda_Seman": "Jueves",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.025,
                    -45.58027778
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2019-2020",
                "Nombre_inc": "CAMPOS DE HIELO 2",
                "Latitud": -45.58027778,
                "Longitud": -72.025,
                "Causa_gene": "Incendios intencionales",
                "Causa_espe": "2.1.11. Otros intencionales no clasificados",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0,
                "Otras_supe": "0.01",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2020-03-29T00:00:00.000Z",
                "Control": "2020-03-29T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2020-03-29T00:00:00.000Z",
                "MES": 3,
                "A\u00d1O": 2020,
                "DIA": 29,
                "Inicio_Con": 0.6,
                "Control_Ex": "0.1",
                "Inicio_Ext": 0.7,
                "Fecha": "2020-03-29T00:00:00.000Z",
                "ID": 8353,
                "HORA_INICI": "10:00",
                "D\u00eda_Seman": "Domingo",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "NO",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.05777778,
                    -45.57055556
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2015-2016",
                "Nombre_inc": "CEMENTERIO",
                "Latitud": -45.57055556,
                "Longitud": -72.05777778,
                "Causa_gene": "Actividades recreativas",
                "Causa_espe": "1.4.1. Uso de fuego para actividades recreativas en \u00e1reas no habilitadas  (excursionistas  paseantes  asados)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.03,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.03,
                "Inicio": "2016-01-24T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-01-24T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-01-24T00:00:00.000Z",
                "MES": 1,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 24,
                "Inicio_Con": 1,
                "Control_Ex": "0.5",
                "Inicio_Ext": 1.5,
                "Fecha": "2016-01-24T00:00:00.000Z",
                "ID": 8354,
                "HORA_INICI": "15:00",
                "D\u00eda_Seman": "Domingo",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.05694444,
                    -45.57027778
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2017-2018",
                "Nombre_inc": "CEMENTERIO GENERAL",
                "Latitud": -45.57027778,
                "Longitud": -72.05694444,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "0.09",
                "Vegetaci\u00f3": 0.21,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.3,
                "Inicio": "2018-04-17T00:00:00.000Z",
                "Control": "2018-04-18T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2018-04-18T00:00:00.000Z",
                "MES": 4,
                "A\u00d1O": 2018,
                "DIA": 17,
                "Inicio_Con": 19.6,
                "Control_Ex": "0.1",
                "Inicio_Ext": 19.7,
                "Fecha": "2018-04-17T00:00:00.000Z",
                "ID": 8355,
                "HORA_INICI": "19:00",
                "D\u00eda_Seman": "Martes",
                "Plantaci_1": "SI",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.05777778,
                    -45.57055556
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2011-2012",
                "Nombre_inc": "CEMENTERIO I",
                "Latitud": -45.57055556,
                "Longitud": -72.05777778,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.13,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.13,
                "Inicio": "2012-02-12T00:00:00.000Z",
                "Control": "2012-02-12T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2012-02-13T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2012,
                "DIA": 12,
                "Inicio_Con": 3.6,
                "Control_Ex": "14.0",
                "Inicio_Ext": 17.6,
                "Fecha": "2012-02-12T00:00:00.000Z",
                "ID": 8356,
                "HORA_INICI": "19:00",
                "D\u00eda_Seman": "Domingo",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.05777778,
                    -45.57055556
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2011-2012",
                "Nombre_inc": "CEMENTERIO II",
                "Latitud": -45.57055556,
                "Longitud": -72.05777778,
                "Causa_gene": "Otras actividades",
                "Causa_espe": "1.10.6. Otras actividades no clasificados (cocci\u00f3n de ladrillo)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.05,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.05,
                "Inicio": "2012-02-15T00:00:00.000Z",
                "Control": "2012-02-15T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2012-02-15T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2012,
                "DIA": 15,
                "Inicio_Con": 2.5,
                "Control_Ex": "0.5",
                "Inicio_Ext": 3,
                "Fecha": "2012-02-15T00:00:00.000Z",
                "ID": 8357,
                "HORA_INICI": "20:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.05777778,
                    -45.57055556
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2011-2012",
                "Nombre_inc": "CEMENTERIO III",
                "Latitud": -45.57055556,
                "Longitud": -72.05777778,
                "Causa_gene": "Tr\u00e1nsito de personas  veh\u00edculos o aeronaves",
                "Causa_espe": "1.7.1. Uso de fuego por transe\u00fantes",
                "Plantacion": "0.02",
                "Vegetaci\u00f3": 0.03,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.05,
                "Inicio": "2012-03-20T00:00:00.000Z",
                "Control": "2012-03-20T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2012-03-20T00:00:00.000Z",
                "MES": 3,
                "A\u00d1O": 2012,
                "DIA": 20,
                "Inicio_Con": 1,
                "Control_Ex": "0.3",
                "Inicio_Ext": 1.3,
                "Fecha": "2012-03-20T00:00:00.000Z",
                "ID": 8358,
                "HORA_INICI": "14:00",
                "D\u00eda_Seman": "Martes",
                "Plantaci_1": "SI",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.02861111,
                    -45.56972222
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2016-2017",
                "Nombre_inc": "CERECO",
                "Latitud": -45.56972222,
                "Longitud": -72.02861111,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "0.00",
                "Vegetaci\u00f3": 0,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2016-10-07T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-10-07T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-10-07T00:00:00.000Z",
                "MES": 10,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 7,
                "Inicio_Con": 1,
                "Control_Ex": "0.1",
                "Inicio_Ext": 1.1,
                "Fecha": "2016-10-07T00:00:00.000Z",
                "ID": 8359,
                "HORA_INICI": "19:00",
                "D\u00eda_Seman": "Viernes",
                "Plantaci_1": "SI",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.03611111,
                    -45.59111111
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2015-2016",
                "Nombre_inc": "CERRO DIVISADERO",
                "Latitud": -45.59111111,
                "Longitud": -72.03611111,
                "Causa_gene": "Actividades recreativas",
                "Causa_espe": "1.4.1. Uso de fuego para actividades recreativas en \u00e1reas no habilitadas  (excursionistas  paseantes  asados)",
                "Plantacion": "73.00",
                "Vegetaci\u00f3": 44.4,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 117.4,
                "Inicio": "2016-01-20T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-01-28T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-02-15T00:00:00.000Z",
                "MES": 1,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 20,
                "Inicio_Con": 192.3,
                "Control_Ex": "424.3",
                "Inicio_Ext": 0,
                "Fecha": "2016-01-20T00:00:00.000Z",
                "ID": 8360,
                "HORA_INICI": "17:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "SI",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.0825,
                    -45.57555556
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2010-2011",
                "Nombre_inc": "CLUB DE RODEO DE COYHAIQUE",
                "Latitud": -45.57555556,
                "Longitud": -72.0825,
                "Causa_gene": "Actividades recreativas",
                "Causa_espe": "1.4.1. Uso de fuego para actividades recreativas en \u00e1reas no habilitadas  (excursionistas  paseantes  asados)",
                "Plantacion": "0.20",
                "Vegetaci\u00f3": 0,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.2,
                "Inicio": "2011-03-05T00:00:00.000Z",
                "Control": "2011-03-05T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2011-03-05T00:00:00.000Z",
                "MES": 3,
                "A\u00d1O": 2011,
                "DIA": 5,
                "Inicio_Con": 1,
                "Control_Ex": "0.3",
                "Inicio_Ext": 1.3,
                "Fecha": "2011-03-05T00:00:00.000Z",
                "ID": 8361,
                "HORA_INICI": "18:00",
                "D\u00eda_Seman": "S\u00e1bado",
                "Plantaci_1": "SI",
                "Vegetaci_1": "NO",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.00416667,
                    -45.56083333
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "COYHAIQUE MEDIO",
                "Latitud": -45.56083333,
                "Longitud": -72.00416667,
                "Causa_gene": "Tr\u00e1nsito de personas  veh\u00edculos o aeronaves",
                "Causa_espe": "1.7.1. Uso de fuego por transe\u00fantes",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.01,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2019-02-18T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-02-18T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-02-18T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 18,
                "Inicio_Con": 0.5,
                "Control_Ex": "0.1",
                "Inicio_Ext": 0.6,
                "Fecha": "2019-02-18T00:00:00.000Z",
                "ID": 8363,
                "HORA_INICI": "22:00",
                "D\u00eda_Seman": "Lunes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.9625,
                    -45.55972222
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2019-2020",
                "Nombre_inc": "COYHAIQUE RIVER LODGE",
                "Latitud": -45.55972222,
                "Longitud": -71.9625,
                "Causa_gene": "Otras actividades",
                "Causa_espe": "1.10.5. Soldadura y montaje de estructuras varias (torres de alta tensi\u00f3n  oleoductos  etc.)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.1,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.1,
                "Inicio": "2020-04-13T00:00:00.000Z",
                "Control": "2020-04-13T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2020-04-13T00:00:00.000Z",
                "MES": 4,
                "A\u00d1O": 2020,
                "DIA": 13,
                "Inicio_Con": 1,
                "Control_Ex": "0.9",
                "Inicio_Ext": 1.9,
                "Fecha": "2020-04-13T00:00:00.000Z",
                "ID": 8364,
                "HORA_INICI": "10:00",
                "D\u00eda_Seman": "Lunes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.08138889,
                    -45.65722222
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2013-2014",
                "Nombre_inc": "CRUCE ENSENADA VALLE SIMPSON",
                "Latitud": -45.65722222,
                "Longitud": -72.08138889,
                "Causa_gene": "Faenas agr\u00edolas y pecuarias",
                "Causa_espe": "1.2.4. Quema ilegal con otros fines agr\u00ed\u00adcola (quema sanitaria  otras)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.01,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2014-04-01T00:00:00.000Z",
                "Control": "2014-04-01T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2014-04-01T00:00:00.000Z",
                "MES": 4,
                "A\u00d1O": 2014,
                "DIA": 1,
                "Inicio_Con": 0.7,
                "Control_Ex": "0.4",
                "Inicio_Ext": 1.1,
                "Fecha": "2014-04-01T00:00:00.000Z",
                "ID": 8365,
                "HORA_INICI": "14:00",
                "D\u00eda_Seman": "Martes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.02805556,
                    -45.57305556
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2015-2016",
                "Nombre_inc": "CRUCE TEJAS VERDES II",
                "Latitud": -45.57305556,
                "Longitud": -72.02805556,
                "Causa_gene": "Otras actividades",
                "Causa_espe": "1.10.5. Soldadura y montaje de estructuras varias (torres de alta tensi\u00f3n  oleoductos  etc.)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.01,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2015-12-15T00:00:00.000Z",
                "Control": "2015-12-15T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2015-12-15T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2015,
                "DIA": 15,
                "Inicio_Con": 0.5,
                "Control_Ex": "0.1",
                "Inicio_Ext": 0.6,
                "Fecha": "2015-12-15T00:00:00.000Z",
                "ID": 8366,
                "HORA_INICI": "15:00",
                "D\u00eda_Seman": "Martes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.48333333,
                    -45.39583333
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2016-2017",
                "Nombre_inc": "CRUCE VIVIANA",
                "Latitud": -45.39583333,
                "Longitud": -72.48333333,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.03,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.03,
                "Inicio": "2016-12-07T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-12-07T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-12-07T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 7,
                "Inicio_Con": 0,
                "Control_Ex": "-",
                "Inicio_Ext": 0,
                "Fecha": "2016-12-07T00:00:00.000Z",
                "ID": 8367,
                "HORA_INICI": "17:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.04166667,
                    -45.57277778
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2016-2017",
                "Nombre_inc": "CUARTEL PDI",
                "Latitud": -45.57277778,
                "Longitud": -72.04166667,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "0.01",
                "Vegetaci\u00f3": 0.02,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.03,
                "Inicio": "2016-10-11T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-10-11T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-10-11T00:00:00.000Z",
                "MES": 10,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 11,
                "Inicio_Con": 1,
                "Control_Ex": "0.2",
                "Inicio_Ext": 1.2,
                "Fecha": "2016-10-11T00:00:00.000Z",
                "ID": 8368,
                "HORA_INICI": "17:00",
                "D\u00eda_Seman": "Martes",
                "Plantaci_1": "SI",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.04194444,
                    -45.57361111
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2017-2018",
                "Nombre_inc": "CUARTEL PDI 2",
                "Latitud": -45.57361111,
                "Longitud": -72.04194444,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.01,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2017-12-17T00:00:00.000Z",
                "Control": "2017-12-17T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2017-12-17T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2017,
                "DIA": 17,
                "Inicio_Con": 0.9,
                "Control_Ex": "0.0",
                "Inicio_Ext": 0.9,
                "Fecha": "2017-12-17T00:00:00.000Z",
                "ID": 8369,
                "HORA_INICI": "19:00",
                "D\u00eda_Seman": "Domingo",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.01944444,
                    -45.73777778
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2015-2016",
                "Nombre_inc": "CUESTA BERNABE",
                "Latitud": -45.73777778,
                "Longitud": -72.01944444,
                "Causa_gene": "Quema de desechos",
                "Causa_espe": "1.8.9. Quema ilegal para limpia de caminos  canales  cunetas en caminos p\u00fablicos",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.29,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.29,
                "Inicio": "2016-01-06T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-01-06T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-01-06T00:00:00.000Z",
                "MES": 1,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 6,
                "Inicio_Con": 2.1,
                "Control_Ex": "2.0",
                "Inicio_Ext": 4,
                "Fecha": "2016-01-06T00:00:00.000Z",
                "ID": 8370,
                "HORA_INICI": "17:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.0375,
                    -45.58916667
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2019-2020",
                "Nombre_inc": "DIVISADERO",
                "Latitud": -45.58916667,
                "Longitud": -72.0375,
                "Causa_gene": "Incendios intencionales",
                "Causa_espe": "2.1.11. Otros intencionales no clasificados",
                "Plantacion": "0.01",
                "Vegetaci\u00f3": 0,
                "Otras_supe": "0.00",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2019-12-03T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-12-03T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-12-03T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 3,
                "Inicio_Con": 0.7,
                "Control_Ex": "0.7",
                "Inicio_Ext": 1.4,
                "Fecha": "2019-12-03T00:00:00.000Z",
                "ID": 8371,
                "HORA_INICI": "10:00",
                "D\u00eda_Seman": "Martes",
                "Plantaci_1": "SI",
                "Vegetaci_1": "NO",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.04111111,
                    -45.675
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2016-2017",
                "Nombre_inc": "DO\u00d1A INES",
                "Latitud": -45.675,
                "Longitud": -72.04111111,
                "Causa_gene": "Quema de desechos",
                "Causa_espe": "1.8.1. Quema de basuras  desechos vegetales u otros no clasificados (distintos de vertederos o basurales autorizados)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.36,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.36,
                "Inicio": "2016-09-25T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-09-25T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-09-25T00:00:00.000Z",
                "MES": 9,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 25,
                "Inicio_Con": 1.8,
                "Control_Ex": "0.2",
                "Inicio_Ext": 2,
                "Fecha": "2016-09-25T00:00:00.000Z",
                "ID": 8373,
                "HORA_INICI": "13:00",
                "D\u00eda_Seman": "Domingo",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.00555556,
                    -45.66916667
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2015-2016",
                "Nombre_inc": "EL ASERRADERO",
                "Latitud": -45.66916667,
                "Longitud": -72.00555556,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 1,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 1,
                "Inicio": "2016-01-23T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-01-25T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-01-26T00:00:00.000Z",
                "MES": 1,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 23,
                "Inicio_Con": 47.2,
                "Control_Ex": "33.5",
                "Inicio_Ext": 80.7,
                "Fecha": "2016-01-23T00:00:00.000Z",
                "ID": 8374,
                "HORA_INICI": "10:00",
                "D\u00eda_Seman": "S\u00e1bado",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.93277778,
                    -45.86388889
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "EL BLANCO",
                "Latitud": -45.86388889,
                "Longitud": -71.93277778,
                "Causa_gene": "Actividades recreativas",
                "Causa_espe": "1.4.1. Uso de fuego para actividades recreativas en \u00e1reas no habilitadas  (excursionistas  paseantes  asados)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.01,
                "Otras_supe": "0.00",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2018-12-26T00:00:00.000Z",
                "Control": "2018-12-26T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2018-12-26T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2018,
                "DIA": 26,
                "Inicio_Con": 2,
                "Control_Ex": "0.4",
                "Inicio_Ext": 2.4,
                "Fecha": "2018-12-26T00:00:00.000Z",
                "ID": 8375,
                "HORA_INICI": "18:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.91305556,
                    -45.81333333
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2012-2013",
                "Nombre_inc": "EL BLANCO",
                "Latitud": -45.81333333,
                "Longitud": -71.91305556,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "0.01",
                "Vegetaci\u00f3": 0,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2013-01-28T00:00:00.000Z",
                "Control": "2013-01-28T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2013-01-28T00:00:00.000Z",
                "MES": 1,
                "A\u00d1O": 2013,
                "DIA": 28,
                "Inicio_Con": 1.2,
                "Control_Ex": "0.8",
                "Inicio_Ext": 1.9,
                "Fecha": "2013-01-28T00:00:00.000Z",
                "ID": 8376,
                "HORA_INICI": "18:00",
                "D\u00eda_Seman": "Lunes",
                "Plantaci_1": "SI",
                "Vegetaci_1": "NO",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.09666667,
                    -45.58583333
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2013-2014",
                "Nombre_inc": "EL CLARO",
                "Latitud": -45.58583333,
                "Longitud": -72.09666667,
                "Causa_gene": "Accidentes el\u00e9ctricos",
                "Causa_espe": "1.9.3. Corte de cable por ca\u00ed\u00adda de tendido el\u00e9ctrico o postaci\u00f3n",
                "Plantacion": "2.92",
                "Vegetaci\u00f3": 0.3,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 3.22,
                "Inicio": "2013-12-26T00:00:00.000Z",
                "Control": "2013-12-26T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2013-12-27T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2013,
                "DIA": 26,
                "Inicio_Con": 3.2,
                "Control_Ex": "22.0",
                "Inicio_Ext": 25.2,
                "Fecha": "2013-12-26T00:00:00.000Z",
                "ID": 8379,
                "HORA_INICI": "16:00",
                "D\u00eda_Seman": "Jueves",
                "Plantaci_1": "SI",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.15111111,
                    -45.58722222
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2019-2020",
                "Nombre_inc": "EL CLARO 1",
                "Latitud": -45.58722222,
                "Longitud": -72.15111111,
                "Causa_gene": "Tr\u00e1nsito de personas  veh\u00edculos o aeronaves",
                "Causa_espe": "1.7.1. Uso de fuego por transe\u00fantes",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.01,
                "Otras_supe": "0.00",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2019-10-09T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-10-09T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-10-09T00:00:00.000Z",
                "MES": 10,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 9,
                "Inicio_Con": 2.2,
                "Control_Ex": "0.2",
                "Inicio_Ext": 2.4,
                "Fecha": "2019-10-09T00:00:00.000Z",
                "ID": 8380,
                "HORA_INICI": "14:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.03694444,
                    -45.59388889
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2013-2014",
                "Nombre_inc": "EL DIVISADERO",
                "Latitud": -45.59388889,
                "Longitud": -72.03694444,
                "Causa_gene": "Actividades recreativas",
                "Causa_espe": "1.4.5. Ni\u00f1os jugando con fuego",
                "Plantacion": "0.20",
                "Vegetaci\u00f3": 0.1,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.3,
                "Inicio": "2013-11-27T00:00:00.000Z",
                "Control": "2013-11-27T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2013-11-27T00:00:00.000Z",
                "MES": 11,
                "A\u00d1O": 2013,
                "DIA": 27,
                "Inicio_Con": 3.1,
                "Control_Ex": "0.9",
                "Inicio_Ext": 3.9,
                "Fecha": "2013-11-27T00:00:00.000Z",
                "ID": 8381,
                "HORA_INICI": "10:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "SI",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.80027778,
                    -45.53916667
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2013-2014",
                "Nombre_inc": "EL MAULLIN",
                "Latitud": -45.53916667,
                "Longitud": -71.80027778,
                "Causa_gene": "Tr\u00e1nsito de personas  veh\u00edculos o aeronaves",
                "Causa_espe": "1.7.1. Uso de fuego por transe\u00fantes",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 32.7,
                "Otras_supe": "5.50",
                "Superficie": 38.2,
                "Inicio": "2013-12-27T00:00:00.000Z",
                "Control": "2013-12-29T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2014-01-06T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2013,
                "DIA": 27,
                "Inicio_Con": 59,
                "Control_Ex": "184.0",
                "Inicio_Ext": 243,
                "Fecha": "2013-12-27T00:00:00.000Z",
                "ID": 8382,
                "HORA_INICI": "07:00",
                "D\u00eda_Seman": "Viernes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.16166667,
                    -45.62111111
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2014-2015",
                "Nombre_inc": "EL PALENQUE",
                "Latitud": -45.62111111,
                "Longitud": -72.16166667,
                "Causa_gene": "Faenas forestales",
                "Causa_espe": "1.1.5. Quema legal de habilitaci\u00f3n de terreno forestal (quema para forestaci\u00f3n)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.22,
                "Otras_supe": "6.28",
                "Superficie": 6.5,
                "Inicio": "2014-12-04T00:00:00.000Z",
                "Control": "2014-12-05T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2014-12-09T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2014,
                "DIA": 4,
                "Inicio_Con": 24.8,
                "Control_Ex": "92.8",
                "Inicio_Ext": 117.6,
                "Fecha": "2014-12-04T00:00:00.000Z",
                "ID": 8383,
                "HORA_INICI": "17:00",
                "D\u00eda_Seman": "Jueves",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.32888889,
                    -45.88027778
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2016-2017",
                "Nombre_inc": "EL PALOMO",
                "Latitud": -45.88027778,
                "Longitud": -72.32888889,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 1.2,
                "Otras_supe": "0.05",
                "Superficie": 1.25,
                "Inicio": "2016-11-23T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-11-24T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-11-24T00:00:00.000Z",
                "MES": 11,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 23,
                "Inicio_Con": 20.5,
                "Control_Ex": "7.5",
                "Inicio_Ext": 28,
                "Fecha": "2016-11-23T00:00:00.000Z",
                "ID": 8384,
                "HORA_INICI": "15:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.92416667,
                    -45.70194444
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2012-2013",
                "Nombre_inc": "EL PE\u00d1ON",
                "Latitud": -45.70194444,
                "Longitud": -71.92416667,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.1,
                "Otras_supe": "0.20",
                "Superficie": 0.3,
                "Inicio": "2013-04-04T00:00:00.000Z",
                "Control": "2013-04-04T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2013-04-04T00:00:00.000Z",
                "MES": 4,
                "A\u00d1O": 2013,
                "DIA": 4,
                "Inicio_Con": 2.2,
                "Control_Ex": "1.8",
                "Inicio_Ext": 4,
                "Fecha": "2013-04-04T00:00:00.000Z",
                "ID": 8385,
                "HORA_INICI": "15:00",
                "D\u00eda_Seman": "Jueves",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.24861111,
                    -45.65777778
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2013-2014",
                "Nombre_inc": "EL REMANSO",
                "Latitud": -45.65777778,
                "Longitud": -72.24861111,
                "Causa_gene": "Faenas forestales",
                "Causa_espe": "1.1.5. Quema legal de habilitaci\u00f3n de terreno forestal (quema para forestaci\u00f3n)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 10.6,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 10.6,
                "Inicio": "2013-11-28T00:00:00.000Z",
                "Control": "2013-11-29T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2013-11-29T00:00:00.000Z",
                "MES": 11,
                "A\u00d1O": 2013,
                "DIA": 28,
                "Inicio_Con": 19.6,
                "Control_Ex": "5.2",
                "Inicio_Ext": 24.8,
                "Fecha": "2013-11-28T00:00:00.000Z",
                "ID": 8386,
                "HORA_INICI": "16:00",
                "D\u00eda_Seman": "Jueves",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.83388889,
                    -45.31166667
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2013-2014",
                "Nombre_inc": "EL RICHARD",
                "Latitud": -45.31166667,
                "Longitud": -71.83388889,
                "Causa_gene": "Faenas forestales",
                "Causa_espe": "1.1.22. Otros incendios por faenas forestales no clasificadas",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0,
                "Otras_supe": "0.10",
                "Superficie": 0.1,
                "Inicio": "2014-01-08T00:00:00.000Z",
                "Control": "2014-01-09T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2014-01-09T00:00:00.000Z",
                "MES": 1,
                "A\u00d1O": 2014,
                "DIA": 8,
                "Inicio_Con": 19.5,
                "Control_Ex": "5.9",
                "Inicio_Ext": 25.5,
                "Fecha": "2014-01-08T00:00:00.000Z",
                "ID": 8387,
                "HORA_INICI": "14:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "NO",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.04138889,
                    -45.67361111
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2014-2015",
                "Nombre_inc": "EL SALTO",
                "Latitud": -45.67361111,
                "Longitud": -72.04138889,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.06,
                "Otras_supe": "0.06",
                "Superficie": 0.13,
                "Inicio": "2015-03-06T00:00:00.000Z",
                "Control": "2015-03-06T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2015-03-06T00:00:00.000Z",
                "MES": 3,
                "A\u00d1O": 2015,
                "DIA": 6,
                "Inicio_Con": 1.7,
                "Control_Ex": "1.2",
                "Inicio_Ext": 2.9,
                "Fecha": "2015-03-06T00:00:00.000Z",
                "ID": 8388,
                "HORA_INICI": "09:00",
                "D\u00eda_Seman": "Viernes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.04083333,
                    -45.5675
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "EL VERDIN",
                "Latitud": -45.5675,
                "Longitud": -72.04083333,
                "Causa_gene": "Actividades recreativas",
                "Causa_espe": "1.4.1. Uso de fuego para actividades recreativas en \u00e1reas no habilitadas  (excursionistas  paseantes  asados)",
                "Plantacion": "0.06",
                "Vegetaci\u00f3": 0.57,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.63,
                "Inicio": "2019-01-13T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-01-13T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-04-03T00:00:00.000Z",
                "MES": 1,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 13,
                "Inicio_Con": 3,
                "Control_Ex": "",
                "Inicio_Ext": 0,
                "Fecha": "2019-01-13T00:00:00.000Z",
                "ID": 8389,
                "HORA_INICI": "19:00",
                "D\u00eda_Seman": "Domingo",
                "Plantaci_1": "SI",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.03055556,
                    -45.55111111
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2013-2014",
                "Nombre_inc": "EL VERDIN",
                "Latitud": -45.55111111,
                "Longitud": -72.03055556,
                "Causa_gene": "Tr\u00e1nsito de personas  veh\u00edculos o aeronaves",
                "Causa_espe": "1.7.1. Uso de fuego por transe\u00fantes",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.07,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.07,
                "Inicio": "2013-12-18T00:00:00.000Z",
                "Control": "2013-12-18T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2013-12-18T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2013,
                "DIA": 18,
                "Inicio_Con": 1.7,
                "Control_Ex": "0.3",
                "Inicio_Ext": 2.1,
                "Fecha": "2013-12-18T00:00:00.000Z",
                "ID": 8390,
                "HORA_INICI": "17:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.0825,
                    -45.58
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2013-2014",
                "Nombre_inc": "ENGADI",
                "Latitud": -45.58,
                "Longitud": -72.0825,
                "Causa_gene": "Accidentes el\u00e9ctricos",
                "Causa_espe": "1.9.4. Corte de cable por otro accidente o acci\u00f3n no clasificada",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.45,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.45,
                "Inicio": "2014-01-14T00:00:00.000Z",
                "Control": "2014-01-14T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2014-01-15T00:00:00.000Z",
                "MES": 1,
                "A\u00d1O": 2014,
                "DIA": 14,
                "Inicio_Con": 2.1,
                "Control_Ex": "21.0",
                "Inicio_Ext": 23.1,
                "Fecha": "2014-01-14T00:00:00.000Z",
                "ID": 8391,
                "HORA_INICI": "16:00",
                "D\u00eda_Seman": "Martes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.10222222,
                    -45.68444444
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2015-2016",
                "Nombre_inc": "ENSENADA",
                "Latitud": -45.68444444,
                "Longitud": -72.10222222,
                "Causa_gene": "Actividades extinci\u00f3n incendios forestales, estructurales u otros",
                "Causa_espe": "1.6.3. Incendio estructural (campamento forestal  casa habitaci\u00f3n u otras edificaciones)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.56,
                "Otras_supe": "0.24",
                "Superficie": 0.8,
                "Inicio": "2016-03-07T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-03-08T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-03-09T00:00:00.000Z",
                "MES": 3,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 7,
                "Inicio_Con": 23.3,
                "Control_Ex": "27.4",
                "Inicio_Ext": 50.7,
                "Fecha": "2016-03-07T00:00:00.000Z",
                "ID": 8392,
                "HORA_INICI": "16:00",
                "D\u00eda_Seman": "Lunes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.16305556,
                    -45.68694444
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2016-2017",
                "Nombre_inc": "ENSENADA VALLE SIMPSON",
                "Latitud": -45.68694444,
                "Longitud": -72.16305556,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.09,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.09,
                "Inicio": "2016-09-11T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-09-11T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-09-11T00:00:00.000Z",
                "MES": 9,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 11,
                "Inicio_Con": 1.5,
                "Control_Ex": "0.1",
                "Inicio_Ext": 1.6,
                "Fecha": "2016-09-11T00:00:00.000Z",
                "ID": 8393,
                "HORA_INICI": "14:00",
                "D\u00eda_Seman": "Domingo",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.01805556,
                    -45.56805556
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2010-2011",
                "Nombre_inc": "ESCUELA AGRICOLA",
                "Latitud": -45.56805556,
                "Longitud": -72.01805556,
                "Causa_gene": "Incendios intencionales",
                "Causa_espe": "2.1.6. Provocado por persona bajo la influencia del alcohol y/o drogas",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0,
                "Otras_supe": "0.03",
                "Superficie": 0.03,
                "Inicio": "2011-01-29T00:00:00.000Z",
                "Control": "2011-01-30T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2011-01-31T00:00:00.000Z",
                "MES": 1,
                "A\u00d1O": 2011,
                "DIA": 29,
                "Inicio_Con": 11.7,
                "Control_Ex": "29.0",
                "Inicio_Ext": 40.7,
                "Fecha": "2011-01-29T00:00:00.000Z",
                "ID": 8394,
                "HORA_INICI": "20:00",
                "D\u00eda_Seman": "S\u00e1bado",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "NO",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.02666667,
                    -45.57666667
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "ESCUELA AGR\u00cdCOLA",
                "Latitud": -45.57666667,
                "Longitud": -72.02666667,
                "Causa_gene": "Actividades recreativas",
                "Causa_espe": "1.4.1. Uso de fuego para actividades recreativas en \u00e1reas no habilitadas  (excursionistas  paseantes  asados)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.01,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2019-01-23T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-01-24T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-01-24T00:00:00.000Z",
                "MES": 1,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 23,
                "Inicio_Con": 25,
                "Control_Ex": "0.1",
                "Inicio_Ext": 25.2,
                "Fecha": "2019-01-23T00:00:00.000Z",
                "ID": 8395,
                "HORA_INICI": "19:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.02694444,
                    -45.57777778
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2015-2016",
                "Nombre_inc": "ESCUELA AGR\u00cdCOLA / CRUCE TEJAS VERDES",
                "Latitud": -45.57777778,
                "Longitud": -72.02694444,
                "Causa_gene": "Incendios intencionales",
                "Causa_espe": "2.1.6. Provocado por persona bajo la influencia del alcohol y/o drogas",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.03,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.03,
                "Inicio": "2015-12-14T00:00:00.000Z",
                "Control": "2015-12-15T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2015-12-15T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2015,
                "DIA": 14,
                "Inicio_Con": 24.8,
                "Control_Ex": "0.3",
                "Inicio_Ext": 25.1,
                "Fecha": "2015-12-14T00:00:00.000Z",
                "ID": 8396,
                "HORA_INICI": "21:00",
                "D\u00eda_Seman": "Lunes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.02638889,
                    -45.57805556
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2016-2017",
                "Nombre_inc": "ESCUELA AGR\u00cdCOLA / VERD\u00cdN",
                "Latitud": -45.57805556,
                "Longitud": -72.02638889,
                "Causa_gene": "Actividades recreativas",
                "Causa_espe": "1.4.5. Ni\u00f1os jugando con fuego",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.01,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2016-12-10T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-12-10T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-12-10T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 10,
                "Inicio_Con": 1,
                "Control_Ex": "0.1",
                "Inicio_Ext": 1.1,
                "Fecha": "2016-12-10T00:00:00.000Z",
                "ID": 8397,
                "HORA_INICI": "15:00",
                "D\u00eda_Seman": "S\u00e1bado",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.06888889,
                    -45.54388889
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2014-2015",
                "Nombre_inc": "FRANJA FISCAL",
                "Latitud": -45.54388889,
                "Longitud": -72.06888889,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.02,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.02,
                "Inicio": "2014-12-12T00:00:00.000Z",
                "Control": "2014-12-12T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2014-12-12T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2014,
                "DIA": 12,
                "Inicio_Con": 0.6,
                "Control_Ex": "0.4",
                "Inicio_Ext": 1,
                "Fecha": "2014-12-12T00:00:00.000Z",
                "ID": 8398,
                "HORA_INICI": "21:00",
                "D\u00eda_Seman": "Viernes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.915,
                    -45.805
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2010-2011",
                "Nombre_inc": "FUNDO EL BLANCO",
                "Latitud": -45.805,
                "Longitud": -71.915,
                "Causa_gene": "Incendios intencionales",
                "Causa_espe": "2.1.11. Otros intencionales no clasificados",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.13,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.13,
                "Inicio": "2011-03-05T00:00:00.000Z",
                "Control": "2011-03-05T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2011-03-06T00:00:00.000Z",
                "MES": 3,
                "A\u00d1O": 2011,
                "DIA": 5,
                "Inicio_Con": 2.8,
                "Control_Ex": "2.5",
                "Inicio_Ext": 5.3,
                "Fecha": "2011-03-05T00:00:00.000Z",
                "ID": 8399,
                "HORA_INICI": "19:00",
                "D\u00eda_Seman": "S\u00e1bado",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.88916667,
                    -45.80555556
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2010-2011",
                "Nombre_inc": "FUNDO EL FRUTILLAR",
                "Latitud": -45.80555556,
                "Longitud": -71.88916667,
                "Causa_gene": "Faenas agr\u00edolas y pecuarias",
                "Causa_espe": "1.2.1. Quema legal de desechos agr\u00ed\u00adcolas",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 2.27,
                "Otras_supe": "3.00",
                "Superficie": 5.27,
                "Inicio": "2010-12-08T00:00:00.000Z",
                "Control": "2010-12-09T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2010-12-09T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2010,
                "DIA": 8,
                "Inicio_Con": 21.5,
                "Control_Ex": "3.3",
                "Inicio_Ext": 24.8,
                "Fecha": "2010-12-08T00:00:00.000Z",
                "ID": 8400,
                "HORA_INICI": "14:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.95777778,
                    -45.64166667
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2010-2011",
                "Nombre_inc": "FUNDO EL TREBOL",
                "Latitud": -45.64166667,
                "Longitud": -71.95777778,
                "Causa_gene": "Faenas agr\u00edolas y pecuarias",
                "Causa_espe": "1.2.5. Chispa de maquinaria en faena agr\u00ed\u00adcolas",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.04,
                "Otras_supe": "0.01",
                "Superficie": 0.05,
                "Inicio": "2011-01-09T00:00:00.000Z",
                "Control": "2011-01-09T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2011-01-09T00:00:00.000Z",
                "MES": 1,
                "A\u00d1O": 2011,
                "DIA": 9,
                "Inicio_Con": 3,
                "Control_Ex": "1.0",
                "Inicio_Ext": 4,
                "Fecha": "2011-01-09T00:00:00.000Z",
                "ID": 8401,
                "HORA_INICI": "16:00",
                "D\u00eda_Seman": "Domingo",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.04777778,
                    -45.32527778
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2013-2014",
                "Nombre_inc": "FUNDO EMPERADOR GUILLERMO",
                "Latitud": -45.32527778,
                "Longitud": -72.04777778,
                "Causa_gene": "Tr\u00e1nsito de personas  veh\u00edculos o aeronaves",
                "Causa_espe": "1.7.1. Uso de fuego por transe\u00fantes",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0,
                "Otras_supe": "17.30",
                "Superficie": 17.3,
                "Inicio": "2013-10-09T00:00:00.000Z",
                "Control": "2013-10-10T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2013-10-10T00:00:00.000Z",
                "MES": 10,
                "A\u00d1O": 2013,
                "DIA": 9,
                "Inicio_Con": 21.5,
                "Control_Ex": "2.6",
                "Inicio_Ext": 24.1,
                "Fecha": "2013-10-09T00:00:00.000Z",
                "ID": 8402,
                "HORA_INICI": "20:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "NO",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.09583333,
                    -45.58416667
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2010-2011",
                "Nombre_inc": "FUNDO LA ESPERANZA",
                "Latitud": -45.58416667,
                "Longitud": -72.09583333,
                "Causa_gene": "Otras actividades",
                "Causa_espe": "1.10.6. Otras actividades no clasificados (cocci\u00f3n de ladrillo)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0,
                "Otras_supe": "1.82",
                "Superficie": 1.82,
                "Inicio": "2011-02-25T00:00:00.000Z",
                "Control": "2011-02-25T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2011-02-28T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2011,
                "DIA": 25,
                "Inicio_Con": 3.3,
                "Control_Ex": "70.0",
                "Inicio_Ext": 73.3,
                "Fecha": "2011-02-25T00:00:00.000Z",
                "ID": 8403,
                "HORA_INICI": "17:00",
                "D\u00eda_Seman": "Viernes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "NO",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.12,
                    -45.55638889
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2010-2011",
                "Nombre_inc": "FUNDO SAN MIGUEL",
                "Latitud": -45.55638889,
                "Longitud": -72.12,
                "Causa_gene": "Faenas agr\u00edolas y pecuarias",
                "Causa_espe": "1.2.3. Quema legal con otros fines agr\u00ed\u00adcolas (quema sanitaria  otras)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0,
                "Otras_supe": "0.06",
                "Superficie": 0.06,
                "Inicio": "2010-12-08T00:00:00.000Z",
                "Control": "2010-12-09T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2010-12-09T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2010,
                "DIA": 8,
                "Inicio_Con": 16,
                "Control_Ex": "-",
                "Inicio_Ext": 16,
                "Fecha": "2010-12-08T00:00:00.000Z",
                "ID": 8405,
                "HORA_INICI": "19:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "NO",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.07,
                    -45.58805556
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2015-2016",
                "Nombre_inc": "HUALTATAS",
                "Latitud": -45.58805556,
                "Longitud": -72.07,
                "Causa_gene": "Accidentes el\u00e9ctricos",
                "Causa_espe": "1.9.4. Corte de cable por otro accidente o acci\u00f3n no clasificada",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.02,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.02,
                "Inicio": "2016-02-02T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-02-02T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-02-02T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 2,
                "Inicio_Con": 0.4,
                "Control_Ex": "0.1",
                "Inicio_Ext": 0.5,
                "Fecha": "2016-02-02T00:00:00.000Z",
                "ID": 8406,
                "HORA_INICI": "14:00",
                "D\u00eda_Seman": "Martes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.0775,
                    -45.58888889
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2014-2015",
                "Nombre_inc": "KM 2 CAMINO A BALMACEDA",
                "Latitud": -45.58888889,
                "Longitud": -72.0775,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.03,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.03,
                "Inicio": "2015-01-28T00:00:00.000Z",
                "Control": "2015-01-28T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2015-01-28T00:00:00.000Z",
                "MES": 1,
                "A\u00d1O": 2015,
                "DIA": 28,
                "Inicio_Con": 0.5,
                "Control_Ex": "0.0",
                "Inicio_Ext": 0.5,
                "Fecha": "2015-01-28T00:00:00.000Z",
                "ID": 8407,
                "HORA_INICI": "19:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72,
                    -45.56
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2015-2016",
                "Nombre_inc": "KM 3 BANDURRIAS",
                "Latitud": -45.56,
                "Longitud": -72,
                "Causa_gene": "Tr\u00e1nsito de personas  veh\u00edculos o aeronaves",
                "Causa_espe": "1.7.1. Uso de fuego por transe\u00fantes",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.09,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.09,
                "Inicio": "2016-02-10T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-02-10T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-02-10T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 10,
                "Inicio_Con": 0.7,
                "Control_Ex": "0.2",
                "Inicio_Ext": 0.8,
                "Fecha": "2016-02-10T00:00:00.000Z",
                "ID": 8408,
                "HORA_INICI": "15:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.97861111,
                    -45.565
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2016-2017",
                "Nombre_inc": "KM 5 CAMINO COYHAIQUE ALTO",
                "Latitud": -45.565,
                "Longitud": -71.97861111,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.03,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.03,
                "Inicio": "2016-09-21T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-09-21T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-09-21T00:00:00.000Z",
                "MES": 9,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 21,
                "Inicio_Con": 0.8,
                "Control_Ex": "0.2",
                "Inicio_Ext": 1,
                "Fecha": "2016-09-21T00:00:00.000Z",
                "ID": 8409,
                "HORA_INICI": "18:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.96111111,
                    -45.56583333
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2019-2020",
                "Nombre_inc": "KM9 COYHAIQUE BAJO",
                "Latitud": -45.56583333,
                "Longitud": -71.96111111,
                "Causa_gene": "Quema de desechos",
                "Causa_espe": "1.8.1. Quema de basuras  desechos vegetales u otros no clasificados (distintos de vertederos o basurales autorizados)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.05,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.05,
                "Inicio": "2020-02-22T00:00:00.000Z",
                "Control": "2020-02-22T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2020-02-22T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2020,
                "DIA": 22,
                "Inicio_Con": 1,
                "Control_Ex": "0.2",
                "Inicio_Ext": 1.2,
                "Fecha": "2020-02-22T00:00:00.000Z",
                "ID": 8410,
                "HORA_INICI": "18:00",
                "D\u00eda_Seman": "S\u00e1bado",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.2125,
                    -45.79444444
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2015-2016",
                "Nombre_inc": "LA CASCADA",
                "Latitud": -45.79444444,
                "Longitud": -72.2125,
                "Causa_gene": "Faenas agr\u00edolas y pecuarias",
                "Causa_espe": "1.2.4. Quema ilegal con otros fines agr\u00ed\u00adcola (quema sanitaria  otras)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.49,
                "Otras_supe": "4.41",
                "Superficie": 4.9,
                "Inicio": "2015-10-23T00:00:00.000Z",
                "Control": "2015-10-24T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2015-10-28T00:00:00.000Z",
                "MES": 10,
                "A\u00d1O": 2015,
                "DIA": 23,
                "Inicio_Con": 20,
                "Control_Ex": "102.5",
                "Inicio_Ext": 122.5,
                "Fecha": "2015-10-23T00:00:00.000Z",
                "ID": 8412,
                "HORA_INICI": "16:00",
                "D\u00eda_Seman": "Viernes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.9025,
                    -45.74777778
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2013-2014",
                "Nombre_inc": "LA CORDONADA-EL PELUDO",
                "Latitud": -45.74777778,
                "Longitud": -71.9025,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.1. Desconocida (se investiga pero no es posible establecer la causa origen)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 1.6,
                "Otras_supe": "0.20",
                "Superficie": 1.8,
                "Inicio": "2013-12-20T00:00:00.000Z",
                "Control": "2013-12-22T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2013-12-28T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2013,
                "DIA": 20,
                "Inicio_Con": 41.9,
                "Control_Ex": "147.2",
                "Inicio_Ext": 189.1,
                "Fecha": "2013-12-20T00:00:00.000Z",
                "ID": 8413,
                "HORA_INICI": "18:00",
                "D\u00eda_Seman": "Viernes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.20472222,
                    -45.78194444
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2014-2015",
                "Nombre_inc": "LAGO ELIZALDE",
                "Latitud": -45.78194444,
                "Longitud": -72.20472222,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 24,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 24,
                "Inicio": "2015-02-09T00:00:00.000Z",
                "Control": "2015-02-11T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2015-02-26T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2015,
                "DIA": 9,
                "Inicio_Con": 67.2,
                "Control_Ex": "350.2",
                "Inicio_Ext": 417.4,
                "Fecha": "2015-02-09T00:00:00.000Z",
                "ID": 8414,
                "HORA_INICI": "00:00",
                "D\u00eda_Seman": "Lunes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.00194444,
                    -45.87
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2012-2013",
                "Nombre_inc": "LAGO MONREAL",
                "Latitud": -45.87,
                "Longitud": -72.00194444,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.03,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.03,
                "Inicio": "2013-01-22T00:00:00.000Z",
                "Control": "2013-01-22T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2013-01-22T00:00:00.000Z",
                "MES": 1,
                "A\u00d1O": 2013,
                "DIA": 22,
                "Inicio_Con": 3.2,
                "Control_Ex": "1.4",
                "Inicio_Ext": 4.7,
                "Fecha": "2013-01-22T00:00:00.000Z",
                "ID": 8415,
                "HORA_INICI": "08:00",
                "D\u00eda_Seman": "Martes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.79111111,
                    -45.06305556
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "LAGO NORTE",
                "Latitud": -45.06305556,
                "Longitud": -71.79111111,
                "Causa_gene": "Actividades recreativas",
                "Causa_espe": "1.4.1. Uso de fuego para actividades recreativas en \u00e1reas no habilitadas  (excursionistas  paseantes  asados)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.01,
                "Otras_supe": "0.00",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2019-03-05T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-03-07T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-03-07T00:00:00.000Z",
                "MES": 3,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 5,
                "Inicio_Con": 44.7,
                "Control_Ex": "4.5",
                "Inicio_Ext": 49.1,
                "Fecha": "2019-03-05T00:00:00.000Z",
                "ID": 8416,
                "HORA_INICI": "16:00",
                "D\u00eda_Seman": "Martes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.08388889,
                    -45.57083333
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "LAS ANTENAS",
                "Latitud": -45.57083333,
                "Longitud": -72.08388889,
                "Causa_gene": "Actividades recreativas",
                "Causa_espe": "1.4.1. Uso de fuego para actividades recreativas en \u00e1reas no habilitadas  (excursionistas  paseantes  asados)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.3,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.3,
                "Inicio": "2019-02-25T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-02-25T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-02-25T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 25,
                "Inicio_Con": 7.2,
                "Control_Ex": "0.4",
                "Inicio_Ext": 7.6,
                "Fecha": "2019-02-25T00:00:00.000Z",
                "ID": 8417,
                "HORA_INICI": "05:00",
                "D\u00eda_Seman": "Lunes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.08388889,
                    -45.57111111
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "LAS ANTENAS 2",
                "Latitud": -45.57111111,
                "Longitud": -72.08388889,
                "Causa_gene": "Actividades recreativas",
                "Causa_espe": "1.4.1. Uso de fuego para actividades recreativas en \u00e1reas no habilitadas  (excursionistas  paseantes  asados)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0,
                "Otras_supe": "0.10",
                "Superficie": 0.1,
                "Inicio": "2019-03-03T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-03-03T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-03-03T00:00:00.000Z",
                "MES": 3,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 3,
                "Inicio_Con": 1,
                "Control_Ex": "3.6",
                "Inicio_Ext": 4.6,
                "Fecha": "2019-03-03T00:00:00.000Z",
                "ID": 8418,
                "HORA_INICI": "11:00",
                "D\u00eda_Seman": "Domingo",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "NO",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.85444444,
                    -45.49305556
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2016-2017",
                "Nombre_inc": "LAS BANDURRIAS",
                "Latitud": -45.49305556,
                "Longitud": -71.85444444,
                "Causa_gene": "Otras actividades",
                "Causa_espe": "1.10.1. Maniobras militares",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.25,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.25,
                "Inicio": "2016-12-15T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-12-15T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-12-15T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 15,
                "Inicio_Con": 2.3,
                "Control_Ex": "0.5",
                "Inicio_Ext": 2.8,
                "Fecha": "2016-12-15T00:00:00.000Z",
                "ID": 8419,
                "HORA_INICI": "15:00",
                "D\u00eda_Seman": "Jueves",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.90416667,
                    -45.48
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2014-2015",
                "Nombre_inc": "LAS BANDURRIAS",
                "Latitud": -45.48,
                "Longitud": -71.90416667,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 9.78,
                "Otras_supe": "1.73",
                "Superficie": 11.5,
                "Inicio": "2015-02-04T00:00:00.000Z",
                "Control": "2015-02-06T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2015-02-08T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2015,
                "DIA": 4,
                "Inicio_Con": 49.8,
                "Control_Ex": "46.7",
                "Inicio_Ext": 96.5,
                "Fecha": "2015-02-04T00:00:00.000Z",
                "ID": 8420,
                "HORA_INICI": "17:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.05555556,
                    -45.315
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2010-2011",
                "Nombre_inc": "LAS DELICIAS",
                "Latitud": -45.315,
                "Longitud": -72.05555556,
                "Causa_gene": "Faenas agr\u00edolas y pecuarias",
                "Causa_espe": "1.2.2. Quema ilegal de desechos agr\u00ed\u00adcolas",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.35,
                "Otras_supe": "0.65",
                "Superficie": 1,
                "Inicio": "2010-10-18T00:00:00.000Z",
                "Control": "2010-10-19T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2010-10-19T00:00:00.000Z",
                "MES": 10,
                "A\u00d1O": 2010,
                "DIA": 18,
                "Inicio_Con": 31,
                "Control_Ex": "-",
                "Inicio_Ext": 31,
                "Fecha": "2010-10-18T00:00:00.000Z",
                "ID": 8422,
                "HORA_INICI": "12:00",
                "D\u00eda_Seman": "Lunes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.14972222,
                    -45.69638889
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2014-2015",
                "Nombre_inc": "LAS LLOICA",
                "Latitud": -45.69638889,
                "Longitud": -72.14972222,
                "Causa_gene": "Faenas forestales",
                "Causa_espe": "1.1.14. Quema ilegal con otros fines forestales (quema sanitaria  manejo de vida silvestre  etc.)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0,
                "Otras_supe": "1.12",
                "Superficie": 1.12,
                "Inicio": "2014-10-04T00:00:00.000Z",
                "Control": "2014-10-04T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2014-10-05T00:00:00.000Z",
                "MES": 10,
                "A\u00d1O": 2014,
                "DIA": 4,
                "Inicio_Con": 4.6,
                "Control_Ex": "14.0",
                "Inicio_Ext": 18.7,
                "Fecha": "2014-10-04T00:00:00.000Z",
                "ID": 8423,
                "HORA_INICI": "17:00",
                "D\u00eda_Seman": "S\u00e1bado",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "NO",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.86861111,
                    -45.34
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2012-2013",
                "Nombre_inc": "LAS TRANQUERAS",
                "Latitud": -45.34,
                "Longitud": -71.86861111,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 5.6,
                "Otras_supe": "1.40",
                "Superficie": 7,
                "Inicio": "2012-10-03T00:00:00.000Z",
                "Control": "2012-10-03T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2012-10-03T00:00:00.000Z",
                "MES": 10,
                "A\u00d1O": 2012,
                "DIA": 3,
                "Inicio_Con": 2.8,
                "Control_Ex": "3.0",
                "Inicio_Ext": 5.8,
                "Fecha": "2012-10-03T00:00:00.000Z",
                "ID": 8424,
                "HORA_INICI": "15:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.07888889,
                    -45.58194444
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2019-2020",
                "Nombre_inc": "LAS VIOLETAS",
                "Latitud": -45.58194444,
                "Longitud": -72.07888889,
                "Causa_gene": "Incendios intencionales",
                "Causa_espe": "2.1.6. Provocado por persona bajo la influencia del alcohol y/o drogas",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0,
                "Otras_supe": "0.01",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2019-10-19T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-10-19T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-10-19T00:00:00.000Z",
                "MES": 10,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 19,
                "Inicio_Con": 0.4,
                "Control_Ex": "0.1",
                "Inicio_Ext": 0.5,
                "Fecha": "2019-10-19T00:00:00.000Z",
                "ID": 8425,
                "HORA_INICI": "17:00",
                "D\u00eda_Seman": "S\u00e1bado",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "NO",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.64722222,
                    -45.1075
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2013-2014",
                "Nombre_inc": "LOS JUNCOS",
                "Latitud": -45.1075,
                "Longitud": -71.64722222,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.01,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2014-03-14T00:00:00.000Z",
                "Control": "2014-03-14T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2014-03-14T00:00:00.000Z",
                "MES": 3,
                "A\u00d1O": 2014,
                "DIA": 14,
                "Inicio_Con": 6.9,
                "Control_Ex": "0.3",
                "Inicio_Ext": 7.2,
                "Fecha": "2014-03-14T00:00:00.000Z",
                "ID": 8427,
                "HORA_INICI": "12:00",
                "D\u00eda_Seman": "Viernes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.07666667,
                    -45.71805556
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2012-2013",
                "Nombre_inc": "LOS \u00d1IRES DEL VALLE",
                "Latitud": -45.71805556,
                "Longitud": -72.07666667,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.2,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.2,
                "Inicio": "2012-09-28T00:00:00.000Z",
                "Control": "2012-09-28T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2012-09-28T00:00:00.000Z",
                "MES": 9,
                "A\u00d1O": 2012,
                "DIA": 28,
                "Inicio_Con": 1.2,
                "Control_Ex": "0.4",
                "Inicio_Ext": 1.5,
                "Fecha": "2012-09-28T00:00:00.000Z",
                "ID": 8428,
                "HORA_INICI": "13:00",
                "D\u00eda_Seman": "Viernes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.07222222,
                    -45.53138889
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "LOTE 5 - EL ARENAL",
                "Latitud": -45.53138889,
                "Longitud": -72.07222222,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0,
                "Otras_supe": "0.01",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2018-10-25T00:00:00.000Z",
                "Control": "2018-10-25T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2018-10-25T00:00:00.000Z",
                "MES": 10,
                "A\u00d1O": 2018,
                "DIA": 25,
                "Inicio_Con": 1,
                "Control_Ex": "0.2",
                "Inicio_Ext": 1.2,
                "Fecha": "2018-10-25T00:00:00.000Z",
                "ID": 8429,
                "HORA_INICI": "09:00",
                "D\u00eda_Seman": "Jueves",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "NO",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.05194444,
                    -45.57
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2013-2014",
                "Nombre_inc": "MARCHANT",
                "Latitud": -45.57,
                "Longitud": -72.05194444,
                "Causa_gene": "Actividades recreativas",
                "Causa_espe": "1.4.5. Ni\u00f1os jugando con fuego",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.04,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.04,
                "Inicio": "2013-11-30T00:00:00.000Z",
                "Control": "2013-11-30T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2013-11-30T00:00:00.000Z",
                "MES": 11,
                "A\u00d1O": 2013,
                "DIA": 30,
                "Inicio_Con": 0.7,
                "Control_Ex": "0.3",
                "Inicio_Ext": 1,
                "Fecha": "2013-11-30T00:00:00.000Z",
                "ID": 8430,
                "HORA_INICI": "10:00",
                "D\u00eda_Seman": "S\u00e1bado",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.04777778,
                    -45.56916667
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2013-2014",
                "Nombre_inc": "MARCHANT 2",
                "Latitud": -45.56916667,
                "Longitud": -72.04777778,
                "Causa_gene": "Actividades recreativas",
                "Causa_espe": "1.4.1. Uso de fuego para actividades recreativas en \u00e1reas no habilitadas  (excursionistas  paseantes  asados)",
                "Plantacion": "0.05",
                "Vegetaci\u00f3": 0.26,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.31,
                "Inicio": "2013-12-11T00:00:00.000Z",
                "Control": "2013-12-11T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2013-12-11T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2013,
                "DIA": 11,
                "Inicio_Con": 1,
                "Control_Ex": "1.4",
                "Inicio_Ext": 2.4,
                "Fecha": "2013-12-11T00:00:00.000Z",
                "ID": 8431,
                "HORA_INICI": "14:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "SI",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.08583333,
                    -45.57722222
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2015-2016",
                "Nombre_inc": "MEDIA LUNA II",
                "Latitud": -45.57722222,
                "Longitud": -72.08583333,
                "Causa_gene": "Actividades recreativas",
                "Causa_espe": "1.4.1. Uso de fuego para actividades recreativas en \u00e1reas no habilitadas  (excursionistas  paseantes  asados)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.07,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.07,
                "Inicio": "2016-02-01T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-02-01T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-02-01T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 1,
                "Inicio_Con": 1.7,
                "Control_Ex": "1.9",
                "Inicio_Ext": 3.6,
                "Fecha": "2016-02-01T00:00:00.000Z",
                "ID": 8432,
                "HORA_INICI": "13:00",
                "D\u00eda_Seman": "Lunes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.08555556,
                    -45.57694444
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2015-2016",
                "Nombre_inc": "MEDIALUNA",
                "Latitud": -45.57694444,
                "Longitud": -72.08555556,
                "Causa_gene": "Actividades recreativas",
                "Causa_espe": "1.4.1. Uso de fuego para actividades recreativas en \u00e1reas no habilitadas  (excursionistas  paseantes  asados)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0,
                "Otras_supe": "0.08",
                "Superficie": 0.08,
                "Inicio": "2016-01-30T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-01-30T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-01-30T00:00:00.000Z",
                "MES": 1,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 30,
                "Inicio_Con": 1.3,
                "Control_Ex": "0.4",
                "Inicio_Ext": 1.7,
                "Fecha": "2016-01-30T00:00:00.000Z",
                "ID": 8433,
                "HORA_INICI": "19:00",
                "D\u00eda_Seman": "S\u00e1bado",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "NO",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.08722222,
                    -45.58083333
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2015-2016",
                "Nombre_inc": "MEDIALUNA EL CLARO",
                "Latitud": -45.58083333,
                "Longitud": -72.08722222,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.01,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2016-01-07T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-01-07T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-01-07T00:00:00.000Z",
                "MES": 1,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 7,
                "Inicio_Con": 0.4,
                "Control_Ex": "0.1",
                "Inicio_Ext": 0.6,
                "Fecha": "2016-01-07T00:00:00.000Z",
                "ID": 8434,
                "HORA_INICI": "17:00",
                "D\u00eda_Seman": "Jueves",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.9075,
                    -45.81416667
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2015-2016",
                "Nombre_inc": "MELIPAL",
                "Latitud": -45.81416667,
                "Longitud": -71.9075,
                "Causa_gene": "Actividades recreativas",
                "Causa_espe": "1.4.1. Uso de fuego para actividades recreativas en \u00e1reas no habilitadas  (excursionistas  paseantes  asados)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.31,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.31,
                "Inicio": "2016-01-28T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-01-28T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-02-05T00:00:00.000Z",
                "MES": 1,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 28,
                "Inicio_Con": 4.8,
                "Control_Ex": "192.7",
                "Inicio_Ext": 197.5,
                "Fecha": "2016-01-28T00:00:00.000Z",
                "ID": 8435,
                "HORA_INICI": "13:00",
                "D\u00eda_Seman": "Jueves",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.91111111,
                    -45.81972222
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2015-2016",
                "Nombre_inc": "MELIPAL II",
                "Latitud": -45.81972222,
                "Longitud": -71.91111111,
                "Causa_gene": "Actividades recreativas",
                "Causa_espe": "1.4.1. Uso de fuego para actividades recreativas en \u00e1reas no habilitadas  (excursionistas  paseantes  asados)",
                "Plantacion": "51.92",
                "Vegetaci\u00f3": 17.2,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 69.13,
                "Inicio": "2016-01-31T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-02-06T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-02-15T00:00:00.000Z",
                "MES": 1,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 31,
                "Inicio_Con": 143.7,
                "Control_Ex": "209.3",
                "Inicio_Ext": 352.9,
                "Fecha": "2016-01-31T00:00:00.000Z",
                "ID": 8436,
                "HORA_INICI": "17:00",
                "D\u00eda_Seman": "Domingo",
                "Plantaci_1": "SI",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.91055556,
                    -45.81694444
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2015-2016",
                "Nombre_inc": "MELIPAL III",
                "Latitud": -45.81694444,
                "Longitud": -71.91055556,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0,
                "Otras_supe": "0.14",
                "Superficie": 0.14,
                "Inicio": "2016-02-11T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-02-11T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-02-11T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 11,
                "Inicio_Con": 1.6,
                "Control_Ex": "0.3",
                "Inicio_Ext": 1.9,
                "Fecha": "2016-02-11T00:00:00.000Z",
                "ID": 8437,
                "HORA_INICI": "11:00",
                "D\u00eda_Seman": "Jueves",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "NO",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.06333333,
                    -45.56888889
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "MIRADOR BICENTENARIO",
                "Latitud": -45.56888889,
                "Longitud": -72.06333333,
                "Causa_gene": "Actividades recreativas",
                "Causa_espe": "1.4.1. Uso de fuego para actividades recreativas en \u00e1reas no habilitadas  (excursionistas  paseantes  asados)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0,
                "Otras_supe": "0.01",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2019-04-05T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-04-05T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-04-05T00:00:00.000Z",
                "MES": 4,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 5,
                "Inicio_Con": 1,
                "Control_Ex": "0.4",
                "Inicio_Ext": 1.5,
                "Fecha": "2019-04-05T00:00:00.000Z",
                "ID": 8438,
                "HORA_INICI": "07:00",
                "D\u00eda_Seman": "Viernes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "NO",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.07805556,
                    -45.5725
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2016-2017",
                "Nombre_inc": "MIRADOR BY PASS",
                "Latitud": -45.5725,
                "Longitud": -72.07805556,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "0.00",
                "Vegetaci\u00f3": 0,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2016-09-18T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-09-18T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-09-18T00:00:00.000Z",
                "MES": 9,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 18,
                "Inicio_Con": 0.5,
                "Control_Ex": "0.1",
                "Inicio_Ext": 0.6,
                "Fecha": "2016-09-18T00:00:00.000Z",
                "ID": 8439,
                "HORA_INICI": "23:00",
                "D\u00eda_Seman": "Domingo",
                "Plantaci_1": "SI",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.09555556,
                    -45.52388889
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2016-2017",
                "Nombre_inc": "MIRADOR MARCHANT",
                "Latitud": -45.52388889,
                "Longitud": -72.09555556,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.05,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.05,
                "Inicio": "2016-10-19T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-10-19T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-10-19T00:00:00.000Z",
                "MES": 10,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 19,
                "Inicio_Con": 0.8,
                "Control_Ex": "0.2",
                "Inicio_Ext": 1.1,
                "Fecha": "2016-10-19T00:00:00.000Z",
                "ID": 8440,
                "HORA_INICI": "12:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.06583333,
                    -45.58722222
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "PAIHUEN",
                "Latitud": -45.58722222,
                "Longitud": -72.06583333,
                "Causa_gene": "Tr\u00e1nsito de personas  veh\u00edculos o aeronaves",
                "Causa_espe": "1.7.1. Uso de fuego por transe\u00fantes",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.01,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2019-02-09T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-02-09T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-02-09T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 9,
                "Inicio_Con": 0.7,
                "Control_Ex": "0.0",
                "Inicio_Ext": 0.8,
                "Fecha": "2019-02-09T00:00:00.000Z",
                "ID": 8441,
                "HORA_INICI": "16:00",
                "D\u00eda_Seman": "S\u00e1bado",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.1,
                    -45.5775
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2014-2015",
                "Nombre_inc": "PANGUILEMU",
                "Latitud": -45.5775,
                "Longitud": -72.1,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.05,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.05,
                "Inicio": "2015-04-06T00:00:00.000Z",
                "Control": "2015-04-06T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2015-04-06T00:00:00.000Z",
                "MES": 4,
                "A\u00d1O": 2015,
                "DIA": 6,
                "Inicio_Con": 1,
                "Control_Ex": "0.1",
                "Inicio_Ext": 1.1,
                "Fecha": "2015-04-06T00:00:00.000Z",
                "ID": 8442,
                "HORA_INICI": "16:00",
                "D\u00eda_Seman": "Lunes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.02,
                    -45.69166667
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "PARCELA C",
                "Latitud": -45.69166667,
                "Longitud": -72.02,
                "Causa_gene": "Tr\u00e1nsito de personas  veh\u00edculos o aeronaves",
                "Causa_espe": "1.7.1. Uso de fuego por transe\u00fantes",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.01,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2019-02-16T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-02-16T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-02-17T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 16,
                "Inicio_Con": 0.8,
                "Control_Ex": "16.0",
                "Inicio_Ext": 16.8,
                "Fecha": "2019-02-16T00:00:00.000Z",
                "ID": 8443,
                "HORA_INICI": "21:00",
                "D\u00eda_Seman": "S\u00e1bado",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.12222222,
                    -45.52555556
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2012-2013",
                "Nombre_inc": "PARQUE EOLICO",
                "Latitud": -45.52555556,
                "Longitud": -72.12222222,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 2,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 2,
                "Inicio": "2013-01-05T00:00:00.000Z",
                "Control": "2013-01-06T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2013-01-06T00:00:00.000Z",
                "MES": 1,
                "A\u00d1O": 2013,
                "DIA": 5,
                "Inicio_Con": 14.6,
                "Control_Ex": "-",
                "Inicio_Ext": 14.6,
                "Fecha": "2013-01-05T00:00:00.000Z",
                "ID": 8444,
                "HORA_INICI": "19:00",
                "D\u00eda_Seman": "S\u00e1bado",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.04027778,
                    -45.57472222
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2015-2016",
                "Nombre_inc": "PDI TEJAS VERDE",
                "Latitud": -45.57472222,
                "Longitud": -72.04027778,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.03,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.03,
                "Inicio": "2015-10-28T00:00:00.000Z",
                "Control": "2015-10-28T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2015-10-28T00:00:00.000Z",
                "MES": 10,
                "A\u00d1O": 2015,
                "DIA": 28,
                "Inicio_Con": 0.8,
                "Control_Ex": "0.3",
                "Inicio_Ext": 1.1,
                "Fecha": "2015-10-28T00:00:00.000Z",
                "ID": 8445,
                "HORA_INICI": "20:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.07833333,
                    -45.57416667
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2016-2017",
                "Nombre_inc": "PIEDRA DEL INDIO 1",
                "Latitud": -45.57416667,
                "Longitud": -72.07833333,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "0.00",
                "Vegetaci\u00f3": 0,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0,
                "Inicio": "2016-09-17T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-09-17T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-09-17T00:00:00.000Z",
                "MES": 9,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 17,
                "Inicio_Con": 0.4,
                "Control_Ex": "0.0",
                "Inicio_Ext": 0.4,
                "Fecha": "2016-09-17T00:00:00.000Z",
                "ID": 8446,
                "HORA_INICI": "18:00",
                "D\u00eda_Seman": "S\u00e1bado",
                "Plantaci_1": "SI",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.07833333,
                    -45.57416667
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2016-2017",
                "Nombre_inc": "PIEDRA DEL INDIO 2",
                "Latitud": -45.57416667,
                "Longitud": -72.07833333,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "0.00",
                "Vegetaci\u00f3": 0,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0,
                "Inicio": "2016-09-19T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-09-19T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-09-19T00:00:00.000Z",
                "MES": 9,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 19,
                "Inicio_Con": 0.5,
                "Control_Ex": "0.1",
                "Inicio_Ext": 0.6,
                "Fecha": "2016-09-19T00:00:00.000Z",
                "ID": 8447,
                "HORA_INICI": "19:00",
                "D\u00eda_Seman": "Lunes",
                "Plantaci_1": "SI",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.96055556,
                    -45.69555556
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2010-2011",
                "Nombre_inc": "PIEDRA QUEMADA",
                "Latitud": -45.69555556,
                "Longitud": -71.96055556,
                "Causa_gene": "Faenas agr\u00edolas y pecuarias",
                "Causa_espe": "1.2.7. Uso de fuego en actividades pecuarias (manejo de praderas  otras)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 5,
                "Otras_supe": "1.00",
                "Superficie": 6,
                "Inicio": "2010-10-18T00:00:00.000Z",
                "Control": "2010-10-19T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2010-10-19T00:00:00.000Z",
                "MES": 10,
                "A\u00d1O": 2010,
                "DIA": 18,
                "Inicio_Con": 25,
                "Control_Ex": "7.0",
                "Inicio_Ext": 32,
                "Fecha": "2010-10-18T00:00:00.000Z",
                "ID": 8448,
                "HORA_INICI": "11:00",
                "D\u00eda_Seman": "Lunes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.08,
                    -45.59277778
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2016-2017",
                "Nombre_inc": "PIO MONTE",
                "Latitud": -45.59277778,
                "Longitud": -72.08,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.02,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.02,
                "Inicio": "2016-09-03T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-09-03T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-09-03T00:00:00.000Z",
                "MES": 9,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 3,
                "Inicio_Con": 0.7,
                "Control_Ex": "0.2",
                "Inicio_Ext": 0.9,
                "Fecha": "2016-09-03T00:00:00.000Z",
                "ID": 8449,
                "HORA_INICI": "17:00",
                "D\u00eda_Seman": "S\u00e1bado",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.08333333,
                    -45.57555556
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "PISCICULTURA",
                "Latitud": -45.57555556,
                "Longitud": -72.08333333,
                "Causa_gene": "Actividades recreativas",
                "Causa_espe": "1.4.1. Uso de fuego para actividades recreativas en \u00e1reas no habilitadas  (excursionistas  paseantes  asados)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 1.02,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 1.02,
                "Inicio": "2019-02-11T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-02-11T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-02-11T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 11,
                "Inicio_Con": 1.8,
                "Control_Ex": "0.5",
                "Inicio_Ext": 2.3,
                "Fecha": "2019-02-11T00:00:00.000Z",
                "ID": 8450,
                "HORA_INICI": "18:00",
                "D\u00eda_Seman": "Lunes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.08222222,
                    -45.575
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2017-2018",
                "Nombre_inc": "PLANTA MA\u00d1IHUALES",
                "Latitud": -45.575,
                "Longitud": -72.08222222,
                "Causa_gene": "Actividades recreativas",
                "Causa_espe": "1.4.1. Uso de fuego para actividades recreativas en \u00e1reas no habilitadas  (excursionistas  paseantes  asados)",
                "Plantacion": "0.01",
                "Vegetaci\u00f3": 0,
                "Otras_supe": "0.03",
                "Superficie": 0.04,
                "Inicio": "2017-12-07T00:00:00.000Z",
                "Control": "2017-12-07T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2017-12-07T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2017,
                "DIA": 7,
                "Inicio_Con": 1.1,
                "Control_Ex": "0.2",
                "Inicio_Ext": 1.3,
                "Fecha": "2017-12-07T00:00:00.000Z",
                "ID": 8451,
                "HORA_INICI": "21:00",
                "D\u00eda_Seman": "Jueves",
                "Plantaci_1": "SI",
                "Vegetaci_1": "NO",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.04166667,
                    -45.57277778
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2014-2015",
                "Nombre_inc": "PUENTE ALCANTARILLA LA CRUZ",
                "Latitud": -45.57277778,
                "Longitud": -72.04166667,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "0.01",
                "Vegetaci\u00f3": 0.04,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.05,
                "Inicio": "2015-02-25T00:00:00.000Z",
                "Control": "2015-02-25T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2015-02-25T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2015,
                "DIA": 25,
                "Inicio_Con": 0.8,
                "Control_Ex": "0.3",
                "Inicio_Ext": 1.1,
                "Fecha": "2015-02-25T00:00:00.000Z",
                "ID": 8454,
                "HORA_INICI": "22:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "SI",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.04111111,
                    -45.57638889
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "PUENTE LA CRUZ",
                "Latitud": -45.57638889,
                "Longitud": -72.04111111,
                "Causa_gene": "Incendios intencionales",
                "Causa_espe": "2.1.6. Provocado por persona bajo la influencia del alcohol y/o drogas",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.03,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.03,
                "Inicio": "2018-07-27T00:00:00.000Z",
                "Control": "2018-07-27T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2018-07-27T00:00:00.000Z",
                "MES": 7,
                "A\u00d1O": 2018,
                "DIA": 27,
                "Inicio_Con": 0.8,
                "Control_Ex": "0.1",
                "Inicio_Ext": 0.9,
                "Fecha": "2018-07-27T00:00:00.000Z",
                "ID": 8457,
                "HORA_INICI": "21:00",
                "D\u00eda_Seman": "Viernes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.0425,
                    -45.57388889
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "PUENTE LA CRUZ 2",
                "Latitud": -45.57388889,
                "Longitud": -72.0425,
                "Causa_gene": "Tr\u00e1nsito de personas  veh\u00edculos o aeronaves",
                "Causa_espe": "1.7.1. Uso de fuego por transe\u00fantes",
                "Plantacion": "0.00",
                "Vegetaci\u00f3": 0.01,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2019-01-06T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-01-06T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-01-06T00:00:00.000Z",
                "MES": 1,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 6,
                "Inicio_Con": 1,
                "Control_Ex": "0.3",
                "Inicio_Ext": 1.3,
                "Fecha": "2019-01-06T00:00:00.000Z",
                "ID": 8458,
                "HORA_INICI": "15:00",
                "D\u00eda_Seman": "Domingo",
                "Plantaci_1": "SI",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.08222222,
                    -45.58472222
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2013-2014",
                "Nombre_inc": "PUENTE LOS PINOS - MUNDACA",
                "Latitud": -45.58472222,
                "Longitud": -72.08222222,
                "Causa_gene": "Actividades recreativas",
                "Causa_espe": "1.4.5. Ni\u00f1os jugando con fuego",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.03,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.03,
                "Inicio": "2014-02-26T00:00:00.000Z",
                "Control": "2014-02-26T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2014-02-26T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2014,
                "DIA": 26,
                "Inicio_Con": 1.1,
                "Control_Ex": "0.2",
                "Inicio_Ext": 1.2,
                "Fecha": "2014-02-26T00:00:00.000Z",
                "ID": 8459,
                "HORA_INICI": "17:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.08194444,
                    -45.58472222
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "PUENTE MUNDACA",
                "Latitud": -45.58472222,
                "Longitud": -72.08194444,
                "Causa_gene": "Actividades recreativas",
                "Causa_espe": "1.4.1. Uso de fuego para actividades recreativas en \u00e1reas no habilitadas  (excursionistas  paseantes  asados)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.35,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.35,
                "Inicio": "2019-02-08T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-02-08T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-02-08T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 8,
                "Inicio_Con": 1.4,
                "Control_Ex": "1.2",
                "Inicio_Ext": 2.6,
                "Fecha": "2019-02-08T00:00:00.000Z",
                "ID": 8460,
                "HORA_INICI": "19:00",
                "D\u00eda_Seman": "Viernes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.08222222,
                    -45.58444444
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2013-2014",
                "Nombre_inc": "PUENTE MUNDACA.",
                "Latitud": -45.58444444,
                "Longitud": -72.08222222,
                "Causa_gene": "Incendios intencionales",
                "Causa_espe": "2.1.6. Provocado por persona bajo la influencia del alcohol y/o drogas",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.22,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.22,
                "Inicio": "2013-12-11T00:00:00.000Z",
                "Control": "2013-12-11T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2013-12-11T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2013,
                "DIA": 11,
                "Inicio_Con": 1.3,
                "Control_Ex": "0.6",
                "Inicio_Ext": 1.9,
                "Fecha": "2013-12-11T00:00:00.000Z",
                "ID": 8461,
                "HORA_INICI": "18:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.73472222,
                    -45.90055556
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "RECTA BALMACEDA",
                "Latitud": -45.90055556,
                "Longitud": -71.73472222,
                "Causa_gene": "Actividades recreativas",
                "Causa_espe": "1.4.1. Uso de fuego para actividades recreativas en \u00e1reas no habilitadas  (excursionistas  paseantes  asados)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.01,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2019-02-03T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-02-03T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-02-03T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 3,
                "Inicio_Con": 1.3,
                "Control_Ex": "0.2",
                "Inicio_Ext": 1.5,
                "Fecha": "2019-02-03T00:00:00.000Z",
                "ID": 8465,
                "HORA_INICI": "15:00",
                "D\u00eda_Seman": "Domingo",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.04722222,
                    -45.56833333
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "RIO COYHAIQUE",
                "Latitud": -45.56833333,
                "Longitud": -72.04722222,
                "Causa_gene": "Otras actividades",
                "Causa_espe": "1.10.4. H\u00e1bito de fumar",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.01,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2018-11-10T00:00:00.000Z",
                "Control": "2018-11-10T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2018-11-10T00:00:00.000Z",
                "MES": 11,
                "A\u00d1O": 2018,
                "DIA": 10,
                "Inicio_Con": 0.7,
                "Control_Ex": "0.0",
                "Inicio_Ext": 0.8,
                "Fecha": "2018-11-10T00:00:00.000Z",
                "ID": 8466,
                "HORA_INICI": "16:00",
                "D\u00eda_Seman": "S\u00e1bado",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.07694444,
                    -45.57916667
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2015-2016",
                "Nombre_inc": "ROTONDA EL MATE - QUINTA BURGOS",
                "Latitud": -45.57916667,
                "Longitud": -72.07694444,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.1. Desconocida (se investiga pero no es posible establecer la causa origen)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.01,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2015-12-04T00:00:00.000Z",
                "Control": "2015-12-04T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2015-12-04T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2015,
                "DIA": 4,
                "Inicio_Con": 1,
                "Control_Ex": "0.2",
                "Inicio_Ext": 1.2,
                "Fecha": "2015-12-04T00:00:00.000Z",
                "ID": 8467,
                "HORA_INICI": "14:00",
                "D\u00eda_Seman": "Viernes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.00861111,
                    -45.66333333
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2015-2016",
                "Nombre_inc": "SAN ANDRES",
                "Latitud": -45.66333333,
                "Longitud": -72.00861111,
                "Causa_gene": "Faenas forestales",
                "Causa_espe": "1.1.5. Quema legal de habilitaci\u00f3n de terreno forestal (quema para forestaci\u00f3n)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.6,
                "Otras_supe": "1.50",
                "Superficie": 2.1,
                "Inicio": "2015-11-05T00:00:00.000Z",
                "Control": "2015-11-09T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2015-11-10T00:00:00.000Z",
                "MES": 11,
                "A\u00d1O": 2015,
                "DIA": 5,
                "Inicio_Con": 92.8,
                "Control_Ex": "21.4",
                "Inicio_Ext": 114.2,
                "Fecha": "2015-11-05T00:00:00.000Z",
                "ID": 8468,
                "HORA_INICI": "18:00",
                "D\u00eda_Seman": "Jueves",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.0625,
                    -45.15138889
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2017-2018",
                "Nombre_inc": "SAN JAVIER",
                "Latitud": -45.15138889,
                "Longitud": -72.0625,
                "Causa_gene": "Faenas forestales",
                "Causa_espe": "1.1.3. Rebrote de quema legal de cosecha forestal",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.02,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.02,
                "Inicio": "2017-12-03T00:00:00.000Z",
                "Control": "2017-12-04T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2017-12-04T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2017,
                "DIA": 3,
                "Inicio_Con": 10.1,
                "Control_Ex": "0.5",
                "Inicio_Ext": 10.6,
                "Fecha": "2017-12-03T00:00:00.000Z",
                "ID": 8469,
                "HORA_INICI": "23:00",
                "D\u00eda_Seman": "Domingo",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.88388889,
                    -45.58833333
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2015-2016",
                "Nombre_inc": "SANTA AMELITA",
                "Latitud": -45.58833333,
                "Longitud": -71.88388889,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.09,
                "Otras_supe": "0.14",
                "Superficie": 0.24,
                "Inicio": "2015-11-29T00:00:00.000Z",
                "Control": "2015-11-30T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2015-12-01T00:00:00.000Z",
                "MES": 11,
                "A\u00d1O": 2015,
                "DIA": 29,
                "Inicio_Con": 22.4,
                "Control_Ex": "30.4",
                "Inicio_Ext": 52.8,
                "Fecha": "2015-11-29T00:00:00.000Z",
                "ID": 8470,
                "HORA_INICI": "12:00",
                "D\u00eda_Seman": "Domingo",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.10305556,
                    -45.35805556
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2014-2015",
                "Nombre_inc": "SANTA ELENA",
                "Latitud": -45.35805556,
                "Longitud": -72.10305556,
                "Causa_gene": "Faenas agr\u00edolas y pecuarias",
                "Causa_espe": "1.2.4. Quema ilegal con otros fines agr\u00ed\u00adcola (quema sanitaria  otras)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 2.97,
                "Otras_supe": "0.33",
                "Superficie": 3.3,
                "Inicio": "2015-01-22T00:00:00.000Z",
                "Control": "2015-01-23T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2015-01-23T00:00:00.000Z",
                "MES": 1,
                "A\u00d1O": 2015,
                "DIA": 22,
                "Inicio_Con": 23,
                "Control_Ex": "3.5",
                "Inicio_Ext": 26.5,
                "Fecha": "2015-01-22T00:00:00.000Z",
                "ID": 8471,
                "HORA_INICI": "14:00",
                "D\u00eda_Seman": "Jueves",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.93361111,
                    -45.66944444
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2010-2011",
                "Nombre_inc": "SANTA ELISA",
                "Latitud": -45.66944444,
                "Longitud": -71.93361111,
                "Causa_gene": "Otras actividades",
                "Causa_espe": "1.10.6. Otras actividades no clasificados (cocci\u00f3n de ladrillo)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0,
                "Otras_supe": "0.01",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2011-02-21T00:00:00.000Z",
                "Control": "2011-02-22T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2011-02-22T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2011,
                "DIA": 21,
                "Inicio_Con": 16.7,
                "Control_Ex": "0.5",
                "Inicio_Ext": 17.3,
                "Fecha": "2011-02-21T00:00:00.000Z",
                "ID": 8472,
                "HORA_INICI": "19:00",
                "D\u00eda_Seman": "Lunes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "NO",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.91666667,
                    -45.58888889
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2010-2011",
                "Nombre_inc": "SANTA ENEDINA",
                "Latitud": -45.58888889,
                "Longitud": -71.91666667,
                "Causa_gene": "Otras actividades",
                "Causa_espe": "1.10.6. Otras actividades no clasificados (cocci\u00f3n de ladrillo)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.01,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2011-02-21T00:00:00.000Z",
                "Control": "2011-02-21T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2011-02-21T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2011,
                "DIA": 21,
                "Inicio_Con": 7.5,
                "Control_Ex": "1.5",
                "Inicio_Ext": 9,
                "Fecha": "2011-02-21T00:00:00.000Z",
                "ID": 8473,
                "HORA_INICI": "10:00",
                "D\u00eda_Seman": "Lunes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.89944444,
                    -45.57222222
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2013-2014",
                "Nombre_inc": "SANTA INES",
                "Latitud": -45.57222222,
                "Longitud": -71.89944444,
                "Causa_gene": "Confecci\u00f3n y/o extracci\u00f3n productos secundarios del bosque",
                "Causa_espe": "1.3.3. Uso de fuego en faena de extracci\u00f3n y/o confecci\u00f3n de le\u00f1a no industrial",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 1.6,
                "Otras_supe": "0.40",
                "Superficie": 2,
                "Inicio": "2013-12-11T00:00:00.000Z",
                "Control": "2013-12-13T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2013-12-20T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2013,
                "DIA": 11,
                "Inicio_Con": 41.9,
                "Control_Ex": "174.6",
                "Inicio_Ext": 216.5,
                "Fecha": "2013-12-11T00:00:00.000Z",
                "ID": 8474,
                "HORA_INICI": "18:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.69722222,
                    -45.92194444
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2013-2014",
                "Nombre_inc": "SAUCE CHICO",
                "Latitud": -45.92194444,
                "Longitud": -71.69722222,
                "Causa_gene": "Actividades extinci\u00f3n incendios forestales, estructurales u otros",
                "Causa_espe": "1.6.3. Incendio estructural (campamento forestal  casa habitaci\u00f3n u otras edificaciones)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 35.5,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 35.5,
                "Inicio": "2014-02-15T00:00:00.000Z",
                "Control": "2014-02-20T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2014-02-27T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2014,
                "DIA": 15,
                "Inicio_Con": 112.4,
                "Control_Ex": "177.8",
                "Inicio_Ext": 290.2,
                "Fecha": "2014-02-15T00:00:00.000Z",
                "ID": 8476,
                "HORA_INICI": "18:00",
                "D\u00eda_Seman": "S\u00e1bado",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.57944444,
                    -45.06666667
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2017-2018",
                "Nombre_inc": "SECTOR LAGO ZAPATO",
                "Latitud": -45.06666667,
                "Longitud": -71.57944444,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0,
                "Otras_supe": "0.09",
                "Superficie": 0.09,
                "Inicio": "2018-02-12T00:00:00.000Z",
                "Control": "2018-02-14T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2018-02-14T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2018,
                "DIA": 12,
                "Inicio_Con": 60.8,
                "Control_Ex": "1.5",
                "Inicio_Ext": 62.4,
                "Fecha": "2018-02-12T00:00:00.000Z",
                "ID": 8477,
                "HORA_INICI": "01:00",
                "D\u00eda_Seman": "Lunes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "NO",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.07888889,
                    -45.57305556
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2012-2013",
                "Nombre_inc": "SECTOR MIRADOR BY PASS",
                "Latitud": -45.57305556,
                "Longitud": -72.07888889,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.1,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.1,
                "Inicio": "2013-01-16T00:00:00.000Z",
                "Control": "2013-01-16T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2013-01-16T00:00:00.000Z",
                "MES": 1,
                "A\u00d1O": 2013,
                "DIA": 16,
                "Inicio_Con": 0.8,
                "Control_Ex": "0.6",
                "Inicio_Ext": 1.3,
                "Fecha": "2013-01-16T00:00:00.000Z",
                "ID": 8478,
                "HORA_INICI": "16:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.21444444,
                    -45.72972222
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2014-2015",
                "Nombre_inc": "SEIS LAGUNAS",
                "Latitud": -45.72972222,
                "Longitud": -72.21444444,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.07,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.07,
                "Inicio": "2014-12-13T00:00:00.000Z",
                "Control": "2014-12-13T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2014-12-14T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2014,
                "DIA": 13,
                "Inicio_Con": 2.3,
                "Control_Ex": "18.8",
                "Inicio_Ext": 21,
                "Fecha": "2014-12-13T00:00:00.000Z",
                "ID": 8479,
                "HORA_INICI": "19:00",
                "D\u00eda_Seman": "S\u00e1bado",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.08666667,
                    -45.58277778
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "SOCIEDAD AG R\u00cdO MOGOTE",
                "Latitud": -45.58277778,
                "Longitud": -72.08666667,
                "Causa_gene": "Otras actividades",
                "Causa_espe": "1.10.4. H\u00e1bito de fumar",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0,
                "Otras_supe": "0.01",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2018-12-03T00:00:00.000Z",
                "Control": "2018-12-03T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2018-12-03T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2018,
                "DIA": 3,
                "Inicio_Con": 0.7,
                "Control_Ex": "0.2",
                "Inicio_Ext": 0.8,
                "Fecha": "2018-12-03T00:00:00.000Z",
                "ID": 8480,
                "HORA_INICI": "12:00",
                "D\u00eda_Seman": "Lunes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "NO",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.03083333,
                    -45.56694444
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "TEJAS VERDES",
                "Latitud": -45.56694444,
                "Longitud": -72.03083333,
                "Causa_gene": "Actividades recreativas",
                "Causa_espe": "1.4.1. Uso de fuego para actividades recreativas en \u00e1reas no habilitadas  (excursionistas  paseantes  asados)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.01,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2018-12-13T00:00:00.000Z",
                "Control": "2018-12-13T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2018-12-13T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2018,
                "DIA": 13,
                "Inicio_Con": 0.8,
                "Control_Ex": "0.7",
                "Inicio_Ext": 1.5,
                "Fecha": "2018-12-13T00:00:00.000Z",
                "ID": 8481,
                "HORA_INICI": "17:00",
                "D\u00eda_Seman": "Jueves",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.03055556,
                    -45.56694444
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "TEJAS VERDES",
                "Latitud": -45.56694444,
                "Longitud": -72.03055556,
                "Causa_gene": "Actividades recreativas",
                "Causa_espe": "1.4.1. Uso de fuego para actividades recreativas en \u00e1reas no habilitadas  (excursionistas  paseantes  asados)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.02,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.02,
                "Inicio": "2019-03-27T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-03-27T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-03-27T00:00:00.000Z",
                "MES": 3,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 27,
                "Inicio_Con": 0.5,
                "Control_Ex": "0.2",
                "Inicio_Ext": 0.7,
                "Fecha": "2019-03-27T00:00:00.000Z",
                "ID": 8482,
                "HORA_INICI": "19:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.11,
                    -45.59277778
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2017-2018",
                "Nombre_inc": "TENIENTE VIDAL",
                "Latitud": -45.59277778,
                "Longitud": -72.11,
                "Causa_gene": "Quema de desechos",
                "Causa_espe": "1.8.1. Quema de basuras  desechos vegetales u otros no clasificados (distintos de vertederos o basurales autorizados)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0,
                "Otras_supe": "0.02",
                "Superficie": 0.02,
                "Inicio": "2017-12-17T00:00:00.000Z",
                "Control": "2017-12-17T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2017-12-17T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2017,
                "DIA": 17,
                "Inicio_Con": 0.9,
                "Control_Ex": "0.1",
                "Inicio_Ext": 1.1,
                "Fecha": "2017-12-17T00:00:00.000Z",
                "ID": 8483,
                "HORA_INICI": "19:00",
                "D\u00eda_Seman": "Domingo",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "NO",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.08361111,
                    -45.57916667
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2015-2016",
                "Nombre_inc": "TROPERA",
                "Latitud": -45.57916667,
                "Longitud": -72.08361111,
                "Causa_gene": "Accidentes el\u00e9ctricos",
                "Causa_espe": "1.9.3. Corte de cable por ca\u00ed\u00adda de tendido el\u00e9ctrico o postaci\u00f3n",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.05,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.05,
                "Inicio": "2016-02-01T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-02-01T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-02-01T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 1,
                "Inicio_Con": 2.4,
                "Control_Ex": "0.9",
                "Inicio_Ext": 3.2,
                "Fecha": "2016-02-01T00:00:00.000Z",
                "ID": 8484,
                "HORA_INICI": "14:00",
                "D\u00eda_Seman": "Lunes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.03472222,
                    -45.57472222
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2017-2018",
                "Nombre_inc": "TUCAPEL JIMENEZ",
                "Latitud": -45.57472222,
                "Longitud": -72.03472222,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.01,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2018-02-25T00:00:00.000Z",
                "Control": "2018-02-25T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2018-02-25T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2018,
                "DIA": 25,
                "Inicio_Con": 0.6,
                "Control_Ex": "0.2",
                "Inicio_Ext": 0.8,
                "Fecha": "2018-02-25T00:00:00.000Z",
                "ID": 8485,
                "HORA_INICI": "14:00",
                "D\u00eda_Seman": "Domingo",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.05861111,
                    -45.69972222
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2012-2013",
                "Nombre_inc": "VALLE SIMPSON",
                "Latitud": -45.69972222,
                "Longitud": -72.05861111,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 2.3,
                "Otras_supe": "0.30",
                "Superficie": 2.6,
                "Inicio": "2012-09-11T00:00:00.000Z",
                "Control": "2012-09-11T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2012-09-11T00:00:00.000Z",
                "MES": 9,
                "A\u00d1O": 2012,
                "DIA": 11,
                "Inicio_Con": 3.4,
                "Control_Ex": "3.4",
                "Inicio_Ext": 6.8,
                "Fecha": "2012-09-11T00:00:00.000Z",
                "ID": 8486,
                "HORA_INICI": "15:00",
                "D\u00eda_Seman": "Martes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.97666667,
                    -45.3825
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2016-2017",
                "Nombre_inc": "VILLA ORTEGA",
                "Latitud": -45.3825,
                "Longitud": -71.97666667,
                "Causa_gene": "Actividades extinci\u00f3n incendios forestales, estructurales u otros",
                "Causa_espe": "1.6.3. Incendio estructural (campamento forestal  casa habitaci\u00f3n u otras edificaciones)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.05,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.05,
                "Inicio": "2016-12-13T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-12-13T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-12-13T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 13,
                "Inicio_Con": 1.4,
                "Control_Ex": "0.4",
                "Inicio_Ext": 1.8,
                "Fecha": "2016-12-13T00:00:00.000Z",
                "ID": 8487,
                "HORA_INICI": "16:00",
                "D\u00eda_Seman": "Martes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.80027778,
                    -43.92444444
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Ais\u00e9n",
                "Comuna": "Guaitecas",
                "Codcom": 11203,
                "Temporada": "2015-2016",
                "Nombre_inc": "ISLA CLOTILDE",
                "Latitud": -43.92444444,
                "Longitud": -73.80027778,
                "Causa_gene": "Incendios intencionales",
                "Causa_espe": "2.1.11. Otros intencionales no clasificados",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 6,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 6,
                "Inicio": "2016-02-01T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-02-04T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-02-06T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 1,
                "Inicio_Con": 73.6,
                "Control_Ex": "46.1",
                "Inicio_Ext": 119.7,
                "Fecha": "2016-02-01T00:00:00.000Z",
                "ID": 20657,
                "HORA_INICI": "15:00",
                "D\u00eda_Seman": "Lunes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.16888889,
                    -44.10361111
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Lago Verde",
                "Codcom": 11102,
                "Temporada": "2012-2013",
                "Nombre_inc": "CAMINO LAGO VERDE",
                "Latitud": -44.10361111,
                "Longitud": -72.16888889,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.18,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.18,
                "Inicio": "2013-02-09T00:00:00.000Z",
                "Control": "2013-02-09T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2013-02-09T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2013,
                "DIA": 9,
                "Inicio_Con": 1.2,
                "Control_Ex": "0.3",
                "Inicio_Ext": 1.5,
                "Fecha": "2013-02-09T00:00:00.000Z",
                "ID": 22856,
                "HORA_INICI": "20:00",
                "D\u00eda_Seman": "S\u00e1bado",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.81861111,
                    -44.24944444
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Lago Verde",
                "Codcom": 11102,
                "Temporada": "2016-2017",
                "Nombre_inc": "CAMPO NUEVO",
                "Latitud": -44.24944444,
                "Longitud": -71.81861111,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.3,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.3,
                "Inicio": "2016-10-05T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-10-06T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-10-06T00:00:00.000Z",
                "MES": 10,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 5,
                "Inicio_Con": 16.6,
                "Control_Ex": "5.3",
                "Inicio_Ext": 22,
                "Fecha": "2016-10-05T00:00:00.000Z",
                "ID": 22857,
                "HORA_INICI": "17:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.80916667,
                    -44.23361111
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Lago Verde",
                "Codcom": 11102,
                "Temporada": "2015-2016",
                "Nombre_inc": "CAMPO NUEVO",
                "Latitud": -44.23361111,
                "Longitud": -71.80916667,
                "Causa_gene": "Faenas forestales",
                "Causa_espe": "1.1.22. Otros incendios por faenas forestales no clasificadas",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 32,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 32,
                "Inicio": "2015-11-01T00:00:00.000Z",
                "Control": "2015-11-04T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2015-11-08T00:00:00.000Z",
                "MES": 11,
                "A\u00d1O": 2015,
                "DIA": 1,
                "Inicio_Con": 64,
                "Control_Ex": "97.4",
                "Inicio_Ext": 161.4,
                "Fecha": "2015-11-01T00:00:00.000Z",
                "ID": 22858,
                "HORA_INICI": "18:00",
                "D\u00eda_Seman": "Domingo",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.84555556,
                    -44.22944444
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Lago Verde",
                "Codcom": 11102,
                "Temporada": "2015-2016",
                "Nombre_inc": "COMPLEJO DE II.FF LAGO VERDE  CL-ARG.",
                "Latitud": -44.22944444,
                "Longitud": -71.84555556,
                "Causa_gene": "Faenas agr\u00edolas y pecuarias",
                "Causa_espe": "1.2.2. Quema ilegal de desechos agr\u00ed\u00adcolas",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 1203,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 1203,
                "Inicio": "2016-02-10T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-03-19T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-04-15T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 10,
                "Inicio_Con": 0,
                "Control_Ex": "",
                "Inicio_Ext": 0,
                "Fecha": "2016-02-10T00:00:00.000Z",
                "ID": 22859,
                "HORA_INICI": "15:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.75805556,
                    -44.47611111
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Lago Verde",
                "Codcom": 11102,
                "Temporada": "2015-2016",
                "Nombre_inc": "EL BANDURRIAL",
                "Latitud": -44.47611111,
                "Longitud": -71.75805556,
                "Causa_gene": "Faenas forestales",
                "Causa_espe": "1.1.22. Otros incendios por faenas forestales no clasificadas",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0,
                "Otras_supe": "1.00",
                "Superficie": 1,
                "Inicio": "2016-03-22T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-03-24T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-04-07T00:00:00.000Z",
                "MES": 3,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 22,
                "Inicio_Con": 47,
                "Control_Ex": "332.4",
                "Inicio_Ext": 379.4,
                "Fecha": "2016-03-22T00:00:00.000Z",
                "ID": 22860,
                "HORA_INICI": "15:00",
                "D\u00eda_Seman": "Martes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "NO",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.90861111,
                    -44.17555556
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Lago Verde",
                "Codcom": 11102,
                "Temporada": "2011-2012",
                "Nombre_inc": "EL MAITENAL",
                "Latitud": -44.17555556,
                "Longitud": -71.90861111,
                "Causa_gene": "Faenas agr\u00edolas y pecuarias",
                "Causa_espe": "1.2.3. Quema legal con otros fines agr\u00ed\u00adcolas (quema sanitaria  otras)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 10,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 10,
                "Inicio": "2011-12-24T00:00:00.000Z",
                "Control": "2011-12-28T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2011-12-28T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2011,
                "DIA": 24,
                "Inicio_Con": 105,
                "Control_Ex": "-",
                "Inicio_Ext": 105,
                "Fecha": "2011-12-24T00:00:00.000Z",
                "ID": 22861,
                "HORA_INICI": "10:00",
                "D\u00eda_Seman": "S\u00e1bado",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.66638889,
                    -44.63166667
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Lago Verde",
                "Codcom": 11102,
                "Temporada": "2011-2012",
                "Nombre_inc": "EL PANGAL",
                "Latitud": -44.63166667,
                "Longitud": -71.66638889,
                "Causa_gene": "Faenas agr\u00edolas y pecuarias",
                "Causa_espe": "1.2.1. Quema legal de desechos agr\u00ed\u00adcolas",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.5,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.5,
                "Inicio": "2012-01-25T00:00:00.000Z",
                "Control": "2012-01-25T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2012-01-26T00:00:00.000Z",
                "MES": 1,
                "A\u00d1O": 2012,
                "DIA": 25,
                "Inicio_Con": 3.9,
                "Control_Ex": "14.3",
                "Inicio_Ext": 18.2,
                "Fecha": "2012-01-25T00:00:00.000Z",
                "ID": 22862,
                "HORA_INICI": "12:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.86194444,
                    -44.18777778
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Lago Verde",
                "Codcom": 11102,
                "Temporada": "2019-2020",
                "Nombre_inc": "FUNDO ESPERANZA",
                "Latitud": -44.18777778,
                "Longitud": -71.86194444,
                "Causa_gene": "Tr\u00e1nsito de personas  veh\u00edculos o aeronaves",
                "Causa_espe": "1.7.1. Uso de fuego por transe\u00fantes",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.5,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.5,
                "Inicio": "2019-10-14T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-10-14T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-10-16T00:00:00.000Z",
                "MES": 10,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 14,
                "Inicio_Con": 4.6,
                "Control_Ex": "51.0",
                "Inicio_Ext": 55.6,
                "Fecha": "2019-10-14T00:00:00.000Z",
                "ID": 22863,
                "HORA_INICI": "16:00",
                "D\u00eda_Seman": "Lunes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.8186,
                    -44.2507
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Lago Verde",
                "Codcom": 11102,
                "Temporada": "2013-2014",
                "Nombre_inc": "LAGO VERDE",
                "Latitud": -44.2507,
                "Longitud": -71.8186,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 7.72,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 7.72,
                "Inicio": "2014-03-13T00:00:00.000Z",
                "Control": "2014-03-15T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2014-03-19T00:00:00.000Z",
                "MES": 3,
                "A\u00d1O": 2014,
                "DIA": 13,
                "Inicio_Con": 45.6,
                "Control_Ex": "94.4",
                "Inicio_Ext": 140,
                "Fecha": "2014-03-13T00:00:00.000Z",
                "ID": 22864,
                "HORA_INICI": "15:00",
                "D\u00eda_Seman": "Jueves",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.76944444,
                    -44.66472222
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Lago Verde",
                "Codcom": 11102,
                "Temporada": "2015-2016",
                "Nombre_inc": "MONTA\u00d1A ALTA",
                "Latitud": -44.66472222,
                "Longitud": -71.76944444,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.1. Desconocida (se investiga pero no es posible establecer la causa origen)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 5.8,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 5.8,
                "Inicio": "2015-10-22T00:00:00.000Z",
                "Control": "2015-10-23T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2015-10-28T00:00:00.000Z",
                "MES": 10,
                "A\u00d1O": 2015,
                "DIA": 22,
                "Inicio_Con": 18,
                "Control_Ex": "121.5",
                "Inicio_Ext": 139.5,
                "Fecha": "2015-10-22T00:00:00.000Z",
                "ID": 22865,
                "HORA_INICI": "22:00",
                "D\u00eda_Seman": "Jueves",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.8073,
                    -44.24722222
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Lago Verde",
                "Codcom": 11102,
                "Temporada": "2014-2015",
                "Nombre_inc": "PASO LAGO VERDE",
                "Latitud": -44.24722222,
                "Longitud": -71.8073,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.56,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.56,
                "Inicio": "2014-12-16T00:00:00.000Z",
                "Control": "2014-12-16T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2014-12-17T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2014,
                "DIA": 16,
                "Inicio_Con": 10.9,
                "Control_Ex": "19.6",
                "Inicio_Ext": 30.5,
                "Fecha": "2014-12-16T00:00:00.000Z",
                "ID": 22866,
                "HORA_INICI": "09:00",
                "D\u00eda_Seman": "Martes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.91388889,
                    -44.19388889
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Lago Verde",
                "Codcom": 11102,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "PUENTE FIGUEROA",
                "Latitud": -44.19388889,
                "Longitud": -71.91388889,
                "Causa_gene": "Actividades recreativas",
                "Causa_espe": "1.4.1. Uso de fuego para actividades recreativas en \u00e1reas no habilitadas  (excursionistas  paseantes  asados)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 2.9,
                "Otras_supe": "0.10",
                "Superficie": 3,
                "Inicio": "2019-02-23T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-02-28T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-03-04T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 23,
                "Inicio_Con": 120.2,
                "Control_Ex": "95.6",
                "Inicio_Ext": 215.7,
                "Fecha": "2019-02-23T00:00:00.000Z",
                "ID": 22867,
                "HORA_INICI": "11:00",
                "D\u00eda_Seman": "S\u00e1bado",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.66638889,
                    -44.63166667
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Lago Verde",
                "Codcom": 11102,
                "Temporada": "2011-2012",
                "Nombre_inc": "VADO ANCHO",
                "Latitud": -44.63166667,
                "Longitud": -71.66638889,
                "Causa_gene": "Incendios naturales",
                "Causa_espe": "3.1.1. Ca\u00ed\u00adda de rayo",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 55,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 55,
                "Inicio": "2012-01-20T00:00:00.000Z",
                "Control": "2012-01-25T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2012-01-27T00:00:00.000Z",
                "MES": 1,
                "A\u00d1O": 2012,
                "DIA": 20,
                "Inicio_Con": 118,
                "Control_Ex": "51.0",
                "Inicio_Ext": 169,
                "Fecha": "2012-01-20T00:00:00.000Z",
                "ID": 22868,
                "HORA_INICI": "16:00",
                "D\u00eda_Seman": "Viernes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.69916667,
                    -46.36166667
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "General Carrera",
                "Comuna": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "Codcom": 11402,
                "Temporada": "2014-2015",
                "Nombre_inc": "ARROYO SECO",
                "Latitud": -46.36166667,
                "Longitud": -72.69916667,
                "Causa_gene": "Faenas agr\u00edolas y pecuarias",
                "Causa_espe": "1.2.4. Quema ilegal con otros fines agr\u00ed\u00adcola (quema sanitaria  otras)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.01,
                "Otras_supe": "0.02",
                "Superficie": 0.03,
                "Inicio": "2014-12-01T00:00:00.000Z",
                "Control": "2014-12-02T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2014-12-02T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2014,
                "DIA": 1,
                "Inicio_Con": 14.3,
                "Control_Ex": "6.0",
                "Inicio_Ext": 20.3,
                "Fecha": "2014-12-01T00:00:00.000Z",
                "ID": 47276,
                "HORA_INICI": "20:00",
                "D\u00eda_Seman": "Lunes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.67111111,
                    -46.63361111
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "General Carrera",
                "Comuna": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "Codcom": 11402,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "CHIRIFO",
                "Latitud": -46.63361111,
                "Longitud": -72.67111111,
                "Causa_gene": "Actividades recreativas",
                "Causa_espe": "1.4.1. Uso de fuego para actividades recreativas en \u00e1reas no habilitadas  (excursionistas  paseantes  asados)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.02,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.02,
                "Inicio": "2019-03-31T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-03-31T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-03-31T00:00:00.000Z",
                "MES": 3,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 31,
                "Inicio_Con": 2,
                "Control_Ex": "6.0",
                "Inicio_Ext": 8,
                "Fecha": "2019-03-31T00:00:00.000Z",
                "ID": 47277,
                "HORA_INICI": "09:00",
                "D\u00eda_Seman": "Domingo",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.34611111,
                    -46.21083333
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "General Carrera",
                "Comuna": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "Codcom": 11402,
                "Temporada": "2015-2016",
                "Nombre_inc": "DESAGUE LAPARENT",
                "Latitud": -46.21083333,
                "Longitud": -72.34611111,
                "Causa_gene": "Faenas agr\u00edolas y pecuarias",
                "Causa_espe": "1.2.4. Quema ilegal con otros fines agr\u00ed\u00adcola (quema sanitaria  otras)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.1,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.1,
                "Inicio": "2015-11-11T00:00:00.000Z",
                "Control": "2015-11-12T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2015-11-13T00:00:00.000Z",
                "MES": 11,
                "A\u00d1O": 2015,
                "DIA": 11,
                "Inicio_Con": 25,
                "Control_Ex": "17.2",
                "Inicio_Ext": 42.3,
                "Fecha": "2015-11-11T00:00:00.000Z",
                "ID": 47278,
                "HORA_INICI": "16:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.92444444,
                    -46.38194444
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "General Carrera",
                "Comuna": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "Codcom": 11402,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "EL AVELLANO",
                "Latitud": -46.38194444,
                "Longitud": -71.92444444,
                "Causa_gene": "Faenas agr\u00edolas y pecuarias",
                "Causa_espe": "1.2.4. Quema ilegal con otros fines agr\u00ed\u00adcola (quema sanitaria  otras)",
                "Plantacion": "85.48",
                "Vegetaci\u00f3": 201.92,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 287.4,
                "Inicio": "2018-09-14T00:00:00.000Z",
                "Control": "2018-09-15T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2018-09-17T00:00:00.000Z",
                "MES": 9,
                "A\u00d1O": 2018,
                "DIA": 14,
                "Inicio_Con": 28.5,
                "Control_Ex": "48.0",
                "Inicio_Ext": 76.5,
                "Fecha": "2018-09-14T00:00:00.000Z",
                "ID": 47279,
                "HORA_INICI": "11:00",
                "D\u00eda_Seman": "Viernes",
                "Plantaci_1": "SI",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.07305556,
                    -46.31
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "General Carrera",
                "Comuna": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "Codcom": 11402,
                "Temporada": "2017-2018",
                "Nombre_inc": "EL ESCORIAL",
                "Latitud": -46.31,
                "Longitud": -72.07305556,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 1.86,
                "Otras_supe": "0.50",
                "Superficie": 2.36,
                "Inicio": "2018-03-01T00:00:00.000Z",
                "Control": "2018-03-03T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2018-03-06T00:00:00.000Z",
                "MES": 3,
                "A\u00d1O": 2018,
                "DIA": 1,
                "Inicio_Con": 49,
                "Control_Ex": "72.8",
                "Inicio_Ext": 121.7,
                "Fecha": "2018-03-01T00:00:00.000Z",
                "ID": 47280,
                "HORA_INICI": "15:00",
                "D\u00eda_Seman": "Jueves",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.98583333,
                    -46.28805556
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "General Carrera",
                "Comuna": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "Codcom": 11402,
                "Temporada": "2013-2014",
                "Nombre_inc": "EL MAITENAL",
                "Latitud": -46.28805556,
                "Longitud": -71.98583333,
                "Causa_gene": "Faenas agr\u00edolas y pecuarias",
                "Causa_espe": "1.2.10. Otros incendios por faenas agropecuarias no clasificadas",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 221.6,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 221.6,
                "Inicio": "2013-10-06T00:00:00.000Z",
                "Control": "2013-10-09T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2013-10-14T00:00:00.000Z",
                "MES": 10,
                "A\u00d1O": 2013,
                "DIA": 6,
                "Inicio_Con": 67.1,
                "Control_Ex": "117.4",
                "Inicio_Ext": 184.5,
                "Fecha": "2013-10-06T00:00:00.000Z",
                "ID": 47281,
                "HORA_INICI": "17:00",
                "D\u00eda_Seman": "Domingo",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.92305556,
                    -46.33666667
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "General Carrera",
                "Comuna": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "Codcom": 11402,
                "Temporada": "2019-2020",
                "Nombre_inc": "LA BAHIA",
                "Latitud": -46.33666667,
                "Longitud": -71.92305556,
                "Causa_gene": "Accidentes el\u00e9ctricos",
                "Causa_espe": "1.9.4. Corte de cable por otro accidente o acci\u00f3n no clasificada",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 26,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 26,
                "Inicio": "2020-06-04T00:00:00.000Z",
                "Control": "2020-06-05T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2020-06-05T00:00:00.000Z",
                "MES": 6,
                "A\u00d1O": 2020,
                "DIA": 4,
                "Inicio_Con": 5.3,
                "Control_Ex": "-",
                "Inicio_Ext": 5.3,
                "Fecha": "2020-06-04T00:00:00.000Z",
                "ID": 47283,
                "HORA_INICI": "21:00",
                "D\u00eda_Seman": "Jueves",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.2775,
                    -46.16416667
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "General Carrera",
                "Comuna": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "Codcom": 11402,
                "Temporada": "2014-2015",
                "Nombre_inc": "LAGUNA VERDE",
                "Latitud": -46.16416667,
                "Longitud": -72.2775,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 20,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 20,
                "Inicio": "2014-09-14T00:00:00.000Z",
                "Control": "2014-09-15T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2014-09-16T00:00:00.000Z",
                "MES": 9,
                "A\u00d1O": 2014,
                "DIA": 14,
                "Inicio_Con": 22,
                "Control_Ex": "24.0",
                "Inicio_Ext": 46,
                "Fecha": "2014-09-14T00:00:00.000Z",
                "ID": 47285,
                "HORA_INICI": "14:00",
                "D\u00eda_Seman": "Domingo",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.08583333,
                    -46.32583333
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "General Carrera",
                "Comuna": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "Codcom": 11402,
                "Temporada": "2017-2018",
                "Nombre_inc": "LAS C\u00c1SCARAS",
                "Latitud": -46.32583333,
                "Longitud": -72.08583333,
                "Causa_gene": "Incendios intencionales",
                "Causa_espe": "2.1.11. Otros intencionales no clasificados",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.02,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.02,
                "Inicio": "2018-02-06T00:00:00.000Z",
                "Control": "2018-02-07T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2018-02-07T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2018,
                "DIA": 6,
                "Inicio_Con": 19,
                "Control_Ex": "2.5",
                "Inicio_Ext": 21.5,
                "Fecha": "2018-02-06T00:00:00.000Z",
                "ID": 47286,
                "HORA_INICI": "21:00",
                "D\u00eda_Seman": "Martes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.28638889,
                    -46.15638889
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "General Carrera",
                "Comuna": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "Codcom": 11402,
                "Temporada": "2019-2020",
                "Nombre_inc": "LAS VERTIENTES",
                "Latitud": -46.15638889,
                "Longitud": -72.28638889,
                "Causa_gene": "Faenas forestales",
                "Causa_espe": "1.1.23. Uso de fuego en zonas de faenas forestales (alimentaci\u00f3n  calefacci\u00f3n  otros)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0,
                "Otras_supe": "0.05",
                "Superficie": 0.05,
                "Inicio": "2019-12-09T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-12-10T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-12-10T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 9,
                "Inicio_Con": 20.2,
                "Control_Ex": "1.6",
                "Inicio_Ext": 21.8,
                "Fecha": "2019-12-09T00:00:00.000Z",
                "ID": 47287,
                "HORA_INICI": "17:00",
                "D\u00eda_Seman": "Lunes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "NO",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.93694444,
                    -46.34333333
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "General Carrera",
                "Comuna": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "Codcom": 11402,
                "Temporada": "2015-2016",
                "Nombre_inc": "LEVICAN",
                "Latitud": -46.34333333,
                "Longitud": -71.93694444,
                "Causa_gene": "Actividades recreativas",
                "Causa_espe": "1.4.1. Uso de fuego para actividades recreativas en \u00e1reas no habilitadas  (excursionistas  paseantes  asados)",
                "Plantacion": "14.45",
                "Vegetaci\u00f3": 1985.55,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 2000,
                "Inicio": "2016-03-05T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-03-11T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-04-01T00:00:00.000Z",
                "MES": 3,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 5,
                "Inicio_Con": 133.9,
                "Control_Ex": "",
                "Inicio_Ext": 0,
                "Fecha": "2016-03-05T00:00:00.000Z",
                "ID": 47288,
                "HORA_INICI": "21:00",
                "D\u00eda_Seman": "S\u00e1bado",
                "Plantaci_1": "SI",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.52277778,
                    -46.61472222
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "General Carrera",
                "Comuna": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "Codcom": 11402,
                "Temporada": "2017-2018",
                "Nombre_inc": "PUERTO ALARC\u00d3N",
                "Latitud": -46.61472222,
                "Longitud": -72.52277778,
                "Causa_gene": "Faenas agr\u00edolas y pecuarias",
                "Causa_espe": "1.2.4. Quema ilegal con otros fines agr\u00ed\u00adcola (quema sanitaria  otras)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 5.82,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 5.82,
                "Inicio": "2017-12-23T00:00:00.000Z",
                "Control": "2017-12-27T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2017-12-27T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2017,
                "DIA": 23,
                "Inicio_Con": 93.3,
                "Control_Ex": "2.8",
                "Inicio_Ext": 96.1,
                "Fecha": "2017-12-23T00:00:00.000Z",
                "ID": 47289,
                "HORA_INICI": "17:00",
                "D\u00eda_Seman": "S\u00e1bado",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.62277778,
                    -46.59472222
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "General Carrera",
                "Comuna": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "Codcom": 11402,
                "Temporada": "2010-2011",
                "Nombre_inc": "SAN BERNARDO",
                "Latitud": -46.59472222,
                "Longitud": -72.62277778,
                "Causa_gene": "Faenas agr\u00edolas y pecuarias",
                "Causa_espe": "1.2.2. Quema ilegal de desechos agr\u00ed\u00adcolas",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 3,
                "Otras_supe": "1.00",
                "Superficie": 4,
                "Inicio": "2010-11-11T00:00:00.000Z",
                "Control": "2010-11-12T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2010-11-12T00:00:00.000Z",
                "MES": 11,
                "A\u00d1O": 2010,
                "DIA": 11,
                "Inicio_Con": 21.5,
                "Control_Ex": "2.1",
                "Inicio_Ext": 23.6,
                "Fecha": "2010-11-11T00:00:00.000Z",
                "ID": 47290,
                "HORA_INICI": "20:00",
                "D\u00eda_Seman": "Jueves",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.855,
                    -46.3775
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "General Carrera",
                "Comuna": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "Codcom": 11402,
                "Temporada": "2015-2016",
                "Nombre_inc": "SECTOR RAMPLA",
                "Latitud": -46.3775,
                "Longitud": -71.855,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 9.66,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 9.66,
                "Inicio": "2015-11-02T00:00:00.000Z",
                "Control": "2015-11-04T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2015-11-06T00:00:00.000Z",
                "MES": 11,
                "A\u00d1O": 2015,
                "DIA": 2,
                "Inicio_Con": 46.7,
                "Control_Ex": "50.1",
                "Inicio_Ext": 96.8,
                "Fecha": "2015-11-02T00:00:00.000Z",
                "ID": 47291,
                "HORA_INICI": "19:00",
                "D\u00eda_Seman": "Lunes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.52722222,
                    -47.79888889
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Capit\u00e1n Prat",
                "Comuna": "Tortel",
                "Codcom": 11303,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "CALETA TORTEL",
                "Latitud": -47.79888889,
                "Longitud": -73.52722222,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.04,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.04,
                "Inicio": "2018-12-06T00:00:00.000Z",
                "Control": "2018-12-07T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2018-12-08T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2018,
                "DIA": 6,
                "Inicio_Con": 15.2,
                "Control_Ex": "28.6",
                "Inicio_Ext": 43.8,
                "Fecha": "2018-12-06T00:00:00.000Z",
                "ID": 57899,
                "HORA_INICI": "18:00",
                "D\u00eda_Seman": "Jueves",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.24083333,
                    -47.74361111
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Capit\u00e1n Prat",
                "Comuna": "Tortel",
                "Codcom": 11303,
                "Temporada": "2015-2016",
                "Nombre_inc": "VAGABUNDO",
                "Latitud": -47.74361111,
                "Longitud": -73.24083333,
                "Causa_gene": "Otras actividades",
                "Causa_espe": "1.10.4. H\u00e1bito de fumar",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 92.4,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 92.4,
                "Inicio": "2015-11-05T00:00:00.000Z",
                "Control": "2015-11-10T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2015-11-13T00:00:00.000Z",
                "MES": 11,
                "A\u00d1O": 2015,
                "DIA": 5,
                "Inicio_Con": 105.5,
                "Control_Ex": "75.1",
                "Inicio_Ext": 180.6,
                "Fecha": "2015-11-05T00:00:00.000Z",
                "ID": 57900,
                "HORA_INICI": "22:00",
                "D\u00eda_Seman": "Jueves",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.59777778,
                    -48.51805556
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Capit\u00e1n Prat",
                "Comuna": "Villa O'Higgins",
                "Codcom": 11302,
                "Temporada": "2015-2016",
                "Nombre_inc": "ALTA VISTA",
                "Latitud": -48.51805556,
                "Longitud": -72.59777778,
                "Causa_gene": "Accidentes el\u00e9ctricos",
                "Causa_espe": "1.9.3. Corte de cable por ca\u00ed\u00adda de tendido el\u00e9ctrico o postaci\u00f3n",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.01,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2015-12-23T00:00:00.000Z",
                "Control": "2015-12-24T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2015-12-28T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2015,
                "DIA": 23,
                "Inicio_Con": 16.3,
                "Control_Ex": "100.3",
                "Inicio_Ext": 116.5,
                "Fecha": "2015-12-23T00:00:00.000Z",
                "ID": 62408,
                "HORA_INICI": "19:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.91277778,
                    -48.75
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Capit\u00e1n Prat",
                "Comuna": "Villa O'Higgins",
                "Codcom": 11302,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "BAH\u00cdA POCAS PILCHAS",
                "Latitud": -48.75,
                "Longitud": -72.91277778,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.01,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2019-02-11T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-02-17T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-02-17T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 11,
                "Inicio_Con": 135.7,
                "Control_Ex": "-",
                "Inicio_Ext": 135.7,
                "Fecha": "2019-02-11T00:00:00.000Z",
                "ID": 62409,
                "HORA_INICI": "20:00",
                "D\u00eda_Seman": "Lunes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.78611111,
                    -48.16722222
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Capit\u00e1n Prat",
                "Comuna": "Villa O'Higgins",
                "Codcom": 11302,
                "Temporada": "2015-2016",
                "Nombre_inc": "EL RESBAL\u00d3N",
                "Latitud": -48.16722222,
                "Longitud": -72.78611111,
                "Causa_gene": "Otras actividades",
                "Causa_espe": "1.10.3. Explosiones (oleoductos  polvorines  dep\u00f3sitos de combustibles)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 5.9,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 5.9,
                "Inicio": "2016-01-11T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-01-15T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-01-23T00:00:00.000Z",
                "MES": 1,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 11,
                "Inicio_Con": 90,
                "Control_Ex": "192.8",
                "Inicio_Ext": 282.8,
                "Fecha": "2016-01-11T00:00:00.000Z",
                "ID": 62410,
                "HORA_INICI": "18:00",
                "D\u00eda_Seman": "Lunes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.82388889,
                    -48.57916667
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Capit\u00e1n Prat",
                "Comuna": "Villa O'Higgins",
                "Codcom": 11302,
                "Temporada": "2014-2015",
                "Nombre_inc": "LAGO OHIGGINS",
                "Latitud": -48.57916667,
                "Longitud": -72.82388889,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 1.84,
                "Otras_supe": "0.46",
                "Superficie": 2.3,
                "Inicio": "2015-02-04T00:00:00.000Z",
                "Control": "2015-02-08T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2015-02-09T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2015,
                "DIA": 4,
                "Inicio_Con": 100,
                "Control_Ex": "12.5",
                "Inicio_Ext": 112.5,
                "Fecha": "2015-02-04T00:00:00.000Z",
                "ID": 62411,
                "HORA_INICI": "17:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.09361111,
                    -45.29833333
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Ais\u00e9n",
                "Comuna": "Ais\u00e9n",
                "Codcom": 11201,
                "Temporada": "2020-2021",
                "Nombre_inc": "EMPERADOR GUILLERMO",
                "Latitud": -45.29833333,
                "Longitud": -72.09361111,
                "Causa_gene": "Faenas forestales",
                "Causa_espe": "1.1.9. Quema legal para reducci\u00f3n de combustible (silvicultura preventiva)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.03,
                "Otras_supe": "0.03",
                "Superficie": 0.07,
                "Inicio": "2021-01-14T00:00:00.000Z",
                "Control": "2021-01-14T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "MES": 1,
                "A\u00d1O": 2021,
                "DIA": 14,
                "Inicio_Con": 2.9,
                "Control_Ex": "15.0",
                "Inicio_Ext": 18,
                "Fecha": "2021-01-14T00:00:00.000Z",
                "ID": 63975,
                "HORA_INICI": "17:30",
                "D\u00eda_Seman": "Jueves",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.805,
                    -45.425
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Ais\u00e9n",
                "Comuna": "Ais\u00e9n",
                "Codcom": 11201,
                "Temporada": "2020-2021",
                "Nombre_inc": "LA BARRA",
                "Latitud": -45.425,
                "Longitud": -72.805,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.1. Desconocida (se investiga pero no es posible establecer la causa origen)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 1.5,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 1.5,
                "Inicio": "2020-11-08T00:00:00.000Z",
                "Control": "2020-11-09T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "MES": 11,
                "A\u00d1O": 2020,
                "DIA": 8,
                "Inicio_Con": 15.9,
                "Control_Ex": "1.7",
                "Inicio_Ext": 17.7,
                "Fecha": "2020-11-08T00:00:00.000Z",
                "ID": 63976,
                "HORA_INICI": "19:18",
                "D\u00eda_Seman": "Domingo",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.06305556,
                    -45.14444444
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Ais\u00e9n",
                "Comuna": "Ais\u00e9n",
                "Codcom": 11201,
                "Temporada": "2020-2021",
                "Nombre_inc": "RINCON DE LOS TOROS",
                "Latitud": -45.14444444,
                "Longitud": -72.06305556,
                "Causa_gene": "Faenas agr\u00edolas y pecuarias",
                "Causa_espe": "1.2.1. Quema legal de desechos agr\u00ed\u00adcolas",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.03,
                "Otras_supe": "0.03",
                "Superficie": 0.06,
                "Inicio": "2021-03-18T00:00:00.000Z",
                "Control": "2021-03-18T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "MES": 3,
                "A\u00d1O": 2021,
                "DIA": 18,
                "Inicio_Con": 5.8,
                "Control_Ex": "25.2",
                "Inicio_Ext": 31,
                "Fecha": "2021-03-18T00:00:00.000Z",
                "ID": 63977,
                "HORA_INICI": "09:00",
                "D\u00eda_Seman": "Jueves",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.24611111,
                    -45.24305556
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Ais\u00e9n",
                "Comuna": "Ais\u00e9n",
                "Codcom": 11201,
                "Temporada": "2020-2021",
                "Nombre_inc": "TRES VIENTOS",
                "Latitud": -45.24305556,
                "Longitud": -72.24611111,
                "Causa_gene": "Faenas forestales",
                "Causa_espe": "1.1.10. Quema ilegal para reducci\u00f3n de combustible (silvicultura preventiva)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.25,
                "Otras_supe": "0.25",
                "Superficie": 0.5,
                "Inicio": "2020-12-11T00:00:00.000Z",
                "Control": "2020-12-11T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2020,
                "DIA": 11,
                "Inicio_Con": 3.2,
                "Control_Ex": "2.5",
                "Inicio_Ext": 5.8,
                "Fecha": "2020-12-11T00:00:00.000Z",
                "ID": 63978,
                "HORA_INICI": "11:15",
                "D\u00eda_Seman": "Viernes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.70166667,
                    -46.54361111
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "General Carrera",
                "Comuna": "Chile Chico",
                "Codcom": 11401,
                "Temporada": "2020-2021",
                "Nombre_inc": "CALLEJON MATADERO",
                "Latitud": -46.54361111,
                "Longitud": -71.70166667,
                "Causa_gene": "Tr\u00e1nsito de personas  veh\u00edculos o aeronaves",
                "Causa_espe": "1.7.1. Uso de fuego por transe\u00fantes",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.01,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2020-12-26T00:00:00.000Z",
                "Control": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2020,
                "DIA": 26,
                "Inicio_Con": 0.7,
                "Control_Ex": "0.0",
                "Inicio_Ext": 0.7,
                "Fecha": "2020-12-26T00:00:00.000Z",
                "ID": 64704,
                "HORA_INICI": "17:45",
                "D\u00eda_Seman": "S\u00e1bado",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.71444444,
                    -46.54416667
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "General Carrera",
                "Comuna": "Chile Chico",
                "Codcom": 11401,
                "Temporada": "2020-2021",
                "Nombre_inc": "CALLEJ\u00d3N VERA",
                "Latitud": -46.54416667,
                "Longitud": -71.71444444,
                "Causa_gene": "Tr\u00e1nsito de personas  veh\u00edculos o aeronaves",
                "Causa_espe": "1.7.1. Uso de fuego por transe\u00fantes",
                "Plantacion": "0.01",
                "Vegetaci\u00f3": 0,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2021-02-24T00:00:00.000Z",
                "Control": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2021,
                "DIA": 24,
                "Inicio_Con": 1.3,
                "Control_Ex": "0.3",
                "Inicio_Ext": 1.6,
                "Fecha": "2021-02-24T00:00:00.000Z",
                "ID": 64705,
                "HORA_INICI": "01:45",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "SI",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.73527778,
                    -46.59305556
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "General Carrera",
                "Comuna": "Chile Chico",
                "Codcom": 11401,
                "Temporada": "2020-2021",
                "Nombre_inc": "LAS BRISAS",
                "Latitud": -46.59305556,
                "Longitud": -71.73527778,
                "Causa_gene": "Actividades recreativas",
                "Causa_espe": "1.4.1. Uso de fuego para actividades recreativas en \u00e1reas no habilitadas  (excursionistas  paseantes  asados)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 2.35,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 2.35,
                "Inicio": "2020-09-27T00:00:00.000Z",
                "Control": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "MES": 9,
                "A\u00d1O": 2020,
                "DIA": 27,
                "Inicio_Con": 4.2,
                "Control_Ex": "4.3",
                "Inicio_Ext": 8.5,
                "Fecha": "2020-09-27T00:00:00.000Z",
                "ID": 64706,
                "HORA_INICI": "12:30",
                "D\u00eda_Seman": "Domingo",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.4275,
                    -46.81666667
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "General Carrera",
                "Comuna": "Chile Chico",
                "Codcom": 11401,
                "Temporada": "2020-2021",
                "Nombre_inc": "MALLIN GRANDE",
                "Latitud": -46.81666667,
                "Longitud": -72.4275,
                "Causa_gene": "Incendios naturales",
                "Causa_espe": "3.1.1. Ca\u00ed\u00adda de rayo",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.02,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.02,
                "Inicio": "2021-03-02T00:00:00.000Z",
                "Control": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "MES": 3,
                "A\u00d1O": 2021,
                "DIA": 2,
                "Inicio_Con": 6.3,
                "Control_Ex": "0.2",
                "Inicio_Ext": 6.5,
                "Fecha": "2021-03-02T00:00:00.000Z",
                "ID": 64707,
                "HORA_INICI": "11:50",
                "D\u00eda_Seman": "Martes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.3175,
                    -47.76777778
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Capit\u00e1n Prat",
                "Comuna": "Cochrane",
                "Codcom": 11301,
                "Temporada": "2020-2021",
                "Nombre_inc": "EL VAGABUNDO",
                "Latitud": -47.76777778,
                "Longitud": -73.3175,
                "Causa_gene": "Quema de desechos",
                "Causa_espe": "1.8.5. Quema ilegal para limpia de caminos  canales  cunetas en predios r\u00fasticos",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.01,
                "Otras_supe": "0.00",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2021-03-03T00:00:00.000Z",
                "Control": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "MES": 3,
                "A\u00d1O": 2021,
                "DIA": 3,
                "Inicio_Con": 19,
                "Control_Ex": "0.5",
                "Inicio_Ext": 19.5,
                "Fecha": "2021-03-03T00:00:00.000Z",
                "ID": 64896,
                "HORA_INICI": "20:30",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.61305556,
                    -47.47388889
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Capit\u00e1n Prat",
                "Comuna": "Cochrane",
                "Codcom": 11301,
                "Temporada": "2020-2021",
                "Nombre_inc": "ESTERO CA\u00f1ADA",
                "Latitud": -47.47388889,
                "Longitud": -72.61305556,
                "Causa_gene": "Incendios naturales",
                "Causa_espe": "3.1.1. Ca\u00ed\u00adda de rayo",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.06,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.06,
                "Inicio": "2021-03-01T00:00:00.000Z",
                "Control": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "MES": 3,
                "A\u00d1O": 2021,
                "DIA": 1,
                "Inicio_Con": 18.8,
                "Control_Ex": "67.9",
                "Inicio_Ext": 86.7,
                "Fecha": "2021-03-01T00:00:00.000Z",
                "ID": 64897,
                "HORA_INICI": "21:30",
                "D\u00eda_Seman": "Lunes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.57444444,
                    -47.2475
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Capit\u00e1n Prat",
                "Comuna": "Cochrane",
                "Codcom": 11301,
                "Temporada": "2020-2021",
                "Nombre_inc": "LA CRUZ",
                "Latitud": -47.2475,
                "Longitud": -72.57444444,
                "Causa_gene": "Actividades recreativas",
                "Causa_espe": "1.4.1. Uso de fuego para actividades recreativas en \u00e1reas no habilitadas  (excursionistas  paseantes  asados)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0,
                "Otras_supe": "0.01",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2020-11-22T00:00:00.000Z",
                "Control": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "MES": 11,
                "A\u00d1O": 2020,
                "DIA": 22,
                "Inicio_Con": 0.6,
                "Control_Ex": "0.2",
                "Inicio_Ext": 0.8,
                "Fecha": "2020-11-22T00:00:00.000Z",
                "ID": 64898,
                "HORA_INICI": "15:55",
                "D\u00eda_Seman": "Domingo",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "NO",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.07444444,
                    -45.56277778
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2020-2021",
                "Nombre_inc": "BY PASS TELETON",
                "Latitud": -45.56277778,
                "Longitud": -72.07444444,
                "Causa_gene": "Actividades recreativas",
                "Causa_espe": "1.4.1. Uso de fuego para actividades recreativas en \u00e1reas no habilitadas  (excursionistas  paseantes  asados)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.03,
                "Otras_supe": "0.01",
                "Superficie": 0.04,
                "Inicio": "2020-11-17T00:00:00.000Z",
                "Control": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "MES": 11,
                "A\u00d1O": 2020,
                "DIA": 17,
                "Inicio_Con": 0.6,
                "Control_Ex": "0.1",
                "Inicio_Ext": 0.6,
                "Fecha": "2020-11-17T00:00:00.000Z",
                "ID": 64952,
                "HORA_INICI": "19:56",
                "D\u00eda_Seman": "Martes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.07333333,
                    -45.685
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2020-2021",
                "Nombre_inc": "CALLEJON MEDINA",
                "Latitud": -45.685,
                "Longitud": -72.07333333,
                "Causa_gene": "Actividades recreativas",
                "Causa_espe": "1.4.1. Uso de fuego para actividades recreativas en \u00e1reas no habilitadas  (excursionistas  paseantes  asados)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.01,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2021-02-12T00:00:00.000Z",
                "Control": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2021,
                "DIA": 12,
                "Inicio_Con": 0.7,
                "Control_Ex": "1.2",
                "Inicio_Ext": 1.9,
                "Fecha": "2021-02-12T00:00:00.000Z",
                "ID": 64953,
                "HORA_INICI": "10:50",
                "D\u00eda_Seman": "Viernes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.0575,
                    -45.56972222
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2020-2021",
                "Nombre_inc": "CEMENTERIO",
                "Latitud": -45.56972222,
                "Longitud": -72.0575,
                "Causa_gene": "Tr\u00e1nsito de personas  veh\u00edculos o aeronaves",
                "Causa_espe": "1.7.1. Uso de fuego por transe\u00fantes",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0,
                "Otras_supe": "0.01",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2020-12-22T00:00:00.000Z",
                "Control": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2020,
                "DIA": 22,
                "Inicio_Con": 0.8,
                "Control_Ex": "0.5",
                "Inicio_Ext": 1.3,
                "Fecha": "2020-12-22T00:00:00.000Z",
                "ID": 64954,
                "HORA_INICI": "16:42",
                "D\u00eda_Seman": "Martes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.06194444,
                    -45.41416667
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2020-2021",
                "Nombre_inc": "CRUCE LEPIN",
                "Latitud": -45.41416667,
                "Longitud": -72.06194444,
                "Causa_gene": "Faenas forestales",
                "Causa_espe": "1.1.9. Quema legal para reducci\u00f3n de combustible (silvicultura preventiva)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.02,
                "Otras_supe": "0.06",
                "Superficie": 0.08,
                "Inicio": "2021-03-18T00:00:00.000Z",
                "Control": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "MES": 3,
                "A\u00d1O": 2021,
                "DIA": 18,
                "Inicio_Con": 3,
                "Control_Ex": "16.5",
                "Inicio_Ext": 19.5,
                "Fecha": "2021-03-18T00:00:00.000Z",
                "ID": 64955,
                "HORA_INICI": "14:30",
                "D\u00eda_Seman": "Jueves",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.12472222,
                    -45.60277778
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2020-2021",
                "Nombre_inc": "DE AMESTI",
                "Latitud": -45.60277778,
                "Longitud": -72.12472222,
                "Causa_gene": "Incendios naturales",
                "Causa_espe": "3.1.1. Ca\u00ed\u00adda de rayo",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.01,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2021-02-27T00:00:00.000Z",
                "Control": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2021,
                "DIA": 27,
                "Inicio_Con": 34.4,
                "Control_Ex": "0.6",
                "Inicio_Ext": 35,
                "Fecha": "2021-02-27T00:00:00.000Z",
                "ID": 64956,
                "HORA_INICI": "08:00",
                "D\u00eda_Seman": "S\u00e1bado",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.07027778,
                    -45.45916667
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2020-2021",
                "Nombre_inc": "EL CIELO",
                "Latitud": -45.45916667,
                "Longitud": -72.07027778,
                "Causa_gene": "Incendios naturales",
                "Causa_espe": "3.1.1. Ca\u00ed\u00adda de rayo",
                "Plantacion": "0.37",
                "Vegetaci\u00f3": 0,
                "Otras_supe": "0.16",
                "Superficie": 0.52,
                "Inicio": "2021-03-05T00:00:00.000Z",
                "Control": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "MES": 3,
                "A\u00d1O": 2021,
                "DIA": 5,
                "Inicio_Con": 52.5,
                "Control_Ex": "4.0",
                "Inicio_Ext": 56.5,
                "Fecha": "2021-03-05T00:00:00.000Z",
                "ID": 64957,
                "HORA_INICI": "08:00",
                "D\u00eda_Seman": "Viernes",
                "Plantaci_1": "SI",
                "Vegetaci_1": "NO",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.70888889,
                    -45.09583333
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2020-2021",
                "Nombre_inc": "EL MISTERIOSO",
                "Latitud": -45.09583333,
                "Longitud": -71.70888889,
                "Causa_gene": "Actividades recreativas",
                "Causa_espe": "1.4.1. Uso de fuego para actividades recreativas en \u00e1reas no habilitadas  (excursionistas  paseantes  asados)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.9,
                "Otras_supe": "0.90",
                "Superficie": 1.8,
                "Inicio": "2021-02-12T00:00:00.000Z",
                "Control": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2021,
                "DIA": 12,
                "Inicio_Con": 42.8,
                "Control_Ex": "52.5",
                "Inicio_Ext": 95.3,
                "Fecha": "2021-02-12T00:00:00.000Z",
                "ID": 64958,
                "HORA_INICI": "19:15",
                "D\u00eda_Seman": "Viernes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.9375,
                    -45.33388889
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2020-2021",
                "Nombre_inc": "EL PEDREGOSO",
                "Latitud": -45.33388889,
                "Longitud": -71.9375,
                "Causa_gene": "Incendios naturales",
                "Causa_espe": "3.1.1. Ca\u00ed\u00adda de rayo",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.03,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.03,
                "Inicio": "2021-03-02T00:00:00.000Z",
                "Control": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "MES": 3,
                "A\u00d1O": 2021,
                "DIA": 2,
                "Inicio_Con": 23.6,
                "Control_Ex": "89.1",
                "Inicio_Ext": 112.7,
                "Fecha": "2021-03-02T00:00:00.000Z",
                "ID": 64959,
                "HORA_INICI": "18:20",
                "D\u00eda_Seman": "Martes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.09472222,
                    -45.68555556
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2020-2021",
                "Nombre_inc": "ENSENADA",
                "Latitud": -45.68555556,
                "Longitud": -72.09472222,
                "Causa_gene": "Tr\u00e1nsito de personas  veh\u00edculos o aeronaves",
                "Causa_espe": "1.7.1. Uso de fuego por transe\u00fantes",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0,
                "Otras_supe": "0.04",
                "Superficie": 0.04,
                "Inicio": "2020-12-21T00:00:00.000Z",
                "Control": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2020,
                "DIA": 21,
                "Inicio_Con": 2.6,
                "Control_Ex": "19.0",
                "Inicio_Ext": 21.6,
                "Fecha": "2020-12-21T00:00:00.000Z",
                "ID": 64960,
                "HORA_INICI": "13:55",
                "D\u00eda_Seman": "Lunes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "NO",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.88333333,
                    -45.82027778
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2020-2021",
                "Nombre_inc": "GALERA",
                "Latitud": -45.82027778,
                "Longitud": -71.88333333,
                "Causa_gene": "Faenas forestales",
                "Causa_espe": "1.1.18. Chispa de motosierra en faena de forestal",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.01,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2020-11-10T00:00:00.000Z",
                "Control": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "MES": 11,
                "A\u00d1O": 2020,
                "DIA": 10,
                "Inicio_Con": 1.6,
                "Control_Ex": "0.1",
                "Inicio_Ext": 1.7,
                "Fecha": "2020-11-10T00:00:00.000Z",
                "ID": 64961,
                "HORA_INICI": "17:35",
                "D\u00eda_Seman": "Martes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.80527778,
                    -45.31361111
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2020-2021",
                "Nombre_inc": "HUICHALAO",
                "Latitud": -45.31361111,
                "Longitud": -71.80527778,
                "Causa_gene": "Incendios naturales",
                "Causa_espe": "3.1.1. Ca\u00ed\u00adda de rayo",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.01,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2021-03-01T00:00:00.000Z",
                "Control": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "MES": 3,
                "A\u00d1O": 2021,
                "DIA": 1,
                "Inicio_Con": 1.5,
                "Control_Ex": "14.9",
                "Inicio_Ext": 16.4,
                "Fecha": "2021-03-01T00:00:00.000Z",
                "ID": 64962,
                "HORA_INICI": "19:00",
                "D\u00eda_Seman": "Lunes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.18694444,
                    -45.78861111
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2020-2021",
                "Nombre_inc": "LAGO ELIZALDE",
                "Latitud": -45.78861111,
                "Longitud": -72.18694444,
                "Causa_gene": "Faenas agr\u00edolas y pecuarias",
                "Causa_espe": "1.2.2. Quema ilegal de desechos agr\u00ed\u00adcolas",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.2,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.2,
                "Inicio": "2020-09-05T00:00:00.000Z",
                "Control": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "MES": 9,
                "A\u00d1O": 2020,
                "DIA": 5,
                "Inicio_Con": 2.3,
                "Control_Ex": "0.2",
                "Inicio_Ext": 2.6,
                "Fecha": "2020-09-05T00:00:00.000Z",
                "ID": 64963,
                "HORA_INICI": "16:00",
                "D\u00eda_Seman": "S\u00e1bado",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.80861111,
                    -45.05194444
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2020-2021",
                "Nombre_inc": "LAGO NORTE",
                "Latitud": -45.05194444,
                "Longitud": -71.80861111,
                "Causa_gene": "Incendios naturales",
                "Causa_espe": "3.1.1. Ca\u00ed\u00adda de rayo",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0,
                "Otras_supe": "0.01",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2021-02-27T00:00:00.000Z",
                "Control": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2021,
                "DIA": 27,
                "Inicio_Con": 5.9,
                "Control_Ex": "23.5",
                "Inicio_Ext": 29.5,
                "Fecha": "2021-02-27T00:00:00.000Z",
                "ID": 64964,
                "HORA_INICI": "13:00",
                "D\u00eda_Seman": "S\u00e1bado",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.87666667,
                    -45.67972222
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2020-2021",
                "Nombre_inc": "LAGO POLLUX",
                "Latitud": -45.67972222,
                "Longitud": -71.87666667,
                "Causa_gene": "Faenas forestales",
                "Causa_espe": "1.1.23. Uso de fuego en zonas de faenas forestales (alimentaci\u00f3n  calefacci\u00f3n  otros)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0,
                "Otras_supe": "0.01",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2021-02-09T00:00:00.000Z",
                "Control": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2021,
                "DIA": 9,
                "Inicio_Con": 2.3,
                "Control_Ex": "0.3",
                "Inicio_Ext": 2.6,
                "Fecha": "2021-02-09T00:00:00.000Z",
                "ID": 64965,
                "HORA_INICI": "13:28",
                "D\u00eda_Seman": "Martes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "NO",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.90138889,
                    -45.65972222
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2020-2021",
                "Nombre_inc": "LAGUNITA",
                "Latitud": -45.65972222,
                "Longitud": -71.90138889,
                "Causa_gene": "Incendios naturales",
                "Causa_espe": "3.1.1. Ca\u00ed\u00adda de rayo",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.01,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2021-03-01T00:00:00.000Z",
                "Control": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "MES": 3,
                "A\u00d1O": 2021,
                "DIA": 1,
                "Inicio_Con": 2.5,
                "Control_Ex": "2.0",
                "Inicio_Ext": 4.5,
                "Fecha": "2021-03-01T00:00:00.000Z",
                "ID": 64966,
                "HORA_INICI": "12:50",
                "D\u00eda_Seman": "Lunes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.06666667,
                    -45.58861111
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2020-2021",
                "Nombre_inc": "LAS HUALTATAS",
                "Latitud": -45.58861111,
                "Longitud": -72.06666667,
                "Causa_gene": "Incendios intencionales",
                "Causa_espe": "2.1.6. Provocado por persona bajo la influencia del alcohol y/o drogas",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.01,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2020-10-22T00:00:00.000Z",
                "Control": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "MES": 10,
                "A\u00d1O": 2020,
                "DIA": 22,
                "Inicio_Con": 0.6,
                "Control_Ex": "0.2",
                "Inicio_Ext": 0.7,
                "Fecha": "2020-10-22T00:00:00.000Z",
                "ID": 64967,
                "HORA_INICI": "20:26",
                "D\u00eda_Seman": "Jueves",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.11111111,
                    -45.61777778
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2020-2021",
                "Nombre_inc": "LAS MARIPOSAS",
                "Latitud": -45.61777778,
                "Longitud": -72.11111111,
                "Causa_gene": "Faenas forestales",
                "Causa_espe": "1.1.19. Chispa  maquinaria en faena forestal (skidder  tractor  veh\u00ed\u00adculo liviano y pesado)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 1.3,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 1.3,
                "Inicio": "2021-02-10T00:00:00.000Z",
                "Control": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2021,
                "DIA": 10,
                "Inicio_Con": 1.4,
                "Control_Ex": "15.7",
                "Inicio_Ext": 17.1,
                "Fecha": "2021-02-10T00:00:00.000Z",
                "ID": 64968,
                "HORA_INICI": "18:53",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.05916667,
                    -45.17638889
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2020-2021",
                "Nombre_inc": "PASARELA AREND",
                "Latitud": -45.17638889,
                "Longitud": -72.05916667,
                "Causa_gene": "Incendios naturales",
                "Causa_espe": "3.1.1. Ca\u00ed\u00adda de rayo",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.01,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2021-02-27T00:00:00.000Z",
                "Control": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2021,
                "DIA": 27,
                "Inicio_Con": 16.5,
                "Control_Ex": "1.3",
                "Inicio_Ext": 17.8,
                "Fecha": "2021-02-27T00:00:00.000Z",
                "ID": 64969,
                "HORA_INICI": "06:00",
                "D\u00eda_Seman": "S\u00e1bado",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.04388889,
                    -45.56861111
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2020-2021",
                "Nombre_inc": "PDI",
                "Latitud": -45.56861111,
                "Longitud": -72.04388889,
                "Causa_gene": "Tr\u00e1nsito de personas  veh\u00edculos o aeronaves",
                "Causa_espe": "1.7.1. Uso de fuego por transe\u00fantes",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.01,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2020-10-26T00:00:00.000Z",
                "Control": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "MES": 10,
                "A\u00d1O": 2020,
                "DIA": 26,
                "Inicio_Con": 0.8,
                "Control_Ex": "0.2",
                "Inicio_Ext": 1.1,
                "Fecha": "2020-10-26T00:00:00.000Z",
                "ID": 64970,
                "HORA_INICI": "15:30",
                "D\u00eda_Seman": "Lunes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.07444444,
                    -45.5975
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2020-2021",
                "Nombre_inc": "PREDIO N\u00b05",
                "Latitud": -45.5975,
                "Longitud": -72.07444444,
                "Causa_gene": "Faenas agr\u00edolas y pecuarias",
                "Causa_espe": "1.2.2. Quema ilegal de desechos agr\u00ed\u00adcolas",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.3,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.3,
                "Inicio": "2020-09-02T00:00:00.000Z",
                "Control": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "MES": 9,
                "A\u00d1O": 2020,
                "DIA": 2,
                "Inicio_Con": 1.2,
                "Control_Ex": "0.5",
                "Inicio_Ext": 1.8,
                "Fecha": "2020-09-02T00:00:00.000Z",
                "ID": 64971,
                "HORA_INICI": "11:45",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.11666667,
                    -45.50416667
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2020-2021",
                "Nombre_inc": "PUENTE BAGUALES",
                "Latitud": -45.50416667,
                "Longitud": -72.11666667,
                "Causa_gene": "Tr\u00e1nsito de personas  veh\u00edculos o aeronaves",
                "Causa_espe": "1.7.1. Uso de fuego por transe\u00fantes",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.02,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.02,
                "Inicio": "2021-01-17T00:00:00.000Z",
                "Control": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "MES": 1,
                "A\u00d1O": 2021,
                "DIA": 17,
                "Inicio_Con": 0.8,
                "Control_Ex": "0.5",
                "Inicio_Ext": 1.2,
                "Fecha": "2021-01-17T00:00:00.000Z",
                "ID": 64972,
                "HORA_INICI": "14:35",
                "D\u00eda_Seman": "Domingo",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.06833333,
                    -45.55666667
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2020-2021",
                "Nombre_inc": "PUENTE COYHAIQUE",
                "Latitud": -45.55666667,
                "Longitud": -72.06833333,
                "Causa_gene": "Accidentes el\u00e9ctricos",
                "Causa_espe": "1.9.2. Corte de cable por crecimiento de vegetaci\u00f3n bajo tendido el\u00e9ctrico",
                "Plantacion": "0.01",
                "Vegetaci\u00f3": 0,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2020-10-30T00:00:00.000Z",
                "Control": "2020-10-30T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2020-10-30T00:00:00.000Z",
                "MES": 10,
                "A\u00d1O": 2020,
                "DIA": 30,
                "Inicio_Con": 0.9,
                "Control_Ex": "0.2",
                "Inicio_Ext": 1.1,
                "Fecha": "2020-10-30T00:00:00.000Z",
                "ID": 64973,
                "HORA_INICI": "15:30",
                "D\u00eda_Seman": "Viernes",
                "Plantaci_1": "SI",
                "Vegetaci_1": "NO",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.20472222,
                    -45.49305556
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2020-2021",
                "Nombre_inc": "PUENTE GUGLIEME",
                "Latitud": -45.49305556,
                "Longitud": -72.20472222,
                "Causa_gene": "Accidentes el\u00e9ctricos",
                "Causa_espe": "1.9.4. Corte de cable por otro accidente o acci\u00f3n no clasificada",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.01,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2021-02-09T00:00:00.000Z",
                "Control": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2021,
                "DIA": 9,
                "Inicio_Con": 1.7,
                "Control_Ex": "0.1",
                "Inicio_Ext": 1.8,
                "Fecha": "2021-02-09T00:00:00.000Z",
                "ID": 64974,
                "HORA_INICI": "15:08",
                "D\u00eda_Seman": "Martes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.08472222,
                    -45.58916667
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2020-2021",
                "Nombre_inc": "PUENTE MUNDACA",
                "Latitud": -45.58916667,
                "Longitud": -72.08472222,
                "Causa_gene": "Actividades recreativas",
                "Causa_espe": "1.4.1. Uso de fuego para actividades recreativas en \u00e1reas no habilitadas  (excursionistas  paseantes  asados)",
                "Plantacion": "0.01",
                "Vegetaci\u00f3": 0.02,
                "Otras_supe": "0.02",
                "Superficie": 0.04,
                "Inicio": "2021-03-29T00:00:00.000Z",
                "Control": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "MES": 3,
                "A\u00d1O": 2021,
                "DIA": 29,
                "Inicio_Con": 0.8,
                "Control_Ex": "0.4",
                "Inicio_Ext": 1.1,
                "Fecha": "2021-03-29T00:00:00.000Z",
                "ID": 64975,
                "HORA_INICI": "01:45",
                "D\u00eda_Seman": "Lunes",
                "Plantaci_1": "SI",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.64916667,
                    -45.48944444
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2020-2021",
                "Nombre_inc": "PUNTA EL MONTE",
                "Latitud": -45.48944444,
                "Longitud": -71.64916667,
                "Causa_gene": "Incendios naturales",
                "Causa_espe": "3.1.1. Ca\u00ed\u00adda de rayo",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.01,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2021-02-27T00:00:00.000Z",
                "Control": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2021,
                "DIA": 27,
                "Inicio_Con": 6.2,
                "Control_Ex": "24.0",
                "Inicio_Ext": 30.2,
                "Fecha": "2021-02-27T00:00:00.000Z",
                "ID": 64976,
                "HORA_INICI": "12:20",
                "D\u00eda_Seman": "S\u00e1bado",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.9875,
                    -45.53
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2020-2021",
                "Nombre_inc": "RESERVA COYHAIQUE",
                "Latitud": -45.53,
                "Longitud": -71.9875,
                "Causa_gene": "Incendios naturales",
                "Causa_espe": "3.1.1. Ca\u00ed\u00adda de rayo",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.02,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.02,
                "Inicio": "2021-02-27T00:00:00.000Z",
                "Control": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2021,
                "DIA": 27,
                "Inicio_Con": 3.3,
                "Control_Ex": "28.5",
                "Inicio_Ext": 31.8,
                "Fecha": "2021-02-27T00:00:00.000Z",
                "ID": 64977,
                "HORA_INICI": "10:45",
                "D\u00eda_Seman": "S\u00e1bado",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.88777778,
                    -45.91472222
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2020-2021",
                "Nombre_inc": "SAN MIGUEL",
                "Latitud": -45.91472222,
                "Longitud": -71.88777778,
                "Causa_gene": "Incendios naturales",
                "Causa_espe": "3.1.1. Ca\u00ed\u00adda de rayo",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.01,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2021-02-27T00:00:00.000Z",
                "Control": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2021,
                "DIA": 27,
                "Inicio_Con": 25.9,
                "Control_Ex": "4.6",
                "Inicio_Ext": 30.5,
                "Fecha": "2021-02-27T00:00:00.000Z",
                "ID": 64978,
                "HORA_INICI": "17:00",
                "D\u00eda_Seman": "S\u00e1bado",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.05666667,
                    -45.78916667
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2020-2021",
                "Nombre_inc": "SANTA HELENA",
                "Latitud": -45.78916667,
                "Longitud": -72.05666667,
                "Causa_gene": "Incendios naturales",
                "Causa_espe": "3.1.1. Ca\u00ed\u00adda de rayo",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.01,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2021-02-27T00:00:00.000Z",
                "Control": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2021,
                "DIA": 27,
                "Inicio_Con": 1.9,
                "Control_Ex": "23.1",
                "Inicio_Ext": 25,
                "Fecha": "2021-02-27T00:00:00.000Z",
                "ID": 64979,
                "HORA_INICI": "17:00",
                "D\u00eda_Seman": "S\u00e1bado",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.03222222,
                    -45.56805556
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2020-2021",
                "Nombre_inc": "TEJAS VERDES",
                "Latitud": -45.56805556,
                "Longitud": -72.03222222,
                "Causa_gene": "Tr\u00e1nsito de personas  veh\u00edculos o aeronaves",
                "Causa_espe": "1.7.1. Uso de fuego por transe\u00fantes",
                "Plantacion": "0.32",
                "Vegetaci\u00f3": 0.48,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.8,
                "Inicio": "2021-02-05T00:00:00.000Z",
                "Control": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2021,
                "DIA": 5,
                "Inicio_Con": 2.2,
                "Control_Ex": "13.7",
                "Inicio_Ext": 15.9,
                "Fecha": "2021-02-05T00:00:00.000Z",
                "ID": 64980,
                "HORA_INICI": "19:40",
                "D\u00eda_Seman": "Viernes",
                "Plantaci_1": "SI",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.82833333,
                    -45.35472222
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Coihaique",
                "Codcom": 11101,
                "Temporada": "2020-2021",
                "Nombre_inc": "TRAPANANDA",
                "Latitud": -45.35472222,
                "Longitud": -71.82833333,
                "Causa_gene": "Incendios naturales",
                "Causa_espe": "3.1.1. Ca\u00ed\u00adda de rayo",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.01,
                "Otras_supe": "0.04",
                "Superficie": 0.05,
                "Inicio": "2021-02-27T00:00:00.000Z",
                "Control": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2021,
                "DIA": 27,
                "Inicio_Con": 9.2,
                "Control_Ex": "40.8",
                "Inicio_Ext": 50,
                "Fecha": "2021-02-27T00:00:00.000Z",
                "ID": 64981,
                "HORA_INICI": "10:30",
                "D\u00eda_Seman": "S\u00e1bado",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.85111111,
                    -44.48388889
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Lago Verde",
                "Codcom": 11102,
                "Temporada": "2020-2021",
                "Nombre_inc": "ESTERO LAS GOLONDRINAS",
                "Latitud": -44.48388889,
                "Longitud": -71.85111111,
                "Causa_gene": "Faenas forestales",
                "Causa_espe": "1.1.14. Quema ilegal con otros fines forestales (quema sanitaria  manejo de vida silvestre  etc.)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 15,
                "Otras_supe": "6.20",
                "Superficie": 21.2,
                "Inicio": "2021-03-28T00:00:00.000Z",
                "Control": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "MES": 3,
                "A\u00d1O": 2021,
                "DIA": 28,
                "Inicio_Con": 117.5,
                "Control_Ex": "236.3",
                "Inicio_Ext": 353.7,
                "Fecha": "2021-03-28T00:00:00.000Z",
                "ID": 66798,
                "HORA_INICI": "16:15",
                "D\u00eda_Seman": "Domingo",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.42305556,
                    -43.96805556
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "Coihaique",
                "Comuna": "Lago Verde",
                "Codcom": 11102,
                "Temporada": "2020-2021",
                "Nombre_inc": "LOS MAITENES",
                "Latitud": -43.96805556,
                "Longitud": -72.42305556,
                "Causa_gene": "Faenas agr\u00edolas y pecuarias",
                "Causa_espe": "1.2.2. Quema ilegal de desechos agr\u00ed\u00adcolas",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.2,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.2,
                "Inicio": "2021-02-10T00:00:00.000Z",
                "Control": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2021,
                "DIA": 10,
                "Inicio_Con": 16.7,
                "Control_Ex": "5.0",
                "Inicio_Ext": 21.8,
                "Fecha": "2021-02-10T00:00:00.000Z",
                "ID": 66799,
                "HORA_INICI": "19:15",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.69611111,
                    -46.64527778
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "General Carrera",
                "Comuna": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "Codcom": 11402,
                "Temporada": "2020-2021",
                "Nombre_inc": "EL CHIRIFO",
                "Latitud": -46.64527778,
                "Longitud": -72.69611111,
                "Causa_gene": "Incendios naturales",
                "Causa_espe": "3.1.1. Ca\u00ed\u00adda de rayo",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.01,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2021-02-27T00:00:00.000Z",
                "Control": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2021,
                "DIA": 27,
                "Inicio_Con": 22,
                "Control_Ex": "5.4",
                "Inicio_Ext": 27.4,
                "Fecha": "2021-02-27T00:00:00.000Z",
                "ID": 69552,
                "HORA_INICI": "15:00",
                "D\u00eda_Seman": "S\u00e1bado",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.92055556,
                    -46.255
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "General Carrera",
                "Comuna": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "Codcom": 11402,
                "Temporada": "2020-2021",
                "Nombre_inc": "LA PIR\u00c1MIDE",
                "Latitud": -46.255,
                "Longitud": -71.92055556,
                "Causa_gene": "Faenas agr\u00edolas y pecuarias",
                "Causa_espe": "1.2.3. Quema legal con otros fines agr\u00ed\u00adcolas (quema sanitaria  otras)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.1,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.1,
                "Inicio": "2020-08-26T00:00:00.000Z",
                "Control": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "MES": 8,
                "A\u00d1O": 2020,
                "DIA": 26,
                "Inicio_Con": 6.3,
                "Control_Ex": "8.4",
                "Inicio_Ext": 14.8,
                "Fecha": "2020-08-26T00:00:00.000Z",
                "ID": 69553,
                "HORA_INICI": "18:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.01388889,
                    -46.15888889
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "General Carrera",
                "Comuna": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "Codcom": 11402,
                "Temporada": "2020-2021",
                "Nombre_inc": "LOS ALPES",
                "Latitud": -46.15888889,
                "Longitud": -72.01388889,
                "Causa_gene": "Actividades extinci\u00f3n incendios forestales, estructurales u otros",
                "Causa_espe": "1.6.3. Incendio estructural (campamento forestal  casa habitaci\u00f3n u otras edificaciones)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 4,
                "Otras_supe": "1.13",
                "Superficie": 5.13,
                "Inicio": "2021-02-11T00:00:00.000Z",
                "Control": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2021,
                "DIA": 11,
                "Inicio_Con": 4.6,
                "Control_Ex": "329.0",
                "Inicio_Ext": 333.6,
                "Fecha": "2021-02-11T00:00:00.000Z",
                "ID": 69554,
                "HORA_INICI": "14:25",
                "D\u00eda_Seman": "Jueves",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.75083333,
                    -46.44444444
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "General Carrera",
                "Comuna": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "Codcom": 11402,
                "Temporada": "2020-2021",
                "Nombre_inc": "LOS RECUERDOS",
                "Latitud": -46.44444444,
                "Longitud": -72.75083333,
                "Causa_gene": "Faenas agr\u00edolas y pecuarias",
                "Causa_espe": "1.2.3. Quema legal con otros fines agr\u00ed\u00adcolas (quema sanitaria  otras)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.07,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.07,
                "Inicio": "2020-08-21T00:00:00.000Z",
                "Control": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "MES": 8,
                "A\u00d1O": 2020,
                "DIA": 21,
                "Inicio_Con": 1.1,
                "Control_Ex": "0.2",
                "Inicio_Ext": 1.2,
                "Fecha": "2020-08-21T00:00:00.000Z",
                "ID": 69555,
                "HORA_INICI": "12:40",
                "D\u00eda_Seman": "Viernes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.76694444,
                    -46.3225
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Ays\u00e9n",
                "Provincia": "General Carrera",
                "Comuna": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "Codcom": 11402,
                "Temporada": "2020-2021",
                "Nombre_inc": "PALLAVICINI",
                "Latitud": -46.3225,
                "Longitud": -71.76694444,
                "Causa_gene": "Incendios naturales",
                "Causa_espe": "3.1.1. Ca\u00ed\u00adda de rayo",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.09,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.09,
                "Inicio": "2021-02-27T00:00:00.000Z",
                "Control": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2021,
                "DIA": 27,
                "Inicio_Con": 7.2,
                "Control_Ex": "25.5",
                "Inicio_Ext": 32.7,
                "Fecha": "2021-02-27T00:00:00.000Z",
                "ID": 69556,
                "HORA_INICI": "09:17",
                "D\u00eda_Seman": "S\u00e1bado",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        }
    ]
}