puntos = {
    "type": "FeatureCollection",
    "features": [
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.49582162899998,
                    -46.942396838899995
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11201",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Ais\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "\u00c1REA NEVADA - CAMPO DE HIELO NORTE",
                "POINT_X": -73.495821629,
                "POINT_Y": -46.9423968389
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.95732409100003,
                    -46.88410562090003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11201",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Ais\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "GLACIAR O VENTISQUERO - VENTISQUERO SAN QUINT\u00cdN",
                "POINT_X": -73.957324091,
                "POINT_Y": -46.8841056209
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.64932138100002,
                    -46.7518548549
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11201",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Ais\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "\u00c1REA SILVESTRE PROTEGIDA DEL ESTADO (ASPE) - PARQUE NACIONAL LAGUNA SAN RAFAEL",
                "POINT_X": -73.649321381,
                "POINT_Y": -46.7518548549
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.837408229,
                    -46.69199618890002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11201",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Ais\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "GLACIAR O VENTISQUERO - VENTISQUERO SAN RAFAEL",
                "POINT_X": -73.837408229,
                "POINT_Y": -46.6919961889
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.39501293900001,
                    -46.677681724900026
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11201",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Ais\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ALTA MONTA\u00d1A Y CORDILLERA - MONTE SAN VALENT\u00cdN",
                "POINT_X": -73.395012939,
                "POINT_Y": -46.6776817249
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.91867714099999,
                    -46.6678378919
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11201",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Ais\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGUNA SAN RAFAEL",
                "POINT_X": -73.918677141,
                "POINT_Y": -46.6678378919
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.742314373,
                    -46.097515013900015
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11201",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Ais\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ISLA O ARCHIPI\u00c9LAGO - ISLA NALCAYEC",
                "POINT_X": -73.742314373,
                "POINT_Y": -46.0975150139
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.71992595399996,
                    -45.99261934990001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11201",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Ais\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ISLA O ARCHIPI\u00c9LAGO - ISLA HUEMULES",
                "POINT_X": -73.719925954,
                "POINT_Y": -45.9926193499
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.58093234899998,
                    -45.931934501899974
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11201",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Ais\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "BAH\u00cdA O CALETA - PUERTO BONITO",
                "POINT_X": -73.580932349,
                "POINT_Y": -45.9319345019
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.01986439099997,
                    -45.90780943090004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11201",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Ais\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "VOLC\u00c1N - VOLC\u00c1N HUDSON",
                "POINT_X": -73.019864391,
                "POINT_Y": -45.9078094309
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.82473417300001,
                    -45.88665742489998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11201",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Ais\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ISLA O ARCHIPI\u00c9LAGO - ISLA SIMPSON",
                "POINT_X": -73.824734173,
                "POINT_Y": -45.8866574249
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.75103277599999,
                    -45.71763418190001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11201",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Ais\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ISLA O ARCHIPI\u00c9LAGO - ISLA ROJAS",
                "POINT_X": -73.751032776,
                "POINT_Y": -45.7176341819
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.21231363000001,
                    -45.642498035900026
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11201",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Ais\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FUENTE Y CENTRO TERMAL - TERMAS DE QUITRALCO",
                "POINT_X": -73.21231363,
                "POINT_Y": -45.6424980359
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.96085907099999,
                    -45.57368420690001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11201",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Ais\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGO C\u00d3NDOR",
                "POINT_X": -72.960859071,
                "POINT_Y": -45.5736842069
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.60102702699997,
                    -45.529272925899974
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11201",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Ais\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGO PORTALES",
                "POINT_X": -72.601027027,
                "POINT_Y": -45.5292729259
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.34959169249996,
                    -45.5208022992
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11201",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Ais\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "\u00c1REA SILVESTRE PROTEGIDA DEL ESTADO (ASPE) - RESERVA NACIONAL R\u00cdO SIMPSON",
                "POINT_X": -72.3495916925,
                "POINT_Y": -45.5208022992
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.17448931800003,
                    -45.4988901629
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11201",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Ais\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OTROS CIRCUITOS TUR\u00cdSTICOS - CAMINO COYHAIQUE - PUERTO AYS\u00c9N",
                "POINT_X": -72.174489318,
                "POINT_Y": -45.4988901629
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.19829192400002,
                    -45.49357205389998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11201",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Ais\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CA\u00cdDA DE AGUA - CASCADA VELO DE LA NOVIA",
                "POINT_X": -72.198291924,
                "POINT_Y": -45.4935720539
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.73366973900002,
                    -45.46535573790001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11201",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Ais\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "\u00c1REA PROTEGIDA PRIVADA (APP) - PARQUE AIKEN DEL SUR",
                "POINT_X": -72.733669739,
                "POINT_Y": -45.4653557379
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.81363381399996,
                    -45.461685306899994
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11201",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Ais\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - PUERTO CHACABUCO",
                "POINT_X": -72.813633814,
                "POINT_Y": -45.4616853069
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.37273021000003,
                    -45.458186610899965
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11201",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Ais\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CA\u00cdDA DE AGUA - CASCADA DE LA VIRGEN",
                "POINT_X": -72.37273021,
                "POINT_Y": -45.4581866109
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.37891683999996,
                    -45.45799578789999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11201",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Ais\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "MUSEO - CENTRO DE VISITANTES RESERVA NACIONAL R\u00cdO SIMPSON",
                "POINT_X": -72.37891684,
                "POINT_Y": -45.4579957879
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.69775896999997,
                    -45.406851379900004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11201",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Ais\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - ENCUENTRO INTERNACIONAL DE JINETEADA Y DOMADURA",
                "POINT_X": -72.69775897,
                "POINT_Y": -45.4068513799
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.69780386399995,
                    -45.40683153189996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11201",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Ais\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CIUDAD - PUERTO AYS\u00c9N",
                "POINT_X": -72.697803864,
                "POINT_Y": -45.4068315319
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.69847183699997,
                    -45.406745984899985
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11201",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Ais\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OTROS EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS - ANIVERSARIO DE LA CIUDAD DE PUERTO AYS\u00c9N",
                "POINT_X": -72.698471837,
                "POINT_Y": -45.4067459849
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.69763753700005,
                    -45.40652213090003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11201",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Ais\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - JINETEADA INTERNACIONAL",
                "POINT_X": -72.697637537,
                "POINT_Y": -45.4065221309
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.684463505,
                    -45.40462643190003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11201",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Ais\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OBRA DE INGENIER\u00cdA - PUENTE PRESIDENTE IB\u00c1\u00d1EZ (MH)",
                "POINT_X": -72.684463505,
                "POINT_Y": -45.4046264319
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.67253580800003,
                    -45.401962505899974
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11201",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Ais\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "R\u00cdO Y ESTERO - R\u00cdO AYS\u00c9N",
                "POINT_X": -72.672535808,
                "POINT_Y": -45.4019625059
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.49241478500002,
                    -45.400380328899985
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11201",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Ais\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "R\u00cdO Y ESTERO - R\u00cdO MA\u00d1IHUALES",
                "POINT_X": -72.492414785,
                "POINT_Y": -45.4003803289
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.70994462000004,
                    -45.37550781690002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11201",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Ais\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OBRA DE INGENIER\u00cdA - CENTRAL HIDROEL\u00c9CTRICA R\u00cdO LOS PALOS",
                "POINT_X": -72.70994462,
                "POINT_Y": -45.3755078169
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.70394945799995,
                    -45.35765457889997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11201",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Ais\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "R\u00cdO Y ESTERO - R\u00cdO LOS PALOS",
                "POINT_X": -72.703949458,
                "POINT_Y": -45.3576545789
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.628185865,
                    -45.3500206119
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11201",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Ais\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "VALLE Y QUEBRADA - VALLE PANGAL",
                "POINT_X": -72.628185865,
                "POINT_Y": -45.3500206119
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.70762342900001,
                    -45.3153674949
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11201",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Ais\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGO LOS PALOS",
                "POINT_X": -72.707623429,
                "POINT_Y": -45.3153674949
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.12171228000003,
                    -45.29111984389996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11201",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Ais\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FUENTE Y CENTRO TERMAL - TERMAS PUERTO P\u00c9REZ",
                "POINT_X": -73.12171228,
                "POINT_Y": -45.2911198439
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.268560166,
                    -45.26721070090004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11201",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Ais\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LUGAR DE OBSERVACI\u00d3N DE FLORA Y FAUNA - MONUMENTO NATURAL CINCO HERMANAS",
                "POINT_X": -73.268560166,
                "POINT_Y": -45.2672107009
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.11245757300001,
                    -45.21982168890001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11201",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Ais\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "\u00c1REA SILVESTRE PROTEGIDA DEL ESTADO (ASPE) - RESERVA NACIONAL MA\u00d1IHUALES",
                "POINT_X": -72.112457573,
                "POINT_Y": -45.2198216889
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.202452343,
                    -45.17720944040001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11201",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Ais\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGO TORO",
                "POINT_X": -72.202452343,
                "POINT_Y": -45.1772094404
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.14698459199997,
                    -45.17277416789999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11201",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Ais\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - ANIVERSARIO DE LA COMUNA DE MA\u00d1IHUALES",
                "POINT_X": -72.146984592,
                "POINT_Y": -45.1727741679
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.14668197799998,
                    -45.172208495899994
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11201",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Ais\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - VILLA MA\u00d1IHUALES",
                "POINT_X": -72.146681978,
                "POINT_Y": -45.1722084959
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.94434914500002,
                    -45.172074572900016
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11201",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Ais\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "\u00c1REA SILVESTRE PROTEGIDA DEL ESTADO (ASPE) - RESERVA NACIONAL LAS GUAITECAS",
                "POINT_X": -73.944349145,
                "POINT_Y": -45.1720745729
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.14655744199997,
                    -45.17189932389999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11201",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Ais\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - FIESTA CAMPESINA VILLA MA\u00d1IHUALES",
                "POINT_X": -72.146557442,
                "POINT_Y": -45.1718993239
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.52337635,
                    -45.16449036189999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11201",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Ais\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - PUERTO AGUIRRE",
                "POINT_X": -73.52337635,
                "POINT_Y": -45.1644903619
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.52486796799997,
                    -45.1633934329
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11201",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Ais\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - ANIVERSARIO SEMANA DE PUERTO AGUIRRE",
                "POINT_X": -73.524867968,
                "POINT_Y": -45.1633934329
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.52230483599999,
                    -45.16311724689997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11201",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Ais\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - FESTIVAL GASTRON\u00d3MICO LOS FIORDOS DE DARWIN",
                "POINT_X": -73.522304836,
                "POINT_Y": -45.1631172469
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.94576625999997,
                    -45.129787015900014
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11201",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Ais\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGO YULTON",
                "POINT_X": -72.94576626,
                "POINT_Y": -45.1297870159
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -74.363540553,
                    -45.10757055589999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11201",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Ais\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ISLA O ARCHIPI\u00c9LAGO - ISLA KENT",
                "POINT_X": -74.363540553,
                "POINT_Y": -45.1075705559
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.16916893099997,
                    -45.106051869900014
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11202",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Cisnes",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "VOLC\u00c1N - VOLC\u00c1N MACA",
                "POINT_X": -73.169168931,
                "POINT_Y": -45.1060518699
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.98487725600003,
                    -45.059132002899986
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11202",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Cisnes",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "VOLC\u00c1N - MONTE CAY",
                "POINT_X": -72.984877256,
                "POINT_Y": -45.0591320029
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -74.09823336999997,
                    -44.95712454790003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11202",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Cisnes",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ISLA O ARCHIPI\u00c9LAGO - ISLA JAMES",
                "POINT_X": -74.09823337,
                "POINT_Y": -44.9571245479
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.09426672800004,
                    -44.8734249979
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11202",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Cisnes",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "\u00c1REA SILVESTRE PROTEGIDA DEL ESTADO (ASPE) - PARQUE NACIONAL ISLA GUAMBLIN",
                "POINT_X": -75.094266728,
                "POINT_Y": -44.8734249979
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.935133036,
                    -44.86713516189997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11202",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Cisnes",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FUENTE Y CENTRO TERMAL - TERMAS VALLE MARTA",
                "POINT_X": -72.935133036,
                "POINT_Y": -44.8671351619
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.68048052299994,
                    -44.727697965899964
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11202",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Cisnes",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - PUERTO CISNES",
                "POINT_X": -72.680480523,
                "POINT_Y": -44.7276979659
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.68113227099997,
                    -44.72718907589996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11202",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Cisnes",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - FIESTA DEL PESCAO FRITO EN PUERTO CISNES",
                "POINT_X": -72.681132271,
                "POINT_Y": -44.7271890759
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.68001396899999,
                    -44.72704932290003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11202",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Cisnes",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - SEMANA DE PUERTO CINES",
                "POINT_X": -72.680013969,
                "POINT_Y": -44.7270493229
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.15323101699994,
                    -44.72003958390002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11202",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Cisnes",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "\u00c1REA SILVESTRE PROTEGIDA DEL ESTADO (ASPE) - PARQUE NACIONAL ISLA MAGDALENA",
                "POINT_X": -73.153231017,
                "POINT_Y": -44.7200395839
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.076906994,
                    -44.695175337900025
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11202",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Cisnes",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "VOLC\u00c1N - MONTE MENTOLAT",
                "POINT_X": -73.076906994,
                "POINT_Y": -44.6951753379
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.50982761399997,
                    -44.687310078900026
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11202",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Cisnes",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "R\u00cdO Y ESTERO - R\u00cdO CISNES",
                "POINT_X": -72.509827614,
                "POINT_Y": -44.6873100789
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.38334385599998,
                    -44.495402310900005
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11202",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Cisnes",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "\u00c1REA SILVESTRE PROTEGIDA DEL ESTADO (ASPE) - PARQUE NACIONAL QUEULAT",
                "POINT_X": -72.383343856,
                "POINT_Y": -44.4954023109
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.85154118599999,
                    -44.44295355590001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11202",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Cisnes",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ISLA O ARCHIPI\u00c9LAGO - ISLA JECHICA",
                "POINT_X": -73.851541186,
                "POINT_Y": -44.4429535559
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.50327636399997,
                    -44.43518754289995
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11202",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Cisnes",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "GLACIAR O VENTISQUERO - VENTISQUERO COLGANTE QUEULAT",
                "POINT_X": -72.503276364,
                "POINT_Y": -44.4351875429
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.64594096200003,
                    -44.4141365759
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11202",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Cisnes",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FUENTE Y CENTRO TERMAL - TERMAS DE PUYUHUAPI",
                "POINT_X": -72.645940962,
                "POINT_Y": -44.4141365759
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.558987756,
                    -44.325001826900035
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11202",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Cisnes",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - PUYUHUAPI",
                "POINT_X": -72.558987756,
                "POINT_Y": -44.3250018269
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.55927956599999,
                    -44.32371166389996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11202",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Cisnes",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - FIESTA COSTUMBRISTA ENTRE CURANTO Y KUCHEN",
                "POINT_X": -72.559279566,
                "POINT_Y": -44.3237116639
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.526371944,
                    -44.277764191900005
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11202",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Cisnes",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGO RISOPATRON",
                "POINT_X": -72.526371944,
                "POINT_Y": -44.2777641919
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.90185463050003,
                    -44.10447184609997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11202",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Cisnes",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "\u00c1REA SILVESTRE PROTEGIDA DEL ESTADO (ASPE) - PARQUE NACIONAL MELIMOYU",
                "POINT_X": -72.9018546305,
                "POINT_Y": -44.1044718461
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.87080613099998,
                    -44.07025470589997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11202",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Cisnes",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "VOLC\u00c1N - VOLC\u00c1N MELIMOYU",
                "POINT_X": -72.870806131,
                "POINT_Y": -44.0702547059
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.18607702699998,
                    -44.06893572989999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11202",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Cisnes",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "\u00c1REA PROTEGIDA PRIVADA (APP) - PEN\u00cdNSULA DE MELIMOYU",
                "POINT_X": -73.186077027,
                "POINT_Y": -44.0689357299
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.37974617969999,
                    -44.05384222480001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11202",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Cisnes",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "\u00c1REA SILVESTRE PROTEGIDA DEL ESTADO (ASPE) - RESERVA NACIONAL LAGO ROSSELOT",
                "POINT_X": -72.3797461797,
                "POINT_Y": -44.0538422248
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.57693821700002,
                    -44.03366053289996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11202",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Cisnes",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OTROS CIRCUITOS TUR\u00cdSTICOS - CAMINO LA JUNTA - PUERTO RA\u00daL MAR\u00cdN BALMACEDA",
                "POINT_X": -72.576938217,
                "POINT_Y": -44.0336605329
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.30980396999999,
                    -44.02039568790003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11202",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Cisnes",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGO ROSSELOT",
                "POINT_X": -72.30980397,
                "POINT_Y": -44.0203956879
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.21566513199997,
                    -44.01139540989999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11202",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Cisnes",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OTROS CIRCUITOS TUR\u00cdSTICOS - CAMINO LA JUNTA - LAGO VERDE",
                "POINT_X": -72.215665132,
                "POINT_Y": -44.0113954099
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.68324395699997,
                    -43.999583778900046
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11202",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Cisnes",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FUENTE Y CENTRO TERMAL - TERMAS PUERTO BONITO",
                "POINT_X": -72.683243957,
                "POINT_Y": -43.9995837789
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.40240795700004,
                    -43.974634100900005
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11202",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Cisnes",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "RUTA TUR\u00cdSTICA - RUTA AUSTRAL LA JUNTA",
                "POINT_X": -72.402407957,
                "POINT_Y": -43.9746341009
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.40498138299998,
                    -43.97222573389995
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11202",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Cisnes",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - FIESTA DE LOS R\u00cdOS",
                "POINT_X": -72.404981383,
                "POINT_Y": -43.9722257339
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.40533402000003,
                    -43.9721437149
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11202",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Cisnes",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - LA JUNTA",
                "POINT_X": -72.40533402,
                "POINT_Y": -43.9721437149
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.74511616500001,
                    -43.89740984289999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11203",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Guaitecas",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FIESTA RELIGIOSA - FIESTA DE SAN PEDRO EN MELINKA",
                "POINT_X": -73.745116165,
                "POINT_Y": -43.8974098429
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.74631104000002,
                    -43.89726278389999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11203",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Guaitecas",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - MELINKA",
                "POINT_X": -73.74631104,
                "POINT_Y": -43.8972627839
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.28522257999995,
                    -43.88448670790001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11202",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Cisnes",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "VALLE Y QUEBRADA - VALLE DEL R\u00cdO MIRTA",
                "POINT_X": -72.28522258,
                "POINT_Y": -43.8844867079
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.957735592,
                    -43.78659661890002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11202",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Cisnes",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OTROS CIRCUITOS TUR\u00cdSTICOS - SENDEROS RA\u00daL MAR\u00cdN BALMACEDA SECTOR 2",
                "POINT_X": -72.957735592,
                "POINT_Y": -43.7865966189
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.95037607500001,
                    -43.78047742789998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11202",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Cisnes",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OTROS CIRCUITOS TUR\u00cdSTICOS - SENDEROS RA\u00daL MAR\u00cdN BALMACEDA SECTOR 1",
                "POINT_X": -72.950376075,
                "POINT_Y": -43.7804774279
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.95337373199996,
                    -43.77638950889996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11202",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Cisnes",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - FIESTA DEL MAR DE PUERTO RA\u00daL MAR\u00cdN BALMACEDA",
                "POINT_X": -72.953373732,
                "POINT_Y": -43.7763895089
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.33610063000002,
                    -43.75499736190002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11202",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Cisnes",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "R\u00cdO Y ESTERO - R\u00cdO PALENA",
                "POINT_X": -72.33610063,
                "POINT_Y": -43.7549973619
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.34283490099997,
                    -43.691393259900025
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11202",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Cisnes",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OBRA DE INGENIER\u00cdA - CARRETERA AUSTRAL SECTOR LIMITE REGIONAL",
                "POINT_X": -72.342834901,
                "POINT_Y": -43.6913932599
            }
        }
    ]
}