puntos = {
    "type": "FeatureCollection",
    "features": [
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.63711540199998,
                    -41.07884552290003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "10",
                "CUT_PROV": "103",
                "CUT_COM": "10302",
                "REGION": "Los Lagos",
                "PROVINCIA": "Osorno",
                "COMUNA": "Puerto Octay",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PLAYA O BALNEARIO - LAS CASCADAS",
                "POINT_X": -72.637115402,
                "POINT_Y": -41.0788455229
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.72991875499999,
                    -41.00650924889998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "10",
                "CUT_PROV": "103",
                "CUT_COM": "10302",
                "REGION": "Los Lagos",
                "PROVINCIA": "Osorno",
                "COMUNA": "Puerto Octay",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PLAYA O BALNEARIO - PLAYA PUERTO FONCK",
                "POINT_X": -72.729918755,
                "POINT_Y": -41.0065092489
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.87652019699999,
                    -40.995065575900014
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "10",
                "CUT_PROV": "103",
                "CUT_COM": "10302",
                "REGION": "Los Lagos",
                "PROVINCIA": "Osorno",
                "COMUNA": "Puerto Octay",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PLAYA O BALNEARIO - PLAYA LA BAJA",
                "POINT_X": -72.876520197,
                "POINT_Y": -40.9950655759
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.883992705,
                    -40.97292775890001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "10",
                "CUT_PROV": "103",
                "CUT_COM": "10302",
                "REGION": "Los Lagos",
                "PROVINCIA": "Osorno",
                "COMUNA": "Puerto Octay",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - NOCHE OCTAYINA",
                "POINT_X": -72.883992705,
                "POINT_Y": -40.9729277589
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.88399759699996,
                    -40.97277472189997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "10",
                "CUT_PROV": "103",
                "CUT_COM": "10302",
                "REGION": "Los Lagos",
                "PROVINCIA": "Osorno",
                "COMUNA": "Puerto Octay",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "M\u00daSICA O CANTO - FESTIVAL DE LA CANCI\u00d3N \"EL SALM\u00d3N DE ORO\" DE PUERTO OCTAY",
                "POINT_X": -72.883997597,
                "POINT_Y": -40.9727747219
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.8841998,
                    -40.97276942789997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "10",
                "CUT_PROV": "103",
                "CUT_COM": "10302",
                "REGION": "Los Lagos",
                "PROVINCIA": "Osorno",
                "COMUNA": "Puerto Octay",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CIUDAD - PUERTO OCTAY",
                "POINT_X": -72.8841998,
                "POINT_Y": -40.9727694279
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.82854901200002,
                    -40.959619295900026
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "10",
                "CUT_PROV": "103",
                "CUT_COM": "10302",
                "REGION": "Los Lagos",
                "PROVINCIA": "Osorno",
                "COMUNA": "Puerto Octay",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PLAYA O BALNEARIO - PLAYA MAITEN",
                "POINT_X": -72.828549012,
                "POINT_Y": -40.9596192959
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.84646563099997,
                    -40.91942472890001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "10",
                "CUT_PROV": "103",
                "CUT_COM": "10303",
                "REGION": "Los Lagos",
                "PROVINCIA": "Osorno",
                "COMUNA": "Purranque",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "BAH\u00cdA O CALETA - BAH\u00cdA SAN PEDRO",
                "POINT_X": -73.846465631,
                "POINT_Y": -40.9194247289
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.15869259500002,
                    -40.91259990790003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "10",
                "CUT_PROV": "103",
                "CUT_COM": "10303",
                "REGION": "Los Lagos",
                "PROVINCIA": "Osorno",
                "COMUNA": "Purranque",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FIESTA RELIGIOSA - FIESTA DE SAN SEBASTI\u00c1N DE PURRANQUE",
                "POINT_X": -73.158692595,
                "POINT_Y": -40.9125999079
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.84881379200002,
                    -40.891541026900036
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "10",
                "CUT_PROV": "103",
                "CUT_COM": "10303",
                "REGION": "Los Lagos",
                "PROVINCIA": "Osorno",
                "COMUNA": "Purranque",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "BAH\u00cdA O CALETA - CALETA MANQUEMAPU",
                "POINT_X": -73.848813792,
                "POINT_Y": -40.8915410269
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.17974726799996,
                    -40.8791196439
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "10",
                "CUT_PROV": "103",
                "CUT_COM": "10302",
                "REGION": "Los Lagos",
                "PROVINCIA": "Osorno",
                "COMUNA": "Puerto Octay",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PLAYA O BALNEARIO - LAS GAVIOTAS DE RUPANCO",
                "POINT_X": -72.179747268,
                "POINT_Y": -40.8791196439
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.41238007400001,
                    -40.8673223789
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "10",
                "CUT_PROV": "103",
                "CUT_COM": "10302",
                "REGION": "Los Lagos",
                "PROVINCIA": "Osorno",
                "COMUNA": "Puerto Octay",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PLAYA O BALNEARIO - PLAYA ISLOTE RUPANCO",
                "POINT_X": -72.412380074,
                "POINT_Y": -40.8673223789
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.287116691,
                    -40.82932889790002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "10",
                "CUT_PROV": "103",
                "CUT_COM": "10304",
                "REGION": "Los Lagos",
                "PROVINCIA": "Osorno",
                "COMUNA": "Puyehue",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CERRO - CERRO SARNOSO",
                "POINT_X": -72.287116691,
                "POINT_Y": -40.8293288979
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.33697832299995,
                    -40.820703546900006
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "10",
                "CUT_PROV": "103",
                "CUT_COM": "10305",
                "REGION": "Los Lagos",
                "PROVINCIA": "Osorno",
                "COMUNA": "R\u00edo Negro",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FIESTA RELIGIOSA - FIESTA DE LA CANDELARIA DE RIACHUELO",
                "POINT_X": -73.336978323,
                "POINT_Y": -40.8207035469
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.337031316,
                    -40.82065883390004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "10",
                "CUT_PROV": "103",
                "CUT_COM": "10305",
                "REGION": "Los Lagos",
                "PROVINCIA": "Osorno",
                "COMUNA": "R\u00edo Negro",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - FIESTA REAL, LA VERDADERA HISTORIA",
                "POINT_X": -73.337031316,
                "POINT_Y": -40.8206588339
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.52340422600003,
                    -40.80938601289999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "10",
                "CUT_PROV": "103",
                "CUT_COM": "10302",
                "REGION": "Los Lagos",
                "PROVINCIA": "Osorno",
                "COMUNA": "Puerto Octay",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGO RUPANCO",
                "POINT_X": -72.523404226,
                "POINT_Y": -40.8093860129
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.21588832300003,
                    -40.798568377899954
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "10",
                "CUT_PROV": "103",
                "CUT_COM": "10305",
                "REGION": "Los Lagos",
                "PROVINCIA": "Osorno",
                "COMUNA": "R\u00edo Negro",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - FIESTA DE LA CHICHA DE \u00d1ANCUAN",
                "POINT_X": -73.215888323,
                "POINT_Y": -40.7985683779
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.21585374200001,
                    -40.79853181190004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "10",
                "CUT_PROV": "103",
                "CUT_COM": "10305",
                "REGION": "Los Lagos",
                "PROVINCIA": "Osorno",
                "COMUNA": "R\u00edo Negro",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - FESTIVAL DEL HUEVO AZUL DE R\u00cdO NEGRO",
                "POINT_X": -73.215853742,
                "POINT_Y": -40.7985318119
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.21700522599998,
                    -40.79846854489996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "10",
                "CUT_PROV": "103",
                "CUT_COM": "10305",
                "REGION": "Los Lagos",
                "PROVINCIA": "Osorno",
                "COMUNA": "R\u00edo Negro",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "M\u00daSICA O CANTO - FESTIVAL DE LAS BAYAS DE R\u00cdO NEGRO",
                "POINT_X": -73.217005226,
                "POINT_Y": -40.7984685449
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.21417703400002,
                    -40.798289675899994
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "10",
                "CUT_PROV": "103",
                "CUT_COM": "10305",
                "REGION": "Los Lagos",
                "PROVINCIA": "Osorno",
                "COMUNA": "R\u00edo Negro",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - R\u00cdO NEGRO",
                "POINT_X": -73.214177034,
                "POINT_Y": -40.7982896759
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.17911521800005,
                    -40.7952283349
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "10",
                "CUT_PROV": "103",
                "CUT_COM": "10305",
                "REGION": "Los Lagos",
                "PROVINCIA": "Osorno",
                "COMUNA": "R\u00edo Negro",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - FIESTA AIRES CORDILLERANOS DE R\u00cdO NEGRO",
                "POINT_X": -73.179115218,
                "POINT_Y": -40.7952283349
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.69381338,
                    -40.787322611900024
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "10",
                "CUT_PROV": "103",
                "CUT_COM": "10302",
                "REGION": "Los Lagos",
                "PROVINCIA": "Osorno",
                "COMUNA": "Puerto Octay",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "R\u00cdO Y ESTERO - R\u00cdO RAHUE",
                "POINT_X": -72.69381338,
                "POINT_Y": -40.7873226119
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.47917382100002,
                    -40.782801379900036
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "10",
                "CUT_PROV": "103",
                "CUT_COM": "10305",
                "REGION": "Los Lagos",
                "PROVINCIA": "Osorno",
                "COMUNA": "R\u00edo Negro",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "EVENTO GASTRON\u00d3MICO - FIESTA DEL ASADO DE MILLANTUE",
                "POINT_X": -73.479173821,
                "POINT_Y": -40.7828013799
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.20315254000002,
                    -40.77571435390003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "10",
                "CUT_PROV": "103",
                "CUT_COM": "10304",
                "REGION": "Los Lagos",
                "PROVINCIA": "Osorno",
                "COMUNA": "Puyehue",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "\u00c1REA NEVADA - CENTRO DE ESQU\u00cd ANTILLANCA",
                "POINT_X": -72.20315254,
                "POINT_Y": -40.7757143539
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.84049048600002,
                    -40.775260492900046
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "10",
                "CUT_PROV": "103",
                "CUT_COM": "10305",
                "REGION": "Los Lagos",
                "PROVINCIA": "Osorno",
                "COMUNA": "R\u00edo Negro",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "BAH\u00cdA O CALETA - CALETA C\u00d3NDOR",
                "POINT_X": -73.840490486,
                "POINT_Y": -40.7752604929
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.775677944,
                    -40.7652746899
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "10",
                "CUT_PROV": "103",
                "CUT_COM": "10304",
                "REGION": "Los Lagos",
                "PROVINCIA": "Osorno",
                "COMUNA": "Puyehue",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FIESTA RELIGIOSA - WETRIPANTU A\u00d1O NUEVO MAPUCHE EN PUYEHUE",
                "POINT_X": -72.775677944,
                "POINT_Y": -40.7652746899
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.21326884800003,
                    -40.76347835589996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "10",
                "CUT_PROV": "103",
                "CUT_COM": "10304",
                "REGION": "Los Lagos",
                "PROVINCIA": "Osorno",
                "COMUNA": "Puyehue",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "VOLC\u00c1N - VOLC\u00c1N CASABLANCA",
                "POINT_X": -72.213268848,
                "POINT_Y": -40.7634783559
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.27116495799999,
                    -40.7413763939
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "10",
                "CUT_PROV": "103",
                "CUT_COM": "10304",
                "REGION": "Los Lagos",
                "PROVINCIA": "Osorno",
                "COMUNA": "Puyehue",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "R\u00cdO Y ESTERO - R\u00cdO CHANLEUFU",
                "POINT_X": -72.271164958,
                "POINT_Y": -40.7413763939
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.32796301600004,
                    -40.71172648589999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "10",
                "CUT_PROV": "103",
                "CUT_COM": "10304",
                "REGION": "Los Lagos",
                "PROVINCIA": "Osorno",
                "COMUNA": "Puyehue",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FUENTE Y CENTRO TERMAL - TERMAS DE PUYEHUE",
                "POINT_X": -72.327963016,
                "POINT_Y": -40.7117264859
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.59456604699997,
                    -40.683950475899955
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "10",
                "CUT_PROV": "103",
                "CUT_COM": "10304",
                "REGION": "Los Lagos",
                "PROVINCIA": "Osorno",
                "COMUNA": "Puyehue",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "M\u00daSICA O CANTO - FESTIVAL DE LA CANCI\u00d3N MEXICANA DE ENTRE LAGOS",
                "POINT_X": -72.594566047,
                "POINT_Y": -40.6839504759
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.60405807600003,
                    -40.68355346189997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "10",
                "CUT_PROV": "103",
                "CUT_COM": "10304",
                "REGION": "Los Lagos",
                "PROVINCIA": "Osorno",
                "COMUNA": "Puyehue",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - ENTRE LAGOS",
                "POINT_X": -72.604058076,
                "POINT_Y": -40.6835534619
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.465874392,
                    -40.678403595900015
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "10",
                "CUT_PROV": "103",
                "CUT_COM": "10304",
                "REGION": "Los Lagos",
                "PROVINCIA": "Osorno",
                "COMUNA": "Puyehue",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGO PUYEHUE",
                "POINT_X": -72.465874392,
                "POINT_Y": -40.6784035959
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.17270699,
                    -40.667043480900034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "10",
                "CUT_PROV": "103",
                "CUT_COM": "10304",
                "REGION": "Los Lagos",
                "PROVINCIA": "Osorno",
                "COMUNA": "Puyehue",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "\u00c1REA SILVESTRE PROTEGIDA DEL ESTADO (ASPE) - ANTICURA",
                "POINT_X": -72.17270699,
                "POINT_Y": -40.6670434809
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.17972584299996,
                    -40.66413484189998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "10",
                "CUT_PROV": "103",
                "CUT_COM": "10304",
                "REGION": "Los Lagos",
                "PROVINCIA": "Osorno",
                "COMUNA": "Puyehue",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "R\u00cdO Y ESTERO - R\u00cdO GOL GOL",
                "POINT_X": -72.179725843,
                "POINT_Y": -40.6641348419
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.82000255099996,
                    -40.60937564689996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "10",
                "CUT_PROV": "103",
                "CUT_COM": "10304",
                "REGION": "Los Lagos",
                "PROVINCIA": "Osorno",
                "COMUNA": "Puyehue",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "MUSEO - AUTOMUSEUM MONCOPULLI",
                "POINT_X": -72.820002551,
                "POINT_Y": -40.6093756469
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.73524171900003,
                    -40.5961759229
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "10",
                "CUT_PROV": "103",
                "CUT_COM": "10306",
                "REGION": "Los Lagos",
                "PROVINCIA": "Osorno",
                "COMUNA": "San Juan de la Costa",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PLAYA O BALNEARIO - BALNEARIO DE MAICOLPUE",
                "POINT_X": -73.735241719,
                "POINT_Y": -40.5961759229
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.73357902300003,
                    -40.595355942900014
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "10",
                "CUT_PROV": "103",
                "CUT_COM": "10306",
                "REGION": "Los Lagos",
                "PROVINCIA": "Osorno",
                "COMUNA": "San Juan de la Costa",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OTROS EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS - FIESTA ARANDO EL MAR DE MAICOLPU\u00c9",
                "POINT_X": -73.733579023,
                "POINT_Y": -40.5953559429
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.09053687900001,
                    -40.58809019789996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "10",
                "CUT_PROV": "103",
                "CUT_COM": "10301",
                "REGION": "Los Lagos",
                "PROVINCIA": "Osorno",
                "COMUNA": "Osorno",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - ENTORNO Y CASA HOLLSTEIN (ZT-MH)",
                "POINT_X": -73.090536879,
                "POINT_Y": -40.5880901979
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.73123973400001,
                    -40.58281740689996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "10",
                "CUT_PROV": "103",
                "CUT_COM": "10306",
                "REGION": "Los Lagos",
                "PROVINCIA": "Osorno",
                "COMUNA": "San Juan de la Costa",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FIESTA RELIGIOSA - FIESTA DE SAN PEDRO DE BAH\u00cdA MANSA",
                "POINT_X": -73.731239734,
                "POINT_Y": -40.5828174069
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.14548380600003,
                    -40.575370909899966
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "10",
                "CUT_PROV": "103",
                "CUT_COM": "10301",
                "REGION": "Los Lagos",
                "PROVINCIA": "Osorno",
                "COMUNA": "Osorno",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CASINO DE JUEGOS - CASINO PLAZA SOL DE OSORNO",
                "POINT_X": -73.145483806,
                "POINT_Y": -40.5753709099
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.13172143999998,
                    -40.57473819590002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "10",
                "CUT_PROV": "103",
                "CUT_COM": "10301",
                "REGION": "Los Lagos",
                "PROVINCIA": "Osorno",
                "COMUNA": "Osorno",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - CASA DE CONRAD STUCKRATH (MH)",
                "POINT_X": -73.13172144,
                "POINT_Y": -40.5747381959
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.13192243399999,
                    -40.574732438899986
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "10",
                "CUT_PROV": "103",
                "CUT_COM": "10301",
                "REGION": "Los Lagos",
                "PROVINCIA": "Osorno",
                "COMUNA": "Osorno",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - CASA DE FEDERICO STUCKRATH (MH)",
                "POINT_X": -73.131922434,
                "POINT_Y": -40.5747324389
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.13259601900003,
                    -40.574725316900015
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "10",
                "CUT_PROV": "103",
                "CUT_COM": "10301",
                "REGION": "Los Lagos",
                "PROVINCIA": "Osorno",
                "COMUNA": "Osorno",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - CASA SURBER (MH)",
                "POINT_X": -73.132596019,
                "POINT_Y": -40.5747253169
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.13227769099998,
                    -40.57470215289997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "10",
                "CUT_PROV": "103",
                "CUT_COM": "10301",
                "REGION": "Los Lagos",
                "PROVINCIA": "Osorno",
                "COMUNA": "Osorno",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - CASA DE GERMAN STUCKRATH (MH)",
                "POINT_X": -73.132277691,
                "POINT_Y": -40.5747021529
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.13285680700002,
                    -40.57469350089996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "10",
                "CUT_PROV": "103",
                "CUT_COM": "10301",
                "REGION": "Los Lagos",
                "PROVINCIA": "Osorno",
                "COMUNA": "Osorno",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - CASA DE ENRIQUE SCHULLER (MH)",
                "POINT_X": -73.132856807,
                "POINT_Y": -40.5746935009
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.13429844400002,
                    -40.57468076789998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "10",
                "CUT_PROV": "103",
                "CUT_COM": "10301",
                "REGION": "Los Lagos",
                "PROVINCIA": "Osorno",
                "COMUNA": "Osorno",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - CASA MOHR P\u00c9REZ (MH)",
                "POINT_X": -73.134298444,
                "POINT_Y": -40.5746807679
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.14632650800003,
                    -40.57462223490002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "10",
                "CUT_PROV": "103",
                "CUT_COM": "10301",
                "REGION": "Los Lagos",
                "PROVINCIA": "Osorno",
                "COMUNA": "Osorno",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LUGAR O SITIO HIST\u00d3RICO - FUERTE REINA LUISA",
                "POINT_X": -73.146326508,
                "POINT_Y": -40.5746222349
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.13858917800005,
                    -40.57459686989996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "10",
                "CUT_PROV": "103",
                "CUT_COM": "10301",
                "REGION": "Los Lagos",
                "PROVINCIA": "Osorno",
                "COMUNA": "Osorno",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "MUSEO - MUSEO Y ARCHIVO HIST\u00d3RICO MUNICIPAL DE OSORNO",
                "POINT_X": -73.138589178,
                "POINT_Y": -40.5745968699
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.13518027499998,
                    -40.574406749900035
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "10",
                "CUT_PROV": "103",
                "CUT_COM": "10301",
                "REGION": "Los Lagos",
                "PROVINCIA": "Osorno",
                "COMUNA": "Osorno",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "EVENTO GASTRON\u00d3MICO - OSORNO A FUEGO LENTO",
                "POINT_X": -73.135180275,
                "POINT_Y": -40.5744067499
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.13569053900002,
                    -40.57432490690002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "10",
                "CUT_PROV": "103",
                "CUT_COM": "10301",
                "REGION": "Los Lagos",
                "PROVINCIA": "Osorno",
                "COMUNA": "Osorno",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - FESTIVAL DE LA LECHE Y LA CARNE DE OSORNO",
                "POINT_X": -73.135690539,
                "POINT_Y": -40.5743249069
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.13558776300005,
                    -40.574197133900014
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "10",
                "CUT_PROV": "103",
                "CUT_COM": "10301",
                "REGION": "Los Lagos",
                "PROVINCIA": "Osorno",
                "COMUNA": "Osorno",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "M\u00daSICA O CANTO - MUESTRA FOLKL\u00d3RICA NACIONAL DE OSORNO",
                "POINT_X": -73.135587763,
                "POINT_Y": -40.5741971339
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.13600655699996,
                    -40.57400571489998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "10",
                "CUT_PROV": "103",
                "CUT_COM": "10301",
                "REGION": "Los Lagos",
                "PROVINCIA": "Osorno",
                "COMUNA": "Osorno",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "EVENTO GASTRON\u00d3MICO - YO CHEF TU CHEF EN OSORNO",
                "POINT_X": -73.136006557,
                "POINT_Y": -40.5740057149
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.13583218100001,
                    -40.57390380989999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "10",
                "CUT_PROV": "103",
                "CUT_COM": "10301",
                "REGION": "Los Lagos",
                "PROVINCIA": "Osorno",
                "COMUNA": "Osorno",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FERIA O EXPOSICI\u00d3N - FERIA DE RAHUE",
                "POINT_X": -73.135832181,
                "POINT_Y": -40.5739038099
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.13578519700003,
                    -40.57389404389998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "10",
                "CUT_PROV": "103",
                "CUT_COM": "10301",
                "REGION": "Los Lagos",
                "PROVINCIA": "Osorno",
                "COMUNA": "Osorno",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "REALIZACI\u00d3N URBANA - PLAZA DE ARMAS DE OSORNO",
                "POINT_X": -73.135785197,
                "POINT_Y": -40.5738940439
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.134816662,
                    -40.573887412899964
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "10",
                "CUT_PROV": "103",
                "CUT_COM": "10301",
                "REGION": "Los Lagos",
                "PROVINCIA": "Osorno",
                "COMUNA": "Osorno",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - CATEDRAL SAN MATEO",
                "POINT_X": -73.134816662,
                "POINT_Y": -40.5738874129
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.13570353900002,
                    -40.5738566929
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "10",
                "CUT_PROV": "103",
                "CUT_COM": "10301",
                "REGION": "Los Lagos",
                "PROVINCIA": "Osorno",
                "COMUNA": "Osorno",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CIUDAD - OSORNO",
                "POINT_X": -73.135703539,
                "POINT_Y": -40.5738566929
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.13622410600001,
                    -40.573829062900025
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "10",
                "CUT_PROV": "103",
                "CUT_COM": "10301",
                "REGION": "Los Lagos",
                "PROVINCIA": "Osorno",
                "COMUNA": "Osorno",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "M\u00daSICA O CANTO - FESTIVAL REGIONAL DEL FOLKLORE CAMPESINO DE OSORNO",
                "POINT_X": -73.136224106,
                "POINT_Y": -40.5738290629
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.13619567899997,
                    -40.573576374899986
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "10",
                "CUT_PROV": "103",
                "CUT_COM": "10301",
                "REGION": "Los Lagos",
                "PROVINCIA": "Osorno",
                "COMUNA": "Osorno",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FIESTA RELIGIOSA - FIESTA DE LA CANDELARIA DE OSORNO",
                "POINT_X": -73.136195679,
                "POINT_Y": -40.5735763749
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.13539596499999,
                    -40.573446359899975
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "10",
                "CUT_PROV": "103",
                "CUT_COM": "10301",
                "REGION": "Los Lagos",
                "PROVINCIA": "Osorno",
                "COMUNA": "Osorno",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "TEATRO - FESTIVAL DE TEATRO OSORNO",
                "POINT_X": -73.135395965,
                "POINT_Y": -40.5734463599
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.12871097500002,
                    -40.5729688949
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "10",
                "CUT_PROV": "103",
                "CUT_COM": "10301",
                "REGION": "Los Lagos",
                "PROVINCIA": "Osorno",
                "COMUNA": "Osorno",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "MERCADO TRADICIONAL - MERCADO MUNICIPAL DE OSORNO",
                "POINT_X": -73.128710975,
                "POINT_Y": -40.5729688949
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.13515643799997,
                    -40.57271283090004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "10",
                "CUT_PROV": "103",
                "CUT_COM": "10301",
                "REGION": "Los Lagos",
                "PROVINCIA": "Osorno",
                "COMUNA": "Osorno",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OTROS LUGAR ESPARCIMIENTO - CENTRO CULTURAL DE OSORNO",
                "POINT_X": -73.135156438,
                "POINT_Y": -40.5727128309
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.13691506299999,
                    -40.568804962899996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "10",
                "CUT_PROV": "103",
                "CUT_COM": "10301",
                "REGION": "Los Lagos",
                "PROVINCIA": "Osorno",
                "COMUNA": "Osorno",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "REALIZACI\u00d3N URBANA - PARQUE IV CENTENARIO",
                "POINT_X": -73.136915063,
                "POINT_Y": -40.5688049629
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.71993802599998,
                    -40.5453071369
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "10",
                "CUT_PROV": "103",
                "CUT_COM": "10306",
                "REGION": "Los Lagos",
                "PROVINCIA": "Osorno",
                "COMUNA": "San Juan de la Costa",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OTROS EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS - ROCA HUENTELLAO - PUCATRIHUE",
                "POINT_X": -73.719938026,
                "POINT_Y": -40.5453071369
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.718734778,
                    -40.54523974690002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "10",
                "CUT_PROV": "103",
                "CUT_COM": "10306",
                "REGION": "Los Lagos",
                "PROVINCIA": "Osorno",
                "COMUNA": "San Juan de la Costa",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "BAH\u00cdA O CALETA - CALETA DE PUCATRIHUE",
                "POINT_X": -73.718734778,
                "POINT_Y": -40.5452397469
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.711980688,
                    -40.53780461289999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "10",
                "CUT_PROV": "103",
                "CUT_COM": "10306",
                "REGION": "Los Lagos",
                "PROVINCIA": "Osorno",
                "COMUNA": "San Juan de la Costa",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - ENCUENTRO COSTUMBRISTA MAPUCHE - HUILLICHE DE PUCATRIHUE",
                "POINT_X": -73.711980688,
                "POINT_Y": -40.5378046129
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.40508346899996,
                    -40.48814019589998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "10",
                "CUT_PROV": "103",
                "CUT_COM": "10306",
                "REGION": "Los Lagos",
                "PROVINCIA": "Osorno",
                "COMUNA": "San Juan de la Costa",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - MISI\u00d3N DE SAN JUAN DE LA COSTA",
                "POINT_X": -73.405083469,
                "POINT_Y": -40.4881401959
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.01165148599998,
                    -40.41314445289997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "10",
                "CUT_PROV": "103",
                "CUT_COM": "10307",
                "REGION": "Los Lagos",
                "PROVINCIA": "Osorno",
                "COMUNA": "San Pablo",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "M\u00daSICA O CANTO - FESTIVAL DE LA CEREZA DE SAN PABLO",
                "POINT_X": -73.011651486,
                "POINT_Y": -40.4131444529
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.70854127099999,
                    -40.246294871900005
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "10",
                "CUT_PROV": "103",
                "CUT_COM": "10306",
                "REGION": "Los Lagos",
                "PROVINCIA": "Osorno",
                "COMUNA": "San Juan de la Costa",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PLAYA O BALNEARIO - LA BARRA",
                "POINT_X": -73.708541271,
                "POINT_Y": -40.2462948719
            }
        }
    ]
}