puntos = {
    "type": "FeatureCollection",
    "features": [
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.50268576099998,
                    -39.633721085900035
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09104",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Curarrehue",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "VOLC\u00c1N - VOLC\u00c1N LANIN",
                "POINT_X": -71.502685761,
                "POINT_Y": -39.6337210859
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.55963958300003,
                    -39.60582874389996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09104",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Curarrehue",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ALTA MONTA\u00d1A Y CORDILLERA - CORD\u00d3N MOMOLLUCO",
                "POINT_X": -71.559639583,
                "POINT_Y": -39.6058287439
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.55067485000001,
                    -39.60178291189996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09104",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Curarrehue",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGUNA VERDE EN CURARREHUE",
                "POINT_X": -71.55067485,
                "POINT_Y": -39.6017829119
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.53913802799997,
                    -39.581171474900046
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09104",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Curarrehue",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGUNA HUINFIUCA",
                "POINT_X": -71.539138028,
                "POINT_Y": -39.5811714749
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.62520633399998,
                    -39.57805054990001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09104",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Curarrehue",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OTROS CIRCUITOS TUR\u00cdSTICOS - SENDERO MOMOLLUCO",
                "POINT_X": -71.625206334,
                "POINT_Y": -39.5780505499
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.63915871800003,
                    -39.575446104899996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09104",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Curarrehue",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGUNA AVUTARDA O LOS PATOS",
                "POINT_X": -71.639158718,
                "POINT_Y": -39.5754461049
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.529680012,
                    -39.57432400089996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09104",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Curarrehue",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGUNA PERDIDA O LAGO ESCONDIDO",
                "POINT_X": -71.529680012,
                "POINT_Y": -39.5743240009
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.594279428,
                    -39.56841548490003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09104",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Curarrehue",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CERRO - CERRO PORUE",
                "POINT_X": -71.594279428,
                "POINT_Y": -39.5684154849
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.55011614199998,
                    -39.56750785989999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09104",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Curarrehue",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGUNA PLATO",
                "POINT_X": -71.550116142,
                "POINT_Y": -39.5675078599
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.58439959000002,
                    -39.56166910089996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09104",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Curarrehue",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OTROS CIRCUITOS TUR\u00cdSTICOS - SENDERO LAS AVUTARDAS",
                "POINT_X": -71.58439959,
                "POINT_Y": -39.5616691009
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.53495279299999,
                    -39.55769590090003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09104",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Curarrehue",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OTROS CIRCUITOS TUR\u00cdSTICOS - SENDERO OBSERVACI\u00d3N DE FAUNA",
                "POINT_X": -71.534952793,
                "POINT_Y": -39.5576959009
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.52609989499999,
                    -39.55555549290003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09104",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Curarrehue",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGO QUILLELHUE",
                "POINT_X": -71.526099895,
                "POINT_Y": -39.5555554929
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.55857217,
                    -39.55309702590001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09104",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Curarrehue",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CA\u00cdDA DE AGUA - SALTO MOMOLLUCO",
                "POINT_X": -71.55857217,
                "POINT_Y": -39.5530970259
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.59468871700003,
                    -39.55173736990004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09104",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Curarrehue",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - MALLIN DE LAS YEGUAS",
                "POINT_X": -71.594688717,
                "POINT_Y": -39.5517373699
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.599175517,
                    -39.54532184789999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09104",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Curarrehue",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "R\u00cdO Y ESTERO - R\u00cdO PUESCO",
                "POINT_X": -71.599175517,
                "POINT_Y": -39.5453218479
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.55275396100001,
                    -39.527829112900015
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09104",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Curarrehue",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OTROS CIRCUITOS TUR\u00cdSTICOS - SENDERO LAS POCITAS",
                "POINT_X": -71.552753961,
                "POINT_Y": -39.5278291129
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.54774598899996,
                    -39.51833573590003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09104",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Curarrehue",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OTROS CIRCUITOS TUR\u00cdSTICOS - CAMINO CURARREHUE-PUESCO",
                "POINT_X": -71.547745989,
                "POINT_Y": -39.5183357359
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.13694846759998,
                    -39.51173927390003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGO CALAFQUEN",
                "POINT_X": -72.1369484676,
                "POINT_Y": -39.5117392739
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.15134162799995,
                    -39.497239530899975
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LUGAR DE OBSERVACI\u00d3N DE FLORA Y FAUNA - PARQUE ECOL\u00d3GICO PEN\u00cdNSULA DE LICAN RAY",
                "POINT_X": -72.151341628,
                "POINT_Y": -39.4972395309
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.15790607099999,
                    -39.49308525989997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LUGAR DE INTER\u00c9S GEOL\u00d3GICO - ARCO DE PIEDRA",
                "POINT_X": -72.157906071,
                "POINT_Y": -39.4930852599
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.15805498799996,
                    -39.49285468289999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PLAYA O BALNEARIO - PLAYA GRANDE DE LICAN RAY",
                "POINT_X": -72.158054988,
                "POINT_Y": -39.4928546829
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.15173427500002,
                    -39.492465674899954
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "REALIZACI\u00d3N URBANA - COSTANERA CACIQUE PU\u00d1ULEF",
                "POINT_X": -72.151734275,
                "POINT_Y": -39.4924656749
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.15545545399999,
                    -39.49016960489996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FERIA ARTESANAL O TRADICIONAL - FERIAS ARTESANALES DE LICAN RAY",
                "POINT_X": -72.155455454,
                "POINT_Y": -39.4901696049
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.14850771499997,
                    -39.48663913989997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - IGLESIA SAN FRANCISCO DE LICAN RAY",
                "POINT_X": -72.148507715,
                "POINT_Y": -39.4866391399
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.14294420999997,
                    -39.4859439389
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PLAYA O BALNEARIO - PLAYA LOS \u00c1LAMOS",
                "POINT_X": -72.14294421,
                "POINT_Y": -39.4859439389
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.79457964600005,
                    -39.47550012489999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OTROS CIRCUITOS TUR\u00cdSTICOS - SENDERO MIRADOR LOS CR\u00c1TERES",
                "POINT_X": -71.794579646,
                "POINT_Y": -39.4755001249
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.74084101599999,
                    -39.46038441790004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "\u00c1REA SILVESTRE PROTEGIDA DEL ESTADO (ASPE) - RESERVA NACIONAL VILLARRICA O HUALALAFQUEN",
                "POINT_X": -71.740841016,
                "POINT_Y": -39.4603844179
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.75141262900001,
                    -39.45851305290001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OTROS CIRCUITOS TUR\u00cdSTICOS - SENDERO AL VOLC\u00c1N QUETRUPILLAN",
                "POINT_X": -71.751412629,
                "POINT_Y": -39.4585130529
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.80954565600004,
                    -39.45369890190003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OTROS CIRCUITOS TUR\u00cdSTICOS - SENDERO LOS NEVADOS",
                "POINT_X": -71.809545656,
                "POINT_Y": -39.4536989019
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.76011593499999,
                    -39.4329164329
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "VALLE Y QUEBRADA - VALLE DEL QUETRUPILLAN",
                "POINT_X": -71.760115935,
                "POINT_Y": -39.4329164329
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.762123401,
                    -39.42049476890003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CA\u00cdDA DE AGUA - SALTO DEL LE\u00d3N",
                "POINT_X": -71.762123401,
                "POINT_Y": -39.4204947689
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.78291140799996,
                    -39.419845795899974
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FUENTE Y CENTRO TERMAL - TERMAS DE PALGUIN",
                "POINT_X": -71.782911408,
                "POINT_Y": -39.4198457959
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.77272563699998,
                    -39.40081068590001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CA\u00cdDA DE AGUA - SALTO DE LA CHINA",
                "POINT_X": -71.772725637,
                "POINT_Y": -39.4008106859
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.21523217200001,
                    -39.39823355190003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09118",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Tolt\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "BAH\u00cdA O CALETA - CALETA QUEULE",
                "POINT_X": -73.215232172,
                "POINT_Y": -39.3982335519
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.213260093,
                    -39.398157645899964
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09118",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Tolt\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - SEMANA QUEULINA",
                "POINT_X": -73.213260093,
                "POINT_Y": -39.3981576459
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.77910380299997,
                    -39.39358659090003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "R\u00cdO Y ESTERO - R\u00cdO PALGUIN",
                "POINT_X": -71.779103803,
                "POINT_Y": -39.3935865909
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.95969340600001,
                    -39.39204807890001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "\u00c1REA NEVADA - CENTRO DE ESQU\u00cd VOLC\u00c1N VILLARRICA",
                "POINT_X": -71.959693406,
                "POINT_Y": -39.3920480789
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.22676974400002,
                    -39.391571508900014
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09118",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Tolt\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PLAYA O BALNEARIO - PLAYA AGUA DE LAS NI\u00d1AS",
                "POINT_X": -73.226769744,
                "POINT_Y": -39.3915715089
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.78668168099999,
                    -39.38736940089996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CA\u00cdDA DE AGUA - SALTO R\u00cdO PALGUIN",
                "POINT_X": -71.786681681,
                "POINT_Y": -39.3873694009
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.85645172199999,
                    -39.37879363789997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OTROS CIRCUITOS TUR\u00cdSTICOS - SENDERO R\u00cdO TURBIO",
                "POINT_X": -71.856451722,
                "POINT_Y": -39.3787936379
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.629138009,
                    -39.37449188790002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09109",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Loncoche",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "R\u00cdO Y ESTERO - R\u00cdO CRUCES",
                "POINT_X": -72.629138009,
                "POINT_Y": -39.3744918879
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.94984422299999,
                    -39.37431762289999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OTROS CIRCUITOS TUR\u00cdSTICOS - SENDERO CHALLUPEN CHINAY",
                "POINT_X": -71.949844223,
                "POINT_Y": -39.3743176229
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.62725178299999,
                    -39.37397593089996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09109",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Loncoche",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FERIA O EXPOSICI\u00d3N - EXPO Y FERIA DE LONCOCHE",
                "POINT_X": -72.627251783,
                "POINT_Y": -39.3739759309
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.94073022499995,
                    -39.3728729329
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "GRUTA O CAVERNA - CUEVAS VOLC\u00c1NICAS",
                "POINT_X": -71.940730225,
                "POINT_Y": -39.3728729329
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.84856194,
                    -39.37003267290001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OTROS CIRCUITOS TUR\u00cdSTICOS - SENDERO CINCO CASCADAS",
                "POINT_X": -71.84856194,
                "POINT_Y": -39.3700326729
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.63218400999997,
                    -39.36988714389996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09109",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Loncoche",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "MUSEO - MUSEO MUNICIPAL CARLOS OCHOA OYARZO",
                "POINT_X": -72.63218401,
                "POINT_Y": -39.3698871439
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.57387167899998,
                    -39.36221214289998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09104",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Curarrehue",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGUNA CAREAU",
                "POINT_X": -71.573871679,
                "POINT_Y": -39.3622121429
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.63684236300003,
                    -39.360134747899956
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09109",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Loncoche",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CERRO - PARQUE SANTA LUCIA DE LONCOCHE",
                "POINT_X": -72.636842363,
                "POINT_Y": -39.3601347479
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.72882862299996,
                    -39.359868540900045
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGUNA CURILAFQUEN",
                "POINT_X": -71.728828623,
                "POINT_Y": -39.3598685409
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.58745596200004,
                    -39.35922603189999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09104",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Curarrehue",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "TEXTILER\u00cdA - TALLER FLAYAY QUIMUN",
                "POINT_X": -71.587455962,
                "POINT_Y": -39.3592260319
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.655224729,
                    -39.35192886890001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - FIESTA COSTUMBRISTA DE RELICURA",
                "POINT_X": -71.655224729,
                "POINT_Y": -39.3519288689
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.64597196900002,
                    -39.345391458900004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09109",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Loncoche",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ALTA MONTA\u00d1A Y CORDILLERA - CORDILLERA DE MAHUIDANCHE",
                "POINT_X": -72.645971969,
                "POINT_Y": -39.3453914589
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.69094506100001,
                    -39.34008502289997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FUENTE Y CENTRO TERMAL - TERMAS DE SAN LUIS",
                "POINT_X": -71.690945061,
                "POINT_Y": -39.3400850229
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.67704420299995,
                    -39.33820763489998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGUNA SAN LUIS",
                "POINT_X": -71.677044203,
                "POINT_Y": -39.3382076349
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.575018572,
                    -39.33656511889997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09104",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Curarrehue",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FUENTE Y CENTRO TERMAL - TERMAS RECUERDO DE ANCAMIL",
                "POINT_X": -71.575018572,
                "POINT_Y": -39.3365651189
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.97226799500002,
                    -39.33326271990002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FERIA ARTESANAL O TRADICIONAL - ARTESANOS RUKA PULLI",
                "POINT_X": -71.972267995,
                "POINT_Y": -39.3332627199
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.72122530699995,
                    -39.33051582990002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FUENTE Y CENTRO TERMAL - TERMAS DE MENETUE",
                "POINT_X": -71.721225307,
                "POINT_Y": -39.3305158299
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.82900338599998,
                    -39.32831348989997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "R\u00cdO Y ESTERO - R\u00c1PIDOS DEL R\u00cdO TRANCURA",
                "POINT_X": -71.829003386,
                "POINT_Y": -39.3283134899
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.74792624500003,
                    -39.319203656900015
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGUNA MENETUE",
                "POINT_X": -71.747926245,
                "POINT_Y": -39.3192036569
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.19656122699998,
                    -39.31918084889999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09118",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Tolt\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - BALSADERO NIGUE",
                "POINT_X": -73.196561227,
                "POINT_Y": -39.3191808489
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.19702591999996,
                    -39.318701510900034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09118",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Tolt\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "R\u00cdO Y ESTERO - R\u00cdO QUEULE",
                "POINT_X": -73.19702592,
                "POINT_Y": -39.3187015109
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.77019317999998,
                    -39.31593683789999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "MADERAS - ARTESAN\u00cdAS EN MADERA DE MINETUE",
                "POINT_X": -71.77019318,
                "POINT_Y": -39.3159368379
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.22200119499999,
                    -39.315436718899996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09118",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Tolt\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PLAYA O BALNEARIO - PLAYA NIGUE SUR O LOS PINOS",
                "POINT_X": -73.222001195,
                "POINT_Y": -39.3154367189
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.058273748,
                    -39.30617599389999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PLAYA O BALNEARIO - PLAYA CAMPING MILLARAY",
                "POINT_X": -72.058273748,
                "POINT_Y": -39.3061759939
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.43472080500004,
                    -39.300062718899994
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09104",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Curarrehue",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FUENTE Y CENTRO TERMAL - TERMAS DE PANQUI",
                "POINT_X": -71.434720805,
                "POINT_Y": -39.3000627189
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.22141908499997,
                    -39.29399299189996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09118",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Tolt\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PLAYA O BALNEARIO - PLAYA NIGUE NORTE",
                "POINT_X": -73.221419085,
                "POINT_Y": -39.2939929919
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.008912068,
                    -39.29255756590003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PLAYA O BALNEARIO - PLAYA PUC\u00d3N BEACH O CANDELARIA",
                "POINT_X": -72.008912068,
                "POINT_Y": -39.2925575659
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.22022580700002,
                    -39.28726757590003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "REALIZACI\u00d3N URBANA - COSTANERA DE VILLARRICA",
                "POINT_X": -72.220225807,
                "POINT_Y": -39.2872675759
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.46933541400003,
                    -39.28534868889998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09109",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Loncoche",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OTROS ARTESAN\u00cdA IND - RUKA WENUY",
                "POINT_X": -72.469335414,
                "POINT_Y": -39.2853486889
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.227131109,
                    -39.283549559899974
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OTROS ARTESAN\u00cdA IND - RUKA MUESTRA CULTURAL MAPUCHE",
                "POINT_X": -72.227131109,
                "POINT_Y": -39.2835495599
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.68522648899997,
                    -39.28309535689996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09109",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Loncoche",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OTROS CIRCUITOS TUR\u00cdSTICOS - CUESTA LASTARRIA",
                "POINT_X": -72.685226489,
                "POINT_Y": -39.2830953569
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.97283545099998,
                    -39.28203509889999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - MONASTERIO SANTA CLARA",
                "POINT_X": -71.972835451,
                "POINT_Y": -39.2820350989
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.23154584099997,
                    -39.2806547539
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "MUSEO - MUSEO HIST\u00d3RICO Y ARQUEOL\u00d3GICO MUNICIPAL DE VILLARRICA",
                "POINT_X": -72.231545841,
                "POINT_Y": -39.2806547539
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.23724584299997,
                    -39.28043889389999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "MADERAS - TALLADO Y TORNEADO EN MADERA EL \u00c1NGEL",
                "POINT_X": -72.237245843,
                "POINT_Y": -39.2804388939
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.22394940800001,
                    -39.27869902290001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - CATEDRAL DE VILLARRICA",
                "POINT_X": -72.223949408,
                "POINT_Y": -39.2786990229
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.22751965399999,
                    -39.278108488899996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CIUDAD - VILLARRICA",
                "POINT_X": -72.227519654,
                "POINT_Y": -39.2781084889
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.97827325699996,
                    -39.277418797899955
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "MADERAS - FLORES DE MADERA DE PUC\u00d3N",
                "POINT_X": -71.978273257,
                "POINT_Y": -39.2774187979
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.97418890199998,
                    -39.27676657089999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "TEXTILER\u00cdA - TALLER ARTESANAL TEXTIL DE PUC\u00d3N",
                "POINT_X": -71.974188902,
                "POINT_Y": -39.2767665709
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.97076049699999,
                    -39.27517858289996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FERIA O EXPOSICI\u00d3N - ARTESAN\u00cdA TRADICIONAL DE CHILE EN PUC\u00d3N",
                "POINT_X": -71.970760497,
                "POINT_Y": -39.2751785829
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.22930905,
                    -39.274763797900015
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OBRA DE INGENIER\u00cdA - PUENTE CARRETERO RODRIGO DE BASTIDAS",
                "POINT_X": -72.22930905,
                "POINT_Y": -39.2747637979
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.978386596,
                    -39.27467177790004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CASINO DE JUEGOS - CASINO DE JUEGOS DE PUC\u00d3N",
                "POINT_X": -71.978386596,
                "POINT_Y": -39.2746717779
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.97726641699997,
                    -39.27362496790002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FERIA ARTESANAL O TRADICIONAL - FERIA ARTESANAL DE PUC\u00d3N",
                "POINT_X": -71.977266417,
                "POINT_Y": -39.2736249679
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.92240211199996,
                    -39.27287196489998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OBRA DE INGENIER\u00cdA - PASARELA QUELHUE",
                "POINT_X": -71.922402112,
                "POINT_Y": -39.2728719649
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.97575659400002,
                    -39.27245645589997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CIUDAD - PUC\u00d3N",
                "POINT_X": -71.975756594,
                "POINT_Y": -39.2724564559
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.97589033699998,
                    -39.27205666090002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "MERCADO TRADICIONAL - MERCADO MUNICIPAL DE PUC\u00d3N",
                "POINT_X": -71.975890337,
                "POINT_Y": -39.2720566609
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.92110606300001,
                    -39.27180546390002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FERIA O EXPOSICI\u00d3N - FERIA ARTESANAL KUI KUI DE QUELHUE",
                "POINT_X": -71.921106063,
                "POINT_Y": -39.2718054639
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.97750919799998,
                    -39.27060090790001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PLAYA O BALNEARIO - PLAYA GRANDE PUC\u00d3N",
                "POINT_X": -71.977509198,
                "POINT_Y": -39.2706009079
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.876224878,
                    -39.260839922900004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "R\u00cdO Y ESTERO - R\u00cdO LIUCURA",
                "POINT_X": -71.876224878,
                "POINT_Y": -39.2608399229
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.79011296100003,
                    -39.25957465590003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FUENTE Y CENTRO TERMAL - TERMAS DE LIUCURA",
                "POINT_X": -71.790112961,
                "POINT_Y": -39.2595746559
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.08852611800003,
                    -39.249110955899965
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGO VILLARRICA",
                "POINT_X": -72.088526118,
                "POINT_Y": -39.2491109559
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.22075980799995,
                    -39.24856318290003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09118",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Tolt\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PLAYA O BALNEARIO - PLAYA BARRA DEL TOLT\u00c9N",
                "POINT_X": -73.220759808,
                "POINT_Y": -39.2485631829
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.842865178,
                    -39.24694251389996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CA\u00cdDA DE AGUA - SALTO DEL CARILEUFU",
                "POINT_X": -71.842865178,
                "POINT_Y": -39.2469425139
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.22007832899996,
                    -39.24664262690002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09118",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Tolt\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "BAH\u00cdA O CALETA - CALETA LA BARRA",
                "POINT_X": -73.220078329,
                "POINT_Y": -39.2466426269
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.836870015,
                    -39.23934128290004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CA\u00cdDA DE AGUA - OJOS DE CABURGUA O SALTOS DEL CAHUELLO",
                "POINT_X": -71.836870015,
                "POINT_Y": -39.2393412829
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.83292247699997,
                    -39.238859971900006
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGUNA AZUL DE CABURGUA",
                "POINT_X": -71.832922477,
                "POINT_Y": -39.2388599719
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.16116495999995,
                    -39.23606833390004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09118",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Tolt\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "R\u00cdO Y ESTERO - R\u00cdO BOROA",
                "POINT_X": -73.16116496,
                "POINT_Y": -39.2360683339
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.84691842299999,
                    -39.236014920899976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CA\u00cdDA DE AGUA - SALTO LAS VERTIENTES",
                "POINT_X": -71.846918423,
                "POINT_Y": -39.2360149209
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.67628739900002,
                    -39.235410303899954
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09107",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Gorbea",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - FERIA COSTUMBRISTA DE LASTARRIA",
                "POINT_X": -72.676287399,
                "POINT_Y": -39.2354103039
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.43452140999997,
                    -39.23303762190001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09104",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Curarrehue",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CA\u00cdDA DE AGUA - SALTO VELO DE LA NOVIA O MALALCO",
                "POINT_X": -71.43452141,
                "POINT_Y": -39.2330376219
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.846650042,
                    -39.22880547589996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CA\u00cdDA DE AGUA - SALTO LOS COPIHUES",
                "POINT_X": -71.846650042,
                "POINT_Y": -39.2288054759
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.65685135800004,
                    -39.227959300900025
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FUENTE Y CENTRO TERMAL - TERMAS DE HUIFE",
                "POINT_X": -71.656851358,
                "POINT_Y": -39.2279593009
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.84711492899999,
                    -39.226839203899985
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CA\u00cdDA DE AGUA - SALTO BELLAVISTA",
                "POINT_X": -71.847114929,
                "POINT_Y": -39.2268392039
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.64325203999996,
                    -39.225782403900034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FUENTE Y CENTRO TERMAL - TERMAS LOS POZONES",
                "POINT_X": -71.64325204,
                "POINT_Y": -39.2257824039
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.16671456800003,
                    -39.21890948189998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09118",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Tolt\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGUNA TROMEN",
                "POINT_X": -73.166714568,
                "POINT_Y": -39.2189094819
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.61477552299996,
                    -39.21408305489996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FUENTE Y CENTRO TERMAL - TERMAS DE QUIMEY-CO",
                "POINT_X": -71.614775523,
                "POINT_Y": -39.2140830549
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.201195614,
                    -39.21151036189999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09118",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Tolt\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGUNA PATAGUA",
                "POINT_X": -73.201195614,
                "POINT_Y": -39.2115103619
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.207281083,
                    -39.20812628290003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09118",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Tolt\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LUGAR O SITIO HIST\u00d3RICO - CEMENTERIO DE TOLT\u00c9N VIEJO",
                "POINT_X": -73.207281083,
                "POINT_Y": -39.2081262829
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.20954939700002,
                    -39.207278182900026
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09118",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Tolt\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - TOLT\u00c9N VIEJO",
                "POINT_X": -73.209549397,
                "POINT_Y": -39.2072781829
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.17795623499998,
                    -39.201445206899955
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09118",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Tolt\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - HUMEDALES DE TOLT\u00c9N",
                "POINT_X": -73.177956235,
                "POINT_Y": -39.2014452069
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.16608780699995,
                    -39.195609591900016
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09118",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Tolt\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PLAYA O BALNEARIO - PLAYA LOS BOLDOS",
                "POINT_X": -73.166087807,
                "POINT_Y": -39.1956095919
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.08671726600002,
                    -39.18867161789999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGUNA LAS RANAS O AGUAS VERDES",
                "POINT_X": -72.086717266,
                "POINT_Y": -39.1886716179
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.16396863100002,
                    -39.1782677549
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09118",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Tolt\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "DANZA - TOLT\u00c9N CUECAS CIEN",
                "POINT_X": -73.163968631,
                "POINT_Y": -39.1782677549
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.17394052699998,
                    -39.176298106900006
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09118",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Tolt\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "R\u00cdO Y ESTERO - R\u00cdO TOLT\u00c9N EN TOLT\u00c9N",
                "POINT_X": -73.173940527,
                "POINT_Y": -39.1762981069
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.25365081599999,
                    -39.17032116890001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09117",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Teodoro Schmidt",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PLAYA O BALNEARIO - PLAYA FILULAFQUEN",
                "POINT_X": -73.253650816,
                "POINT_Y": -39.1703211689
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.70421075500002,
                    -39.169900312900005
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OTROS CIRCUITOS TUR\u00cdSTICOS - SENDERO QUINCHOL",
                "POINT_X": -71.704210755,
                "POINT_Y": -39.1699003129
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.72663641200003,
                    -39.165615996899994
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGUNA TINQUILCO",
                "POINT_X": -71.726636412,
                "POINT_Y": -39.1656159969
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.71976881399996,
                    -39.16458740589997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OTROS CIRCUITOS TUR\u00cdSTICOS - SENDERO LOS LAGOS",
                "POINT_X": -71.719768814,
                "POINT_Y": -39.1645874059
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.71166612700003,
                    -39.1515871199
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OTROS CIRCUITOS TUR\u00cdSTICOS - SENDERO AUTOGUIADO \u00d1IRRICO",
                "POINT_X": -71.711666127,
                "POINT_Y": -39.1515871199
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.73007894200003,
                    -39.14631790290003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "\u00c1REA SILVESTRE PROTEGIDA DEL ESTADO (ASPE) - PARQUE NACIONAL HUERQUEHUE",
                "POINT_X": -71.730078942,
                "POINT_Y": -39.1463179029
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.169928197,
                    -39.14620425490004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09117",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Teodoro Schmidt",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGUNA PEULE",
                "POINT_X": -73.169928197,
                "POINT_Y": -39.1462042549
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.70866458400002,
                    -39.14241366590002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGUNA CLARA",
                "POINT_X": -71.708664584,
                "POINT_Y": -39.1424136659
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.62171677799999,
                    -39.139448213899975
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGUNA LAS MERCEDES",
                "POINT_X": -71.621716778,
                "POINT_Y": -39.1394482139
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.66628400199997,
                    -39.13650858690002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CERRO - CERRO ARAUCANO",
                "POINT_X": -71.666284002,
                "POINT_Y": -39.1365085869
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.64315269600002,
                    -39.127675246900026
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGUNA PEHUEN",
                "POINT_X": -71.643152696,
                "POINT_Y": -39.1276752469
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.77455688299997,
                    -39.12344822089996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGO CABURGUA",
                "POINT_X": -71.774556883,
                "POINT_Y": -39.1234482209
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.27174899699997,
                    -39.12087228089999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09117",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Teodoro Schmidt",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PLAYA O BALNEARIO - PLAYA PORMA",
                "POINT_X": -73.271748997,
                "POINT_Y": -39.1208722809
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.67425110600003,
                    -39.1200158259
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09107",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Gorbea",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CA\u00cdDA DE AGUA - SALTO DONGUIL",
                "POINT_X": -72.674251106,
                "POINT_Y": -39.1200158259
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.67502865699997,
                    -39.11936894690003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09107",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Gorbea",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "R\u00cdO Y ESTERO - PISCINA NATURAL R\u00cdO DONGUIL",
                "POINT_X": -72.675028657,
                "POINT_Y": -39.1193689469
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.61523757700002,
                    -39.10725496890003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FUENTE Y CENTRO TERMAL - TERMAS DE R\u00cdO BLANCO",
                "POINT_X": -71.615237577,
                "POINT_Y": -39.1072549689
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.68213696699999,
                    -39.10584688289996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09103",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cunco",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGUNA ANGELINA",
                "POINT_X": -71.682136967,
                "POINT_Y": -39.1058468829
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.67192875999999,
                    -39.10321581089996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09107",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Gorbea",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ALFARER\u00cdA - REPRODUCCIONES ARQUEOL\u00d3GICAS MAPUCHES",
                "POINT_X": -72.67192876,
                "POINT_Y": -39.1032158109
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.67617799100003,
                    -39.10304835889996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09107",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Gorbea",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "TEATRO - ENCUENTRO INTERNACIONAL DE TEATRO",
                "POINT_X": -72.676177991,
                "POINT_Y": -39.1030483589
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.67455598600003,
                    -39.10138525090002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09107",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Gorbea",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "MADERAS - TALLER DE ARTESAN\u00cdA EN MADERA",
                "POINT_X": -72.674555986,
                "POINT_Y": -39.1013852509
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.96959176400001,
                    -39.08662336790004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09103",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cunco",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGO COLICO",
                "POINT_X": -71.969591764,
                "POINT_Y": -39.0866233679
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.45000382600003,
                    -39.081885066900035
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09114",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Pitrufqu\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "R\u00cdO Y ESTERO - R\u00cdO TOLT\u00c9N, SECTOR COIPUE",
                "POINT_X": -72.450003826,
                "POINT_Y": -39.0818850669
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.45017263199998,
                    -39.08008688390002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09105",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Freire",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - COIPUE",
                "POINT_X": -72.450172632,
                "POINT_Y": -39.0800868839
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.27973434399996,
                    -39.057422212900036
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09117",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Teodoro Schmidt",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGUNA PUYEHUE",
                "POINT_X": -73.279734344,
                "POINT_Y": -39.0574222129
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.01908267299996,
                    -39.04322611989998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09103",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cunco",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PLAYA O BALNEARIO - PLAYA PUERTO PUMA",
                "POINT_X": -72.019082673,
                "POINT_Y": -39.0432261199
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.45491290899997,
                    -39.02725315389998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09105",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Freire",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CURTIEMBRE Y TALABARTER\u00cdA - ARTESANOS DE CULTRUNES HUENTE GRANDE",
                "POINT_X": -72.454912909,
                "POINT_Y": -39.0272531539
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.24866950799998,
                    -38.9889075559
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09103",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cunco",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - LOS LAURELES",
                "POINT_X": -72.248669508,
                "POINT_Y": -38.9889075559
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.63755669499997,
                    -38.986217903900034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09114",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Pitrufqu\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - ENCUENTRO CULTURA  MAPUCHE",
                "POINT_X": -72.637556695,
                "POINT_Y": -38.9862179039
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.60370979000001,
                    -38.97735981790004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09110",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Melipeuco",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FUENTE Y CENTRO TERMAL - TERMAS DE QUEIPUE O ALPEHUE",
                "POINT_X": -71.60370979,
                "POINT_Y": -38.9773598179
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.518533384,
                    -38.977275831900016
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09110",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Melipeuco",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "\u00c1REA NEVADA - NEVADOS DEL SOLLIPULLI",
                "POINT_X": -71.518533384,
                "POINT_Y": -38.9772758319
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.63379678400001,
                    -38.97710446689996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09114",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Pitrufqu\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "R\u00cdO Y ESTERO - R\u00cdO TOLT\u00c9N EN PITRUFQU\u00c9N",
                "POINT_X": -72.633796784,
                "POINT_Y": -38.9771044669
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.63688371399999,
                    -38.97529370989997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09114",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Pitrufqu\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - LA GRAN TRUCHADA, R\u00cdO TOLT\u00c9N",
                "POINT_X": -72.636883714,
                "POINT_Y": -38.9752937099
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.32611832499998,
                    -38.96748230189998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09117",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Teodoro Schmidt",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ACANTILADO - MIRADOR LITORAL",
                "POINT_X": -73.326118325,
                "POINT_Y": -38.9674823019
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.71309354600001,
                    -38.961307253900024
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09110",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Melipeuco",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FUENTE Y CENTRO TERMAL - TERMAS DE BALBOA O MOLULCO",
                "POINT_X": -71.713093546,
                "POINT_Y": -38.9613072539
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.62288521900001,
                    -38.95270977090001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09105",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Freire",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FERIA O EXPOSICI\u00d3N - EXPO FREIRE",
                "POINT_X": -72.622885219,
                "POINT_Y": -38.9527097709
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.33682865000002,
                    -38.951736887899976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09116",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Saavedra",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PLAYA O BALNEARIO - PLAYA PUAUCHO",
                "POINT_X": -73.33682865,
                "POINT_Y": -38.9517368879
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.33100507,
                    -38.94763499689996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09116",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Saavedra",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OTROS ARTESAN\u00cdA IND - INA LAFKEN RUKA",
                "POINT_X": -73.33100507,
                "POINT_Y": -38.9476349969
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.30166362600002,
                    -38.94677413089996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09117",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Teodoro Schmidt",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - LOF TRAWUN LAGO BUDI (ENCUENTRO DE COMUNIDADES EN EL LAGO BUDI)",
                "POINT_X": -73.301663626,
                "POINT_Y": -38.9467741309
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.08144982400002,
                    -38.94451433590004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09103",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cunco",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "R\u00cdO Y ESTERO - R\u00cdO ALLIPEN EN CUNCO",
                "POINT_X": -72.081449824,
                "POINT_Y": -38.9445143359
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.03243295400003,
                    -38.93294937089998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09103",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cunco",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - FIESTA DEL DIGUE\u00d1E",
                "POINT_X": -72.032432954,
                "POINT_Y": -38.9329493709
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.031591884,
                    -38.93281785690002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09103",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cunco",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "EVENTO GASTRON\u00d3MICO - EL COCIMIENTO DE CORDERO M\u00c1S GRANDE DE CHILE",
                "POINT_X": -72.031591884,
                "POINT_Y": -38.9328178569
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.02937189599999,
                    -38.93184242689996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09103",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cunco",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "MUSEO - MUSEO ANTROPOL\u00d3GICO DE CUNCO",
                "POINT_X": -72.029371896,
                "POINT_Y": -38.9318424269
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.25580044300003,
                    -38.910201861899985
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09116",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Saavedra",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LUGAR DE OBSERVACI\u00d3N DE FLORA Y FAUNA - MIRADOR BUDI",
                "POINT_X": -73.255800443,
                "POINT_Y": -38.9102018619
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.26002235500005,
                    -38.90448930690001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09116",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Saavedra",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PLAYA O BALNEARIO - PLAYA LA CHASQUILLA",
                "POINT_X": -73.260022355,
                "POINT_Y": -38.9044893069
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.51418142699998,
                    -38.90340938690001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09110",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Melipeuco",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FUENTE Y CENTRO TERMAL - TERMAS DE HUECHELEPUN",
                "POINT_X": -71.514181427,
                "POINT_Y": -38.9034093869
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.25739382599997,
                    -38.90210967690003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09116",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Saavedra",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "EVENTO GASTRON\u00d3MICO - PESCADO FRITO M\u00c1S LARGO DE CHILE",
                "POINT_X": -73.257393826,
                "POINT_Y": -38.9021096769
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.920387685,
                    -38.900976154900036
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09103",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cunco",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - VILLA GARC\u00cdA",
                "POINT_X": -71.920387685,
                "POINT_Y": -38.9009761549
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.25418526599998,
                    -38.89876212689999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09116",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Saavedra",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - PUERTO DOM\u00cdNGUEZ",
                "POINT_X": -73.254185266,
                "POINT_Y": -38.8987621269
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.70398010900003,
                    -38.864376945899956
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09110",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Melipeuco",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "R\u00cdO Y ESTERO - ESTERO NAHUELCURA",
                "POINT_X": -71.703980109,
                "POINT_Y": -38.8643769459
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.30332686199998,
                    -38.864175566899995
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09116",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Saavedra",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGO BUDI",
                "POINT_X": -73.303326862,
                "POINT_Y": -38.8641755669
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.28716489599998,
                    -38.86095704889997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09116",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Saavedra",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ISLA O ARCHIPI\u00c9LAGO - ISLA NAHUELHUAPI",
                "POINT_X": -73.287164896,
                "POINT_Y": -38.8609570489
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.69564239299999,
                    -38.85842100490001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09105",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Freire",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PARQUE DE ATRACCIONES - PARQUE ECOL\u00d3GICO TRENSUR",
                "POINT_X": -72.695642393,
                "POINT_Y": -38.8584210049
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.69546348999995,
                    -38.85381077490003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09110",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Melipeuco",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FERIA O EXPOSICI\u00d3N - FERIA DEL LLAIMA",
                "POINT_X": -71.69546349,
                "POINT_Y": -38.8538107749
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.634367769,
                    -38.834562375900006
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PLAYA O BALNEARIO - BALNEARIO R\u00cdO QUEPE",
                "POINT_X": -72.634367769,
                "POINT_Y": -38.8345623759
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.62099701500001,
                    -38.82754224590003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - SANTUARIO DE METRENCO",
                "POINT_X": -72.620997015,
                "POINT_Y": -38.8275422459
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.39565671399998,
                    -38.82520229090004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09116",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Saavedra",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "R\u00cdO Y ESTERO - BOCA BUDI",
                "POINT_X": -73.395656714,
                "POINT_Y": -38.8252022909
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.39571430199996,
                    -38.82468946189997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09116",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Saavedra",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PLAYA O BALNEARIO - PLAYA BOCA BUDI",
                "POINT_X": -73.395714302,
                "POINT_Y": -38.8246894619
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.39576683500005,
                    -38.82440183589998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09116",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Saavedra",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PLAYA O BALNEARIO - BALNEARIO BRISAS DEL BUDI",
                "POINT_X": -73.395766835,
                "POINT_Y": -38.8244018359
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.39889338200001,
                    -38.81647011389998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09116",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Saavedra",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CERRO - CERRO MAULE",
                "POINT_X": -73.398893382,
                "POINT_Y": -38.8164701139
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.40190529899999,
                    -38.81415050989999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09116",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Saavedra",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PLAYA O BALNEARIO - PLAYA MAULE",
                "POINT_X": -73.401905299,
                "POINT_Y": -38.8141505099
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.40048966500001,
                    -38.79917304690002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09116",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Saavedra",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CERRO - CERRO HUILQUE",
                "POINT_X": -73.400489665,
                "POINT_Y": -38.7991730469
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.40111584400003,
                    -38.79794712490002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09116",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Saavedra",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "MERCADO TRADICIONAL - TERMINAL PESQUERO Y CALETA PUERTO SAAVEDRA",
                "POINT_X": -73.401115844,
                "POINT_Y": -38.7979471249
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.39687055699997,
                    -38.79264459589996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09116",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Saavedra",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CIUDAD - PUERTO SAAVEDRA",
                "POINT_X": -73.396870557,
                "POINT_Y": -38.7926445959
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.66728878900003,
                    -38.791922569899995
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "MANIFESTACIONES RELIGIOSAS Y CREENCIAS POPULARES - COMPLEJO RELIGIOSO Y CEREMONIAL DE MONOPAINE (MH)",
                "POINT_X": -72.667288789,
                "POINT_Y": -38.7919225699
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.39898009499998,
                    -38.785843248899965
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09116",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Saavedra",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "REALIZACI\u00d3N URBANA - COSTANERA PUERTO SAAVEDRA",
                "POINT_X": -73.398980095,
                "POINT_Y": -38.7858432489
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.398149473,
                    -38.78379840289997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09116",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Saavedra",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - COMPETENCIA DE WAMPOS",
                "POINT_X": -73.398149473,
                "POINT_Y": -38.7837984029
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.52542328600003,
                    -38.7721292209
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09110",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Melipeuco",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "\u00c1REA SILVESTRE PROTEGIDA DEL ESTADO (ASPE) - RESERVA NACIONAL CHINA MUERTA",
                "POINT_X": -71.525423286,
                "POINT_Y": -38.7721292209
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.878961375,
                    -38.77081493289997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OBRA DE INGENIER\u00cdA - PUENTE RAG\u00d1INTULEUFU",
                "POINT_X": -72.878961375,
                "POINT_Y": -38.7708149329
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.62522997199997,
                    -38.75406470389996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09110",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Melipeuco",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "R\u00cdO Y ESTERO - R\u00cdO TRUFUL TRUFUL",
                "POINT_X": -71.625229972,
                "POINT_Y": -38.7540647039
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.42560173199999,
                    -38.75006200989998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "R\u00cdO Y ESTERO - ESTUARIO MONCUL-IMPERIAL",
                "POINT_X": -73.425601732,
                "POINT_Y": -38.7500620099
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.587487928,
                    -38.7494321729
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OBRA DE INGENIER\u00cdA - PUENTE FERROVIARIO SOBRE EL R\u00cdO CAUT\u00cdN",
                "POINT_X": -72.587487928,
                "POINT_Y": -38.7494321729
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.98590543700003,
                    -38.74792430190003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "R\u00cdO Y ESTERO - R\u00cdO IMPERIAL EN NUEVA IMPERIAL",
                "POINT_X": -72.985905437,
                "POINT_Y": -38.7479243019
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.95989782600003,
                    -38.746842380900034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "R\u00cdO Y ESTERO - R\u00cdO CHOLCHOL",
                "POINT_X": -72.959897826,
                "POINT_Y": -38.7468423809
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.62540351200003,
                    -38.74610305389997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09110",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Melipeuco",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OTROS CIRCUITOS TUR\u00cdSTICOS - SENDERO DEL CA\u00d1ADON DEL TRUFUL TRUFUL",
                "POINT_X": -71.625403512,
                "POINT_Y": -38.7461030539
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.41121029500002,
                    -38.745731198900025
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PLAYA O BALNEARIO - BALNEARIO SECTOR NEHUENTUE",
                "POINT_X": -73.411210295,
                "POINT_Y": -38.7457311989
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.411143474,
                    -38.74563116990001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "BAH\u00cdA O CALETA - CALETA Y COSTANERA DE NEHUENTUE",
                "POINT_X": -73.411143474,
                "POINT_Y": -38.7456311699
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.952136465,
                    -38.74545415590001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CIUDAD - NUEVA IMPERIAL",
                "POINT_X": -72.952136465,
                "POINT_Y": -38.7454541559
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.95200172200003,
                    -38.745303173899956
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FIESTA RELIGIOSA - SAN SEBASTI\u00c1N EN VILLA ALMAGRO",
                "POINT_X": -72.952001722,
                "POINT_Y": -38.7453031739
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.95214161199999,
                    -38.74527403590003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - NOCHE IMPERIALINA",
                "POINT_X": -72.952141612,
                "POINT_Y": -38.7452740359
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.41159558000001,
                    -38.74432453689999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FIESTA RELIGIOSA - FIESTA DE SAN PEDRO EN NEHUENT\u00daE",
                "POINT_X": -73.41159558,
                "POINT_Y": -38.7443245369
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.41158220999996,
                    -38.74400614390002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - NEHUENTUE",
                "POINT_X": -73.41158221,
                "POINT_Y": -38.7440061439
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.41162572000002,
                    -38.7439682929
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - SEMANA COSTUMBRISTA DE NEHUENT\u00daE",
                "POINT_X": -73.41162572,
                "POINT_Y": -38.7439682929
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.61971434300003,
                    -38.742542796900004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PARQUE DE ATRACCIONES - COMPLEJO DEPORTIVO RECREATIVO MUNICIPAL",
                "POINT_X": -72.619714343,
                "POINT_Y": -38.7425427969
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.95848345199997,
                    -38.742403855899965
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OBRA DE INGENIER\u00cdA - PUENTE FERROVIARIO SOBRE EL R\u00cdO CHOL CHOL (MH)",
                "POINT_X": -72.958483452,
                "POINT_Y": -38.7424038559
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.95410912299997,
                    -38.740839294900006
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "REALIZACI\u00d3N URBANA - MIRADOR SAN FRANCISCO DE AS\u00cdS",
                "POINT_X": -72.954109123,
                "POINT_Y": -38.7408392949
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.62311803700001,
                    -38.74051274789999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - TEATRO MUNICIPAL DE TEMUCO",
                "POINT_X": -72.623118037,
                "POINT_Y": -38.7405127479
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.59009699699996,
                    -38.73993541390001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CIUDAD - TEMUCO",
                "POINT_X": -72.590096997,
                "POINT_Y": -38.7399354139
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.96626489899998,
                    -38.7397990269
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PARQUE DE ATRACCIONES - CLUB DE CANOAS Y KAYAKS DE NUEVA IMPERIAL",
                "POINT_X": -72.966264899,
                "POINT_Y": -38.7397990269
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.590461251,
                    -38.73970866589998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FERIA O EXPOSICI\u00d3N - FERIA INTERNACIONAL (FERIA ARTESANAL) DE TEMUCO",
                "POINT_X": -72.590461251,
                "POINT_Y": -38.7397086659
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.59010547399996,
                    -38.739683307900016
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "MUSEO - GALER\u00cdA DE ARTE MUNICIPALIDAD DE TEMUCO",
                "POINT_X": -72.590105474,
                "POINT_Y": -38.7396833079
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.59038764200002,
                    -38.7393213509
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ESCULTURA - MONUMENTO A LA ARAUCAN\u00cdA",
                "POINT_X": -72.590387642,
                "POINT_Y": -38.7393213509
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58772471199995,
                    -38.736931172900036
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "MERCADO TRADICIONAL - MERCADO MUNICIPAL DE TEMUCO",
                "POINT_X": -72.587724712,
                "POINT_Y": -38.7369311729
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.60281290600003,
                    -38.73672814490002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "MUSEO - CASA Y PARQUE DE DON CARLOS THIERS (MH)",
                "POINT_X": -72.602812906,
                "POINT_Y": -38.7367281449
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58969262499998,
                    -38.73622395489996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "TEXTILER\u00cdA - CASA DE LA MUJER MAPUCHE",
                "POINT_X": -72.589692625,
                "POINT_Y": -38.7362239549
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.59031914099995,
                    -38.73606568790001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OTROS EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS - TRAWUM ENTRE LLUVIA Y BROTES",
                "POINT_X": -72.590319141,
                "POINT_Y": -38.7360656879
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.59040626999996,
                    -38.735869263900014
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FERIA O EXPOSICI\u00d3N - FERIA DE LAS TRADICIONES CHILENAS",
                "POINT_X": -72.59040627,
                "POINT_Y": -38.7358692639
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.57107450099997,
                    -38.72592255410002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "MUSEO - MUSEO NACIONAL FERROVIARIO PABLO NERUDA",
                "POINT_X": -72.571074501,
                "POINT_Y": -38.7259225541
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.57025063700002,
                    -38.72573005889998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "MUSEO - CASA DE MAQUINAS DE TEMUCO (MH)",
                "POINT_X": -72.570250637,
                "POINT_Y": -38.7257300589
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.61632025999998,
                    -38.72482769790001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09110",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Melipeuco",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CA\u00cdDA DE AGUA - SALTO TRUFUL TRUFUL",
                "POINT_X": -71.61632026,
                "POINT_Y": -38.7248276979
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58905653500003,
                    -38.724353637900045
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LUGAR O SITIO HIST\u00d3RICO - LA PATAGUA DEL ARMISTICIO",
                "POINT_X": -72.589056535,
                "POINT_Y": -38.7243536379
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.59712132200005,
                    -38.72398339889996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09110",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Melipeuco",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CERRO - CERRO PE\u00d1\u00d3N O PELADO",
                "POINT_X": -71.597121322,
                "POINT_Y": -38.7239833989
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58714149500003,
                    -38.72110653689996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LUGAR DE OBSERVACI\u00d3N DE FLORA Y FAUNA - MONUMENTO NATURAL CERRO \u00d1IELOL",
                "POINT_X": -72.587141495,
                "POINT_Y": -38.7211065369
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.17535560900001,
                    -38.718588404899975
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OBRA DE INGENIER\u00cdA - PUENTE PRESIDENTE EDUARDO FREI MONTALVA",
                "POINT_X": -73.175355609,
                "POINT_Y": -38.7185884049
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.16933243900002,
                    -38.71438530490002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - ESTACI\u00d3N DE FERROCARRILES  DE CARAHUE",
                "POINT_X": -73.169332439,
                "POINT_Y": -38.7143853049
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.16765533799997,
                    -38.71430496090004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "REALIZACI\u00d3N URBANA - PASEO DEL ASCENSOR",
                "POINT_X": -73.167655338,
                "POINT_Y": -38.7143049609
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.16830465799997,
                    -38.713648339899976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "MUSEO - MUSEO DE VAPORES DE CARAHUE",
                "POINT_X": -73.168304658,
                "POINT_Y": -38.7136483399
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.16526878599996,
                    -38.711834612900006
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "EVENTO GASTRON\u00d3MICO - EL PASTEL DE PAPAS M\u00c1S GRANDE DEL MUNDO",
                "POINT_X": -73.165268786,
                "POINT_Y": -38.7118346129
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.16503289699997,
                    -38.71161465090002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CIUDAD - CARAHUE",
                "POINT_X": -73.165032897,
                "POINT_Y": -38.7116146509
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.165350889,
                    -38.711322286899986
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FERIA O EXPOSICI\u00d3N - EXPOSICI\u00d3N MUJERES ARTESANAS MAPUCHES",
                "POINT_X": -73.165350889,
                "POINT_Y": -38.7113222869
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.16481150099995,
                    -38.71127777590003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "DANZA - ENCUENTRO NACIONAL DE DANZA",
                "POINT_X": -73.164811501,
                "POINT_Y": -38.7112777759
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.17078694400001,
                    -38.70695614890004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "REALIZACI\u00d3N URBANA - MIRADOR LAS DAMAS",
                "POINT_X": -73.170786944,
                "POINT_Y": -38.7069561489
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.78836357799997,
                    -38.704359320900025
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09119",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Vilc\u00fan",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CERRO - CERRO COLORADO",
                "POINT_X": -71.788363578,
                "POINT_Y": -38.7043593209
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.35140121899997,
                    -38.69864049189998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09116",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Saavedra",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "R\u00cdO Y ESTERO - R\u00cdO IMPERIAL",
                "POINT_X": -73.351401219,
                "POINT_Y": -38.6986404919
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.73050346799998,
                    -38.69790712989997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09119",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Vilc\u00fan",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "VOLC\u00c1N - VOLC\u00c1N LLAIMA",
                "POINT_X": -71.730503468,
                "POINT_Y": -38.6979071299
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.53658672499998,
                    -38.690841327900024
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FERIA O EXPOSICI\u00d3N - EXPOSOFO",
                "POINT_X": -72.536586725,
                "POINT_Y": -38.6908413279
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.00226661100001,
                    -38.68846038390002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09119",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Vilc\u00fan",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "R\u00cdO Y ESTERO - R\u00cdO QUEPE",
                "POINT_X": -72.002266611,
                "POINT_Y": -38.6884603839
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.80108883900002,
                    -38.68629897189998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09119",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Vilc\u00fan",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "\u00c1REA NEVADA - CENTRO DE ESQU\u00cd LAS ARAUCARIAS",
                "POINT_X": -71.801088839,
                "POINT_Y": -38.6862989719
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.61042531000001,
                    -38.685785139900005
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09110",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Melipeuco",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGUNA VERDE DEL PARQUE NACIONAL CONGUILIO",
                "POINT_X": -71.61042531,
                "POINT_Y": -38.6857851399
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.47372225599997,
                    -38.68366686589998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PLAYA O BALNEARIO - PLAYA LOS OBISPOS",
                "POINT_X": -73.473722256,
                "POINT_Y": -38.6836668659
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.62161942700001,
                    -38.673509911899984
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09110",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Melipeuco",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OTROS CIRCUITOS TUR\u00cdSTICOS - SENDERO AUTOGUIADO LAS ARAUCARIAS",
                "POINT_X": -71.621619427,
                "POINT_Y": -38.6735099119
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.622020805,
                    -38.6721640789
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09110",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Melipeuco",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGUNA ARCOIRIS",
                "POINT_X": -71.622020805,
                "POINT_Y": -38.6721640789
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.621291729,
                    -38.67139658090001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09110",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Melipeuco",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LUGAR O SITIO HIST\u00d3RICO - CASA DEL COLONO",
                "POINT_X": -71.621291729,
                "POINT_Y": -38.6713965809
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.22379408500004,
                    -38.67063058589996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09119",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Vilc\u00fan",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FERIA O EXPOSICI\u00d3N - EXPOSICI\u00d3N TEXTIL DE VILC\u00daN",
                "POINT_X": -72.223794085,
                "POINT_Y": -38.6706305859
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.63480372200004,
                    -38.6642752719
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09110",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Melipeuco",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "\u00c1REA SILVESTRE PROTEGIDA DEL ESTADO (ASPE) - PARQUE NACIONAL CONGUILLIO",
                "POINT_X": -71.634803722,
                "POINT_Y": -38.6642752719
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.34397868799999,
                    -38.651011428899984
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGUNA TROVOLHUE",
                "POINT_X": -73.343978688,
                "POINT_Y": -38.6510114289
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.67635257800002,
                    -38.6500841569
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09110",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Melipeuco",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OTROS CIRCUITOS TUR\u00cdSTICOS - SENDERO LOS CARPINTEROS",
                "POINT_X": -71.676352578,
                "POINT_Y": -38.6500841569
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.60580801499998,
                    -38.64976785790003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09110",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Melipeuco",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OTROS CIRCUITOS TUR\u00cdSTICOS - SENDERO SIERRA NEVADA",
                "POINT_X": -71.605808015,
                "POINT_Y": -38.6497678579
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.86753772300003,
                    -38.64766774689999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09119",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Vilc\u00fan",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGUNA QUEPE",
                "POINT_X": -71.867537723,
                "POINT_Y": -38.6476677469
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.67434526900001,
                    -38.64708480989999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09110",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Melipeuco",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OTROS CIRCUITOS TUR\u00cdSTICOS - SENDERO LAS VERTIENTES",
                "POINT_X": -71.674345269,
                "POINT_Y": -38.6470848099
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.68381104800002,
                    -38.64675075289997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09110",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Melipeuco",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OTROS CIRCUITOS TUR\u00cdSTICOS - SENDERO LOS INJERTOS",
                "POINT_X": -71.683811048,
                "POINT_Y": -38.6467507529
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.481832433,
                    -38.64424042190001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PLAYA O BALNEARIO - PLAYA LOBER\u00cdA",
                "POINT_X": -73.481832433,
                "POINT_Y": -38.6442404219
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.641159176,
                    -38.63377501489998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09110",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Melipeuco",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGO CONGUILLIO",
                "POINT_X": -71.641159176,
                "POINT_Y": -38.6337750149
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.31546924500003,
                    -38.63040149190001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - TROVOLHUE",
                "POINT_X": -73.315469245,
                "POINT_Y": -38.6304014919
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.48841193900002,
                    -38.624212585899976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PLAYA O BALNEARIO - PLAYA CHAMPULLI",
                "POINT_X": -73.488411939,
                "POINT_Y": -38.6242125859
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.847190415,
                    -38.609014666899974
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09121",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cholchol",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PLAYA O BALNEARIO - BALNEARIO R\u00cdO CHOLCHOL",
                "POINT_X": -72.847190415,
                "POINT_Y": -38.6090146669
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.85514905000001,
                    -38.607457883899954
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09121",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cholchol",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OTROS ARTESAN\u00cdA IND - RUKA INALTU LEUFU",
                "POINT_X": -72.85514905,
                "POINT_Y": -38.6074578839
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.850541652,
                    -38.605779542899995
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09121",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cholchol",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OTROS ARTESAN\u00cdA IND - RUKA AMBROSIO CO\u00d1OMAN ALCAMAN",
                "POINT_X": -72.850541652,
                "POINT_Y": -38.6057795429
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.84738239699999,
                    -38.6045129289
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09121",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cholchol",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OTROS ARTESAN\u00cdA IND - RUKA DE CHOLCHOL",
                "POINT_X": -72.847382397,
                "POINT_Y": -38.6045129289
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.87681742399998,
                    -38.603331084900006
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09121",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cholchol",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OTROS ARTESAN\u00cdA IND - RUKA MULLEL",
                "POINT_X": -72.876817424,
                "POINT_Y": -38.6033310849
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.84825526099999,
                    -38.60297016389998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09121",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cholchol",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FIESTA RELIGIOSA - WETRIPANTU DE CHOL CHOL",
                "POINT_X": -72.848255261,
                "POINT_Y": -38.6029701639
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.84770520099997,
                    -38.60293301190002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09121",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cholchol",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "M\u00daSICA O CANTO - FESTIVAL EL KULTRUN DE PLATA",
                "POINT_X": -72.847705201,
                "POINT_Y": -38.6029330119
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.84808024899999,
                    -38.60267860690002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09121",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cholchol",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - CHOLCHOL",
                "POINT_X": -72.848080249,
                "POINT_Y": -38.6026786069
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.50210313899996,
                    -38.5601922159
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PLAYA O BALNEARIO - PLAYA COI - COI",
                "POINT_X": -73.502103139,
                "POINT_Y": -38.5601922159
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.43238245899998,
                    -38.54639475089997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PARQUE DE ATRACCIONES - PARQUE ISABEL RIQUELME",
                "POINT_X": -72.432382459,
                "POINT_Y": -38.5463947509
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.43029276700001,
                    -38.54128524289998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OTROS REALIZACIONES T\u00c9CNICAS - PISCICULTURA MUNICIPAL DE LAUTARO",
                "POINT_X": -72.430292767,
                "POINT_Y": -38.5412852429
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.50351633,
                    -38.54074575790002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PLAYA O BALNEARIO - PLAYA HUE\u00d1ALIHUEN",
                "POINT_X": -73.50351633,
                "POINT_Y": -38.5407457579
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.44473712300001,
                    -38.53088863289996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - TRILLA A YEGUA SUELTA DE LAUTARO",
                "POINT_X": -72.444737123,
                "POINT_Y": -38.5308886329
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.43348746200002,
                    -38.52790337989996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FIESTA RELIGIOSA - WETRIPANTU DE LAUTARO",
                "POINT_X": -72.433487462,
                "POINT_Y": -38.5279033799
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.23745941500003,
                    -38.495437553900025
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - VILLA LAS ARAUCARIAS",
                "POINT_X": -73.237459415,
                "POINT_Y": -38.4954375539
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.51572218899997,
                    -38.486679431900036
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PLAYA O BALNEARIO - PLAYA CASA DE PIEDRA",
                "POINT_X": -73.515722189,
                "POINT_Y": -38.4866794319
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.37776270699996,
                    -38.4211586219
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09113",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Perquenco",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FIESTA RELIGIOSA - FIESTA DE SAN SEBASTI\u00c1N EN PERQUENCO",
                "POINT_X": -72.377762707,
                "POINT_Y": -38.4211586219
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.781161207,
                    -38.41117221189999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09106",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Galvarino",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - FIESTA DEL CHANCHO EN GALVARINO",
                "POINT_X": -72.781161207,
                "POINT_Y": -38.4111722119
            }
        }
    ]
}