puntos = {
    "type": "FeatureCollection",
    "features": [
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.25590697900003,
                    -33.152036675100035
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "EXPLOTACI\u00d3N MINERA - MINERA ANDINA",
                "POINT_X": -70.255906979,
                "POINT_Y": -33.1520366751
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.1059711729,
                    -33.001586750799994
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "GLACIAR O VENTISQUERO - GLACIAR DEL JUNCAL",
                "POINT_X": -70.1059711729,
                "POINT_Y": -33.0015867508
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.30907119240001,
                    -32.95113506180004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "\u00c1REA SILVESTRE PROTEGIDA DEL ESTADO (ASPE) - RESERVA NACIONAL R\u00cdO BLANCO",
                "POINT_X": -70.3090711924,
                "POINT_Y": -32.9511350618
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.27805825140003,
                    -32.94187370320002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - SALADILLO",
                "POINT_X": -70.2780582514,
                "POINT_Y": -32.9418737032
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.30758878040001,
                    -32.90961070560002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - ESTACI\u00d3N DE FERROCARRILES DE R\u00cdO BLANCO (MH)",
                "POINT_X": -70.3075887804,
                "POINT_Y": -32.9096107056
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.3625532367,
                    -32.90865727760001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05304",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "San Esteban",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LUGAR O SITIO HIST\u00d3RICO - SALTO DEL SOLDADO",
                "POINT_X": -70.3625532367,
                "POINT_Y": -32.9086572776
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.30309964799999,
                    -32.908479460999985
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - R\u00cdO BLANCO",
                "POINT_X": -70.303099648,
                "POINT_Y": -32.908479461
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.67680760119995,
                    -32.89267907860002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05303",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Rinconada",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "MANIFESTACIONES RELIGIOSAS Y CREENCIAS POPULARES - SANTUARIO SANTA TERESA DE LOS ANDES",
                "POINT_X": -70.6768076012,
                "POINT_Y": -32.8926790786
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.61586923989998,
                    -32.870132006499986
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05302",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Calle Larga",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OBSERVATORIO ASTRON\u00d3MICO - OBSERVATORIO POCURO ACONCAGUA",
                "POINT_X": -70.6158692399,
                "POINT_Y": -32.8701320065
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.61981334169997,
                    -32.8700531341
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05302",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Calle Larga",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LUGAR O SITIO HIST\u00d3RICO - CASA DE DON DOMINGO FAUSTINO SARMIENTO (MH)",
                "POINT_X": -70.6198133417,
                "POINT_Y": -32.8700531341
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.6202425881,
                    -32.868974303799966
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05302",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Calle Larga",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LUGAR O SITIO HIST\u00d3RICO - CASA DONDE NACI\u00d3 EL PRESIDENTE PEDRO AGUIRRE CERDA (MH)",
                "POINT_X": -70.6202425881,
                "POINT_Y": -32.8689743038
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.61962008369997,
                    -32.86882904260001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05302",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Calle Larga",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - POCURO",
                "POINT_X": -70.6196200837,
                "POINT_Y": -32.8688290426
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.1518289629,
                    -32.868004848099986
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LUGAR O SITIO HIST\u00d3RICO - REFUGIO DE CORREOS (MH)",
                "POINT_X": -70.1518289629,
                "POINT_Y": -32.8680048481
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.53918460300002,
                    -32.8606452183
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CERRO - CERRO DE LA MESA O MERCACHA",
                "POINT_X": -70.539184603,
                "POINT_Y": -32.8606452183
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.6261541332,
                    -32.85910286930002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05302",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Calle Larga",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "REALIZACI\u00d3N URBANA - HACIENDA PASCUAL BABURIZZA",
                "POINT_X": -70.6261541332,
                "POINT_Y": -32.8591028693
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.62710507630001,
                    -32.85734080149999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05302",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Calle Larga",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "HACIENDAS Y ESTANCIAS - INSTALACIONES AGR\u00cdCOLAS Y PARQUE EX HACIENDA VICENTE FERRER (ZT)",
                "POINT_X": -70.6271050763,
                "POINT_Y": -32.8573408015
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.62768226119996,
                    -32.85617885050004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05302",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Calle Larga",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - TRILLA A YEGUA SUELTA DE CALLE LARGA",
                "POINT_X": -70.6276822612,
                "POINT_Y": -32.8561788505
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.1182508894,
                    -32.84616575649996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OBRA DE INGENIER\u00cdA - COMPLEJO ADUANERO LOS LIBERTADORES",
                "POINT_X": -70.1182508894,
                "POINT_Y": -32.8461657565
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.68769299879997,
                    -32.836993891199995
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05303",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Rinconada",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - RINCONADA DE LOS ANDES",
                "POINT_X": -70.6876929988,
                "POINT_Y": -32.8369938912
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.12891033409997,
                    -32.83567011699996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "\u00c1REA NEVADA - COMPLEJO INVERNAL PORTILLO",
                "POINT_X": -70.1289103341,
                "POINT_Y": -32.835670117
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.59841420920003,
                    -32.834143688700024
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CONVENCIONES Y CONGRESOS - CONVENCI\u00d3N NACIONAL DE CIRCO PIOLA",
                "POINT_X": -70.5984142092,
                "POINT_Y": -32.8341436887
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.5988189437,
                    -32.83407538520001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FIESTA RELIGIOSA - FIESTA DE SAN ESTEBAN EN LOS ANDES",
                "POINT_X": -70.5988189437,
                "POINT_Y": -32.8340753852
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.59852603990001,
                    -32.83382658949997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FERIA O EXPOSICI\u00d3N - FERIA INTERNACIONAL DE LOS ANDES (FILAN)",
                "POINT_X": -70.5985260399,
                "POINT_Y": -32.8338265895
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.59823604639996,
                    -32.83374010260002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CIUDAD - LOS ANDES",
                "POINT_X": -70.5982360464,
                "POINT_Y": -32.8337401026
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.59862848260002,
                    -32.833581763499964
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "M\u00daSICA O CANTO - FESTIVAL NACIONAL FOLKL\u00d3RICO GUAT\u00d3N LOYOLA",
                "POINT_X": -70.5986284826,
                "POINT_Y": -32.8335817635
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.59753728120003,
                    -32.83349648889996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OTROS EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS - CELEBRACI\u00d3N D\u00cdA DEL PATRIMONIO",
                "POINT_X": -70.5975372812,
                "POINT_Y": -32.8334964889
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.59847297540003,
                    -32.83325004230003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - CARNAVAL DE LA CHAYA EN LOS ANDES",
                "POINT_X": -70.5984729754,
                "POINT_Y": -32.8332500423
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.597842012,
                    -32.833213003700024
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "REALIZACI\u00d3N URBANA - CENTRO HIST\u00d3RICO DE LOS ANDES (ZT)",
                "POINT_X": -70.597842012,
                "POINT_Y": -32.8332130037
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.59839368579998,
                    -32.832998518099984
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - EDIFICIO GOBERNACI\u00d3N PROVINCIAL DE LOS ANDES (MH)",
                "POINT_X": -70.5983936858,
                "POINT_Y": -32.8329985181
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.60256767690002,
                    -32.83282788430001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "MUSEO - MUSEO ARQUEOL\u00d3GICO DE LOS ANDES",
                "POINT_X": -70.6025676769,
                "POINT_Y": -32.8328278843
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.60316092359997,
                    -32.83254971050001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - IGLESIA Y CORO DE LAS CARMELITAS DESCALZAS (MH)",
                "POINT_X": -70.6031609236,
                "POINT_Y": -32.8325497105
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.13111251930005,
                    -32.83155520239996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGUNA DEL INCA",
                "POINT_X": -70.1311125193,
                "POINT_Y": -32.8315552024
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.68859475620002,
                    -32.82537427800002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05303",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Rinconada",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CIRCUITO TUR\u00cdSTICO - CIRCUITO DEL VINO VALLE DEL ACONCAGUA VI\u00d1A MONASTERIO",
                "POINT_X": -70.6885947562,
                "POINT_Y": -32.825374278
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.56265390019999,
                    -32.81504680000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05304",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "San Esteban",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "VI\u00d1AS Y BODEGAS - VI\u00d1A SAN ESTEBAN",
                "POINT_X": -70.5626539002,
                "POINT_Y": -32.8150468
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.56811114370002,
                    -32.81437814409996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05304",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "San Esteban",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CIRCUITO TUR\u00cdSTICO - CIRCUITO DEL VINO VALLE DEL ACONCAGUA VI\u00d1A SAN ESTEBAN",
                "POINT_X": -70.5681111437,
                "POINT_Y": -32.8143781441
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.75158757739999,
                    -32.808091553000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05303",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Rinconada",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CERRO - CERRO COLUNQUEN",
                "POINT_X": -70.7515875774,
                "POINT_Y": -32.808091553
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.58008324790003,
                    -32.79922861099996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05304",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "San Esteban",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FIESTA RELIGIOSA - FIESTA DE SAN ESTEBAN EN SAN ESTEBAN",
                "POINT_X": -70.5800832479,
                "POINT_Y": -32.799228611
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.57962080399997,
                    -32.79904504229999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05304",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "San Esteban",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - SAN ESTEBAN",
                "POINT_X": -70.579620804,
                "POINT_Y": -32.7990450423
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.54896971430003,
                    -32.797064941100004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05304",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "San Esteban",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FUENTE Y CENTRO TERMAL - TERMAS EL CORAZ\u00d3N",
                "POINT_X": -70.5489697143,
                "POINT_Y": -32.7970649411
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.55815055489995,
                    -32.79689691090003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05304",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "San Esteban",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - CARI\u00d1O BOTADO",
                "POINT_X": -70.5581505549,
                "POINT_Y": -32.7968969109
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.58186854880003,
                    -32.778831580499975
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05304",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "San Esteban",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - SAN REGIS",
                "POINT_X": -70.5818685488,
                "POINT_Y": -32.7788315805
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.53596709310001,
                    -32.67227930279998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05304",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "San Esteban",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "VALLE Y QUEBRADA - CAMPOS DE AHUMADA",
                "POINT_X": -70.5359670931,
                "POINT_Y": -32.6722793028
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.47611247330002,
                    -32.65427312269996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05304",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "San Esteban",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "\u00c1REA NEVADA - CENTRO DE SKI EL ARPA",
                "POINT_X": -70.4761124733,
                "POINT_Y": -32.6542731227
            }
        }
    ]
}