puntos = {
    "type": "FeatureCollection",
    "features": [
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.62885368660002,
                    -33.590510991600006
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13112",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "La Pintana",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PARQUE DE ATRACCIONES - PARQUE MAPUHUE",
                "POINT_X": -70.6288536866,
                "POINT_Y": -33.5905109916
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.62991749199998,
                    -33.57316418270003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13112",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "La Pintana",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "GRANJAS EDUCATIVAS - MUNDO GRANJA",
                "POINT_X": -70.629917492,
                "POINT_Y": -33.5731641827
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.6329625686,
                    -33.54377903810003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13111",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "La Granja",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "REALIZACI\u00d3N URBANA - CENTRO CULTURAL ESPACIO MATTA",
                "POINT_X": -70.6329625686,
                "POINT_Y": -33.5437790381
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.57817292779997,
                    -33.5405937581
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13110",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "La Florida",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "M\u00daSICA O CANTO - LA FLORIDA CANTA JOVEN",
                "POINT_X": -70.5781729278,
                "POINT_Y": -33.5405937581
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.61335146639996,
                    -33.51946157589997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13111",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "La Granja",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "MUSEO - MUSEO INTERACTIVO MIRADOR MIM",
                "POINT_X": -70.6133514664,
                "POINT_Y": -33.5194615759
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.61335146639996,
                    -33.51946157589997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13111",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "La Granja",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "MUSEO - T\u00daNEL UNIVERSO - MUSEO INTERACTIVO MIRADOR MIM",
                "POINT_X": -70.6133514664,
                "POINT_Y": -33.5194615759
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.76364714069996,
                    -33.512317179000014
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13119",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Maip\u00fa",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "MUSEO - MUSEO DEL CARMEN DE MAIP\u00da",
                "POINT_X": -70.7636471407,
                "POINT_Y": -33.512317179
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.76408235859998,
                    -33.512013388000014
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13119",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Maip\u00fa",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - TEMPLO VOTIVO NACIONAL (MH)",
                "POINT_X": -70.7640823586,
                "POINT_Y": -33.512013388
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.76492860899995,
                    -33.5110257948
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13119",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Maip\u00fa",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FIESTA RELIGIOSA - FIESTA DE LA PROMESA DE MAIP\u00da",
                "POINT_X": -70.764928609,
                "POINT_Y": -33.5110257948
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.76462021529997,
                    -33.51093258910004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13119",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Maip\u00fa",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FIESTA RELIGIOSA - FIESTA DEL HUASO DE MAIP\u00da",
                "POINT_X": -70.7646202153,
                "POINT_Y": -33.5109325891
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.76483417660002,
                    -33.5108664143
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13119",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Maip\u00fa",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LUGAR O SITIO HIST\u00d3RICO - MONUMENTO AL ABRAZO DE MAIP\u00da",
                "POINT_X": -70.7648341766,
                "POINT_Y": -33.5108664143
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.7646829583,
                    -33.51084151470002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13119",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Maip\u00fa",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FIESTA RELIGIOSA - FIESTA DE CUASIMODO DE MAIP\u00da",
                "POINT_X": -70.7646829583,
                "POINT_Y": -33.5108415147
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.76493012159996,
                    -33.510819957099955
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13119",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Maip\u00fa",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FIESTA RELIGIOSA - FIESTA DE LA VIRGEN DEL CARMEN",
                "POINT_X": -70.7649301216,
                "POINT_Y": -33.5108199571
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.56262184379997,
                    -33.49868455749999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13122",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Pe\u00f1alol\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "VI\u00d1AS Y BODEGAS - VI\u00d1A COUSI\u00d1O MACUL",
                "POINT_X": -70.5626218438,
                "POINT_Y": -33.4986845575
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.75430500040002,
                    -33.49482872780002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13119",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Maip\u00fa",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LUGAR O SITIO HIST\u00d3RICO - CERRO PRIMO DE RIVERA DE MAIP\u00da (MH)",
                "POINT_X": -70.7543050004,
                "POINT_Y": -33.4948287278
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.903488068,
                    -33.49461878199998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13119",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Maip\u00fa",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "VALLE Y QUEBRADA - QUEBRADA DE LA PLATA (SN)",
                "POINT_X": -70.903488068,
                "POINT_Y": -33.494618782
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.54984898500001,
                    -33.490601851999976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13122",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Pe\u00f1alol\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "VI\u00d1AS Y BODEGAS - VI\u00d1A AQUITANIA",
                "POINT_X": -70.549848985,
                "POINT_Y": -33.490601852
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.66361283360001,
                    -33.48753966679999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13121",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Pedro Aguirre Cerda",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - CASA PATRONAL EX CHACRA OCHAGAVIA (MH)",
                "POINT_X": -70.6636128336,
                "POINT_Y": -33.4875396668
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.69786923340001,
                    -33.486389570600025
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13102",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Cerrillos",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "MUSEO - MUSEO NACIONAL AERON\u00c1UTICO Y DEL ESPACIO",
                "POINT_X": -70.6978692334,
                "POINT_Y": -33.4863895706
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.53393224299995,
                    -33.47776873689997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13122",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Pe\u00f1alol\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "TEATRO - VERANO CON PASI\u00d3N",
                "POINT_X": -70.533932243,
                "POINT_Y": -33.4777687369
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.5409663677,
                    -33.47715859819996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13122",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Pe\u00f1alol\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FERIA O EXPOSICI\u00d3N - EXPO PUEBLOS ORIGINARIOS",
                "POINT_X": -70.5409663677,
                "POINT_Y": -33.4771585982
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.54120559910001,
                    -33.47707425799998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13122",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Pe\u00f1alol\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - FESTIVAL COSTUMBRISTA DE PE\u00d1ALOL\u00c9N",
                "POINT_X": -70.5412055991,
                "POINT_Y": -33.477074258
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.54092389989995,
                    -33.477038700600026
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13122",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Pe\u00f1alol\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - FESTIVAL INTERNACIONAL ENCUENTRO COSTUMBRISTA DE PE\u00d1ALOL\u00c9N",
                "POINT_X": -70.5409238999,
                "POINT_Y": -33.4770387006
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.51159298970003,
                    -33.47636259260004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13122",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Pe\u00f1alol\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OBRA DE INGENIER\u00cdA - TEMPLO BAH\u00c1'\u00cd",
                "POINT_X": -70.5115929897,
                "POINT_Y": -33.4763625926
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.61742833339997,
                    -33.475282146599994
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13118",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Macul",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "VI\u00d1AS Y BODEGAS - VI\u00d1A SANTA CAROLINA (MH)",
                "POINT_X": -70.6174283334,
                "POINT_Y": -33.4752821466
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.65049769499998,
                    -33.47458659000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "REALIZACI\u00d3N URBANA - BARRIO HUEM\u00daL (ZT)",
                "POINT_X": -70.650497695,
                "POINT_Y": -33.47458659
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.63912783579997,
                    -33.472688350699976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CENTRO COMERCIAL - BARRIO FRANKLIN",
                "POINT_X": -70.6391278358,
                "POINT_Y": -33.4726883507
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.52137163229996,
                    -33.46843618879996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13122",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Pe\u00f1alol\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - CASA Y PARQUE ARRIETA (MH)",
                "POINT_X": -70.5213716323,
                "POINT_Y": -33.4684361888
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.66065605779998,
                    -33.465701202899986
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PARQUE DE ATRACCIONES - PARQUE O'HIGGINS (ZT)",
                "POINT_X": -70.6606560578,
                "POINT_Y": -33.4657012029
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.61071598430004,
                    -33.46437628299997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13120",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "\u00d1u\u00f1oa",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - FIESTA CHILENA DE \u00d1U\u00d1OA",
                "POINT_X": -70.6107159843,
                "POINT_Y": -33.464376283
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.59671460340002,
                    -33.4638249829
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13120",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "\u00d1u\u00f1oa",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OBSERVATORIO ASTRON\u00d3MICO - OBSERVATORIO UMCE",
                "POINT_X": -70.5967146034,
                "POINT_Y": -33.4638249829
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.61035696229999,
                    -33.463674090600016
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13120",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "\u00d1u\u00f1oa",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OTROS LUGAR ESPARCIMIENTO - ESTADIO NACIONAL (MH)",
                "POINT_X": -70.6103569623,
                "POINT_Y": -33.4636740906
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.66574823870005,
                    -33.463594753299994
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OTROS LUGAR ESPARCIMIENTO - CLUB H\u00cdPICO (ZT)",
                "POINT_X": -70.6657482387,
                "POINT_Y": -33.4635947533
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.54261238160001,
                    -33.46354718280001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13122",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Pe\u00f1alol\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LUGAR O SITIO HIST\u00d3RICO - PARQUE POR LA PAZ VILLA GRIMALDI (MH)",
                "POINT_X": -70.5426123816,
                "POINT_Y": -33.4635471828
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.68655285899999,
                    -33.4621286731
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13106",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Estaci\u00f3n Central",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "MANIFESTACIONES RELIGIOSAS Y CREENCIAS POPULARES - SANTUARIO DEL PADRE ALBERTO HURTADO",
                "POINT_X": -70.686552859,
                "POINT_Y": -33.4621286731
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.58431449790001,
                    -33.461010045999984
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13120",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "\u00d1u\u00f1oa",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "REALIZACI\u00d3N URBANA - PARQUE JUAN XXIII",
                "POINT_X": -70.5843144979,
                "POINT_Y": -33.461010046
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.66223270699999,
                    -33.46092747199999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "M\u00daSICA O CANTO - LOLLAPALLOZA",
                "POINT_X": -70.662232707,
                "POINT_Y": -33.460927472
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.66138655999995,
                    -33.460000922999974
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OTROS EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS - FIESTAS PATRIAS",
                "POINT_X": -70.66138656,
                "POINT_Y": -33.460000923
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.6611769479,
                    -33.45916503820002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OTROS EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS - FIESTA DE LOS ABRAZOS",
                "POINT_X": -70.6611769479,
                "POINT_Y": -33.4591650382
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.66194813719999,
                    -33.45898335360003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PARQUE DE ATRACCIONES - FANTASILANDIA",
                "POINT_X": -70.6619481372,
                "POINT_Y": -33.4589833536
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.63903029530002,
                    -33.457791500099965
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - IGLESIA DEL SANT\u00cdSIMO SACRAMENTO (MH)",
                "POINT_X": -70.6390302953,
                "POINT_Y": -33.4577915001
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.65804952579997,
                    -33.4570876322
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - EX ARSENALES DE GUERRA (MH)",
                "POINT_X": -70.6580495258,
                "POINT_Y": -33.4570876322
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.656214073,
                    -33.45703974200001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "MUSEO - ANTIGUA ESCUELA MILITAR (MH)",
                "POINT_X": -70.656214073,
                "POINT_Y": -33.457039742
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.64685202560001,
                    -33.456650726199996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - CONJUNTO RESIDENCIAL DE CALLE SERRANO (ZT)",
                "POINT_X": -70.6468520256,
                "POINT_Y": -33.4566507262
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.61718712080003,
                    -33.456095590899956
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13120",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "\u00d1u\u00f1oa",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LUGAR O SITIO HIST\u00d3RICO - SITIO HIST\u00d3RICO EN JOS\u00c9 DOMINGO CA\u00d1AS (MH)",
                "POINT_X": -70.6171871208,
                "POINT_Y": -33.4560955909
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.65129991779999,
                    -33.45575285480001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - BAS\u00cdLICA CORAZ\u00d3N DE MAR\u00cdA (MH)",
                "POINT_X": -70.6512999178,
                "POINT_Y": -33.4557528548
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.58804714490003,
                    -33.455650473300025
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13120",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "\u00d1u\u00f1oa",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - PALACIO OSSA (MH)",
                "POINT_X": -70.5880471449,
                "POINT_Y": -33.4556504733
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.59370232380004,
                    -33.45543359999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13120",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "\u00d1u\u00f1oa",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "REALIZACI\u00d3N URBANA - PLAZA \u00d1U\u00d1OA",
                "POINT_X": -70.5937023238,
                "POINT_Y": -33.4554336
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.59363732440005,
                    -33.4548211886
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13120",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "\u00d1u\u00f1oa",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FERIA O EXPOSICI\u00d3N - FERIA DEL LIBRO DE \u00d1U\u00d1OA",
                "POINT_X": -70.5936373244,
                "POINT_Y": -33.4548211886
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.5178794749,
                    -33.45452745389997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13113",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "La Reina",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PARQUE DE ATRACCIONES - PARQUE MAHUIDA",
                "POINT_X": -70.5178794749,
                "POINT_Y": -33.4545274539
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.66719369380002,
                    -33.454232459200014
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "MUSEO - MUSEO DE LA SOLIDARIDAD SALVADOR ALLENDE",
                "POINT_X": -70.6671936938,
                "POINT_Y": -33.4542324592
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.6898050387,
                    -33.45407958250001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13106",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Estaci\u00f3n Central",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "TEATRO - FESTIVAL DE TEATRO",
                "POINT_X": -70.6898050387,
                "POINT_Y": -33.4540795825
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.68836423390002,
                    -33.45356714520003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13106",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Estaci\u00f3n Central",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - CATEDRAL METODISTA PENTECOSTAL",
                "POINT_X": -70.6883642339,
                "POINT_Y": -33.4535671452
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.6673377706,
                    -33.4533286999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - SECTOR CASONAS AVENIDA REP\u00daBLICA (ZT)",
                "POINT_X": -70.6673377706,
                "POINT_Y": -33.4533286999
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.53170750369996,
                    -33.45224704480002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13113",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "La Reina",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OTROS LUGAR ESPARCIMIENTO - ALDEA DEL ENCUENTRO",
                "POINT_X": -70.5317075037,
                "POINT_Y": -33.4522470448
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.65698833200003,
                    -33.45220492500002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - PALACIO COUSI\u00d1O (MH)",
                "POINT_X": -70.656988332,
                "POINT_Y": -33.452204925
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.66067799139998,
                    -33.452182604700006
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - IGLESIA DE SAN L\u00c1ZARO (MH)",
                "POINT_X": -70.6606779914,
                "POINT_Y": -33.4521826047
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.67993231900002,
                    -33.45203137739999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13106",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Estaci\u00f3n Central",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OTROS CENTRO CIENT\u00cdFICO - PLANETARIO USACH",
                "POINT_X": -70.679932319,
                "POINT_Y": -33.4520313774
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.65357437340003,
                    -33.452016038599986
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "REALIZACI\u00d3N URBANA - PARQUE ALMAGRO",
                "POINT_X": -70.6535743734,
                "POINT_Y": -33.4520160386
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.64934028419998,
                    -33.45149525110001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - BAS\u00cdLICA LOS SACRAMENTINOS (MH)",
                "POINT_X": -70.6493402842,
                "POINT_Y": -33.4514952511
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.67900107999998,
                    -33.451160212300024
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13106",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Estaci\u00f3n Central",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - ESTACI\u00d3N CENTRAL (MH)",
                "POINT_X": -70.67900108,
                "POINT_Y": -33.4511602123
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.68572154819995,
                    -33.450987840099955
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13106",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Estaci\u00f3n Central",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - ESCUELA DE ARTES Y OFICIOS (MH)",
                "POINT_X": -70.6857215482,
                "POINT_Y": -33.4509878401
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.67808201789995,
                    -33.45092014810004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13106",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Estaci\u00f3n Central",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "EVENTOS DEPORTIVOS - ENCUENTRO DE BMX ESTACI\u00d3N CENTRAL",
                "POINT_X": -70.6780820179,
                "POINT_Y": -33.4509201481
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.67765856939995,
                    -33.45071846080002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OTROS EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS - D\u00cdA DEL LIBRO Y LA DANZA",
                "POINT_X": -70.6776585694,
                "POINT_Y": -33.4507184608
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.67468439990003,
                    -33.450461075700034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OTROS LUGAR ESPARCIMIENTO - ESTADIO V\u00cdCTOR JARA (MH)",
                "POINT_X": -70.6746843999,
                "POINT_Y": -33.4504610757
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.65211508199995,
                    -33.45040825300004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - BARRIO C\u00cdVICO EJE BULNES Y PARQUE ALMAGRO (ZT)",
                "POINT_X": -70.652115082,
                "POINT_Y": -33.450408253
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.66905202590003,
                    -33.44959012729996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - CONJUNTO VIRGINIA OPAZO (ZT)",
                "POINT_X": -70.6690520259,
                "POINT_Y": -33.4495901273
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.64321233799998,
                    -33.44903390110002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - IGLESIA DE SAN ISIDRO LABRADOR (MH)",
                "POINT_X": -70.643212338,
                "POINT_Y": -33.4490339011
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.6578550833,
                    -33.44856800730004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - CALLE DIECIOCHO (ZT)",
                "POINT_X": -70.6578550833,
                "POINT_Y": -33.4485680073
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.65688119939998,
                    -33.44713810949996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - IGLESIA DE SAN IGNACIO (MH)",
                "POINT_X": -70.6568811994,
                "POINT_Y": -33.4471381095
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.66577582809995,
                    -33.44703694750003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - TEATRO CARRERA (MH)",
                "POINT_X": -70.6657758281,
                "POINT_Y": -33.4470369475
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.64547365809996,
                    -33.44633411469998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - CASA DE LOS DIEZ (MH)",
                "POINT_X": -70.6454736581,
                "POINT_Y": -33.4463341147
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.65921100109999,
                    -33.44633138080003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - PALACIO ARIZTIA",
                "POINT_X": -70.6592110011,
                "POINT_Y": -33.4463313808
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.63571998079999,
                    -33.44620642269999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - CLAUSTRO DEL 900",
                "POINT_X": -70.6357199808,
                "POINT_Y": -33.4462064227
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.61096089119995,
                    -33.445624036999966
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13123",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Providencia",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "MUSEO - MUSEO HIST\u00d3RICO DE CARABINEROS DE CHILE",
                "POINT_X": -70.6109608912,
                "POINT_Y": -33.445624037
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.66583256090001,
                    -33.445503088100004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - SECTOR CALLE ENRIQUE CONCHA Y TORO (ZT)",
                "POINT_X": -70.6658325609,
                "POINT_Y": -33.4455030881
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.67972679789997,
                    -33.44472040809999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13106",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Estaci\u00f3n Central",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "REALIZACI\u00d3N URBANA - CENTRO CULTURAL MATUCANA 100",
                "POINT_X": -70.6797267979,
                "POINT_Y": -33.4447204081
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.62558268960001,
                    -33.444594471600006
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13123",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Providencia",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "REALIZACI\u00d3N URBANA - BARRIO ITALIA",
                "POINT_X": -70.6255826896,
                "POINT_Y": -33.4445944716
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.65600422999995,
                    -33.44457962909998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OBRA DE INGENIER\u00cdA - TORRE ENTEL",
                "POINT_X": -70.65600423,
                "POINT_Y": -33.4445796291
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.67930253460001,
                    -33.44451811910004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "REALIZACI\u00d3N URBANA - BIBLIOTECA DE SANTIAGO (MH)",
                "POINT_X": -70.6793025346,
                "POINT_Y": -33.4445181191
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.68402457790003,
                    -33.4444546827
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13106",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Estaci\u00f3n Central",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "MUSEO - PABELL\u00d3N DE LA EXPOSICI\u00d3N DE PARIS (MH)",
                "POINT_X": -70.6840245779,
                "POINT_Y": -33.4444546827
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.65282649000002,
                    -33.44435148820003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "REALIZACI\u00d3N URBANA - AVENIDA LIBERTADOR BERNARDO O'HIGGINS",
                "POINT_X": -70.65282649,
                "POINT_Y": -33.4443514882
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.64823239770001,
                    -33.44431345050002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - CALLES PARIS Y LONDRES (ZT)",
                "POINT_X": -70.6482323977,
                "POINT_Y": -33.4443134505
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.65108253719998,
                    -33.444284543600034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - CASA CENTRAL DE LA UNIVERSIDAD DE CHILE (MH)",
                "POINT_X": -70.6510825372,
                "POINT_Y": -33.4442845436
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.64806937309997,
                    -33.444225435700034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LUGAR O SITIO HIST\u00d3RICO - CASA LONDRES N\u00b0 40 (EX- LONDRES 38) (MH)",
                "POINT_X": -70.6480693731,
                "POINT_Y": -33.4442254357
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.65366994159996,
                    -33.444015584299954
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "DEPORTIVO - MARAT\u00d3N DE SANTIAGO",
                "POINT_X": -70.6536699416,
                "POINT_Y": -33.4440155843
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.65399120910003,
                    -33.44393915179998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "REALIZACI\u00d3N URBANA - PLAZA DE LA CIUDADAN\u00cdA",
                "POINT_X": -70.6539912091,
                "POINT_Y": -33.4439391518
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.62234299519997,
                    -33.44392446310004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13123",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Providencia",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LUGAR O SITIO HIST\u00d3RICO - CASA DEL EX PRESIDENTE  EDUARDO FREI MONTALVA (MH)",
                "POINT_X": -70.6223429952,
                "POINT_Y": -33.4439244631
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.63061195479995,
                    -33.443739226199995
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13123",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Providencia",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FIESTA RELIGIOSA - EL SE\u00d1OR DE LOS MILAGROS EN SANTIAGO",
                "POINT_X": -70.6306119548,
                "POINT_Y": -33.4437392262
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.68546072859999,
                    -33.44362352930003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "MUSEO - MUSEO FERROVIARIO",
                "POINT_X": -70.6854607286,
                "POINT_Y": -33.4436235293
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.65137119170001,
                    -33.44362236650004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - CLUB DE LA UNI\u00d3N (MH)",
                "POINT_X": -70.6513711917,
                "POINT_Y": -33.4436223665
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.6479596216,
                    -33.44354150660001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - IGLESIA Y CONVENTO DE SAN FRANCISCO (MH)",
                "POINT_X": -70.6479596216,
                "POINT_Y": -33.4435415066
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.65377648249998,
                    -33.44353070260001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "REALIZACI\u00d3N URBANA - CENTRO CULTURAL LA MONEDA",
                "POINT_X": -70.6537764825,
                "POINT_Y": -33.4435307026
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.65379725860001,
                    -33.44335555290002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - PALACIO DE LA MONEDA (MH)",
                "POINT_X": -70.6537972586,
                "POINT_Y": -33.4433555529
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.63147298279996,
                    -33.44319140870001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13123",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Providencia",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "TEATRO - FESTIVAL INTERNACIONAL DE TEATRO SANTIAGO A MIL",
                "POINT_X": -70.6314729828,
                "POINT_Y": -33.4431914087
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.65116838380003,
                    -33.44313808250002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "REALIZACI\u00d3N URBANA - SECTOR CALLE NUEVA YORK (ZT)",
                "POINT_X": -70.6511683838,
                "POINT_Y": -33.4431380825
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.63150035100003,
                    -33.44292951800004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13123",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Providencia",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FERIA O EXPOSICI\u00d3N - FERIA DEL LIBRO INFANTIL Y JUVENIL",
                "POINT_X": -70.631500351,
                "POINT_Y": -33.442929518
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.6517305078,
                    -33.442715754499986
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - BOLSA DE COMERCIO (MH)",
                "POINT_X": -70.6517305078,
                "POINT_Y": -33.4427157545
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.643939206,
                    -33.44254876479996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OTROS ARTESAN\u00cdA IND - CENTRO DE EXPOSICI\u00d3N DE ARTE IND\u00cdGENA",
                "POINT_X": -70.643939206,
                "POINT_Y": -33.4425487648
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.64564745390003,
                    -33.44243591880004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - BIBLIOTECA  NACIONAL (MH)",
                "POINT_X": -70.6456474539,
                "POINT_Y": -33.4424359188
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.68184476689999,
                    -33.44242812529997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "MUSEO - MUSEO INFANTIL QUINTA NORMAL",
                "POINT_X": -70.6818447669,
                "POINT_Y": -33.4424281253
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.65198023779996,
                    -33.44227053260001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - EDIFICIO DEL HOTEL MUNDIAL (MH)",
                "POINT_X": -70.6519802378,
                "POINT_Y": -33.4422705326
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.68169090190003,
                    -33.44225886660003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "MUSEO - MUSEO NACIONAL DE HISTORIA NATURAL (MH)",
                "POINT_X": -70.6816909019,
                "POINT_Y": -33.4422588666
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.68022781199996,
                    -33.442251649500044
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "MUSEO - MUSEO DE ARTE CONTEMPOR\u00c1NEO (MH)",
                "POINT_X": -70.680227812,
                "POINT_Y": -33.4422516495
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.65329158239999,
                    -33.442216979700035
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - EDIFICIO DEL DIARIO ILUSTRADO (MH)",
                "POINT_X": -70.6532915824,
                "POINT_Y": -33.4422169797
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.64524222120001,
                    -33.44205351180002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - ARCHIVO NACIONAL (MH)",
                "POINT_X": -70.6452422212,
                "POINT_Y": -33.4420535118
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.65148126689999,
                    -33.44205172479996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - IGLESIA DE LAS AGUSTINAS (MH)",
                "POINT_X": -70.6514812669,
                "POINT_Y": -33.4420517248
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.6787258587,
                    -33.44190225029998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "MUSEO - MUSEO PEDAG\u00d3GICO DE CHILE",
                "POINT_X": -70.6787258587,
                "POINT_Y": -33.4419022503
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.68387795599999,
                    -33.441877471299975
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "MUSEO - MUSEO DE CIENCIA Y TECNOLOG\u00cdA",
                "POINT_X": -70.683877956,
                "POINT_Y": -33.4418774713
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.650229497,
                    -33.44184293729996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "MUSEO - MUSEO NUMISM\u00c1TICO DEL BANCO CENTRAL",
                "POINT_X": -70.650229497,
                "POINT_Y": -33.4418429373
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.66506148940003,
                    -33.441743826600046
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "BARRIO CON VIDA NOCTURNA - BARRIO BRASIL",
                "POINT_X": -70.6650614894,
                "POINT_Y": -33.4417438266
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.66185071630002,
                    -33.441471269100006
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - BAS\u00cdLICA DEL SALVADOR (MH)",
                "POINT_X": -70.6618507163,
                "POINT_Y": -33.4414712691
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.63386012879994,
                    -33.44141944299997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13123",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Providencia",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "MUSEO - MUSEO NACIONAL BENJAM\u00cdN VICU\u00d1A MACKENNA (MH)",
                "POINT_X": -70.6338601288,
                "POINT_Y": -33.441419443
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.64152437880003,
                    -33.44112881979998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FESTIVAL DE CINE - FESTIVAL DE CINE UC",
                "POINT_X": -70.6415243788,
                "POINT_Y": -33.4411288198
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.64297569219997,
                    -33.44108254069996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "REALIZACI\u00d3N URBANA - CERRO SANTA LUCIA (MH)",
                "POINT_X": -70.6429756922,
                "POINT_Y": -33.4410825407
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.64082161799998,
                    -33.4409397212
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - CASA CENTRAL DE LA PONTIFICA UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA",
                "POINT_X": -70.640821618,
                "POINT_Y": -33.4409397212
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.6490706027,
                    -33.44085732979999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - IGLESIA DE SAN AGUST\u00cdN DE SANTIAGO (MH)",
                "POINT_X": -70.6490706027,
                "POINT_Y": -33.4408573298
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.64891987369995,
                    -33.44085031599996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FIESTA RELIGIOSA - FIESTA CRUZ DE MAYO DE SANTIAGO",
                "POINT_X": -70.6489198737,
                "POINT_Y": -33.440850316
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.63397684019995,
                    -33.44075956989999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13123",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Providencia",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - CASA DE LAS G\u00c1RGOLAS (MH)",
                "POINT_X": -70.6339768402,
                "POINT_Y": -33.4407595699
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.63749110200001,
                    -33.44058694859998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "REALIZACI\u00d3N URBANA - PARQUE SAN BORJA",
                "POINT_X": -70.637491102,
                "POINT_Y": -33.4405869486
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.64764542460003,
                    -33.44057867490003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - TEATRO MUNICIPAL DE SANTIAGO (MH)",
                "POINT_X": -70.6476454246,
                "POINT_Y": -33.4405786749
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.66599585890003,
                    -33.44054086920004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "REALIZACI\u00d3N URBANA - PLAZA BRASIL",
                "POINT_X": -70.6659958589,
                "POINT_Y": -33.4405408692
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.63346716470002,
                    -33.440540828699994
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13123",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Providencia",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - CALLE VI\u00d1A DEL MAR (ZT)",
                "POINT_X": -70.6334671647,
                "POINT_Y": -33.4405408287
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.68602342089994,
                    -33.44045951109996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "REALIZACI\u00d3N URBANA - PARQUE QUINTA NORMAL (SN)",
                "POINT_X": -70.6860234209,
                "POINT_Y": -33.4404595111
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.65813920890002,
                    -33.44032153799999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - PALACIO PEREIRA (MH)",
                "POINT_X": -70.6581392089,
                "POINT_Y": -33.440321538
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.63218031940002,
                    -33.440179008100024
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13123",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Providencia",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PARQUE DE ATRACCIONES - PARQUE BUSTAMANTE",
                "POINT_X": -70.6321803194,
                "POINT_Y": -33.4401790081
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.64345287340004,
                    -33.44014733480004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - CASTILLO HIDALGO",
                "POINT_X": -70.6434528734,
                "POINT_Y": -33.4401473348
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.65428864000003,
                    -33.44011644199999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - EDIFICIO DE LA EX CAJA DE CR\u00c9DITO HIPOTECARIO (MH)",
                "POINT_X": -70.65428864,
                "POINT_Y": -33.440116442
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.65206655739996,
                    -33.44001481969999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "MUSEO - MUSEO DE ARTE PRECOLOMBINO",
                "POINT_X": -70.6520665574,
                "POINT_Y": -33.4400148197
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.64042145930003,
                    -33.43968245729999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "MUSEO - MUSEO DE ARTE POPULAR AMERICANO",
                "POINT_X": -70.6404214593,
                "POINT_Y": -33.4396824573
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.6399575062,
                    -33.439607429500015
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FESTIVAL DE CINE - FIDOCS (FESTIVAL INTERNACIONAL DE DOCUMENTALES)",
                "POINT_X": -70.6399575062,
                "POINT_Y": -33.4396074295
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.67982182559999,
                    -33.43960579910002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "MUSEO - MUSEO DE LA MEMORIA Y DE LOS DERECHOS HUMANOS",
                "POINT_X": -70.6798218256,
                "POINT_Y": -33.4396057991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.63986977739995,
                    -33.439518407400016
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "REALIZACI\u00d3N URBANA - CENTRO CULTURAL GABRIELA MISTRAL (GAM)",
                "POINT_X": -70.6398697774,
                "POINT_Y": -33.4395184074
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.64124646589994,
                    -33.43950921010003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OTROS LUGAR ESPARCIMIENTO - CINE EL BI\u00d3GRAFO",
                "POINT_X": -70.6412464659,
                "POINT_Y": -33.4395092101
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.63970676990002,
                    -33.43943038089997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "DANZA - FESTIVAL VERTIENTES",
                "POINT_X": -70.6397067699,
                "POINT_Y": -33.4394303809
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.6524951644,
                    -33.43935979310001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "MUSEO - PALACIO VIEJO DE LOS TRIBUNALES (MH)",
                "POINT_X": -70.6524951644,
                "POINT_Y": -33.4393597931
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.63944460220002,
                    -33.43921740890002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OTROS ART\u00cdSTICOS - RA\u00cdZ DISE\u00d1O",
                "POINT_X": -70.6394446022,
                "POINT_Y": -33.4392174089
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.65300759179996,
                    -33.43915456060004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - PALACIO DE LOS TRIBUNALES DE JUSTICIA (MH)",
                "POINT_X": -70.6530075918,
                "POINT_Y": -33.4391545606
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.65656662909996,
                    -33.43908000410004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - PALACIO DE LA ALHAMBRA (MH)",
                "POINT_X": -70.6565666291,
                "POINT_Y": -33.4390800041
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.6569092124,
                    -33.438994261900035
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - PALACIO MATTE (MH)",
                "POINT_X": -70.6569092124,
                "POINT_Y": -33.4389942619
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.64155906660002,
                    -33.43897299289996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OTROS LUGAR ESPARCIMIENTO - TEATRO LASTARRIA 90",
                "POINT_X": -70.6415590666,
                "POINT_Y": -33.4389729929
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.64574151130003,
                    -33.43887245589999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - IGLESIA Y CONVENTO DE LA MERCED (MH)",
                "POINT_X": -70.6457415113,
                "POINT_Y": -33.4388724559
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.64121035630001,
                    -33.438734115900004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - IGLESIA DE LA VERACRUZ  (MH)",
                "POINT_X": -70.6412103563,
                "POINT_Y": -33.4387341159
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.64688860460001,
                    -33.43866783939998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "MUSEO - MUSEO DE LA MERCED",
                "POINT_X": -70.6468886046,
                "POINT_Y": -33.4386678394
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.61049850390003,
                    -33.43864986019999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13123",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Providencia",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "REALIZACI\u00d3N URBANA - PARQUE IN\u00c9S DE SU\u00c1REZ",
                "POINT_X": -70.6104985039,
                "POINT_Y": -33.4386498602
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.64953423739996,
                    -33.43864168810001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - EDIFICIO COMERCIAL EDWARDS (MH)",
                "POINT_X": -70.6495342374,
                "POINT_Y": -33.4386416881
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.67385276709999,
                    -33.43853219830003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - CASA DE VELASCO (MH)",
                "POINT_X": -70.6738527671,
                "POINT_Y": -33.4385321983
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.63499989719996,
                    -33.43852758389997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - EMBAJADA DE LA REP\u00daBLICA ARGENTINA (MH)",
                "POINT_X": -70.6349998972,
                "POINT_Y": -33.4385275839
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.68611272989997,
                    -33.4384692916
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13126",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Quinta Normal",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "MANIFESTACIONES RELIGIOSAS Y CREENCIAS POPULARES - GRUTA DE LOURDES",
                "POINT_X": -70.6861127299,
                "POINT_Y": -33.4384692916
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.6476591366,
                    -33.43845920120002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - CASA DEL EX PRESIDENTE MANUEL MONTT (MH)",
                "POINT_X": -70.6476591366,
                "POINT_Y": -33.4384592012
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.65149895299996,
                    -33.438444187
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - PALACIO ARZOBISPAL (MH)",
                "POINT_X": -70.651498953,
                "POINT_Y": -33.438444187
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.649237739,
                    -33.43832097449998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - CASA COLORADA (MH)",
                "POINT_X": -70.649237739,
                "POINT_Y": -33.4383209745
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.6409864476,
                    -33.438268128599965
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "MUSEO - MUSEO ARQUEOL\u00d3GICO DE SANTIAGO",
                "POINT_X": -70.6409864476,
                "POINT_Y": -33.4382681286
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.6411287302,
                    -33.43819546000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "REALIZACI\u00d3N URBANA - BARRIO LASTARRIA",
                "POINT_X": -70.6411287302,
                "POINT_Y": -33.43819546
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.658665931,
                    -33.438041894199955
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - IGLESIA DE SANTA ANA (MH)",
                "POINT_X": -70.658665931,
                "POINT_Y": -33.4380418942
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.650467945,
                    -33.4379619112
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "REALIZACI\u00d3N URBANA - PLAZA DE ARMAS (ZT)",
                "POINT_X": -70.650467945,
                "POINT_Y": -33.4379619112
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.6512958168,
                    -33.43794186979999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - TEMPLO PARROQUIAL EL SAGRARIO (MH)",
                "POINT_X": -70.6512958168,
                "POINT_Y": -33.4379418698
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.65348736840002,
                    -33.43779542509998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - EX CONGRESO NACIONAL (MH)",
                "POINT_X": -70.6534873684,
                "POINT_Y": -33.4377954251
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.65175515459998,
                    -33.437773423200035
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "MUSEO - MUSEO DE ARTE SAGRADO",
                "POINT_X": -70.6517551546,
                "POINT_Y": -33.4377734232
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.65015198709997,
                    -33.43774967930003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CIUDAD - SANTIAGO",
                "POINT_X": -70.6501519871,
                "POINT_Y": -33.4377496793
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.64099794,
                    -33.43773589900002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "MUSEO - MUSEO DE ARTES VISUALES",
                "POINT_X": -70.64099794,
                "POINT_Y": -33.437735899
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.65374391889998,
                    -33.43771083850003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - CLUB DE SEPTIEMBRE (CASA EDWARDS) (MH)",
                "POINT_X": -70.6537439189,
                "POINT_Y": -33.4377108385
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.63719962999997,
                    -33.437668875199996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "REALIZACI\u00d3N URBANA - CENTRO ARTE ALAMEDA",
                "POINT_X": -70.63719963,
                "POINT_Y": -33.4376688752
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.63684339770003,
                    -33.43760143150004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - SEDE NACIONAL DEL COLEGIO DE ARQUITECTOS DE CHILE (MH)",
                "POINT_X": -70.6368433977,
                "POINT_Y": -33.4376014315
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.65122560589998,
                    -33.43758270309996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FIESTA RELIGIOSA - PROCESI\u00d3N DE LA VIRGEN DEL CARMEN EN SANTIAGO",
                "POINT_X": -70.6512256059,
                "POINT_Y": -33.4375827031
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.64087659179998,
                    -33.43757517580003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "REALIZACI\u00d3N URBANA - BARRIO SANTA LUC\u00cdA, MULATO GIL DE CASTRO Y PARQUE FORESTAL (ZT)",
                "POINT_X": -70.6408765918,
                "POINT_Y": -33.4375751758
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.6740064702,
                    -33.437574191899955
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "REALIZACI\u00d3N URBANA - SECTOR BARRIO YUNGAY (ZT)",
                "POINT_X": -70.6740064702,
                "POINT_Y": -33.4375741919
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.65110470100001,
                    -33.437560849599976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FIESTA RELIGIOSA - ENTRADA FOLKL\u00d3RICA BOLIVIANA EN SANTIAGO",
                "POINT_X": -70.651104701,
                "POINT_Y": -33.4375608496
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.64089775999997,
                    -33.437556859299974
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "REALIZACI\u00d3N URBANA - PLAZA MULATO GIL DE CASTRO (ZT)",
                "POINT_X": -70.64089776,
                "POINT_Y": -33.4375568593
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.65127771800003,
                    -33.437554325899995
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - CATEDRAL DE SANTIAGO (MH)",
                "POINT_X": -70.651277718,
                "POINT_Y": -33.4375543259
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.65125347679997,
                    -33.4374103561
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "MUSEO - MUSEO HIST\u00d3RICO NACIONAL (MH)",
                "POINT_X": -70.6512534768,
                "POINT_Y": -33.4374103561
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.64194806739997,
                    -33.43735357110001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OTROS LUGAR ESPARCIMIENTO - TEATRO ICTUS",
                "POINT_X": -70.6419480674,
                "POINT_Y": -33.4373535711
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.6493910312,
                    -33.43732692690001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "SALA DE EXPOSICI\u00d3N MUSEOGR\u00c1FICA - GALER\u00cdA AFA",
                "POINT_X": -70.6493910312,
                "POINT_Y": -33.4373269269
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.65094929819998,
                    -33.43725207809997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - CORREO CENTRAL (MH)",
                "POINT_X": -70.6509492982,
                "POINT_Y": -33.4372520781
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.67409701759999,
                    -33.43724831269997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OTROS EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS - FIESTA DEL ROTO CHILENO",
                "POINT_X": -70.6740970176,
                "POINT_Y": -33.4372483127
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.65103396210003,
                    -33.43717880500002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "MUSEO - MUSEO POSTAL Y TELEGR\u00c1FICO",
                "POINT_X": -70.6510339621,
                "POINT_Y": -33.437178805
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.6500324996,
                    -33.43711999019997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - MUNICIPALIDAD DE SANTIAGO (MH)",
                "POINT_X": -70.6500324996,
                "POINT_Y": -33.4371199902
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.6391992357,
                    -33.437038230100036
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - PALACIO BRUNA (MH)",
                "POINT_X": -70.6391992357,
                "POINT_Y": -33.4370382301
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.63454802480001,
                    -33.43680203129996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13123",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Providencia",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FIESTA RELIGIOSA - FIESTA DE LA RESURRECCI\u00d3N",
                "POINT_X": -70.6345480248,
                "POINT_Y": -33.4368020313
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.61712790490002,
                    -33.4364880762
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13123",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Providencia",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - CALLE KELLER (ZT)",
                "POINT_X": -70.6171279049,
                "POINT_Y": -33.4364880762
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.64591027800002,
                    -33.436314561900005
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - EDIFICIO SEDE DEL COLEGIO DE ENFERMERAS DE CHILE (MH)",
                "POINT_X": -70.645910278,
                "POINT_Y": -33.4363145619
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.64643518439996,
                    -33.435733906499976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - CASA DE SANTO DOMINGO 627 (MH)",
                "POINT_X": -70.6464351844,
                "POINT_Y": -33.4357339065
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.65031163300003,
                    -33.43564721809996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - IGLESIA DE SANTO DOMINGO (MH)",
                "POINT_X": -70.650311633,
                "POINT_Y": -33.4356472181
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.64329841479999,
                    -33.43537871480001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "MUSEO - MUSEO NACIONAL DE BELLAS ARTES (MH)",
                "POINT_X": -70.6432984148,
                "POINT_Y": -33.4353787148
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.64754357189997,
                    -33.43526854509998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - IGLESIA DE SAN PEDRO (MH)",
                "POINT_X": -70.6475435719,
                "POINT_Y": -33.4352685451
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.63517669940003,
                    -33.43476462620004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13123",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Providencia",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OTROS LUGAR ESPARCIMIENTO - MULTIESPACIO LADR\u00d3N DE BICICLETAS",
                "POINT_X": -70.6351766994,
                "POINT_Y": -33.4347646262
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.64795333809997,
                    -33.43467663649998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - POSADA DEL CORREGIDOR (MH)",
                "POINT_X": -70.6479533381,
                "POINT_Y": -33.4346766365
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.63461481199997,
                    -33.43462774219999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13123",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Providencia",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OTROS LUGAR ESPARCIMIENTO - TEATRO MORI BELLAVISTA",
                "POINT_X": -70.634614812,
                "POINT_Y": -33.4346277422
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.63396655999998,
                    -33.43447395719997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13123",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Providencia",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OTROS LUGAR ESPARCIMIENTO - TEATRO DEL PUENTE",
                "POINT_X": -70.63396656,
                "POINT_Y": -33.4344739572
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.64586172540004,
                    -33.43441583400003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FERIA O EXPOSICI\u00d3N - FERIA DEL LIBRO DEL PARQUE FORESTAL",
                "POINT_X": -70.6458617254,
                "POINT_Y": -33.434415834
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.6284582467,
                    -33.43441114769997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13123",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Providencia",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PARQUE DE ATRACCIONES - PARQUE BALMACEDA",
                "POINT_X": -70.6284582467,
                "POINT_Y": -33.4344111477
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.63356733030001,
                    -33.43440707100002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13123",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Providencia",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OTROS LUGAR ESPARCIMIENTO - TEATRO - CAF\u00c9 CONCERT EL CACHAFAZ",
                "POINT_X": -70.6335673303,
                "POINT_Y": -33.434407071
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.64619184499995,
                    -33.434240103800036
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FESTIVAL DE CINE - DOCUMENTALES DEL PARQUE FORESTAL",
                "POINT_X": -70.646191845,
                "POINT_Y": -33.4342401038
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.63502903229998,
                    -33.43419060080003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13123",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Providencia",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "BARRIO CON VIDA NOCTURNA - BARRIO BELLAVISTA",
                "POINT_X": -70.6350290323,
                "POINT_Y": -33.4341906008
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.6330467721,
                    -33.43417945169998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13123",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Providencia",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OTROS LUGAR ESPARCIMIENTO - TEATRO LA MEMORIA",
                "POINT_X": -70.6330467721,
                "POINT_Y": -33.4341794517
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.6458141153,
                    -33.434172972100015
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PARQUE DE ATRACCIONES - PARQUE FORESTAL (ZT)",
                "POINT_X": -70.6458141153,
                "POINT_Y": -33.4341729721
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.63254958009998,
                    -33.434050724599985
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13123",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Providencia",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OTROS LUGAR ESPARCIMIENTO - TEATRO SAN GIN\u00c9S",
                "POINT_X": -70.6325495801,
                "POINT_Y": -33.4340507246
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.65101130100001,
                    -33.43370364469996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "MERCADO TRADICIONAL - MERCADO CENTRAL DE SANTIAGO (MH)",
                "POINT_X": -70.651011301,
                "POINT_Y": -33.4337036447
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.6521686467,
                    -33.433484238900036
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OTROS LUGAR ESPARCIMIENTO - LA PIOJERA",
                "POINT_X": -70.6521686467,
                "POINT_Y": -33.4334842389
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.58949987099999,
                    -33.433211262000015
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13123",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Providencia",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "REALIZACI\u00d3N URBANA - BARRIO LAS FLORES (ZT)",
                "POINT_X": -70.589499871,
                "POINT_Y": -33.433211262
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.84807725619999,
                    -33.432630824600004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13124",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Pudahuel",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - PARQUE Y LAGUNA CAREN",
                "POINT_X": -70.8480772562,
                "POINT_Y": -33.4326308246
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.65382836260001,
                    -33.43252421349997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FERIA O EXPOSICI\u00d3N - FERIA INTERNACIONAL DEL LIBRO DE SANTIAGO",
                "POINT_X": -70.6538283626,
                "POINT_Y": -33.4325242135
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.65379422160002,
                    -33.43242546800001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OTROS EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS - CUMBRE GUACHACA",
                "POINT_X": -70.6537942216,
                "POINT_Y": -33.432425468
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.65364213910001,
                    -33.43234633209996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - ESTACI\u00d3N MAPOCHO (MH)",
                "POINT_X": -70.6536421391,
                "POINT_Y": -33.4323463321
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.65374949920002,
                    -33.432335881999975
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OTROS ART\u00cdSTICOS - CHACO",
                "POINT_X": -70.6537494992,
                "POINT_Y": -33.432335882
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.65372662409999,
                    -33.43226404060003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OTROS ART\u00cdSTICOS - BIENAL DE DISE\u00d1O",
                "POINT_X": -70.6537266241,
                "POINT_Y": -33.4322640406
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.60992775369996,
                    -33.43220916209998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13123",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Providencia",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - PALACIO FALABELLA (MH)",
                "POINT_X": -70.6099277537,
                "POINT_Y": -33.4322091621
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.6537032372,
                    -33.43216515199997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "M\u00daSICA O CANTO - PULSAR MERCADO DE LA M\u00daSICA",
                "POINT_X": -70.6537032372,
                "POINT_Y": -33.432165152
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.62934475790001,
                    -33.43177517449999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13123",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Providencia",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - IGLESIA EPIFAN\u00cdA DEL SE\u00d1OR (MH)",
                "POINT_X": -70.6293447579,
                "POINT_Y": -33.4317751745
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.6730527716,
                    -33.43159896310003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LUGAR O SITIO HIST\u00d3RICO - CASA IGNACIO DOMEYKO",
                "POINT_X": -70.6730527716,
                "POINT_Y": -33.4315989631
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.54706925699995,
                    -33.43156639689998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13113",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "La Reina",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "REALIZACI\u00d3N URBANA - PARQUE PADRE HURTADO",
                "POINT_X": -70.547069257,
                "POINT_Y": -33.4315663969
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.64759072060002,
                    -33.431425858899985
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13127",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Recoleta",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CENTRO COMERCIAL - BARRIO PATRONATO",
                "POINT_X": -70.6475907206,
                "POINT_Y": -33.4314258589
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.63437953139999,
                    -33.431257999600014
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13123",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Providencia",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "MUSEO - CASA DE PABLO NERUDA LA CHASCONA (MH)",
                "POINT_X": -70.6343795314,
                "POINT_Y": -33.4312579996
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.65347818800002,
                    -33.43123662299997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13108",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Independencia",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - ANTIGUO EDIFICIO DEL INSTITUTO DE HIGIENE (MH)",
                "POINT_X": -70.653478188,
                "POINT_Y": -33.431236623
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.64741441300004,
                    -33.431202745200025
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13127",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Recoleta",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - CASA DEL PILAR DE ESQUINA (MH)",
                "POINT_X": -70.647414413,
                "POINT_Y": -33.4312027452
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.54410984090003,
                    -33.43087278840001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13113",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "La Reina",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - SEMANA DE LA CHILENIDAD EN LAS CONDES",
                "POINT_X": -70.5441098409,
                "POINT_Y": -33.4308727884
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.6477298458,
                    -33.43081978600003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13127",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Recoleta",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "MUSEO - MUSEO FRAY ANDRESITO",
                "POINT_X": -70.6477298458,
                "POINT_Y": -33.430819786
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.6288418282,
                    -33.43076271410003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13123",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Providencia",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "M\u00daSICA O CANTO - ESCUELA DE TEMPORADA MONTECARLO",
                "POINT_X": -70.6288418282,
                "POINT_Y": -33.4307627141
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.64776091100002,
                    -33.43075624620003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13127",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Recoleta",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - IGLESIA Y CONVENTO DE LA RECOLETA FRANCISCANA (MH)",
                "POINT_X": -70.647760911,
                "POINT_Y": -33.4307562462
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.62818252529999,
                    -33.430591005699995
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13123",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Providencia",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "REALIZACI\u00d3N URBANA - CENTRO CULTURAL MONTECARMELO",
                "POINT_X": -70.6281825253,
                "POINT_Y": -33.4305910057
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.6743209712,
                    -33.42986838149996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - ANIVERSARIO BARRIO YUNGAY",
                "POINT_X": -70.6743209712,
                "POINT_Y": -33.4298683815
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.64353933419997,
                    -33.42984178500002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13127",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Recoleta",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - IGLESIA SANTA FILOMENA (MH)",
                "POINT_X": -70.6435393342,
                "POINT_Y": -33.429841785
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.65332643840003,
                    -33.429311387299954
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13108",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Independencia",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - IGLESIA Y PATIOS DEL MONASTERIO DEL CARMEN BAJO DE SAN RAFAEL (MH)",
                "POINT_X": -70.6533264384,
                "POINT_Y": -33.4293113873
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.6745750684,
                    -33.42909840179996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - PASAJES DEL BARRIO YUNGAY (ZT)",
                "POINT_X": -70.6745750684,
                "POINT_Y": -33.4290984018
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.66985074890005,
                    -33.42839556089999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13101",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Santiago",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "REALIZACI\u00d3N URBANA - PARQUE DE LOS REYES",
                "POINT_X": -70.6698507489,
                "POINT_Y": -33.4283955609
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.6345325519,
                    -33.42794626680002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13127",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Recoleta",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OBRA DE INGENIER\u00cdA - FUNICULAR DEL CERRO SAN CRIST\u00d3BAL (MH)",
                "POINT_X": -70.6345325519,
                "POINT_Y": -33.4279462668
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.61659789580003,
                    -33.4276492882
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13123",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Providencia",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - IGLESIA DE LA DIVINA PROVIDENCIA (MH)",
                "POINT_X": -70.6165978958,
                "POINT_Y": -33.4276492882
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.61696537940003,
                    -33.427166524899995
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13123",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Providencia",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FERIA O EXPOSICI\u00d3N - FERIA INTERNACIONAL DE TURISMO VYVA",
                "POINT_X": -70.6169653794,
                "POINT_Y": -33.4271665249
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.43480516380001,
                    -33.42680156200001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13114",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Las Condes",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CERRO - CERRO EL PLOMO",
                "POINT_X": -70.4348051638,
                "POINT_Y": -33.426801562
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.66031163100001,
                    -33.42652970150003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13108",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Independencia",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - IGLESIA Y CONVENTO BUEN PASTOR (MH)",
                "POINT_X": -70.660311631,
                "POINT_Y": -33.4265297015
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.64005225430003,
                    -33.42634929570004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13127",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Recoleta",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - CASA DE LA CULTURA Y BIBLIOTECA PUBLICA  DE RECOLETA",
                "POINT_X": -70.6400522543,
                "POINT_Y": -33.4263492957
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.6120709118,
                    -33.424795296000006
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13123",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Providencia",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - PALACIO SCHACHT (MH)",
                "POINT_X": -70.6120709118,
                "POINT_Y": -33.424795296
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.64533641970003,
                    -33.42425018359999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13127",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Recoleta",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "MUSEO - MUSEO DE ARTES DECORATIVAS",
                "POINT_X": -70.6453364197,
                "POINT_Y": -33.4242501836
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.65487388919996,
                    -33.42414131350003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13108",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Independencia",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - CERVECER\u00cdA ANDR\u00c9S EBNER (MH)",
                "POINT_X": -70.6548738892,
                "POINT_Y": -33.4241413135
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.6325118724,
                    -33.42399581129997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13123",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Providencia",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PARQUE DE ATRACCIONES - PARQUE METROPOLITANO DE SANTIAGO",
                "POINT_X": -70.6325118724,
                "POINT_Y": -33.4239958113
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.6109765161,
                    -33.423772407100024
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13123",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Providencia",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "REALIZACI\u00d3N URBANA - BARRIO PROVIDENCIA",
                "POINT_X": -70.6109765161,
                "POINT_Y": -33.4237724071
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.6448961467,
                    -33.423673695699996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13127",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Recoleta",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - IGLESIA Y CONVENTO DE LA RECOLETA DOMINICA (MH)",
                "POINT_X": -70.6448961467,
                "POINT_Y": -33.4236736957
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.63231277629995,
                    -33.422093771000036
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13123",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Providencia",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OBSERVATORIO ASTRON\u00d3MICO - OBSERVATORIO FOSTER",
                "POINT_X": -70.6323127763,
                "POINT_Y": -33.422093771
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.6152349372,
                    -33.422003530499985
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13123",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Providencia",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "M\u00daSICA O CANTO - TEMPORADA DE CONCIERTOS Y FESTIVAL INTERNACIONAL DE JAZZ",
                "POINT_X": -70.6152349372,
                "POINT_Y": -33.4220035305
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.61822450140002,
                    -33.4219916118
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13123",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Providencia",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ESCULTURA - PARQUE DE LAS ESCULTURAS",
                "POINT_X": -70.6182245014,
                "POINT_Y": -33.4219916118
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.6450107707,
                    -33.42181054680003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13127",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Recoleta",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - IGLESIA LA VI\u00d1ITA (MH)",
                "POINT_X": -70.6450107707,
                "POINT_Y": -33.4218105468
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.64716593130002,
                    -33.42146630069996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13127",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Recoleta",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FERIA O EXPOSICI\u00d3N - FERIA DE ARTE Y CULTURA IND\u00cdGENA DE SANTIAGO",
                "POINT_X": -70.6471659313,
                "POINT_Y": -33.4214663007
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.60812389259999,
                    -33.420716133899994
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13123",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Providencia",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "BARRIO CON VIDA NOCTURNA - BARRIO SUECIA",
                "POINT_X": -70.6081238926,
                "POINT_Y": -33.4207161339
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.6061266512,
                    -33.420300115700016
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13123",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Providencia",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PINTURA Y MURAL - MURAL DE PEDRO LIRA (MH)",
                "POINT_X": -70.6061266512,
                "POINT_Y": -33.4203001157
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.61799048340002,
                    -33.41981222720002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13123",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Providencia",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - CASA LO CONTADOR (MH)",
                "POINT_X": -70.6179904834,
                "POINT_Y": -33.4198122272
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.65401852780005,
                    -33.41943779169999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13108",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Independencia",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - CAPILLA DEL ANTIGUO LAZARETO DE SAN VICENTE DE PAUL (MH)",
                "POINT_X": -70.6540185278,
                "POINT_Y": -33.4194377917
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.64586832379999,
                    -33.41938226670001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13127",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Recoleta",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CERRO - CERRO BLANCO (ZT)",
                "POINT_X": -70.6458683238,
                "POINT_Y": -33.4193822667
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.60465637120004,
                    -33.41871387879996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13123",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Providencia",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "TEATRO - FESTIVAL DE DRAMATURGIA EUROPEA CONTEMPOR\u00c1NEA",
                "POINT_X": -70.6046563712,
                "POINT_Y": -33.4187138788
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.6067725955,
                    -33.41689379380001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13123",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Providencia",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OBRA DE INGENIER\u00cdA - SKY COSTANERA",
                "POINT_X": -70.6067725955,
                "POINT_Y": -33.4168937938
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.59473815660002,
                    -33.416208438699954
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13114",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Las Condes",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "TEATRO - FESTIVAL DE TEATRO JOVEN DE LAS CONDES",
                "POINT_X": -70.5947381566,
                "POINT_Y": -33.4162084387
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.65362770229999,
                    -33.41457150530002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13108",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Independencia",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - ANTIGUO HOSPITAL SAN JOS\u00c9 (MH)",
                "POINT_X": -70.6536277023,
                "POINT_Y": -33.4145715053
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.64232392559998,
                    -33.41391005119999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13127",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Recoleta",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "REALIZACI\u00d3N URBANA - CEMENTERIO GENERAL (MH)",
                "POINT_X": -70.6423239256,
                "POINT_Y": -33.4139100512
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.57747657200002,
                    -33.41196506579996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13114",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Las Condes",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - INSTITUTO CULTURAL DE LAS CONDES  (MH)",
                "POINT_X": -70.577476572,
                "POINT_Y": -33.4119650658
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.65978699080001,
                    -33.41161240210003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13108",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Independencia",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - CASA DE AVENIDA FRANCIA 1442 (MH)",
                "POINT_X": -70.6597869908,
                "POINT_Y": -33.4116124021
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.55216372580001,
                    -33.41080537929998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13114",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Las Condes",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LUGAR O SITIO HIST\u00d3RICO - CASA PRESIDENCIAL (MH)",
                "POINT_X": -70.5521637258,
                "POINT_Y": -33.4108053793
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.7301322427,
                    -33.410576305799985
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13128",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Renca",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FIESTA RELIGIOSA - CUASIMODO EN RENCA",
                "POINT_X": -70.7301322427,
                "POINT_Y": -33.4105763058
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.58346298020001,
                    -33.40882252610003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13114",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Las Condes",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "MUSEO - MUSEO ESCUELA MILITAR",
                "POINT_X": -70.5834629802,
                "POINT_Y": -33.4088225261
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.54305556119996,
                    -33.40776254830001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13114",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Las Condes",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "REALIZACI\u00d3N URBANA - PARQUE MUNICIPAL DE LOS DOMINICOS (ZT)",
                "POINT_X": -70.5430555612,
                "POINT_Y": -33.4077625483
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.54206411079997,
                    -33.40763960019996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13114",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Las Condes",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - IGLESIA Y CONVENTO SAN VICENTE FERRER DE LOS DOMINICOS (MH)",
                "POINT_X": -70.5420641108,
                "POINT_Y": -33.4076396002
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.57278558139996,
                    -33.4070554788
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13114",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Las Condes",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "SALA DE EXPOSICI\u00d3N MUSEOGR\u00c1FICA - GALER\u00cdA AMS MARLBROUGH",
                "POINT_X": -70.5727855814,
                "POINT_Y": -33.4070554788
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.57514464789998,
                    -33.40669186400004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13114",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Las Condes",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "SALA DE EXPOSICI\u00d3N MUSEOGR\u00c1FICA - GALER\u00cdA PATRICIA READY",
                "POINT_X": -70.5751446479,
                "POINT_Y": -33.406691864
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.66462823109995,
                    -33.40665961880001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13108",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Independencia",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OTROS LUGAR ESPARCIMIENTO - HIP\u00d3DROMO CHILE",
                "POINT_X": -70.6646282311,
                "POINT_Y": -33.4066596188
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.57707188879999,
                    -33.40623449219996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13114",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Las Condes",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "SALA DE EXPOSICI\u00d3N MUSEOGR\u00c1FICA - GALER\u00cdA ARTESPACIO",
                "POINT_X": -70.5770718888,
                "POINT_Y": -33.4062344922
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.57384558529999,
                    -33.40322723479997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13114",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Las Condes",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "REALIZACI\u00d3N URBANA - PARQUE ARAUCANO",
                "POINT_X": -70.5738455853,
                "POINT_Y": -33.4032272348
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.63460710209996,
                    -33.4031746002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13127",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Recoleta",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - IGLESIA QUINTA BELLA (MH)",
                "POINT_X": -70.6346071021,
                "POINT_Y": -33.4031746002
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.57225692570003,
                    -33.40218320290001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13114",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Las Condes",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FESTIVAL DE CINE - FESTIVAL DE CINE DE LAS CONDES",
                "POINT_X": -70.5722569257,
                "POINT_Y": -33.4021832029
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.59557792199999,
                    -33.401560780299974
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13132",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Vitacura",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "REALIZACI\u00d3N URBANA - CALLE ALONSO DE C\u00d3RDOVA",
                "POINT_X": -70.595577922,
                "POINT_Y": -33.4015607803
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.602547917,
                    -33.399360632999986
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13132",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Vitacura",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FERIA O EXPOSICI\u00d3N - ECHINUCO",
                "POINT_X": -70.602547917,
                "POINT_Y": -33.399360633
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.60271939699997,
                    -33.39874516580002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13132",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Vitacura",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FERIA O EXPOSICI\u00d3N - MUESTRA INTERNACIONAL DE ARTESAN\u00cdA TRADICIONAL",
                "POINT_X": -70.602719397,
                "POINT_Y": -33.3987451658
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.58677764209999,
                    -33.39832782009998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13132",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Vitacura",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "MUSEO - MUSEO DE LA MODA",
                "POINT_X": -70.5867776421,
                "POINT_Y": -33.3983278201
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.60236367010003,
                    -33.39810945480001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13132",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Vitacura",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FESTIVAL DE CINE - FESTIVAL DE CINE WIKEN",
                "POINT_X": -70.6023636701,
                "POINT_Y": -33.3981094548
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.60218372189996,
                    -33.39742961720001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13132",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Vitacura",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "REALIZACI\u00d3N URBANA - PARQUE BICENTENARIO VITACURA",
                "POINT_X": -70.6021837219,
                "POINT_Y": -33.3974296172
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.59208549299996,
                    -33.39681293190003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13132",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Vitacura",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "MUSEO - MUSEO RALLI DE SANTIAGO",
                "POINT_X": -70.592085493,
                "POINT_Y": -33.3968129319
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.67093750769996,
                    -33.396420214099976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13104",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Conchal\u00ed",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - CASA CONSISTORIAL DE CONCHAL\u00cd (MH)",
                "POINT_X": -70.6709375077,
                "POINT_Y": -33.3964202141
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.53665377679997,
                    -33.39637746299998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13114",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Las Condes",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OBSERVATORIO ASTRON\u00d3MICO - OBSERVATORIO CERRO CALAN",
                "POINT_X": -70.5366537768,
                "POINT_Y": -33.396377463
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.86570866719998,
                    -33.39608783369997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13124",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Pudahuel",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "M\u00daSICA O CANTO - ENCUENTRO FOLCL\u00d3RICO RURAL DE PUDAHUEL",
                "POINT_X": -70.8657086672,
                "POINT_Y": -33.3960878337
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.86518504509999,
                    -33.39522998930001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13124",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Pudahuel",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - ENCUENTRO HUASO DE EL NOVICIADO",
                "POINT_X": -70.8651850451,
                "POINT_Y": -33.3952299893
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.62348270429996,
                    -33.39420950159998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13107",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Huechuraba",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - PALACIO RIESCO (MH)",
                "POINT_X": -70.6234827043,
                "POINT_Y": -33.3942095016
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.54445673640001,
                    -33.38789539300001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13132",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Vitacura",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - CASA DE LO MATTA (MH)",
                "POINT_X": -70.5444567364,
                "POINT_Y": -33.387895393
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.51485731209999,
                    -33.38586134859999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13114",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Las Condes",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CERRO - CERRO SAN BENITO DE LOS PIQUES (ZT)",
                "POINT_X": -70.5148573121,
                "POINT_Y": -33.3858613486
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.51370531829998,
                    -33.38452262320003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13114",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Las Condes",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - IGLESIA DEL MONASTERIO BENEDICTINO (MH)",
                "POINT_X": -70.5137053183,
                "POINT_Y": -33.3845226232
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.55389714559999,
                    -33.3825377799
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13132",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Vitacura",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - CASA DE LAS CHACRAS DE MANQUEHUE (MH)",
                "POINT_X": -70.5538971456,
                "POINT_Y": -33.3825377799
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.57958457389998,
                    -33.381681369900015
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13132",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Vitacura",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OTROS LUGAR ESPARCIMIENTO - BORDE R\u00cdO",
                "POINT_X": -70.5795845739,
                "POINT_Y": -33.3816813699
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.60518915929998,
                    -33.378106172700036
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13107",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Huechuraba",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "REALIZACI\u00d3N URBANA - BOSQUE SANTIAGO",
                "POINT_X": -70.6051891593,
                "POINT_Y": -33.3781061727
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.50493024640002,
                    -33.37561978370002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13114",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Las Condes",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - CASONA DE LAS CONDES (MN)",
                "POINT_X": -70.5049302464,
                "POINT_Y": -33.3756197837
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.4300444308,
                    -33.36527918970001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13115",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Lo Barnechea",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OBSERVATORIO ASTRON\u00d3MICO - OBSERVATORIO ASTRON\u00d3MICO ANDINO",
                "POINT_X": -70.4300444308,
                "POINT_Y": -33.3652791897
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.4728366388,
                    -33.361791401499985
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13115",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Lo Barnechea",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LUGAR DE OBSERVACI\u00d3N DE FLORA Y FAUNA - EL ARRAY\u00c1N",
                "POINT_X": -70.4728366388,
                "POINT_Y": -33.3617914015
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.24866324300002,
                    -33.35742137619996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13115",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Lo Barnechea",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "\u00c1REA NEVADA - CENTRO DE ESQU\u00cd VALLE NEVADO",
                "POINT_X": -70.248663243,
                "POINT_Y": -33.3574213762
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.47296336329998,
                    -33.3515732067
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13115",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Lo Barnechea",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OBSERVATORIO ASTRON\u00d3MICO - OBSERVATORIO CERRO EL POCHOCO",
                "POINT_X": -70.4729633633,
                "POINT_Y": -33.3515732067
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.5807887553,
                    -33.350795779300036
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13115",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Lo Barnechea",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CERRO - CERRO MANQUEHUE",
                "POINT_X": -70.5807887553,
                "POINT_Y": -33.3507957793
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.29365335989999,
                    -33.34955616549998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13115",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Lo Barnechea",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "\u00c1REA NEVADA - CENTRO DE ESQU\u00cd EL COLORADO",
                "POINT_X": -70.2936533599,
                "POINT_Y": -33.3495561655
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.30801365070002,
                    -33.34905397600004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13115",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Lo Barnechea",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "\u00c1REA NEVADA - CENTRO DE ESQU\u00cd FARELLONES",
                "POINT_X": -70.3080136507,
                "POINT_Y": -33.349053976
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.28791490020004,
                    -33.33328705470001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13115",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Lo Barnechea",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "\u00c1REA NEVADA - CENTRO DE ESQU\u00cd LA PARVA",
                "POINT_X": -70.2879149002,
                "POINT_Y": -33.3332870547
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.45392090589999,
                    -33.3197616675
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13115",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Lo Barnechea",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LUGAR DE OBSERVACI\u00d3N DE FLORA Y FAUNA - PREDIO LOS NOGALES (SN)",
                "POINT_X": -70.4539209059,
                "POINT_Y": -33.3197616675
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.30383353170001,
                    -33.28269114599996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13115",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Lo Barnechea",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LUGAR DE OBSERVACI\u00d3N DE FLORA Y FAUNA - YERBA LOCA (SN)",
                "POINT_X": -70.3038335317,
                "POINT_Y": -33.282691146
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.53446770259998,
                    -33.2692740564
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "131",
                "CUT_COM": "13115",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Santiago",
                "COMUNA": "Lo Barnechea",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OBSERVATORIO ASTRON\u00d3MICO - OBSERVATORIO DOCENTE UC",
                "POINT_X": -70.5344677026,
                "POINT_Y": -33.2692740564
            }
        }
    ]
}