puntos = {
    "type": "FeatureCollection",
    "features": [
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.05424759070002,
                    -34.109829097199984
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13502",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Alhu\u00e9",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "\u00c1REA SILVESTRE PROTEGIDA DEL ESTADO (ASPE) - RESERVA NACIONAL ROBLER\u00cdA DEL COBRE DE LONCHA",
                "POINT_X": -71.0542475907,
                "POINT_Y": -34.1098290972
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.10140353399999,
                    -34.03228227489999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13502",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Alhu\u00e9",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - PUEBLO VILLA DE ALHUE (ZT)",
                "POINT_X": -71.101403534,
                "POINT_Y": -34.0322822749
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.10075134210003,
                    -34.03218522460002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13502",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Alhu\u00e9",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - FIESTAS PATRIAS EN ALHU\u00c9",
                "POINT_X": -71.1007513421,
                "POINT_Y": -34.0321852246
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.10030438979996,
                    -34.03206663100001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13502",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Alhu\u00e9",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - NOCHE DE ENCANTO Y TRADICI\u00d3N EN ALHU\u00c9",
                "POINT_X": -71.1003043898,
                "POINT_Y": -34.032066631
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.09985854909996,
                    -34.03199309880004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13502",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Alhu\u00e9",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - NOCHE DE SAN JUAN EN ALHU\u00c9",
                "POINT_X": -71.0998585491,
                "POINT_Y": -34.0319930988
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.09909655180005,
                    -34.03183480010002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13502",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Alhu\u00e9",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - SEMANA ALHUINA",
                "POINT_X": -71.0990965518,
                "POINT_Y": -34.0318348001
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.09922623490003,
                    -34.031823568500016
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13502",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Alhu\u00e9",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - IGLESIA Y CASA PARROQUIAL DE ALHUE (MH)",
                "POINT_X": -71.0992262349,
                "POINT_Y": -34.0318235685
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.0986500483,
                    -34.03173422629998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13502",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Alhu\u00e9",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FIESTA RELIGIOSA - SEMANA SANTA DE ALHU\u00c9",
                "POINT_X": -71.0986500483,
                "POINT_Y": -34.0317342263
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.09801862529997,
                    -34.0316007399
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13502",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Alhu\u00e9",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FIESTA RELIGIOSA - FIESTA RELIGIOSA DE LA PUR\u00cdSIMA",
                "POINT_X": -71.0980186253,
                "POINT_Y": -34.0316007399
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.1425424203,
                    -34.028677734599974
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13502",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Alhu\u00e9",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "HACIENDAS Y ESTANCIAS - HACIENDA ECOL\u00d3GICA LOS COBRES DE LONCHA",
                "POINT_X": -71.1425424203,
                "POINT_Y": -34.0286777346
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.21101798169994,
                    -34.022902764199955
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13502",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Alhu\u00e9",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - CASONA DE LA HACIENDA DE ALHU\u00c9 (MH)",
                "POINT_X": -71.2110179817,
                "POINT_Y": -34.0229027642
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.35608312699996,
                    -34.01537503099997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13505",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "San Pedro",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "VI\u00d1AS Y BODEGAS - BODEGA VI\u00d1A VENTISQUERO",
                "POINT_X": -71.356083127,
                "POINT_Y": -34.015375031
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.96473087369998,
                    -33.93369752020002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13502",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Alhu\u00e9",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "\u00c1REA SILVESTRE PROTEGIDA DEL ESTADO (ASPE) - RESERVA NATURAL ALTOS DE CANTILLANA",
                "POINT_X": -70.9647308737,
                "POINT_Y": -33.9336975202
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.45611934160003,
                    -33.89405626510003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13505",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "San Pedro",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - SEMANA DE LA FRUTILLA",
                "POINT_X": -71.4561193416,
                "POINT_Y": -33.8940562651
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.45633441269999,
                    -33.894015910700034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13505",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "San Pedro",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "M\u00daSICA O CANTO - CANTO A LO HUMANO Y LO DIVINO",
                "POINT_X": -71.4563344127,
                "POINT_Y": -33.8940159107
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.00817776569998,
                    -33.88772226709998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CERRO - CERRO HORC\u00d3N DE PIEDRA (SN)",
                "POINT_X": -71.0081777657,
                "POINT_Y": -33.8877222671
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.16366080099999,
                    -33.79286610000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "VI\u00d1AS Y BODEGAS - VI\u00d1A EL ABRAZO",
                "POINT_X": -71.163660801,
                "POINT_Y": -33.7928661
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.24326045230002,
                    -33.78131834160002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "GRANJAS EDUCATIVAS - GRANJA EL MOLINO",
                "POINT_X": -71.2432604523,
                "POINT_Y": -33.7813183416
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.10705519899997,
                    -33.771521098999976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "VI\u00d1AS Y BODEGAS - VI\u00d1A LAS ARAUCARIAS",
                "POINT_X": -71.107055199,
                "POINT_Y": -33.771521099
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.28089166100003,
                    -33.763915895
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "VI\u00d1AS Y BODEGAS - LA VI\u00d1A DEL SE\u00d1OR",
                "POINT_X": -71.280891661,
                "POINT_Y": -33.763915895
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.22458082919997,
                    -33.75545430629997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "VI\u00d1AS Y BODEGAS - VI\u00d1A CHOCAL\u00c1N",
                "POINT_X": -71.2245808292,
                "POINT_Y": -33.7554543063
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.176623828,
                    -33.725647310999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "VI\u00d1AS Y BODEGAS - VI\u00d1ATEROS DE RA\u00cdZ",
                "POINT_X": -71.176623828,
                "POINT_Y": -33.725647311
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.21053220929996,
                    -33.68654547670003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - CLAUSTRO DE SAN AGUST\u00cdN DE MELIPILLA (MH)",
                "POINT_X": -71.2105322093,
                "POINT_Y": -33.6865454767
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.21552508429997,
                    -33.68513805209997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - CATEDRAL DE MELIPILLA",
                "POINT_X": -71.2155250843,
                "POINT_Y": -33.6851380521
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.22089225000002,
                    -33.684378902000034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CASAS - ANTIGUA CASA DE POLICARPO TORO",
                "POINT_X": -71.22089225,
                "POINT_Y": -33.684378902
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.15135386439997,
                    -33.651823238000034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - POMAIRE",
                "POINT_X": -71.1513538644,
                "POINT_Y": -33.651823238
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.15106431690003,
                    -33.65022449969997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - SEMANA POMAIRINA",
                "POINT_X": -71.1510643169,
                "POINT_Y": -33.6502244997
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.2667217491,
                    -33.647028814499954
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGUNA ESMERALDA",
                "POINT_X": -71.2667217491,
                "POINT_Y": -33.6470288145
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.11925429869999,
                    -33.39274582799997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13503",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Curacav\u00ed",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - FIESTA DE LA CHICHA DE CURACAVI",
                "POINT_X": -71.1192542987,
                "POINT_Y": -33.392745828
            }
        }
    ]
}