puntos = {
    "type": "FeatureCollection",
    "features": [
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.94100253000003,
                    -36.44711716889998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07402",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Colb\u00fan",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGUNA DEL DIAL",
                "POINT_X": -70.94100253,
                "POINT_Y": -36.4471171689
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.40499983000001,
                    -36.313089022899966
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07404",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Parral",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGUNA AMARGO",
                "POINT_X": -71.40499983,
                "POINT_Y": -36.3130890229
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.40427463799996,
                    -36.295392873900035
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07404",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Parral",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OBRA DE INGENIER\u00cdA - EMBALSE BULLILEO",
                "POINT_X": -71.404274638,
                "POINT_Y": -36.2953928739
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.64819808300001,
                    -36.29344457390003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07404",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Parral",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FUENTE Y CENTRO TERMAL - TERMAS DE CATILLO",
                "POINT_X": -71.648198083,
                "POINT_Y": -36.2934445739
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.52890055799998,
                    -36.27126164690003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07404",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Parral",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OBRA DE INGENIER\u00cdA - EMBALSE DIGUA",
                "POINT_X": -71.528900558,
                "POINT_Y": -36.2712616469
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.07358728199999,
                    -36.21722858989996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07403",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Longav\u00ed",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGUNA ACHIBUENO (SN)",
                "POINT_X": -71.073587282,
                "POINT_Y": -36.2172285899
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.163512638,
                    -36.197361663900004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07403",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Longav\u00ed",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "VOLC\u00c1N - NEVADO DE LONGAV\u00cd",
                "POINT_X": -71.163512638,
                "POINT_Y": -36.1973616639
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.36230073599998,
                    -36.15410869989998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07403",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Longav\u00ed",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "VALLE Y QUEBRADA - CAJ\u00d3N DE VEGAS DE SALAS",
                "POINT_X": -71.362300736,
                "POINT_Y": -36.1541086999
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.26092976800001,
                    -36.14967744066665
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07401",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Linares",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "R\u00cdO Y ESTERO - CAJ\u00d3N DEL R\u00cdO ACHIBUENO (SN)",
                "POINT_X": -71.260929768,
                "POINT_Y": -36.149677442
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.26092976800001,
                    -36.14967744066665
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07403",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Longav\u00ed",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "R\u00cdO Y ESTERO - CAJ\u00d3N DEL R\u00cdO ACHIBUENO (SN)",
                "POINT_X": -71.260929768,
                "POINT_Y": -36.149677442
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.82338669500004,
                    -36.14438952589997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07404",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Parral",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "REALIZACI\u00d3N URBANA - CENTRO CONMEMORATIVO PABLO NERUDA",
                "POINT_X": -71.823386695,
                "POINT_Y": -36.1443895259
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.82223033400001,
                    -36.141537150900035
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07404",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Parral",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "EVENTO GASTRON\u00d3MICO - FIESTA DE LA CERVEZA DE PARRAL",
                "POINT_X": -71.822230334,
                "POINT_Y": -36.1415371509
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.373112899,
                    -36.11642624389998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07401",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Linares",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "VALLE Y QUEBRADA - SECTORES PEJERREY Y MONTE OSCURO",
                "POINT_X": -71.373112899,
                "POINT_Y": -36.1164262439
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.66483482899997,
                    -36.06327746989998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07403",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Longav\u00ed",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PLAYA O BALNEARIO - PLAYA NEGRA",
                "POINT_X": -71.664834829,
                "POINT_Y": -36.0632774699
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.436491416,
                    -36.008940255899965
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07403",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Longav\u00ed",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "R\u00cdO Y ESTERO - ESTERO PEJERREY",
                "POINT_X": -71.436491416,
                "POINT_Y": -36.0089402559
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.127851513,
                    -35.981647222900015
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07401",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Linares",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CERRO - CERRO EL TORO",
                "POINT_X": -71.127851513,
                "POINT_Y": -35.9816472229
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.78762415300001,
                    -35.97043767219999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07402",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Colb\u00fan",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CERRO - CERRO SAN PABLO",
                "POINT_X": -70.787624153,
                "POINT_Y": -35.9704376722
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.68466532600002,
                    -35.96601018290001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07403",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Longav\u00ed",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "M\u00daSICA O CANTO - FESTIVAL LONGAV\u00cd CANTA",
                "POINT_X": -71.684665326,
                "POINT_Y": -35.9660101829
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.99061293600002,
                    -35.94501394489996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07402",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Colb\u00fan",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OTROS CIRCUITOS TUR\u00cdSTICOS - TRAMO SENDERO DE CHILE R\u00cdO MELADO",
                "POINT_X": -70.990612936,
                "POINT_Y": -35.9450139449
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.38858966299998,
                    -35.91843481490001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07401",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Linares",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "R\u00cdO Y ESTERO - R\u00cdO ANCOA",
                "POINT_X": -71.388589663,
                "POINT_Y": -35.9184348149
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.29277505899995,
                    -35.90818917189996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07401",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Linares",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "VALLE Y QUEBRADA - VALLE ANCOA",
                "POINT_X": -71.292775059,
                "POINT_Y": -35.9081891719
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.57404716500002,
                    -35.90714595589998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07403",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Longav\u00ed",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "R\u00cdO Y ESTERO - R\u00cdO ACHIBUENO (SN)",
                "POINT_X": -71.574047165,
                "POINT_Y": -35.9071459559
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.01128768300002,
                    -35.88550814289996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07402",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Colb\u00fan",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ALTA MONTA\u00d1A Y CORDILLERA - SECTOR CORDILLERANO EL MELADO",
                "POINT_X": -71.011287683,
                "POINT_Y": -35.8855081429
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.02926035000002,
                    -35.8713863509
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07402",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Colb\u00fan",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "R\u00cdO Y ESTERO - R\u00cdO EL MELADO",
                "POINT_X": -71.02926035,
                "POINT_Y": -35.8713863509
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.116158198,
                    -35.868570746900005
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07402",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Colb\u00fan",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OTROS CIRCUITOS TUR\u00cdSTICOS - TRAMO SENDERO DE CHILE LOS BELLOTOS",
                "POINT_X": -71.116158198,
                "POINT_Y": -35.8685707469
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.11544406199997,
                    -35.85795557990002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07402",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Colb\u00fan",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "\u00c1REA SILVESTRE PROTEGIDA DEL ESTADO (ASPE) - RESERVA NACIONAL LOS BELLOTOS DEL MELADO",
                "POINT_X": -71.115444062,
                "POINT_Y": -35.8579555799
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.83754557200004,
                    -35.85708760789997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07406",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "San Javier",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "R\u00cdO Y ESTERO - R\u00cdO PERQUILAUQUEN",
                "POINT_X": -71.837545572,
                "POINT_Y": -35.8570876079
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.59641904200002,
                    -35.84994389189998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07401",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Linares",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "MUSEO - MUSEO DE ARTE Y ARTESAN\u00cdA DE LINARES (MH)",
                "POINT_X": -71.596419042,
                "POINT_Y": -35.8499438919
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.601922428,
                    -35.8469040819
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07401",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Linares",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - PARROQUIA CORAZ\u00d3N DE MARIA (MH)",
                "POINT_X": -71.601922428,
                "POINT_Y": -35.8469040819
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.85886786599997,
                    -35.84599477
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07406",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "San Javier",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "VI\u00d1AS Y BODEGAS - VI\u00d1A ERASMO",
                "POINT_X": -71.858867866,
                "POINT_Y": -35.84599477
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.59923404399996,
                    -35.84562874489999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07401",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Linares",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - CATEDRAL DE LINARES",
                "POINT_X": -71.599234044,
                "POINT_Y": -35.8456287449
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.44752528599997,
                    -35.828355710899984
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07402",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Colb\u00fan",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ALTA MONTA\u00d1A Y CORDILLERA - SECTOR PRECORDILLERANO RABONES",
                "POINT_X": -71.447525286,
                "POINT_Y": -35.8283557109
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.43033499399996,
                    -35.81343564189997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07402",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Colb\u00fan",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - FIESTA DE LA ESQUILA DE QUINAMAVIDA",
                "POINT_X": -71.430334994,
                "POINT_Y": -35.8134356419
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.43068704299998,
                    -35.813004877900035
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07402",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Colb\u00fan",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "TEXTILER\u00cdA - TELARES DE QUINAMAVIDA",
                "POINT_X": -71.430687043,
                "POINT_Y": -35.8130048779
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.42873322499996,
                    -35.795729145899976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07402",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Colb\u00fan",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FUENTE Y CENTRO TERMAL - TERMAS DE QUINAMAVIDA",
                "POINT_X": -71.428733225,
                "POINT_Y": -35.7957291459
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.89918415400003,
                    -35.793714948700014
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07406",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "San Javier",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "VI\u00d1AS Y BODEGAS - CALIBORO AVENTURA",
                "POINT_X": -71.899184154,
                "POINT_Y": -35.7937149487
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.40712110500002,
                    -35.77357560390001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07402",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Colb\u00fan",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - FIESTA DEL CRIN DE RARI",
                "POINT_X": -71.407121105,
                "POINT_Y": -35.7735756039
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.40777193499996,
                    -35.7735174989
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07402",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Colb\u00fan",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OTROS ARTESAN\u00cdA TRAD - ARTESAN\u00cdAS EN CRIN DE RARI",
                "POINT_X": -71.407771935,
                "POINT_Y": -35.7735174989
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.41859014000005,
                    -35.76186188289999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07402",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Colb\u00fan",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - NOCHE DE SAN JUAN EN RARI",
                "POINT_X": -71.41859014,
                "POINT_Y": -35.7618618829
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.41896701299996,
                    -35.76116024190002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07402",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Colb\u00fan",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - MUESTRA DE ARTESAN\u00cdA Y FOLKLORE NACIONAL",
                "POINT_X": -71.418967013,
                "POINT_Y": -35.7611602419
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.41871458800003,
                    -35.760858853899954
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07402",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Colb\u00fan",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FIESTA RELIGIOSA - FIESTA DE SAN SEBASTI\u00c1N EN PANIMAVIDA",
                "POINT_X": -71.418714588,
                "POINT_Y": -35.7608588539
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.41182296800002,
                    -35.75749997890004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07402",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Colb\u00fan",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FUENTE Y CENTRO TERMAL - TERMAS DE PANIMAVIDA",
                "POINT_X": -71.411822968,
                "POINT_Y": -35.7574999789
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.581357137,
                    -35.74723718389999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07408",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Yerbas Buenas",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "MUSEO - CASA DEL BRIGADIER PAREJA  (MH)",
                "POINT_X": -71.581357137,
                "POINT_Y": -35.7472371839
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.58182116900002,
                    -35.746542200900045
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07408",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Yerbas Buenas",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - SECTOR PLAZA DE ARMAS Y ADYACENTE DEL PUEBLO DE YERBAS BUENAS (ZT)",
                "POINT_X": -71.581821169,
                "POINT_Y": -35.7465422009
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.58185140600003,
                    -35.74645141789999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07408",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Yerbas Buenas",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - JUEGOS TRADICIONALES CAMPESINOS YERBAS BUENAS",
                "POINT_X": -71.581851406,
                "POINT_Y": -35.7464514179
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.58192379899998,
                    -35.746296635899974
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07408",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Yerbas Buenas",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "REALIZACI\u00d3N URBANA - PLAZA LA RECOVA DE YERBAS BUENAS",
                "POINT_X": -71.581923799,
                "POINT_Y": -35.7462966359
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.581536509,
                    -35.74628692589997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07408",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Yerbas Buenas",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - YERBAS BUENAS",
                "POINT_X": -71.581536509,
                "POINT_Y": -35.7462869259
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.406042072,
                    -35.695501675899955
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07402",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Colb\u00fan",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - TRILLA A YEGUA SUELTA DE COLB\u00daN",
                "POINT_X": -71.406042072,
                "POINT_Y": -35.6955016759
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.40621599800001,
                    -35.6950384909
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07402",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Colb\u00fan",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "MUSEO - MUSEO ANTROPOL\u00d3GICO Y ARTE RUPESTRE DE COLB\u00daN",
                "POINT_X": -71.406215998,
                "POINT_Y": -35.6950384909
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.271681341,
                    -35.67670515290001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07402",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Colb\u00fan",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OBRA DE INGENIER\u00cdA - LAGO COLB\u00daN",
                "POINT_X": -71.271681341,
                "POINT_Y": -35.6767051529
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.74427542400002,
                    -35.675156425900035
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07407",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Villa Alegre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "M\u00daSICA O CANTO - FESTIVAL DE LA NARANJA DE PLATA EN VILLA ALEGRE",
                "POINT_X": -71.744275424,
                "POINT_Y": -35.6751564259
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.74467308299998,
                    -35.67515636790003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07407",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Villa Alegre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - VILLA ALEGRE",
                "POINT_X": -71.744673083,
                "POINT_Y": -35.6751563679
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.741666556,
                    -35.675098733899965
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07407",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Villa Alegre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "MUSEO - MUSEO MUNICIPAL Y CASA DE LA CULTURA DE VILLA ALEGRE (MH)",
                "POINT_X": -71.741666556,
                "POINT_Y": -35.6750987339
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.74204084599998,
                    -35.67473869290002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07407",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Villa Alegre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - SECTOR DE VILLA ALEGRE (ZT)",
                "POINT_X": -71.742040846,
                "POINT_Y": -35.6747386929
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.742219481,
                    -35.67414876989997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07407",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Villa Alegre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - TEMPLO PARROQUIAL  NI\u00d1O JES\u00daS DE VILLA ALEGRE (MH)",
                "POINT_X": -71.742219481,
                "POINT_Y": -35.6741487699
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.73474718400001,
                    -35.67173207890003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07407",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Villa Alegre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LUGAR O SITIO HIST\u00d3RICO - SECTOR DE LOS HOMBRES ILUSTRES DEL CEMENTERIO DE VILLA ALEGRE (MH)",
                "POINT_X": -71.734747184,
                "POINT_Y": -35.6717320789
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.94804345000003,
                    -35.663297067899954
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07406",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "San Javier",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FIESTA RELIGIOSA - FIESTA DE SAN FRANCISCO EN HUERTA DEL MAULE",
                "POINT_X": -71.94804345,
                "POINT_Y": -35.6632970679
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.94712564200003,
                    -35.66326547690001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07406",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "San Javier",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - HUERTA DEL MAULE (ZT)",
                "POINT_X": -71.947125642,
                "POINT_Y": -35.6632654769
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.80695009999995,
                    -35.64728539999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07406",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "San Javier",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "VI\u00d1AS Y BODEGAS - VI\u00d1A LAS VELETAS",
                "POINT_X": -71.8069501,
                "POINT_Y": -35.6472854
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.747713377,
                    -35.646884957900035
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07407",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Villa Alegre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "RUTA TUR\u00cdSTICA - CAMINO INTERIOR SAN JAVIER - VILLA ALEGRE",
                "POINT_X": -71.747713377,
                "POINT_Y": -35.6468849579
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.75455783900001,
                    -35.624006423900035
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07407",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Villa Alegre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "MUSEO - MUSEO DEL VINO DE LONCOMILLA RIGOBERTO URRUTIA",
                "POINT_X": -71.754557839,
                "POINT_Y": -35.6240064239
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.76832680300001,
                    -35.619941134900024
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07407",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Villa Alegre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "R\u00cdO Y ESTERO - R\u00cdO LONCOMILLA",
                "POINT_X": -71.768326803,
                "POINT_Y": -35.6199411349
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.74629168499996,
                    -35.61922903089999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07407",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Villa Alegre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FIBRA VEGETAL O CESTER\u00cdA - ARTESAN\u00cdA EN MIMBRE LOMA DE LAS TORTILLAS",
                "POINT_X": -71.746291685,
                "POINT_Y": -35.6192290309
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.77121699999995,
                    -35.61780800000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07406",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "San Javier",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "VI\u00d1AS Y BODEGAS - COOPERATIVA LONCOMILLA",
                "POINT_X": -71.771217,
                "POINT_Y": -35.617808
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.71492519999995,
                    -35.599207300000025
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07406",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "San Javier",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "VI\u00d1AS Y BODEGAS - VI\u00d1A BALDUZZI",
                "POINT_X": -71.7149252,
                "POINT_Y": -35.5992073
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.73530892300003,
                    -35.59242454189996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07406",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "San Javier",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - FIESTA CULTURA Y VINOS DE SAN JAVIER",
                "POINT_X": -71.735308923,
                "POINT_Y": -35.5924245419
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.91671798900003,
                    -35.58878995199998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07406",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "San Javier",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "VI\u00d1AS Y BODEGAS - VI\u00d1A GILLMORE",
                "POINT_X": -71.916717989,
                "POINT_Y": -35.588789952
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.98897799999999,
                    -35.574801
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07406",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "San Javier",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "VI\u00d1AS Y BODEGAS - VI\u00d1A BOUCHON FAMILY WINES",
                "POINT_X": -71.988978,
                "POINT_Y": -35.574801
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.70944338899997,
                    -35.57041881189996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07406",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "San Javier",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "VALLE Y QUEBRADA - VALLE DEL R\u00cdO MAULE",
                "POINT_X": -71.709443389,
                "POINT_Y": -35.5704188119
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.691010299,
                    -35.55297652589998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07406",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "San Javier",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "R\u00cdO Y ESTERO - R\u00cdO MAULE",
                "POINT_X": -71.691010299,
                "POINT_Y": -35.5529765259
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.69697262500003,
                    -35.55250972289999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07406",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "San Javier",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OBRA DE INGENIER\u00cdA - PUENTE FERROVIARIO SOBRE EL R\u00cdO MAULE (MH)",
                "POINT_X": -71.696972625,
                "POINT_Y": -35.5525097229
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.091097883,
                    -35.54362853090004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07406",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "San Javier",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - PUEBLO DE NIRIVILO (ZT)",
                "POINT_X": -72.091097883,
                "POINT_Y": -35.5436285309
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.09136971800002,
                    -35.54357262690003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07406",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "San Javier",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - IGLESIA DE NIRIVILO (MH)",
                "POINT_X": -72.091369718,
                "POINT_Y": -35.5435726269
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.09205276699996,
                    -35.5432255089
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07406",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "San Javier",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FIESTA RELIGIOSA - FIESTA DE LA VIRGEN CAMPESINA DE NIRIVILO",
                "POINT_X": -72.092052767,
                "POINT_Y": -35.5432255089
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.02386599999997,
                    -35.451039199999975
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07406",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "San Javier",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "VI\u00d1AS Y BODEGAS - VI\u00d1A GONZ\u00c1LEZ BAST\u00cdAS",
                "POINT_X": -72.023866,
                "POINT_Y": -35.4510392
            }
        }
    ]
}