puntos = {
    "type": "FeatureCollection",
    "features": [
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.08671283899999,
                    -49.043897619899994
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11302",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "O'Higgins",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "GLACIAR O VENTISQUERO - VENTISQUERO CHICO",
                "POINT_X": -73.086712839,
                "POINT_Y": -49.0438976199
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.13874184499997,
                    -48.918080869900024
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11302",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "O'Higgins",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "GLACIAR O VENTISQUERO - VENTISQUERO O'HIGGINS",
                "POINT_X": -73.138741845,
                "POINT_Y": -48.9180808699
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.53335253799997,
                    -48.85536847390001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11303",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Tortel",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "\u00c1REA NEVADA - CAMPO DE HIELO SUR",
                "POINT_X": -73.533352538,
                "POINT_Y": -48.8553684739
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.56197897199996,
                    -48.5543068699
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11302",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "O'Higgins",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGO O'HIGGINS",
                "POINT_X": -72.561978972,
                "POINT_Y": -48.5543068699
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.54399550199997,
                    -48.479237183900004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11302",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "O'Higgins",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "R\u00cdO Y ESTERO - R\u00cdO MOSCO",
                "POINT_X": -72.543995502,
                "POINT_Y": -48.4792371839
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.64648526200003,
                    -48.47151861989997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11302",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "O'Higgins",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGO CIERVO",
                "POINT_X": -72.646485262,
                "POINT_Y": -48.4715186199
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.55967809900001,
                    -48.46884602489999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11302",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "O'Higgins",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - ENCUENTRO COSTUMBRISTA TROPEANDO PARA NO OLVIDAR",
                "POINT_X": -72.559678099,
                "POINT_Y": -48.4688460249
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.55934349300003,
                    -48.46848802590004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11302",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "O'Higgins",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - VILLA O'HIGGINS",
                "POINT_X": -72.559343493,
                "POINT_Y": -48.4684880259
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.559035061,
                    -48.46814857590002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11302",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "O'Higgins",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "M\u00daSICA O CANTO - FESTIVAL GLACIARES DEL SUR - ANIVERSARIO DE VILLA O'HIGGINS",
                "POINT_X": -72.559035061,
                "POINT_Y": -48.4681485759
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.43269710499999,
                    -48.45168579989999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11302",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "O'Higgins",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "GLACIAR O VENTISQUERO - GLACIAR MOSCO",
                "POINT_X": -72.432697105,
                "POINT_Y": -48.4516857999
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.61717052099996,
                    -48.439892072900015
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11302",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "O'Higgins",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGO CISNES",
                "POINT_X": -72.617170521,
                "POINT_Y": -48.4398920729
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.45974001700002,
                    -48.322039723900005
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11303",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Tortel",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "GLACIAR O VENTISQUERO - VENTISQUERO JORGE MONTT",
                "POINT_X": -73.459740017,
                "POINT_Y": -48.3220397239
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.57631084399998,
                    -48.29331399689999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11302",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "O'Higgins",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGO BRICE\u00d1O",
                "POINT_X": -72.576310844,
                "POINT_Y": -48.2933139969
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.43475370499999,
                    -48.263284438900016
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11302",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "O'Higgins",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "R\u00cdO Y ESTERO - R\u00cdO MAYER",
                "POINT_X": -72.434753705,
                "POINT_Y": -48.2632844389
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.21995875800002,
                    -48.22667103090001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11303",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Tortel",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "R\u00cdO Y ESTERO - R\u00cdO PASCUA",
                "POINT_X": -73.219958758,
                "POINT_Y": -48.2266710309
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -74.967694458,
                    -48.189704985900036
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11303",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Tortel",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "\u00c1REA SILVESTRE PROTEGIDA DEL ESTADO (ASPE) - RESERVA NACIONAL KATALALIXAR",
                "POINT_X": -74.967694458,
                "POINT_Y": -48.1897049859
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.43932637499996,
                    -48.15822850689998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11302",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "O'Higgins",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGO CHRISTIE",
                "POINT_X": -72.439326375,
                "POINT_Y": -48.1582285069
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.22683889199996,
                    -48.146050709900024
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11303",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Tortel",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "BAH\u00cdA O CALETA - CALETA BUZETA",
                "POINT_X": -73.226838892,
                "POINT_Y": -48.1460507099
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.10947766299999,
                    -48.12855327190001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11303",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Tortel",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGO QUETRU",
                "POINT_X": -73.109477663,
                "POINT_Y": -48.1285532719
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.06765090400002,
                    -48.012764829899965
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11302",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "O'Higgins",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "R\u00cdO Y ESTERO - R\u00cdO BRAVO",
                "POINT_X": -73.067650904,
                "POINT_Y": -48.0127648299
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.51740581400003,
                    -48.008479891899995
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11302",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "O'Higgins",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGO ALEGRE",
                "POINT_X": -72.517405814,
                "POINT_Y": -48.0084798919
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.32395145400001,
                    -47.93367763890001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11303",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Tortel",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - PUERTO YUNGAY",
                "POINT_X": -73.323951454,
                "POINT_Y": -47.9336776389
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.53187640660002,
                    -47.796064295399965
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11303",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Tortel",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - CALETA TORTEL (ZT)",
                "POINT_X": -73.5318764066,
                "POINT_Y": -47.7960642954
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.531506546,
                    -47.795918824899964
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11303",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Tortel",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - SEMANA DEL MADERERO",
                "POINT_X": -73.531506546,
                "POINT_Y": -47.7959188249
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -75.13280254200004,
                    -47.79318904689997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11303",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Tortel",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ISLA O ARCHIPI\u00c9LAGO - ISLA BYRON",
                "POINT_X": -75.132802542,
                "POINT_Y": -47.7931890469
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.57065400899998,
                    -47.78352896089996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11303",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Tortel",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LUGAR O SITIO HIST\u00d3RICO - ISLA DE LOS MUERTOS (MH)",
                "POINT_X": -73.570654009,
                "POINT_Y": -47.7835289609
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.05210787599998,
                    -47.616522988900016
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "R\u00cdO Y ESTERO - R\u00cdO BAKER",
                "POINT_X": -73.052107876,
                "POINT_Y": -47.6165229889
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.33393504699998,
                    -47.58938422890003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ALTA MONTA\u00d1A Y CORDILLERA - MONTE SAN LORENZO",
                "POINT_X": -72.333935047,
                "POINT_Y": -47.5893842289
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.03220672600003,
                    -47.52583995490002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CA\u00cdDA DE AGUA - SALTO R\u00cdO BAKER",
                "POINT_X": -73.032206726,
                "POINT_Y": -47.5258399549
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.03004689300002,
                    -47.52533494489998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OBRA DE INGENIER\u00cdA - PASO SAN CARLOS O LUCAS BRIDGE",
                "POINT_X": -73.030046893,
                "POINT_Y": -47.5253349449
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.71169041499996,
                    -47.52024546589996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11303",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Tortel",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "GLACIAR O VENTISQUERO - VENTISQUERO STEFFENS",
                "POINT_X": -73.711690415,
                "POINT_Y": -47.5202454659
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.36330629,
                    -47.43828113789998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "GLACIAR O VENTISQUERO - VENTISQUERO PARED SUR",
                "POINT_X": -73.36330629,
                "POINT_Y": -47.4382811379
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.48879347599996,
                    -47.422700412900014
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11303",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Tortel",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CERRO - CERRO PARED SUR",
                "POINT_X": -73.488793476,
                "POINT_Y": -47.4227004129
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.24681694699996,
                    -47.41878664290002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "GLACIAR O VENTISQUERO - VENTISQUERO PARED NORTE",
                "POINT_X": -73.246816947,
                "POINT_Y": -47.4187866429
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.77106713499995,
                    -47.41588411590002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGO CHACABUCO",
                "POINT_X": -72.771067135,
                "POINT_Y": -47.4158841159
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.26354215899997,
                    -47.39835311389999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGO BROWN",
                "POINT_X": -72.263542159,
                "POINT_Y": -47.3983531139
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.69689465000005,
                    -47.33735187389997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGO JUNCAL",
                "POINT_X": -72.69689465,
                "POINT_Y": -47.3373518739
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.59340234799998,
                    -47.315471859899986
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGO ESMERALDA",
                "POINT_X": -72.593402348,
                "POINT_Y": -47.3154718599
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.925288274,
                    -47.31162394390002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "R\u00cdO Y ESTERO - R\u00cdO DE LA COLONIA",
                "POINT_X": -72.925288274,
                "POINT_Y": -47.3116239439
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.51371233800003,
                    -47.29473543990002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11303",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Tortel",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CERRO - CERRO PARED NORTE",
                "POINT_X": -73.513712338,
                "POINT_Y": -47.2947354399
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.57377082799997,
                    -47.25435979690003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - FIESTA COSTUMBRISTA COCHRANE",
                "POINT_X": -72.573770828,
                "POINT_Y": -47.2543597969
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.57315222000003,
                    -47.2540137269
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - COCHRANE",
                "POINT_X": -72.57315222,
                "POINT_Y": -47.2540137269
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.57266155300002,
                    -47.2537603559
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "EVENTOS DEPORTIVOS - RUTA DEL HUEMUL - COCHRANE",
                "POINT_X": -72.572661553,
                "POINT_Y": -47.2537603559
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.31154171299995,
                    -47.2493720169
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "GLACIAR O VENTISQUERO - VENTISQUERO ARENALES",
                "POINT_X": -73.311541713,
                "POINT_Y": -47.2493720169
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.60340478799998,
                    -47.243798037900035
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "RUTA TUR\u00cdSTICA - RUTA AUSTRAL COCHRANE",
                "POINT_X": -72.603404788,
                "POINT_Y": -47.2437980379
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.25872562300003,
                    -47.22462569089999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "GLACIAR O VENTISQUERO - VENTISQUERO LA COLONIA",
                "POINT_X": -73.258725623,
                "POINT_Y": -47.2246256909
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.39206464099999,
                    -47.2192649569
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGO COCHRANE",
                "POINT_X": -72.392064641,
                "POINT_Y": -47.2192649569
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.77494855300003,
                    -47.1224074439
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "R\u00cdO Y ESTERO - CONFLUENCIA R\u00cdOS BAKER Y NEF",
                "POINT_X": -72.774948553,
                "POINT_Y": -47.1224074439
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.56223355299994,
                    -47.09319043390002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11303",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Tortel",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CERRO - CERRO CACHET",
                "POINT_X": -73.562233553,
                "POINT_Y": -47.0931904339
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.33896742599995,
                    -47.090205528899965
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "GLACIAR O VENTISQUERO - VENTISQUERO CACHET",
                "POINT_X": -73.338967426,
                "POINT_Y": -47.0902055289
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.22648991200003,
                    -47.07809788690004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "GLACIAR O VENTISQUERO - VENTISQUERO NEF",
                "POINT_X": -73.226489912,
                "POINT_Y": -47.0780978869
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.37699084700003,
                    -47.05101272689997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "VALLE Y QUEBRADA - VALLE R\u00cdO CHACABUCO",
                "POINT_X": -72.376990847,
                "POINT_Y": -47.0510127269
            }
        }
    ]
}