puntos = {
    "type": "FeatureCollection",
    "features": [
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.97683276199997,
                    -46.032846251899954
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "111",
                "CUT_COM": "11101",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Coihaique",
                "COMUNA": "Coihaique",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LUGAR DE INTER\u00c9S GEOL\u00d3GICO - PIEDRA DEL CONDE",
                "POINT_X": -71.976832762,
                "POINT_Y": -46.0328462519
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.18263900000002,
                    -45.93075528190002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "111",
                "CUT_COM": "11101",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Coihaique",
                "COMUNA": "Coihaique",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGO MONREAL O AZUL",
                "POINT_X": -72.182639,
                "POINT_Y": -45.9307552819
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.28498769699998,
                    -45.91974244589999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "111",
                "CUT_COM": "11101",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Coihaique",
                "COMUNA": "Coihaique",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGO DESIERTO",
                "POINT_X": -72.284987697,
                "POINT_Y": -45.9197424459
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.69969175400004,
                    -45.9109788779
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "111",
                "CUT_COM": "11101",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Coihaique",
                "COMUNA": "Coihaique",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - BALMACEDA",
                "POINT_X": -71.699691754,
                "POINT_Y": -45.9109788779
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.08386145599998,
                    -45.893316036899975
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "111",
                "CUT_COM": "11101",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Coihaique",
                "COMUNA": "Coihaique",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGO LA PALOMA",
                "POINT_X": -72.083861456,
                "POINT_Y": -45.8933160369
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.42522243199997,
                    -45.80454856190003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "111",
                "CUT_COM": "11101",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Coihaique",
                "COMUNA": "Coihaique",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "R\u00cdO Y ESTERO - R\u00cdO LA PALOMA",
                "POINT_X": -72.425222432,
                "POINT_Y": -45.8045485619
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.51931543200003,
                    -45.79520033089997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "111",
                "CUT_COM": "11101",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Coihaique",
                "COMUNA": "Coihaique",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGO CARO",
                "POINT_X": -72.519315432,
                "POINT_Y": -45.7952003309
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.193029556,
                    -45.782496596900025
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "111",
                "CUT_COM": "11101",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Coihaique",
                "COMUNA": "Coihaique",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGO ELIZALDE",
                "POINT_X": -72.193029556,
                "POINT_Y": -45.7824965969
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.19966586400001,
                    -45.734243182899974
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "111",
                "CUT_COM": "11101",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Coihaique",
                "COMUNA": "Coihaique",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OTROS CIRCUITOS TUR\u00cdSTICOS - SECTOR SEIS LAGUNAS",
                "POINT_X": -72.199665864,
                "POINT_Y": -45.7342431829
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.88227236099996,
                    -45.71246451190002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "111",
                "CUT_COM": "11101",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Coihaique",
                "COMUNA": "Coihaique",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - FESTIVAL CAMPERO EN EL LAGO POLLUX",
                "POINT_X": -71.882272361,
                "POINT_Y": -45.7124645119
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.352314877,
                    -45.70186326790004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "111",
                "CUT_COM": "11101",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Coihaique",
                "COMUNA": "Coihaique",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "VALLE Y QUEBRADA - VALLE LAGUNAS",
                "POINT_X": -72.352314877,
                "POINT_Y": -45.7018632679
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.29330908499998,
                    -45.694763921899984
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "111",
                "CUT_COM": "11101",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Coihaique",
                "COMUNA": "Coihaique",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGO ATRAVESADO",
                "POINT_X": -72.293309085,
                "POINT_Y": -45.6947639219
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.87321251399999,
                    -45.68261126789997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "111",
                "CUT_COM": "11101",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Coihaique",
                "COMUNA": "Coihaique",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGO POLLUX",
                "POINT_X": -71.873212514,
                "POINT_Y": -45.6826112679
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.95211505200002,
                    -45.669256545899984
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "111",
                "CUT_COM": "11101",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Coihaique",
                "COMUNA": "Coihaique",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGO FR\u00cdO",
                "POINT_X": -71.952115052,
                "POINT_Y": -45.6692565459
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.998957007,
                    -45.635505242899995
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "111",
                "CUT_COM": "11101",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Coihaique",
                "COMUNA": "Coihaique",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "\u00c1REA NEVADA - CENTRO DE ESQU\u00cd EL FRAILE",
                "POINT_X": -71.998957007,
                "POINT_Y": -45.6355052429
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.21323281699998,
                    -45.61495055489998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "111",
                "CUT_COM": "11101",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Coihaique",
                "COMUNA": "Coihaique",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LUGAR DE OBSERVACI\u00d3N DE FLORA Y FAUNA - \u00c1REA DE PROTECCI\u00d3N CERRO HUEMULES",
                "POINT_X": -72.213232817,
                "POINT_Y": -45.6149505549
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.10678457400003,
                    -45.61253614289996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "111",
                "CUT_COM": "11101",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Coihaique",
                "COMUNA": "Coihaique",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "VALLE Y QUEBRADA - VALLE R\u00cdO SIMPSON",
                "POINT_X": -72.106784574,
                "POINT_Y": -45.6125361429
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.79553543699998,
                    -45.605824991899965
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "111",
                "CUT_COM": "11101",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Coihaique",
                "COMUNA": "Coihaique",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGO CASTOR",
                "POINT_X": -71.795535437,
                "POINT_Y": -45.6058249919
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.08333419999997,
                    -45.58518772589996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "111",
                "CUT_COM": "11101",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Coihaique",
                "COMUNA": "Coihaique",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FERIA O EXPOSICI\u00d3N - EXPOPATAGONIA",
                "POINT_X": -72.0833342,
                "POINT_Y": -45.5851877259
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.078937594,
                    -45.57529995090003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "111",
                "CUT_COM": "11101",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Coihaique",
                "COMUNA": "Coihaique",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LUGAR DE INTER\u00c9S GEOL\u00d3GICO - PIEDRA DEL INDIO",
                "POINT_X": -72.078937594,
                "POINT_Y": -45.5752999509
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.06832084799996,
                    -45.571688286899985
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "111",
                "CUT_COM": "11101",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Coihaique",
                "COMUNA": "Coihaique",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - SEMANA DEL PIONERO",
                "POINT_X": -72.068320848,
                "POINT_Y": -45.5716882869
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.06804769300001,
                    -45.57151924790003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "111",
                "CUT_COM": "11101",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Coihaique",
                "COMUNA": "Coihaique",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FESTIVAL DE CINE - FESTIVAL DE CINE DE LA PATAGONIA",
                "POINT_X": -72.068047693,
                "POINT_Y": -45.5715192479
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.06772708799994,
                    -45.57127697989996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "111",
                "CUT_COM": "11101",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Coihaique",
                "COMUNA": "Coihaique",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OTROS EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS - ANIVERSARIO DE LA CIUDAD DE COYHAIQUE",
                "POINT_X": -72.067727088,
                "POINT_Y": -45.5712769799
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.068497374,
                    -45.57125175990001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "111",
                "CUT_COM": "11101",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Coihaique",
                "COMUNA": "Coihaique",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CIUDAD - COYHAIQUE",
                "POINT_X": -72.068497374,
                "POINT_Y": -45.5712517599
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.07141025199996,
                    -45.57118251689997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "111",
                "CUT_COM": "11101",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Coihaique",
                "COMUNA": "Coihaique",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FERIA O EXPOSICI\u00d3N - EXPOCERVEZA",
                "POINT_X": -72.071410252,
                "POINT_Y": -45.5711825169
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.06900917299998,
                    -45.571021869899994
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "111",
                "CUT_COM": "11101",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Coihaique",
                "COMUNA": "Coihaique",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "EVENTOS DEPORTIVOS - RAID SOLIDARIO CLUB DE LEONES",
                "POINT_X": -72.069009173,
                "POINT_Y": -45.5710218699
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.06889101099998,
                    -45.570829809900005
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "111",
                "CUT_COM": "11101",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Coihaique",
                "COMUNA": "Coihaique",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "EVENTOS DEPORTIVOS - CARRERA DE AVENTURA - DESAF\u00cdO AYS\u00c9N INVERNAL",
                "POINT_X": -72.068891011,
                "POINT_Y": -45.5708298099
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.06412439500002,
                    -45.57076481689995
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "111",
                "CUT_COM": "11101",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Coihaique",
                "COMUNA": "Coihaique",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FESTIVAL DE CINE - FESTIVAL DE CINE DE MONTA\u00d1A BANFF",
                "POINT_X": -72.064124395,
                "POINT_Y": -45.5707648169
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.06817754400001,
                    -45.570748475900025
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "111",
                "CUT_COM": "11101",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Coihaique",
                "COMUNA": "Coihaique",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "EVENTOS DEPORTIVOS - CARRERA DE AVENTURA - DESAF\u00cdO AYS\u00c9N VERANO",
                "POINT_X": -72.068177544,
                "POINT_Y": -45.5707484759
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.063516392,
                    -45.57067365689996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "111",
                "CUT_COM": "11101",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Coihaique",
                "COMUNA": "Coihaique",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ESCULTURA - MONUMENTO AL OVEJERO",
                "POINT_X": -72.063516392,
                "POINT_Y": -45.5706736569
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.06432752099995,
                    -45.568390202900034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "111",
                "CUT_COM": "11101",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Coihaique",
                "COMUNA": "Coihaique",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "MUSEO - MUSEO REGIONAL DE LA PATAGONIA CENTRAL",
                "POINT_X": -72.064327521,
                "POINT_Y": -45.5683902029
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.02860197099996,
                    -45.56661059289996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "111",
                "CUT_COM": "11101",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Coihaique",
                "COMUNA": "Coihaique",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "R\u00cdO Y ESTERO - R\u00cdO COYHAIQUE",
                "POINT_X": -72.028601971,
                "POINT_Y": -45.5666105929
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.06889715799994,
                    -45.555446820899974
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "111",
                "CUT_COM": "11101",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Coihaique",
                "COMUNA": "Coihaique",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "RUTA TUR\u00cdSTICA - RUTA AUSTRAL COYHAIQUE",
                "POINT_X": -72.068897158,
                "POINT_Y": -45.5554468209
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.07181799000003,
                    -45.54041765589999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "111",
                "CUT_COM": "11101",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Coihaique",
                "COMUNA": "Coihaique",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "R\u00cdO Y ESTERO - R\u00cdO SIMPSON",
                "POINT_X": -72.07181799,
                "POINT_Y": -45.5404176559
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.84265385400002,
                    -45.53171999390003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "111",
                "CUT_COM": "11101",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Coihaique",
                "COMUNA": "Coihaique",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LUGAR DE OBSERVACI\u00d3N DE FLORA Y FAUNA - MONUMENTO NATURAL DOS LAGUNAS",
                "POINT_X": -71.842653854,
                "POINT_Y": -45.5317199939
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.02059017799999,
                    -45.516498584899956
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "111",
                "CUT_COM": "11101",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Coihaique",
                "COMUNA": "Coihaique",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "\u00c1REA SILVESTRE PROTEGIDA DEL ESTADO (ASPE) - RESERVA NACIONAL COYHAIQUE",
                "POINT_X": -72.020590178,
                "POINT_Y": -45.5164985849
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.91081027799999,
                    -45.462685504899966
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "111",
                "CUT_COM": "11101",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Coihaique",
                "COMUNA": "Coihaique",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CERRO - CERRO MANO NEGRA",
                "POINT_X": -71.910810278,
                "POINT_Y": -45.4626855049
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.06838200899996,
                    -45.38759416889996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "111",
                "CUT_COM": "11101",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Coihaique",
                "COMUNA": "Coihaique",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LUGAR DE INTER\u00c9S PALEONTOL\u00d3GICO - BOSQUE PETRIFICADO CERRO BAYO",
                "POINT_X": -72.068382009,
                "POINT_Y": -45.3875941689
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.80614001799998,
                    -45.344102765900004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "111",
                "CUT_COM": "11101",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Coihaique",
                "COMUNA": "Coihaique",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "\u00c1REA SILVESTRE PROTEGIDA DEL ESTADO (ASPE) - RESERVA NACIONAL TRAPANANDA",
                "POINT_X": -71.806140018,
                "POINT_Y": -45.3441027659
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.53000410799999,
                    -45.26849988490004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "111",
                "CUT_COM": "11101",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Coihaique",
                "COMUNA": "Coihaique",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "HACIENDAS Y ESTANCIAS - ESTANCIA BA\u00d1O NUEVO",
                "POINT_X": -71.530004108,
                "POINT_Y": -45.2684998849
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.72207428900003,
                    -45.233862281899995
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "111",
                "CUT_COM": "11101",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Coihaique",
                "COMUNA": "Coihaique",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "R\u00cdO Y ESTERO - R\u00cdO \u00d1IREHUAO",
                "POINT_X": -71.722074289,
                "POINT_Y": -45.2338622819
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.71107897599995,
                    -45.10652481489997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "111",
                "CUT_COM": "11101",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Coihaique",
                "COMUNA": "Coihaique",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGO MISTERIOSO",
                "POINT_X": -71.711078976,
                "POINT_Y": -45.1065248149
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.80362707099998,
                    -45.06126900689996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "111",
                "CUT_COM": "11101",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Coihaique",
                "COMUNA": "Coihaique",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGO NORTE",
                "POINT_X": -71.803627071,
                "POINT_Y": -45.0612690069
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.13351512699998,
                    -44.81266764990001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "111",
                "CUT_COM": "11102",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Coihaique",
                "COMUNA": "Lago Verde",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "\u00c1REA SILVESTRE PROTEGIDA DEL ESTADO (ASPE) - RESERVA NACIONAL LAGO LAS TORRES",
                "POINT_X": -72.133515127,
                "POINT_Y": -44.8126676499
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.21103083699995,
                    -44.74792541689999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "111",
                "CUT_COM": "11102",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Coihaique",
                "COMUNA": "Lago Verde",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - VILLA AMENGUAL",
                "POINT_X": -72.211030837,
                "POINT_Y": -44.7479254169
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.21090415999996,
                    -44.747670258900015
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "111",
                "CUT_COM": "11102",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Coihaique",
                "COMUNA": "Lago Verde",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OTROS EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS - FESTIVAL INTERNACIONAL DE JINETEADAS Y FIESTA DE LA CARRETERA AUSTRAL",
                "POINT_X": -72.21090416,
                "POINT_Y": -44.7476702589
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.246833256,
                    -44.681898972900036
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "111",
                "CUT_COM": "11102",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Coihaique",
                "COMUNA": "Lago Verde",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OBRA DE INGENIER\u00cdA - PIEDRA EL GATO",
                "POINT_X": -72.246833256,
                "POINT_Y": -44.6818989729
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.67116418799998,
                    -44.64544382689998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "111",
                "CUT_COM": "11102",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Coihaique",
                "COMUNA": "Lago Verde",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - FESTIVAL INTERNACIONAL DEL CABALLO VILLA LA TAPERA",
                "POINT_X": -71.671164188,
                "POINT_Y": -44.6454438269
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.67164781100004,
                    -44.644442247899974
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "111",
                "CUT_COM": "11102",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Coihaique",
                "COMUNA": "Lago Verde",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - VILLA LA TAPERA",
                "POINT_X": -71.671647811,
                "POINT_Y": -44.6444422479
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.52196110700001,
                    -44.51566738490004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "111",
                "CUT_COM": "11102",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Coihaique",
                "COMUNA": "Lago Verde",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "\u00c1REA SILVESTRE PROTEGIDA DEL ESTADO (ASPE) - RESERVA NACIONAL LAGO CARLOTA",
                "POINT_X": -71.521961107,
                "POINT_Y": -44.5156673849
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.31107598600002,
                    -44.49818120489998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "111",
                "CUT_COM": "11102",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Coihaique",
                "COMUNA": "Lago Verde",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "HACIENDAS Y ESTANCIAS - ESTANCIA R\u00cdO CISNES",
                "POINT_X": -71.311075986,
                "POINT_Y": -44.4981812049
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.849692267,
                    -44.24056461989999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "111",
                "CUT_COM": "11102",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Coihaique",
                "COMUNA": "Lago Verde",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - FESTIVAL INTERNACIONAL DE JINETEADAS Y FESTIVAL COSTUMBRISTA",
                "POINT_X": -71.849692267,
                "POINT_Y": -44.2405646199
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.84924501900002,
                    -44.24025929790004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "111",
                "CUT_COM": "11102",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Coihaique",
                "COMUNA": "Lago Verde",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - ENCUENTRO COSTUMBRISTA Y TRADICIONES DE VILLA LA TAPERA",
                "POINT_X": -71.849245019,
                "POINT_Y": -44.2402592979
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.848821743,
                    -44.24017221990003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "111",
                "CUT_COM": "11102",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Coihaique",
                "COMUNA": "Lago Verde",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OTROS EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS - SEMANA LAGOVERDINA",
                "POINT_X": -71.848821743,
                "POINT_Y": -44.2401722199
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.07798802100002,
                    -44.17983052489997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "111",
                "CUT_COM": "11102",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Coihaique",
                "COMUNA": "Lago Verde",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "R\u00cdO Y ESTERO - R\u00cdO FIGUEROA",
                "POINT_X": -72.077988021,
                "POINT_Y": -44.1798305249
            }
        }
    ]
}