puntos = {
    "type": "FeatureCollection",
    "features": [
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.15166670500001,
                    -18.916666692000014
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CERRO - CERRO CHUQUIANANTA",
                "POINT_X": -69.151666705,
                "POINT_Y": -18.916666692
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -68.99883195800003,
                    -18.913043930000022
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FUENTE Y CENTRO TERMAL - TERMAS DE POLLOQUERE",
                "POINT_X": -68.998831958,
                "POINT_Y": -18.91304393
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.09912099799999,
                    -18.911200894000032
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - SURIRE",
                "POINT_X": -69.099120998,
                "POINT_Y": -18.911200894
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.09353349199998,
                    -18.85309983399999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - BOFEDAL DE SURIRE",
                "POINT_X": -69.093533492,
                "POINT_Y": -18.853099834
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.12418292499999,
                    -18.848897411000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "EXPLOTACI\u00d3N MINERA - EXPLOTACI\u00d3N MINERA QUIBORAX",
                "POINT_X": -69.124182925,
                "POINT_Y": -18.848897411
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.051436298,
                    -18.834344635000008
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "\u00c1REA SILVESTRE PROTEGIDA DEL ESTADO (ASPE) - MONUMENTO NATURAL SALAR DE SURIRE",
                "POINT_X": -69.051436298,
                "POINT_Y": -18.834344635
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.03708915699997,
                    -18.81169917400001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LUGAR DE OBSERVACI\u00d3N DE FLORA Y FAUNA - SECTOR LAGUNAS SALAR DE SURIRE",
                "POINT_X": -69.037089157,
                "POINT_Y": -18.811699174
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.08603321499997,
                    -18.795378710999948
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - BOFEDAL DE CHILCAYA",
                "POINT_X": -69.086033215,
                "POINT_Y": -18.795378711
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.41706139599998,
                    -18.680795028000027
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FIESTA RELIGIOSA - FIESTA RELIGIOSA VIRGEN DE LOS REMEDIOS DE TIMALCHACA",
                "POINT_X": -69.417061396,
                "POINT_Y": -18.680795028
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.490955789,
                    -18.58599982099996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - TIGNAMAR VIEJO",
                "POINT_X": -69.490955789,
                "POINT_Y": -18.585999821
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.49398855300001,
                    -18.581390053599982
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - IGLESIA DE TIGNAMAR",
                "POINT_X": -69.493988553,
                "POINT_Y": -18.5813900536
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.49394305399997,
                    -18.581075366000007
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FIESTA RELIGIOSA - FIESTA DE LA VIRGEN DE LOS REMEDIOS",
                "POINT_X": -69.493943054,
                "POINT_Y": -18.581075366
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.49372785100002,
                    -18.581003704000025
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - TIGNAMAR",
                "POINT_X": -69.493727851,
                "POINT_Y": -18.581003704
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.493784325,
                    -18.58086798899999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - CARNAVAL ANDINO DE TIGNAMAR",
                "POINT_X": -69.493784325,
                "POINT_Y": -18.580867989
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.15550785000003,
                    -18.56773063399995
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - VILUYO",
                "POINT_X": -69.15550785,
                "POINT_Y": -18.567730634
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.52737561099997,
                    -18.53876027799995
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "RUINA O LUGAR ARQUEOL\u00d3GICO - PUKARA DE SAXAMAR (MH)",
                "POINT_X": -69.527375611,
                "POINT_Y": -18.538760278
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.04432450299998,
                    -18.533345246999993
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - JAPU",
                "POINT_X": -69.044324503,
                "POINT_Y": -18.533345247
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.15382513899999,
                    -18.498274132999967
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - IGLESIA DE GUALLATIRE",
                "POINT_X": -69.153825139,
                "POINT_Y": -18.498274133
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.15362601800004,
                    -18.498066418000008
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FIESTA RELIGIOSA - FIESTA RELIGIOSA SAN JUAN DE GUALLATIRE",
                "POINT_X": -69.153626018,
                "POINT_Y": -18.498066418
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.15442163099996,
                    -18.497921159999983
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - GUALLATIRE",
                "POINT_X": -69.154421631,
                "POINT_Y": -18.49792116
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.15349289500003,
                    -18.497506161000018
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - QUILPA O FLOREO DE ANIMALES DE GUALLATIRE",
                "POINT_X": -69.153492895,
                "POINT_Y": -18.497506161
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.53894612499995,
                    -18.496873432999976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "G\u00c9ISER - G\u00c9ISER DE LUPICA",
                "POINT_X": -69.538946125,
                "POINT_Y": -18.496873433
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.515396236,
                    -18.46815333899999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - CARNAVAL ANDINO DE BEL\u00c9N",
                "POINT_X": -69.515396236,
                "POINT_Y": -18.468153339
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.51513912119998,
                    -18.468085562099986
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - IGLESIA DE BEL\u00c9N",
                "POINT_X": -69.5151391212,
                "POINT_Y": -18.4680855621
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.51466674399995,
                    -18.46808301800003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FIESTA RELIGIOSA - FIESTA RELIGIOSA SAN JUAN DE BEL\u00c9N",
                "POINT_X": -69.514666744,
                "POINT_Y": -18.468083018
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.51453409399998,
                    -18.46806530299999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FIESTA RELIGIOSA - FIESTA RELIGIOSA LA CANDELARIA DE BEL\u00c9N",
                "POINT_X": -69.514534094,
                "POINT_Y": -18.468065303
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.514410862,
                    -18.468029484999953
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FIESTA RELIGIOSA - CRUZ DE MAYO DE BEL\u00c9N",
                "POINT_X": -69.514410862,
                "POINT_Y": -18.468029485
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.51409815299998,
                    -18.46797610599998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FIESTA RELIGIOSA - FIESTA RELIGIOSA SAN SANTIAGO DE BEL\u00c9N",
                "POINT_X": -69.514098153,
                "POINT_Y": -18.467976106
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.52894879400002,
                    -18.467917167999985
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "RUINA O LUGAR ARQUEOL\u00d3GICO - PUKARA DE BEL\u00c9N O HUAIHUARANI E INCAHULLO (MH)",
                "POINT_X": -69.528948794,
                "POINT_Y": -18.467917168
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.51518275800001,
                    -18.46785959700002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FIESTA RELIGIOSA - FIESTA DE SAN SANTIAGO AP\u00d3STOL",
                "POINT_X": -69.515182758,
                "POINT_Y": -18.467859597
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.51468498500003,
                    -18.467847983000034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FIESTA RELIGIOSA - FIESTA RELIGIOSA VIRGEN DEL CARMEN DE BEL\u00c9N",
                "POINT_X": -69.514684985,
                "POINT_Y": -18.467847983
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.51511367199998,
                    -18.467802888000037
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - GRAN REMATE DE CARNAVALES",
                "POINT_X": -69.515113672,
                "POINT_Y": -18.467802888
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.51489308000002,
                    -18.46775703899997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - BEL\u00c9N",
                "POINT_X": -69.51489308,
                "POINT_Y": -18.467757039
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.20098289799998,
                    -18.44993006899996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - ANCUTA",
                "POINT_X": -69.200982898,
                "POINT_Y": -18.449930069
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.528727366,
                    -18.429606097000025
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - PACHAMA",
                "POINT_X": -69.528727366,
                "POINT_Y": -18.429606097
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.528694229,
                    -18.428899316099994
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - IGLESIA DE PACHAMA",
                "POINT_X": -69.528694229,
                "POINT_Y": -18.4288993161
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.08845016190001,
                    -18.422810873599964
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "VOLC\u00c1N - VOLC\u00c1N GUALLATIRE",
                "POINT_X": -69.0884501619,
                "POINT_Y": -18.4228108736
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.15592701899999,
                    -18.40254895799996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "\u00c1REA SILVESTRE PROTEGIDA DEL ESTADO (ASPE) - RESERVA NACIONAL LAS VICU\u00d1AS",
                "POINT_X": -69.155927019,
                "POINT_Y": -18.402548958
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.62946030900001,
                    -18.401408196999988
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "VALLE Y QUEBRADA - QUEBRADA DE COPAQUILLA",
                "POINT_X": -69.629460309,
                "POINT_Y": -18.401408197
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.53710607200003,
                    -18.395572844999982
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FIESTA RELIGIOSA - FIESTA RELIGIOSA SAN JOS\u00c9 OBRERO DE CHAPIQUI\u00d1A",
                "POINT_X": -69.537106072,
                "POINT_Y": -18.395572845
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.63307258000002,
                    -18.39519365199996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FIESTA RELIGIOSA - FIESTA DE LA CRUZ DE MAYO DE COPAQUILLA",
                "POINT_X": -69.63307258,
                "POINT_Y": -18.395193652
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.53624243899998,
                    -18.394888398000013
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - CHAPIQUI\u00d1A",
                "POINT_X": -69.536242439,
                "POINT_Y": -18.394888398
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.53582544000002,
                    -18.394744965999962
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - CARNAVAL ANDINO DE CHAPIQUI\u00d1A",
                "POINT_X": -69.53582544,
                "POINT_Y": -18.394744966
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.64144567400004,
                    -18.393640811999994
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "RUINA O LUGAR ARQUEOL\u00d3GICO - PUKARA DE COPAQUILLA (MH)",
                "POINT_X": -69.641445674,
                "POINT_Y": -18.393640812
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.05004326800002,
                    -18.383305564999993
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "VOLC\u00c1N - CERRO ACOTANGO",
                "POINT_X": -69.050043268,
                "POINT_Y": -18.383305565
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.363418034,
                    -18.372963967999993
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - MISITUNE",
                "POINT_X": -69.363418034,
                "POINT_Y": -18.372963968
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.17994711100003,
                    -18.356974977
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FUENTE Y CENTRO TERMAL - TERMAS DE CHURIGUAYA",
                "POINT_X": -69.179947111,
                "POINT_Y": -18.356974977
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.61845899099995,
                    -18.353552681999993
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "RUINA O LUGAR ARQUEOL\u00d3GICO - TAMBO DE ZAPAHUIRA (MH)",
                "POINT_X": -69.618458991,
                "POINT_Y": -18.353552682
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.55337842100002,
                    -18.353463582999993
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - MURMUNTANI",
                "POINT_X": -69.553378421,
                "POINT_Y": -18.353463583
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.547328362,
                    -18.352830323
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ALTIPLANO - PORTEZUELO DE CHAPIQUI\u00d1A",
                "POINT_X": -69.547328362,
                "POINT_Y": -18.352830323
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.58902025300002,
                    -18.338661070000022
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FIESTA RELIGIOSA - FIESTA RELIGIOSA VIRGEN DE LOS REMEDIOS DE ZAPAHUIRA",
                "POINT_X": -69.589020253,
                "POINT_Y": -18.33866107
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.59451534500002,
                    -18.334866161
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - ZAPAHUIRA",
                "POINT_X": -69.594515345,
                "POINT_Y": -18.334866161
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.27512282299996,
                    -18.321964681000033
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "EXPLOTACI\u00d3N MINERA - EXPLOTACI\u00d3N MINERA DE CHOQUELIMPIE",
                "POINT_X": -69.275122823,
                "POINT_Y": -18.321964681
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.13552329000004,
                    -18.317098610000023
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - BOFEDAL DE CHUNGARA",
                "POINT_X": -69.13552329,
                "POINT_Y": -18.31709861
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.13614691000002,
                    -18.29165525799999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "RUINA O LUGAR ARQUEOL\u00d3GICO - TAMBO DE CHUNGARA (MH)",
                "POINT_X": -69.13614691,
                "POINT_Y": -18.291655258
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.210894284,
                    -18.280243531000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CERRO - CERRO CHOQUELIMPIE",
                "POINT_X": -69.210894284,
                "POINT_Y": -18.280243531
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.60110444599997,
                    -18.26419580000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - PACHALLAMPE DE SOCOROMA (SIEMBRA DE LA PAPA)",
                "POINT_X": -69.601104446,
                "POINT_Y": -18.2641958
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.60157690999998,
                    -18.264040669999986
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - CARNAVAL ANDINO DE SOCOROMA",
                "POINT_X": -69.60157691,
                "POINT_Y": -18.26404067
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.60224806099998,
                    -18.263893951000014
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - SOCOROMA",
                "POINT_X": -69.602248061,
                "POINT_Y": -18.263893951
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.601784498,
                    -18.263886371000012
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FIESTA RELIGIOSA - FIESTA RELIGIOSA SAN FRANCISCO DE SOCOROMA",
                "POINT_X": -69.601784498,
                "POINT_Y": -18.263886371
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.60232036700002,
                    -18.263808044000015
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FIESTA RELIGIOSA - FIESTA DE LA CRUZ DE MAYO DE SOCOROMA",
                "POINT_X": -69.602320367,
                "POINT_Y": -18.263808044
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.60160441800002,
                    -18.26378752
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FIESTA RELIGIOSA - FIESTA RELIGIOSA VIRGEN DEL ROSARIO DE SOCOROMA",
                "POINT_X": -69.601604418,
                "POINT_Y": -18.26378752
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.60236898199996,
                    -18.26329706300001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - IGLESIA DE SAN FRANCISCO DE AS\u00cdS DE SOCOROMA (MH)",
                "POINT_X": -69.602368982,
                "POINT_Y": -18.263297063
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.60171479200001,
                    -18.26287433600003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "RUINA O LUGAR ARQUEOL\u00d3GICO - PUKARA DE SOCOROMA",
                "POINT_X": -69.601714792,
                "POINT_Y": -18.262874336
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.17715124799999,
                    -18.251075606999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "TEXTILER\u00cdA - VENTA DE ARTESAN\u00cdA Y TEJIDO DE CHUNGARA",
                "POINT_X": -69.177151248,
                "POINT_Y": -18.251075607
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.17669701199998,
                    -18.25090429800003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OTROS CIRCUITOS TUR\u00cdSTICOS - SENDERO DE INTERPRETACI\u00d3N CHUNGARA",
                "POINT_X": -69.176697012,
                "POINT_Y": -18.250904298
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.14648859600003,
                    -18.235103573999986
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGO CHUNGARA",
                "POINT_X": -69.146488596,
                "POINT_Y": -18.235103574
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.22896503000001,
                    -18.21750641299998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OTROS CIRCUITOS TUR\u00cdSTICOS - SENDERO DE EXCURSI\u00d3N COTACOTANI",
                "POINT_X": -69.22896503,
                "POINT_Y": -18.217506413
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.29500684199999,
                    -18.216367746000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - CHUCUYO",
                "POINT_X": -69.295006842,
                "POINT_Y": -18.216367746
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.29820440999998,
                    -18.211319407000012
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - BOFEDAL DE CHUCUYO",
                "POINT_X": -69.29820441,
                "POINT_Y": -18.211319407
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.51023522400001,
                    -18.210384566000023
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FUENTE Y CENTRO TERMAL - TERMAS DE JURASI",
                "POINT_X": -69.510235224,
                "POINT_Y": -18.210384566
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.27559146400002,
                    -18.205170988000035
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - BOFEDAL DE PARINACOTA",
                "POINT_X": -69.275591464,
                "POINT_Y": -18.205170988
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.29971477799998,
                    -18.204140606999957
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGUNA DE CASIRI",
                "POINT_X": -69.299714778,
                "POINT_Y": -18.204140607
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.26805905500001,
                    -18.202198996999982
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FIESTA RELIGIOSA - FIESTA RELIGIOSA SAN SANTIAGO DE PARINACOTA",
                "POINT_X": -69.268059055,
                "POINT_Y": -18.202198997
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.26818182899996,
                    -18.20209036499996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - PUEBLO DE PARINACOTA (ZT)",
                "POINT_X": -69.268181829,
                "POINT_Y": -18.202090365
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.26832339300003,
                    -18.201900360999964
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "TEXTILER\u00cdA - VENTA DE ARTESAN\u00cdA Y TEJIDO PARINACOTA",
                "POINT_X": -69.268323393,
                "POINT_Y": -18.201900361
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.268086928,
                    -18.20187357599997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - IGLESIA DE PARINACOTA (MH)",
                "POINT_X": -69.268086928,
                "POINT_Y": -18.201873576
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.60851975999995,
                    -18.201267820000027
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "RUINA O LUGAR ARQUEOL\u00d3GICO - PICTOGRAF\u00cdAS DE VILACAURANI (MH)",
                "POINT_X": -69.60851976,
                "POINT_Y": -18.20126782
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.56023121300001,
                    -18.19731155599998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FIESTA RELIGIOSA - FIESTA RELIGIOSA CRISTO REY DE PUTRE",
                "POINT_X": -69.560231213,
                "POINT_Y": -18.197311556
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.559739369,
                    -18.197276838999947
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FIESTA RELIGIOSA - FIESTA RELIGIOSA SAN PEDRO Y SAN PABLO DE PUTRE",
                "POINT_X": -69.559739369,
                "POINT_Y": -18.197276839
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.55998523299999,
                    -18.197276121999977
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FIESTA RELIGIOSA - FIESTA RELIGIOSA VIRGEN ASUNTA DE PUTRE",
                "POINT_X": -69.559985233,
                "POINT_Y": -18.197276122
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.55917190300002,
                    -18.197251377999976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FERIA O EXPOSICI\u00d3N - EXPO PUTRE",
                "POINT_X": -69.559171903,
                "POINT_Y": -18.197251378
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.559483961,
                    -18.19725046899999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - CARNAVAL ANDINO DE PUTRE",
                "POINT_X": -69.559483961,
                "POINT_Y": -18.197250469
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.55838697,
                    -18.197235587
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FIESTA RELIGIOSA - FIESTA RELIGIOSA VIRGEN DEL CARMEN DE PUTRE",
                "POINT_X": -69.55838697,
                "POINT_Y": -18.197235587
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.55882196100002,
                    -18.197234320999982
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FIESTA RELIGIOSA - FIESTA RELIGIOSA SAN JUAN DE PUTRE",
                "POINT_X": -69.558821961,
                "POINT_Y": -18.197234321
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.55785735899997,
                    -18.197219050999962
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FIESTA RELIGIOSA - FIESTA RELIGIOSA SAN JOS\u00c9 DE PUTRE",
                "POINT_X": -69.557857359,
                "POINT_Y": -18.197219051
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.56019226099998,
                    -18.196959183999958
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - PORTALES DE PUTRE",
                "POINT_X": -69.560192261,
                "POINT_Y": -18.196959184
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.55920014199995,
                    -18.196485122999988
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FIESTA RELIGIOSA - FIESTA DE LA ASUNCI\u00d3N DE LA VIRGEN",
                "POINT_X": -69.559200142,
                "POINT_Y": -18.196485123
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.56035134300001,
                    -18.196434508999978
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - \u00d1O CARNAVAL\u00d3N DE PUTRE",
                "POINT_X": -69.560351343,
                "POINT_Y": -18.196434509
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.55929876700003,
                    -18.196410490000034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - FERIA REGIONAL ANDINA",
                "POINT_X": -69.559298767,
                "POINT_Y": -18.19641049
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.55965088700003,
                    -18.19621963799996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - PUTRE",
                "POINT_X": -69.559650887,
                "POINT_Y": -18.196219638
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.55932337229997,
                    -18.196105317499963
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - IGLESIA DE SAN ALFONSO DE PUTRE (MH)",
                "POINT_X": -69.5593233723,
                "POINT_Y": -18.1961053175
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.42664293599998,
                    -18.19101184000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "RUINA O LUGAR ARQUEOL\u00d3GICO - CHACU SECTOR LAS CUEVAS",
                "POINT_X": -69.426642936,
                "POINT_Y": -18.19101184
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.34499945799999,
                    -18.187171908999993
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "\u00c1REA SILVESTRE PROTEGIDA DEL ESTADO (ASPE) - PARQUE NACIONAL LAUCA (RBU)",
                "POINT_X": -69.344999458,
                "POINT_Y": -18.187171909
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.22246539300002,
                    -18.18602429299999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGUNAS DE COTACOTANI",
                "POINT_X": -69.222465393,
                "POINT_Y": -18.186024293
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.50147068000003,
                    -18.17810523199997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - IGLESIA DE PACOLLO",
                "POINT_X": -69.50147068,
                "POINT_Y": -18.178105232
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.50146902699998,
                    -18.17752679199998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - PACOLLO",
                "POINT_X": -69.501469027,
                "POINT_Y": -18.177526792
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.42517419399996,
                    -18.17414969199998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FUENTE Y CENTRO TERMAL - TERMAS DE LAS CUEVAS",
                "POINT_X": -69.425174194,
                "POINT_Y": -18.174149692
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.42911918399996,
                    -18.17114925399997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LUGAR DE OBSERVACI\u00d3N DE FLORA Y FAUNA - SECTOR LAS CUEVAS",
                "POINT_X": -69.429119184,
                "POINT_Y": -18.171149254
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.42980199699997,
                    -18.168119906999962
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "RUINA O LUGAR ARQUEOL\u00d3GICO - ALERO DE LAS CUEVAS",
                "POINT_X": -69.429801997,
                "POINT_Y": -18.168119907
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.26943361199997,
                    -18.155061860000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "RUINA O LUGAR ARQUEOL\u00d3GICO - SANTUARIO DE ALTURA CERRO GUANE GUANE",
                "POINT_X": -69.269433612,
                "POINT_Y": -18.15506186
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.26987717799999,
                    -18.154546047999958
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CERRO - CERRO GUANE GUANE",
                "POINT_X": -69.269877178,
                "POINT_Y": -18.154546048
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.14145689099999,
                    -18.141740259000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "VOLC\u00c1N - NEVADOS PAYACHATAS",
                "POINT_X": -69.141456891,
                "POINT_Y": -18.141740259
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.50740146400003,
                    -18.113216965999953
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "RUINA O LUGAR ARQUEOL\u00d3GICO - SANTUARIO DE ALTURA VOLC\u00c1N TAAPAC\u00c1",
                "POINT_X": -69.507401464,
                "POINT_Y": -18.113216966
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.50852248699996,
                    -18.11282658099998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ALTA MONTA\u00d1A Y CORDILLERA - CERRO DE TAAPAC\u00c1",
                "POINT_X": -69.508522487,
                "POINT_Y": -18.112826581
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.50635219699998,
                    -18.10013775300002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "VOLC\u00c1N - NEVADOS DE PUTRE",
                "POINT_X": -69.506352197,
                "POINT_Y": -18.100137753
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.19134316499998,
                    -18.079702088999987
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "R\u00cdO Y ESTERO - R\u00cdO CAQUENA",
                "POINT_X": -69.191343165,
                "POINT_Y": -18.079702089
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.19309559400001,
                    -18.074810501
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - BOFEDAL DE CAQUENA",
                "POINT_X": -69.193095594,
                "POINT_Y": -18.074810501
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.20050015710001,
                    -18.05496258090001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - IGLESIA DE CAQUENA",
                "POINT_X": -69.2005001571,
                "POINT_Y": -18.0549625809
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.20023613700002,
                    -18.054800951999965
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FIESTA RELIGIOSA - FIESTA RELIGIOSA SANTA ROSA DE CAQUENA",
                "POINT_X": -69.200236137,
                "POINT_Y": -18.054800952
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.20173853899998,
                    -18.054799389000017
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FIESTA RELIGIOSA - CRUZ DE MAYO DE CAQUENA",
                "POINT_X": -69.201738539,
                "POINT_Y": -18.054799389
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.20111487999998,
                    -18.054781961999993
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - CAQUENA",
                "POINT_X": -69.20111488,
                "POINT_Y": -18.054781962
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.20144522699995,
                    -18.054456230999953
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FIESTA RELIGIOSA - FIESTA RELIGIOSA SAN SANTIAGO DE CAQUENA",
                "POINT_X": -69.201445227,
                "POINT_Y": -18.054456231
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.20164342000001,
                    -18.054248136999966
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15201",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "Putre",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FIESTA RELIGIOSA - FIESTA RELIGIOSA VIRGEN DEL CARMEN DE CAQUENA",
                "POINT_X": -69.20164342,
                "POINT_Y": -18.054248137
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.628957773,
                    -17.995223503999988
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15202",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "General Lagos",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "VALLE Y QUEBRADA - QUEBRADA DE ALLANE",
                "POINT_X": -69.628957773,
                "POINT_Y": -17.995223504
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.45418967799996,
                    -17.95611450399999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15202",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "General Lagos",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - COLPITAS",
                "POINT_X": -69.454189678,
                "POINT_Y": -17.956114504
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.45768796699996,
                    -17.950384952000036
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15202",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "General Lagos",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - BOFEDAL DE COLPITAS",
                "POINT_X": -69.457687967,
                "POINT_Y": -17.950384952
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.34975693999998,
                    -17.90057621599999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15202",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "General Lagos",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - IGLESIA DE CHUJLLUTA",
                "POINT_X": -69.34975694,
                "POINT_Y": -17.900576216
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.35002997800001,
                    -17.900079539000018
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15202",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "General Lagos",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - CHUJLLUTA",
                "POINT_X": -69.350029978,
                "POINT_Y": -17.900079539
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.60613981100002,
                    -17.854353008999965
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15202",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "General Lagos",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FIESTA RELIGIOSA - FIESTA RELIGIOSA SAN ANTONIO ABAD DE ANCOLACANE",
                "POINT_X": -69.606139811,
                "POINT_Y": -17.854353009
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.60599802800002,
                    -17.854290181000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15202",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "General Lagos",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FIESTA RELIGIOSA - FIESTA RELIGIOSA VIRGEN DEL CARMEN DE ANCOLACANE",
                "POINT_X": -69.605998028,
                "POINT_Y": -17.854290181
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.60570444199998,
                    -17.853992827000006
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15202",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "General Lagos",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - CARNAVAL ANDINO DE ANCOLACANE",
                "POINT_X": -69.605704442,
                "POINT_Y": -17.853992827
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.72476512899996,
                    -17.77249601699998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15202",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "General Lagos",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - TACORA",
                "POINT_X": -69.724765129,
                "POINT_Y": -17.772496017
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.41239697499996,
                    -17.76786183299997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15202",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "General Lagos",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - COSAPILLA",
                "POINT_X": -69.412396975,
                "POINT_Y": -17.767861833
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.41215609800003,
                    -17.767726831999994
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15202",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "General Lagos",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - IGLESIA DE COSAPILLA",
                "POINT_X": -69.412156098,
                "POINT_Y": -17.767726832
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.344822419,
                    -17.76023723999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15202",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "General Lagos",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - GUACOLLO",
                "POINT_X": -69.344822419,
                "POINT_Y": -17.76023724
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.34422732199997,
                    -17.75982250399995
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15202",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "General Lagos",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - IGLESIA DE GUACOLLO",
                "POINT_X": -69.344227322,
                "POINT_Y": -17.759822504
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.34445354900002,
                    -17.75973171999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15202",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "General Lagos",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FIESTA RELIGIOSA - FIESTA RELIGIOSA SAN SANTIAGO DE GUACOLLO",
                "POINT_X": -69.344453549,
                "POINT_Y": -17.75973172
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.34466997999999,
                    -17.759451138999957
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15202",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "General Lagos",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FIESTA RELIGIOSA - FIESTA RELIGIOSA SANTA ROSA DE GUACOLLO",
                "POINT_X": -69.34466998,
                "POINT_Y": -17.759451139
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.705841753,
                    -17.75816710600003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15202",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "General Lagos",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - BOFEDAL DE TACORA",
                "POINT_X": -69.705841753,
                "POINT_Y": -17.758167106
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.39151751499998,
                    -17.73848377999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15202",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "General Lagos",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - BOFEDAL DE COSAPILLA",
                "POINT_X": -69.391517515,
                "POINT_Y": -17.73848378
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.77278702799995,
                    -17.720966456000014
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15202",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "General Lagos",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "VOLC\u00c1N - VOLC\u00c1N TACORA",
                "POINT_X": -69.772787028,
                "POINT_Y": -17.720966456
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.68758162400003,
                    -17.714161004000033
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15202",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "General Lagos",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OBRA DE INGENIER\u00cdA - FERROCARRIL ARICA-LA PAZ",
                "POINT_X": -69.687581624,
                "POINT_Y": -17.714161004
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.47814242000003,
                    -17.59924067099997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15202",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "General Lagos",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - BOFEDAL DE VISVIRI",
                "POINT_X": -69.47814242,
                "POINT_Y": -17.599240671
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.48126968099996,
                    -17.595002943999987
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15202",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "General Lagos",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - CARNAVAL ANDINO DE VISVIRI",
                "POINT_X": -69.481269681,
                "POINT_Y": -17.595002944
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.48163649800003,
                    -17.594721849000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15202",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "General Lagos",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - VISVIRI",
                "POINT_X": -69.481636498,
                "POINT_Y": -17.594721849
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.47990177900002,
                    -17.59450010000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15202",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "General Lagos",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FERIA ARTESANAL O TRADICIONAL - EXPO FERIA TRINACIONAL, CAMELIDOS SUDAMERICANOS DOM\u00c9STICOS",
                "POINT_X": -69.479901779,
                "POINT_Y": -17.5945001
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.46867666000003,
                    -17.499059146000015
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "15",
                "CUT_PROV": "152",
                "CUT_COM": "15202",
                "REGION": "Arica y Parinacota",
                "PROVINCIA": "Parinacota",
                "COMUNA": "General Lagos",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FERIA ARTESANAL O TRADICIONAL - FERIA INTERNACIONAL TRIPARTITA",
                "POINT_X": -69.46867666,
                "POINT_Y": -17.499059146
            }
        }
    ]
}