puntos = {
    "type": "FeatureCollection",
    "features": [
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.40950084459998,
                    -36.82917104000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "163",
                "CUT_COM": "16302",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Punilla",
                "COMUNA": "Coihueco",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ALTA MONTA\u00d1A Y CORDILLERA - NEVADOS DE CHILL\u00c1N",
                "POINT_X": -71.4095008446,
                "POINT_Y": -36.82917104
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.57583236500002,
                    -36.71643281490001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "163",
                "CUT_COM": "16302",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Punilla",
                "COMUNA": "Coihueco",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "\u00c1REA SILVESTRE PROTEGIDA DEL ESTADO (ASPE) - RESERVA NACIONAL LOS HUEMULES DEL NIBLINTO (SN)",
                "POINT_X": -71.575832365,
                "POINT_Y": -36.7164328149
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.83199120100001,
                    -36.6291202469
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "163",
                "CUT_COM": "16302",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Punilla",
                "COMUNA": "Coihueco",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - GRAN FIESTA CHILENA COIHUECO Y SUS RA\u00cdCES CRIOLLAS",
                "POINT_X": -71.831991201,
                "POINT_Y": -36.6291202469
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.53564493809998,
                    -36.574987269100035
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "163",
                "CUT_COM": "16304",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Punilla",
                "COMUNA": "San Fabi\u00e1n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OTROS CIRCUITOS TUR\u00cdSTICOS - SENDERO LOS HUALOS",
                "POINT_X": -71.5356449381,
                "POINT_Y": -36.5749872691
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.54986115400001,
                    -36.55662641389997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "163",
                "CUT_COM": "16304",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Punilla",
                "COMUNA": "San Fabi\u00e1n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - FIESTA DEL CHIVO EN SAN FABI\u00c1N DE ALICO",
                "POINT_X": -71.549861154,
                "POINT_Y": -36.5566264139
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.58618726219999,
                    -36.55065837359997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "163",
                "CUT_COM": "16302",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Punilla",
                "COMUNA": "Coihueco",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "R\u00cdO Y ESTERO - R\u00cdO \u00d1UBLE",
                "POINT_X": -71.5861872622,
                "POINT_Y": -36.5506583736
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.13319781239997,
                    -36.535612663100004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "163",
                "CUT_COM": "16305",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Punilla",
                "COMUNA": "San Nicol\u00e1s",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "VI\u00d1AS Y BODEGAS - VI\u00d1A SANTA BERTA",
                "POINT_X": -72.1331978124,
                "POINT_Y": -36.5356126631
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.48997583899995,
                    -36.519736168899975
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "163",
                "CUT_COM": "16304",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Punilla",
                "COMUNA": "San Fabi\u00e1n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CERRO - CERRO MALALCURA",
                "POINT_X": -71.489975839,
                "POINT_Y": -36.5197361689
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.95839154400002,
                    -36.43582567389999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "163",
                "CUT_COM": "16301",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Punilla",
                "COMUNA": "San Carlos",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OTROS FOLKLORE - MEDIA LUNA MONUMENTAL DE SAN CARLOS",
                "POINT_X": -71.958391544,
                "POINT_Y": -36.4358256739
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.95866377099999,
                    -36.43575361989998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "163",
                "CUT_COM": "16301",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Punilla",
                "COMUNA": "San Carlos",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "RODEO - RODEO DE SAN CARLOS",
                "POINT_X": -71.958663771,
                "POINT_Y": -36.4357536199
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.95462483500003,
                    -36.42737591190003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "163",
                "CUT_COM": "16301",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Punilla",
                "COMUNA": "San Carlos",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LUGAR O SITIO HIST\u00d3RICO - CASA DONDE NACI\u00d3 VIOLETA PARRA (MH)",
                "POINT_X": -71.954624835,
                "POINT_Y": -36.4273759119
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.95759167700001,
                    -36.42504044889997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "163",
                "CUT_COM": "16301",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Punilla",
                "COMUNA": "San Carlos",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FERIA O EXPOSICI\u00d3N - AGROEXPO - EXPOSICI\u00d3N GANADERA, AGR\u00cdCOLA Y ARTESANAL",
                "POINT_X": -71.957591677,
                "POINT_Y": -36.4250404489
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.88429282999999,
                    -36.260798059899976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "163",
                "CUT_COM": "16303",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Punilla",
                "COMUNA": "\u00d1iqu\u00e9n",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OBRA DE INGENIER\u00cdA - PUENTE FERROVIARIO DE PERQUILAUQUEN (MH)",
                "POINT_X": -71.88429283,
                "POINT_Y": -36.2607980599
            }
        }
    ]
}