puntos = {
    "type": "FeatureCollection",
    "features": [
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.8407192,
                    -34.77162574489999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06206",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Paredones",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "RUINA O LUGAR ARQUEOL\u00d3GICO - PIEDRA DEL SOL",
                "POINT_X": -71.8407192,
                "POINT_Y": -34.7716257449
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.83630461100003,
                    -34.771584529899954
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06206",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Paredones",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - TRILLA A YEGUA SUELTA DE SAN PEDRO DE ALC\u00c1NTARA",
                "POINT_X": -71.836304611,
                "POINT_Y": -34.7715845299
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.83643723999998,
                    -34.769715561900036
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06206",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Paredones",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - PUEBLO DE SAN PEDRO DE ALC\u00c1NTARA (ZT)",
                "POINT_X": -71.83643724,
                "POINT_Y": -34.7697155619
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.83695725600003,
                    -34.76927076890001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06206",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Paredones",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - IGLESIA DE SAN PEDRO DE ALC\u00c1NTARA (MH)",
                "POINT_X": -71.836957256,
                "POINT_Y": -34.7692707689
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.83709668000002,
                    -34.76919540689999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06206",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Paredones",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FIESTA RELIGIOSA - FIESTA DE SAN FRANCISCO DE SAN PEDRO DE ALC\u00c1NTARA",
                "POINT_X": -71.83709668,
                "POINT_Y": -34.7691954069
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.82036963299998,
                    -34.73635890790002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06206",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Paredones",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FIBRA VEGETAL O CESTER\u00cdA - ARTESAN\u00cdA EN PAJA DE CARRIZALILLO",
                "POINT_X": -71.820369633,
                "POINT_Y": -34.7363589079
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.01311341799999,
                    -34.6953162609
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06206",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Paredones",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "SALINA - SALINAS DE LO VALDIVIA",
                "POINT_X": -72.013113418,
                "POINT_Y": -34.6953162609
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.90001712300003,
                    -34.65114551489997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06206",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Paredones",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - PAREDONES",
                "POINT_X": -71.900017123,
                "POINT_Y": -34.6511455149
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.899709678,
                    -34.650774250899985
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06206",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Paredones",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - IGLESIA DE NUESTRA SE\u00d1ORA DE LAS NIEVES",
                "POINT_X": -71.899709678,
                "POINT_Y": -34.6507742509
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.899641148,
                    -34.650685743900034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06206",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Paredones",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FIESTA RELIGIOSA - FIESTA NUESTRA SE\u00d1ORA DE LAS NIEVES DE PAREDONES",
                "POINT_X": -71.899641148,
                "POINT_Y": -34.6506857439
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.89972582499999,
                    -34.650611617900026
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06206",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Paredones",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "SALA DE EXPOSICI\u00d3N MUSEOGR\u00c1FICA - MUSEO PARROQUIAL DE PAREDONES",
                "POINT_X": -71.899725825,
                "POINT_Y": -34.6506116179
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.89791633800002,
                    -34.6443810259
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06206",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Paredones",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "EVENTO GASTRON\u00d3MICO - FIESTA SABORES Y SABERES DE LA QU\u00cdNOA",
                "POINT_X": -71.897916338,
                "POINT_Y": -34.6443810259
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.043205812,
                    -34.64181234090001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06206",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Paredones",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PLAYA O BALNEARIO - BUCALEMU",
                "POINT_X": -72.043205812,
                "POINT_Y": -34.6418123409
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.04471418300002,
                    -34.64041362790001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06206",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Paredones",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - PAILA MARINA GIGANTE EN BUCALEMU",
                "POINT_X": -72.044714183,
                "POINT_Y": -34.6404136279
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.98939516500005,
                    -34.527769610899995
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06201",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Pichilemu",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "R\u00cdO Y ESTERO - ESTERO NILAHUE",
                "POINT_X": -71.989395165,
                "POINT_Y": -34.5277696109
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.97552647079996,
                    -34.51774794979999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06201",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Pichilemu",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "SALINA - SALINAS DE LA VILLA",
                "POINT_X": -71.9755264708,
                "POINT_Y": -34.5177479498
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.98300241100002,
                    -34.509387361899954
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06201",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Pichilemu",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "HUMEDAL Y BOFEDAL - HUMEDAL LAGUNA DE CAHUIL",
                "POINT_X": -71.983002411,
                "POINT_Y": -34.5093873619
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.980043996,
                    -34.50274613489997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06201",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Pichilemu",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "RUTA TUR\u00cdSTICA - RUTA DE SAN ANDR\u00c9S",
                "POINT_X": -71.980043996,
                "POINT_Y": -34.5027461349
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.98445341530001,
                    -34.50177780060003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06201",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Pichilemu",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "SALINA - SALINAS DE BARRANCAS",
                "POINT_X": -71.9844534153,
                "POINT_Y": -34.5017778006
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.95505160299999,
                    -34.498698191899976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06201",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Pichilemu",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - FIESTA COSTUMBRISTA RURAL DE PA\u00d1UL",
                "POINT_X": -71.955051603,
                "POINT_Y": -34.4986981919
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.99713252100003,
                    -34.49706886989999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06201",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Pichilemu",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "RUTA TUR\u00cdSTICA - RUTA DE LA SAL",
                "POINT_X": -71.997132521,
                "POINT_Y": -34.4970688699
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.95981177400003,
                    -34.496302369899986
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06201",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Pichilemu",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - TRILLA A YEGUA SUELTA EN PA\u00d1UL",
                "POINT_X": -71.959811774,
                "POINT_Y": -34.4963023699
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.96308761700001,
                    -34.49596150290003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06201",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Pichilemu",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ALFARER\u00cdA - CER\u00c1MICA DE PA\u00d1UL",
                "POINT_X": -71.963087617,
                "POINT_Y": -34.4959615029
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.983935066,
                    -34.49470558190003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06201",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Pichilemu",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - TRILLA A YEGUA SUELTA EN  BARRANCAS",
                "POINT_X": -71.983935066,
                "POINT_Y": -34.4947055819
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.01071751099998,
                    -34.48534980189998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06201",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Pichilemu",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "SALINA - SALINAS DE CAHUIL",
                "POINT_X": -72.010717511,
                "POINT_Y": -34.4853498019
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.01144559800001,
                    -34.48259167990003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06201",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Pichilemu",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - CAHUIL",
                "POINT_X": -72.011445598,
                "POINT_Y": -34.4825916799
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.01701419199998,
                    -34.48028869589999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06201",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Pichilemu",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - FIESTA DE LA SAL",
                "POINT_X": -72.017014192,
                "POINT_Y": -34.4802886959
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.97460200299996,
                    -34.47286752689996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06201",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Pichilemu",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ALFARER\u00cdA - ARTESAN\u00cdA EN GREDA Y ARCILLA EL COPAO",
                "POINT_X": -71.974602003,
                "POINT_Y": -34.4728675269
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.91670174700002,
                    -34.46671041689998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06201",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Pichilemu",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - TRILLA A YEGUA SUELTA ALTO RAMIREZ",
                "POINT_X": -71.916701747,
                "POINT_Y": -34.4667104169
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.97212260599999,
                    -34.462805355899995
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06201",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Pichilemu",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - IGLESIA SAN ANDR\u00c9S DE CIRUELOS",
                "POINT_X": -71.972122606,
                "POINT_Y": -34.4628053559
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.97219712200001,
                    -34.46275847290002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06201",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Pichilemu",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "MUSEO - MUSEO DEL NI\u00d1O RURAL DE CIRUELOS",
                "POINT_X": -71.972197122,
                "POINT_Y": -34.4627584729
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.97193520400002,
                    -34.4627378049
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06201",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Pichilemu",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - CIRUELOS",
                "POINT_X": -71.971935204,
                "POINT_Y": -34.4627378049
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.97219105199997,
                    -34.462587357899984
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06201",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Pichilemu",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OBRA DE INGENIER\u00cdA - CABALLO DE AGUA DE EX ESTACI\u00d3N EL LINGUE (MH)",
                "POINT_X": -71.972191052,
                "POINT_Y": -34.4625873579
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.97223616499997,
                    -34.46201838789998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06201",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Pichilemu",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FIESTA RELIGIOSA - FIESTA SAN ANDR\u00c9S DE CIRUELOS",
                "POINT_X": -71.972236165,
                "POINT_Y": -34.4620183879
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.97821618300003,
                    -34.45390448790001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06201",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Pichilemu",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - TRILLA A YEGUA SUELTA CIRUELOS",
                "POINT_X": -71.978216183,
                "POINT_Y": -34.4539044879
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.615801982,
                    -34.431399031899964
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06204",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Marchihue",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "VI\u00d1AS Y BODEGAS - VI\u00d1A CAVEN",
                "POINT_X": -71.615801982,
                "POINT_Y": -34.4313990319
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.03263707899995,
                    -34.43051799389999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06201",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Pichilemu",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGUNA EL PERRO",
                "POINT_X": -72.032637079,
                "POINT_Y": -34.4305179939
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.03845472500001,
                    -34.426551656899996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06201",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Pichilemu",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PLAYA O BALNEARIO - PLAYA PUNTA DE LOBOS",
                "POINT_X": -72.038454725,
                "POINT_Y": -34.4265516569
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.047070192,
                    -34.42566108890003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06201",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Pichilemu",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "EVENTOS DEPORTIVOS - APT WORLD CUP TOW-IN SURFING CHAMPIONSHIP",
                "POINT_X": -72.047070192,
                "POINT_Y": -34.4256610889
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.62040134599997,
                    -34.400640906900016
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06204",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Marchihue",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "REALIZACI\u00d3N URBANA - PARQUE DE LOS VIENTOS",
                "POINT_X": -71.620401346,
                "POINT_Y": -34.4006409069
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.61827074199996,
                    -34.40032595689998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06204",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Marchihue",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - FIESTA DE LA VENDIMIA MARCHIHUE",
                "POINT_X": -71.618270742,
                "POINT_Y": -34.4003259569
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.61856222700001,
                    -34.40025660990001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06204",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Marchihue",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FERIA O EXPOSICI\u00d3N - EXPOGAMA MARCHIHUE",
                "POINT_X": -71.618562227,
                "POINT_Y": -34.4002566099
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.61823111799998,
                    -34.400101432899966
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06204",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Marchihue",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - SEMANA MARCHIG\u00dcANA",
                "POINT_X": -71.618231118,
                "POINT_Y": -34.4001014329
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.61831638000001,
                    -34.40004551689996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06204",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Marchihue",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CIUDAD - MARCHIHUE",
                "POINT_X": -71.61831638,
                "POINT_Y": -34.4000455169
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.61809788699998,
                    -34.400014136900026
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06204",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Marchihue",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "EVENTOS DEPORTIVOS - LIEBRADA MARCHIHUE",
                "POINT_X": -71.618097887,
                "POINT_Y": -34.4000141369
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.61735277699995,
                    -34.39913761489998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06204",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Marchihue",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OBRA DE INGENIER\u00cdA - MOLINOS DE VIENTOS MARCHIHUE",
                "POINT_X": -71.617352777,
                "POINT_Y": -34.3991376149
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.62161718700001,
                    -34.39886857590001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06204",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Marchihue",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ALFARER\u00cdA - ARTESAN\u00cdA EN BARRO MARCHIG\u00dcANO",
                "POINT_X": -71.621617187,
                "POINT_Y": -34.3988685759
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.621870486,
                    -34.39886323190001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06204",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Marchihue",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "TALLADO SUBPRODUCTOS DE ORIGEN ANIMAL - ARTESAN\u00cdA EN CACHO DE BUEY",
                "POINT_X": -71.621870486,
                "POINT_Y": -34.3988632319
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.62206499000003,
                    -34.39873904990004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06204",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Marchihue",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CURTIEMBRE Y TALABARTER\u00cdA - ARTESAN\u00cdA EN CUERO",
                "POINT_X": -71.62206499,
                "POINT_Y": -34.3987390499
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.02559529499996,
                    -34.39753103390001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06201",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Pichilemu",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "EVENTOS DEPORTIVOS - CAMPEONATO DE SURF EN PICHILEMU",
                "POINT_X": -72.025595295,
                "POINT_Y": -34.3975310339
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.61839789300001,
                    -34.39707786889999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06204",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Marchihue",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FIESTA RELIGIOSA - NUESTRA SE\u00d1ORA DE LA MERCED DE MARCHIHUE",
                "POINT_X": -71.618397893,
                "POINT_Y": -34.3970778689
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.02158441200001,
                    -34.38911223190003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06201",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Pichilemu",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PLAYA O BALNEARIO - PLAYA INFIERNILLO",
                "POINT_X": -72.021584412,
                "POINT_Y": -34.3891122319
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.01038469699998,
                    -34.38788322490004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06201",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Pichilemu",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "REALIZACI\u00d3N URBANA - SECTOR DE PICHILEMU (ZT)",
                "POINT_X": -72.010384697,
                "POINT_Y": -34.3878832249
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.009862194,
                    -34.38665218389997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06201",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Pichilemu",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - CASINO ANTIGUO DE PICHILEMU (MH)",
                "POINT_X": -72.009862194,
                "POINT_Y": -34.3866521839
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.01091784700003,
                    -34.385769877899975
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06201",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Pichilemu",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "REALIZACI\u00d3N URBANA - JARDINES DEL PARQUE AGUST\u00cdN ROSS (MH)",
                "POINT_X": -72.010917847,
                "POINT_Y": -34.3857698779
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.00506508100001,
                    -34.3853730479
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06201",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Pichilemu",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FIESTA RELIGIOSA - FIESTA DE LA PUR\u00cdSIMA DE PICHILEMU",
                "POINT_X": -72.005065081,
                "POINT_Y": -34.3853730479
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.00510824300002,
                    -34.38516297290003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06201",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Pichilemu",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - FIESTA DE LA PRIMAVERA",
                "POINT_X": -72.005108243,
                "POINT_Y": -34.3851629729
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.00525223999995,
                    -34.385134087900035
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06201",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Pichilemu",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - SEMANA PICHILEMINA",
                "POINT_X": -72.00525224,
                "POINT_Y": -34.3851340879
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.99780272799998,
                    -34.38508261690004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06201",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Pichilemu",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "ARQUITECTURA - ESTACI\u00d3N DE FERROCARRILES DE PICHILEMU (MH)",
                "POINT_X": -71.997802728,
                "POINT_Y": -34.3850826169
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.005100269,
                    -34.38508165289996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06201",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Pichilemu",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - FIESTA DEL COCHAYUYO PICHILEMU",
                "POINT_X": -72.005100269,
                "POINT_Y": -34.3850816529
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.012269986,
                    -34.38406000189998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06201",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Pichilemu",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "BAH\u00cdA O CALETA - CALETA DE  PICHILEMU",
                "POINT_X": -72.012269986,
                "POINT_Y": -34.3840600019
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.00804620300002,
                    -34.38391160789996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06201",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Pichilemu",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PLAYA O BALNEARIO - PLAYA LAS TERRAZAS O PRINCIPAL",
                "POINT_X": -72.008046203,
                "POINT_Y": -34.3839116079
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.85927998399995,
                    -34.37027295690002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06201",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Pichilemu",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OBRA DE INGENIER\u00cdA - T\u00daNEL EL \u00c1RBOL (MH)",
                "POINT_X": -71.859279984,
                "POINT_Y": -34.3702729569
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.59403180700002,
                    -34.36202410989998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06204",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Marchihue",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "JARD\u00cdN BOT\u00c1NICO - VIVERO BABILONIA",
                "POINT_X": -71.594031807,
                "POINT_Y": -34.3620241099
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.635110329,
                    -34.352924507999994
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06204",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Marchihue",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "VI\u00d1AS Y BODEGAS - VI\u00d1A BISQUERTT",
                "POINT_X": -71.635110329,
                "POINT_Y": -34.352924508
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.56361010700002,
                    -34.33474566889999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06204",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Marchihue",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "GRANJAS EDUCATIVAS - LECHER\u00cdA LOS MAITENES",
                "POINT_X": -71.563610107,
                "POINT_Y": -34.3347456689
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.657925573,
                    -34.20674058189997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06202",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "La Estrella",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - FIESTA DE LA CHICHA DE LA ESTRELLA",
                "POINT_X": -71.657925573,
                "POINT_Y": -34.2067405819
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.65457342900004,
                    -34.205379831900004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06202",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "La Estrella",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - FIESTA DE LA QUERENCIA",
                "POINT_X": -71.654573429,
                "POINT_Y": -34.2053798319
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.98747371499996,
                    -34.126992488900044
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06203",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Litueche",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PLAYA O BALNEARIO - PLAYA TOPOCALMA",
                "POINT_X": -71.987473715,
                "POINT_Y": -34.1269924889
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.72979243400003,
                    -34.11560743390004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06203",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Litueche",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - FIESTA DEL CORDERO DE LITUECHE",
                "POINT_X": -71.729792434,
                "POINT_Y": -34.1156074339
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.94114589599997,
                    -34.06849213390001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06205",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Navidad",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "EVENTO GASTRON\u00d3MICO - FIESTA DEL COCHAYUYO PUERTECILLO",
                "POINT_X": -71.941145896,
                "POINT_Y": -34.0684921339
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.94124899999997,
                    -34.065599000899994
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06205",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Navidad",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PLAYA O BALNEARIO - PLAYA PUERTECILLO",
                "POINT_X": -71.941249,
                "POINT_Y": -34.0655990009
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.58915375500001,
                    -34.041501555900034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06203",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Litueche",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "OBRA DE INGENIER\u00cdA - CENTRAL HIDROEL\u00c9CTRICA RAPEL",
                "POINT_X": -71.589153755,
                "POINT_Y": -34.0415015559
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.88272817900003,
                    -33.986907219899976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06205",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Navidad",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LUGAR DE OBSERVACI\u00d3N DE FLORA Y FAUNA - HUMEDAL LA VEGA DE PUPUYA",
                "POINT_X": -71.882728179,
                "POINT_Y": -33.9869072199
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.88204051099997,
                    -33.9719951019
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06205",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Navidad",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PLAYA O BALNEARIO - PLAYA LAS VEGAS DE PUPUYA",
                "POINT_X": -71.882040511,
                "POINT_Y": -33.9719951019
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.883745474,
                    -33.96737568989997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06205",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Navidad",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PLAYA O BALNEARIO - PLAYA MATANZAS",
                "POINT_X": -71.883745474,
                "POINT_Y": -33.9673756899
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.879352903,
                    -33.96256562889997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06205",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Navidad",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "BAH\u00cdA O CALETA - CALETA MATANZAS",
                "POINT_X": -71.879352903,
                "POINT_Y": -33.9625656289
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.83125967799997,
                    -33.9578857009
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06205",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Navidad",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - FIESTA COSTUMBRISTA EL MAIT\u00c9N",
                "POINT_X": -71.831259678,
                "POINT_Y": -33.9578857009
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.871809936,
                    -33.95509754189997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06205",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Navidad",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "EVENTOS DEPORTIVOS - WATERMAN MATANZAS",
                "POINT_X": -71.871809936,
                "POINT_Y": -33.9550975419
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.83101243500002,
                    -33.95369048789999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06205",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Navidad",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - NAVIDAD",
                "POINT_X": -71.831012435,
                "POINT_Y": -33.9536904879
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.83063350500002,
                    -33.953681179900016
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06205",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Navidad",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FIESTA RELIGIOSA - FIESTA DE SAN PEDRO DE NAVIDAD",
                "POINT_X": -71.830633505,
                "POINT_Y": -33.9536811799
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.84935073399998,
                    -33.938435749899995
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06205",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Navidad",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "PLAYA O BALNEARIO - PLAYA LAS BRISAS",
                "POINT_X": -71.849350734,
                "POINT_Y": -33.9384357499
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.84853974000002,
                    -33.93787055890004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06205",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Navidad",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "FIESTA RELIGIOSA - FIESTA DE SAN PEDRO DE LA BOCA",
                "POINT_X": -71.84853974,
                "POINT_Y": -33.9378705589
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.84855685000002,
                    -33.93708587690004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06205",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Navidad",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "EVENTO GASTRON\u00d3MICO - D\u00cdA Y FIESTA DEL PIURE",
                "POINT_X": -71.84855685,
                "POINT_Y": -33.9370858769
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.82101432600003,
                    -33.91363275190001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06205",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Navidad",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "LUGAR DE OBSERVACI\u00d3N DE FLORA Y FAUNA - LAGUNA EL CULENAR",
                "POINT_X": -71.821014326,
                "POINT_Y": -33.9136327519
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.83251008129997,
                    -33.903549901599995
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "06",
                "CUT_PROV": "062",
                "CUT_COM": "06205",
                "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins",
                "PROVINCIA": "Cardenal Caro",
                "COMUNA": "Navidad",
                "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico",
                "Nombres": "R\u00cdO Y ESTERO - DESEMBOCADURA DEL R\u00cdO RAPEL",
                "POINT_X": -71.8325100813,
                "POINT_Y": -33.9035499016
            }
        }
    ]
}