puntos = {
    "type": "FeatureCollection",
    "features": [
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.15583800000002,
                    -39.487320000000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA EPUKLEI",
                "POINT_X": -72.155838,
                "POINT_Y": -39.48732
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.15503700000001,
                    -39.486832000000035
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COMPLEJO EDUCACIONAL SAN AGUSTIN",
                "POINT_X": -72.155037,
                "POINT_Y": -39.486832
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.28108200000003,
                    -39.48529099999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL MILLEUCO",
                "POINT_X": -72.281082,
                "POINT_Y": -39.485291
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.16368099999997,
                    -39.48447
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO PART. LIBERTAD",
                "POINT_X": -72.163681,
                "POINT_Y": -39.48447
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.27837399999996,
                    -39.481757999999964
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR RAYENKO",
                "POINT_X": -72.278374,
                "POINT_Y": -39.481758
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.52147700000002,
                    -39.47472000000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09104",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Curarrehue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ECO ESCUELA ANTU MAWIDA",
                "POINT_X": -71.521477,
                "POINT_Y": -39.47472
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.12658699999997,
                    -39.457829
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ALIHUEN",
                "POINT_X": -72.126587,
                "POINT_Y": -39.457829
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.20790099999998,
                    -39.450698999999986
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR VIRGEN CANDELARIA",
                "POINT_X": -72.207901,
                "POINT_Y": -39.450699
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.21024299999996,
                    -39.44825000000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO FILADELFIA",
                "POINT_X": -72.210243,
                "POINT_Y": -39.44825
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.16107899999997,
                    -39.441502000000014
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR CUDICO",
                "POINT_X": -72.161079,
                "POINT_Y": -39.441502
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.55431400000003,
                    -39.44002200000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09104",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Curarrehue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA MAMUIL MALAL",
                "POINT_X": -71.554314,
                "POINT_Y": -39.440022
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.13052399999995,
                    -39.43756099999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESTADIO",
                "POINT_X": -72.130524,
                "POINT_Y": -39.437561
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.57008400000001,
                    -39.430739999999965
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09104",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Curarrehue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR VIRGEN DE RINCONADA",
                "POINT_X": -71.570084,
                "POINT_Y": -39.43074
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.232452,
                    -39.42591900000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR CURILELFU",
                "POINT_X": -72.232452,
                "POINT_Y": -39.425919
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.709679,
                    -39.410098999999995
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09109",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Loncoche",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DOMITILA PINNA PARRA",
                "POINT_X": -72.709679,
                "POINT_Y": -39.410099
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.45233899999998,
                    -39.409400999999974
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09109",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Loncoche",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR PULMAHUE",
                "POINT_X": -72.452339,
                "POINT_Y": -39.409401
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.56929799999997,
                    -39.397990999999955
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09109",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Loncoche",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA LUMACO SUR",
                "POINT_X": -72.569298,
                "POINT_Y": -39.397991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.20018800000003,
                    -39.39635800000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09118",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Tolt\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR SUBVENCIONADA PADRE ISIDORO",
                "POINT_X": -73.200188,
                "POINT_Y": -39.396358
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.19564099999995,
                    -39.39593100000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09118",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Tolt\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RAYEN LAFQUEN QUEULE",
                "POINT_X": -73.195641,
                "POINT_Y": -39.395931
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.27144599999997,
                    -39.395729000000024
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR LIUMALLA",
                "POINT_X": -72.271446,
                "POINT_Y": -39.395729
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.23977699999998,
                    -39.39374899999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR HUALAPULLI",
                "POINT_X": -72.239777,
                "POINT_Y": -39.393749
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.76586199999997,
                    -39.38975899999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09109",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Loncoche",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA NILCAHUIN",
                "POINT_X": -72.765862,
                "POINT_Y": -39.389759
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.20072199999998,
                    -39.386200000000024
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09118",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Tolt\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ANTU-LAFQUEN",
                "POINT_X": -73.200722,
                "POINT_Y": -39.3862
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.52723699999999,
                    -39.37943999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09109",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Loncoche",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO CAMPESTRE RAFAEL POMBO",
                "POINT_X": -72.527237,
                "POINT_Y": -39.37944
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.59168200000002,
                    -39.37897099999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09104",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Curarrehue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR PANQUE",
                "POINT_X": -71.591682,
                "POINT_Y": -39.378971
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.702477,
                    -39.37678099999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09104",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Curarrehue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR LONCOFILO",
                "POINT_X": -71.702477,
                "POINT_Y": -39.376781
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.33682999999996,
                    -39.374390000000034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR CARMELITA",
                "POINT_X": -72.33683,
                "POINT_Y": -39.37439
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.63296509000003,
                    -39.37381744
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09109",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Loncoche",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "CENTRO EDUCACIONAL DE DESARROLLO INTEGRAL WE NEPEN",
                "POINT_X": -72.63296509,
                "POINT_Y": -39.37381744
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.62885299999996,
                    -39.371638999999966
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09109",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Loncoche",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO BICENTENARIO PADRE ALBERTO HURTADO CRUCHAGA",
                "POINT_X": -72.628853,
                "POINT_Y": -39.371639
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.62841,
                    -39.37050999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09109",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Loncoche",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ALBORADA",
                "POINT_X": -72.62841,
                "POINT_Y": -39.37051
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.63359999999997,
                    -39.369693999999974
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09109",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Loncoche",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE NI\u00d1O JESUS",
                "POINT_X": -72.6336,
                "POINT_Y": -39.369694
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.63170599999995,
                    -39.369239999999984
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09109",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Loncoche",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO SANTA CRUZ DE LONCOCHE",
                "POINT_X": -72.631706,
                "POINT_Y": -39.36924
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.46275300000002,
                    -39.366791000000035
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09109",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Loncoche",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR LIGLELFUN",
                "POINT_X": -72.462753,
                "POINT_Y": -39.366791
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.63726000000003,
                    -39.36642800000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09109",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Loncoche",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO POLITECNICO ANDRES BELLO",
                "POINT_X": -72.63726,
                "POINT_Y": -39.366428
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.63377399999999,
                    -39.363601999999965
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09109",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Loncoche",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ARAUCARIAS",
                "POINT_X": -72.633774,
                "POINT_Y": -39.363602
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.21288299999999,
                    -39.35916100000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR CALFUTUE",
                "POINT_X": -72.212883,
                "POINT_Y": -39.359161
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.58820299999994,
                    -39.35842100000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09104",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Curarrehue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COMPLEJO EDUCACIONAL RUKA NGEN",
                "POINT_X": -71.588203,
                "POINT_Y": -39.358421
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.59044599999999,
                    -39.35693000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09104",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Curarrehue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO CALASANZ KURAREWE",
                "POINT_X": -71.590446,
                "POINT_Y": -39.35693
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.31401799999996,
                    -39.35646799999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA MANANTIAL",
                "POINT_X": -72.314018,
                "POINT_Y": -39.356468
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.49539900000003,
                    -39.355801000000035
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09109",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Loncoche",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PUKOYAM",
                "POINT_X": -72.495399,
                "POINT_Y": -39.355801
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.58809699999998,
                    -39.354622000000006
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09104",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Curarrehue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COMPLEJO EDUCACIONAL MONSE\u00d1OR FRCO. VALDES S",
                "POINT_X": -71.588097,
                "POINT_Y": -39.354622
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.21547700000004,
                    -39.353550000000034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR SANTA RITA",
                "POINT_X": -72.215477,
                "POINT_Y": -39.35355
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.42130299999995,
                    -39.351890999999995
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09109",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Loncoche",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR SUBVENCIONADA LA FAMILIA",
                "POINT_X": -72.421303,
                "POINT_Y": -39.351891
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.70659600000002,
                    -39.34828900000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09104",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Curarrehue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR CATRIPULLI",
                "POINT_X": -71.706596,
                "POINT_Y": -39.348289
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.70496399999999,
                    -39.348178999999995
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09104",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Curarrehue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA EL SANTILLO",
                "POINT_X": -71.704964,
                "POINT_Y": -39.348179
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.15702799999997,
                    -39.347111
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09118",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Tolt\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PUCHILCO",
                "POINT_X": -73.157028,
                "POINT_Y": -39.347111
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.65072600000002,
                    -39.347031000000044
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR RELICURA",
                "POINT_X": -71.650726,
                "POINT_Y": -39.347031
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.03766600000003,
                    -39.34173999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR NUEVA LONCOTRARO",
                "POINT_X": -72.037666,
                "POINT_Y": -39.34174
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.14526399999998,
                    -39.339439
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA CONQUIL",
                "POINT_X": -72.145264,
                "POINT_Y": -39.339439
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.75798000000002,
                    -39.337470999999965
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA JOSE MIGUEL MARTINEZ SOTO",
                "POINT_X": -71.75798,
                "POINT_Y": -39.337471
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.77908300000001,
                    -39.334888000000035
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA SANTA ROSA DE LLAFENCO",
                "POINT_X": -71.779083,
                "POINT_Y": -39.334888
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.51236699999995,
                    -39.33264899999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09104",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Curarrehue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PUENTE BASA",
                "POINT_X": -71.512367,
                "POINT_Y": -39.332649
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.56050900000001,
                    -39.33262999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09109",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Loncoche",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA WINGKUL-NIGEN",
                "POINT_X": -72.560509,
                "POINT_Y": -39.33263
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.09411599999997,
                    -39.32830000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA MOLCO ALTO",
                "POINT_X": -72.094116,
                "POINT_Y": -39.3283
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.56523100000003,
                    -39.32751799999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09104",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Curarrehue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR LOS RAULIES",
                "POINT_X": -71.565231,
                "POINT_Y": -39.327518
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.73190299999996,
                    -39.32283000000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA NUEVA MENETUE",
                "POINT_X": -71.731903,
                "POINT_Y": -39.32283
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.23539700000003,
                    -39.31755099999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR CLAUDIO ARRAU",
                "POINT_X": -72.235397,
                "POINT_Y": -39.317551
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.98802200000003,
                    -39.313178999999984
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA CANDELARIA",
                "POINT_X": -71.988022,
                "POINT_Y": -39.313179
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.45142399999997,
                    -39.30786900000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09104",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Curarrehue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR MAITE",
                "POINT_X": -71.451424,
                "POINT_Y": -39.307869
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.45085099999999,
                    -39.30707900000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09104",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Curarrehue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR PUENTE BASA",
                "POINT_X": -71.450851,
                "POINT_Y": -39.307079
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.87245200000002,
                    -39.30547000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO PUC\u00d3N",
                "POINT_X": -71.872452,
                "POINT_Y": -39.30547
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.23346700000003,
                    -39.301719999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO SAINT MATTHEW",
                "POINT_X": -72.233467,
                "POINT_Y": -39.30172
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.900398,
                    -39.29877900000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA MUNICIPAL DE EL CLARO",
                "POINT_X": -71.900398,
                "POINT_Y": -39.298779
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.155357,
                    -39.298519
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09118",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Tolt\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR PURALACO",
                "POINT_X": -73.155357,
                "POINT_Y": -39.298519
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.22425100000001,
                    -39.29821000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LAURA VICUNA",
                "POINT_X": -72.224251,
                "POINT_Y": -39.29821
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.22923999999998,
                    -39.29727899999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR PUCARA ALTO",
                "POINT_X": -72.22924,
                "POINT_Y": -39.297279
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.40051999999997,
                    -39.29687900000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09109",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Loncoche",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA EGON ERNTS KEUTMANN BESGEN",
                "POINT_X": -72.40052,
                "POINT_Y": -39.296879
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.40572400000005,
                    -39.29552100000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09109",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Loncoche",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR JUAN XXIII",
                "POINT_X": -72.405724,
                "POINT_Y": -39.295521
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.23126999999997,
                    -39.29455200000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO PEDRO DE VALDIVIA DE VILLARRICA",
                "POINT_X": -72.23127,
                "POINT_Y": -39.294552
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.23020199999999,
                    -39.29236999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO POLITECNICO VILLARRICA",
                "POINT_X": -72.230202,
                "POINT_Y": -39.29237
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.22756200000003,
                    -39.29059999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO ALBERTO HURTADO",
                "POINT_X": -72.227562,
                "POINT_Y": -39.2906
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.22325500000002,
                    -39.287390000000045
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC.ESP.RET.MENTAL BEATO LUIS ORIONE",
                "POINT_X": -72.223255,
                "POINT_Y": -39.28739
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.24733700000003,
                    -39.28712800000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA PEUMA MEW",
                "POINT_X": -72.247337,
                "POINT_Y": -39.287128
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.94436599999995,
                    -39.28699900000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO RAITRAI DE PUCON",
                "POINT_X": -71.944366,
                "POINT_Y": -39.286999
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.22432699999999,
                    -39.286301
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO ALEXANDER GRAHAM BELL",
                "POINT_X": -72.224327,
                "POINT_Y": -39.286301
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.23195599999998,
                    -39.28577000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO DE HUMANIDADES DE VILLARICA",
                "POINT_X": -72.231956,
                "POINT_Y": -39.28577
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.22808799999996,
                    -39.28568999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO BICENTENARIO ARAUCAN\u00cdA",
                "POINT_X": -72.228088,
                "POINT_Y": -39.28569
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.963943,
                    -39.28292100000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA CARLOS HOLZAFEL",
                "POINT_X": -71.963943,
                "POINT_Y": -39.282921
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.94245099999995,
                    -39.282619
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO TECNOLOGICO MONTEMARIA",
                "POINT_X": -71.942451,
                "POINT_Y": -39.282619
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.96071599999998,
                    -39.28181799999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA MUNICIPAL LOS ARRAYANES",
                "POINT_X": -71.960716,
                "POINT_Y": -39.281818
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.23161300000002,
                    -39.280707999999976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA INDUSTRIAL SAN JOSE",
                "POINT_X": -72.231613,
                "POINT_Y": -39.280708
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.30738800000003,
                    -39.280540000000016
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR NANCUL",
                "POINT_X": -72.307388,
                "POINT_Y": -39.28054
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.22768000000003,
                    -39.27927000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL RUCA MAHUIDA",
                "POINT_X": -72.22768,
                "POINT_Y": -39.27927
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.96865800000003,
                    -39.27872099999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR RAMON GUINEZ",
                "POINT_X": -71.968658,
                "POINT_Y": -39.278721
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.229218,
                    -39.27867899999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA VALENTIN LETELIER",
                "POINT_X": -72.229218,
                "POINT_Y": -39.278679
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.23287200000001,
                    -39.27811100000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA VOIPIR DE NANCUL",
                "POINT_X": -72.232872,
                "POINT_Y": -39.278111
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.97292299999995,
                    -39.27809900000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COMPLEJO EDUCACIONAL PABLO SEXTO",
                "POINT_X": -71.972923,
                "POINT_Y": -39.278099
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.22439999999997,
                    -39.27753599999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO ALEMAN VILLARRICA",
                "POINT_X": -72.2244,
                "POINT_Y": -39.277536
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.22692300000001,
                    -39.27751999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL HOSPITALARIA REVIVIR",
                "POINT_X": -72.226923,
                "POINT_Y": -39.27752
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.96518699999999,
                    -39.277289999999965
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO DE HOTELERIA Y TURISMO",
                "POINT_X": -71.965187,
                "POINT_Y": -39.27729
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.23618299999995,
                    -39.27695099999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "INSTITUTO CAMILO HENRIQUEZ",
                "POINT_X": -72.236183,
                "POINT_Y": -39.276951
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.56295,
                    -39.27587900000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09109",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Loncoche",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA QUESQUECHAN",
                "POINT_X": -72.56295,
                "POINT_Y": -39.275879
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.617188,
                    -39.27485999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09104",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Curarrehue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR LOS SAUCES",
                "POINT_X": -71.617188,
                "POINT_Y": -39.27486
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.97825599999996,
                    -39.27455900000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR NTRA.SRA.DE FATIMA",
                "POINT_X": -71.978256,
                "POINT_Y": -39.274559
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.23303986000005,
                    -39.274536130000016
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA HECTOR VALENZUELA CEA",
                "POINT_X": -72.23303986,
                "POINT_Y": -39.27453613
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.86102300000003,
                    -39.274281000000045
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR QUETROLELFU",
                "POINT_X": -71.861023,
                "POINT_Y": -39.274281
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.43060300000003,
                    -39.273578999999955
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09104",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Curarrehue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR MAICHIN",
                "POINT_X": -71.430603,
                "POINT_Y": -39.273579
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.45054599999995,
                    -39.27209899999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09109",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Loncoche",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA WENUY KUDAU",
                "POINT_X": -72.450546,
                "POINT_Y": -39.272099
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.23788999999998,
                    -39.26836600000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "SOUTHERN OXFORD SCHOOL",
                "POINT_X": -72.23789,
                "POINT_Y": -39.268366
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.786743,
                    -39.266819000000005
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA VILLA SAN PEDRO",
                "POINT_X": -71.786743,
                "POINT_Y": -39.266819
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.77850299999999,
                    -39.26379000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA PICHARES",
                "POINT_X": -71.778503,
                "POINT_Y": -39.26379
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.92006700000002,
                    -39.26145200000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA QUELHUE",
                "POINT_X": -71.920067,
                "POINT_Y": -39.261452
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.16542100000002,
                    -39.254138999999974
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09118",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Tolt\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR CHANQUIN",
                "POINT_X": -73.165421,
                "POINT_Y": -39.254139
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.78890999999996,
                    -39.24560199999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09107",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Gorbea",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PIDENCO ALTO",
                "POINT_X": -72.78891,
                "POINT_Y": -39.245602
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.815987,
                    -39.23887999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA CARILEUFU",
                "POINT_X": -71.815987,
                "POINT_Y": -39.23888
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.34443700000001,
                    -39.229938999999966
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR HUECHULELFU",
                "POINT_X": -72.344437,
                "POINT_Y": -39.229939
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.28996299999997,
                    -39.22111099999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR NELTUME",
                "POINT_X": -72.289963,
                "POINT_Y": -39.221111
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.43180099999995,
                    -39.21567900000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09104",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Curarrehue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA JERONIMO NECULPAN",
                "POINT_X": -71.431801,
                "POINT_Y": -39.215679
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.92437699999999,
                    -39.21533999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09118",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Tolt\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LA CASCADA",
                "POINT_X": -72.924377,
                "POINT_Y": -39.21534
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.19730399999997,
                    -39.213638
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09118",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Tolt\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR FRUTILLAR",
                "POINT_X": -73.197304,
                "POINT_Y": -39.213638
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.34686300000001,
                    -39.205359999999956
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09114",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Pitrufqu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA SUSANA ORTIZ",
                "POINT_X": -72.346863,
                "POINT_Y": -39.20536
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58397700000003,
                    -39.20521199999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09107",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Gorbea",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA EL LIUCO",
                "POINT_X": -72.583977,
                "POINT_Y": -39.205212
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.82137299999995,
                    -39.19759000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR CABURGUA",
                "POINT_X": -71.821373,
                "POINT_Y": -39.19759
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.22183999999999,
                    -39.19361100000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09117",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Teodoro Schmidt",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA ESTACION TOLTEN",
                "POINT_X": -73.22184,
                "POINT_Y": -39.193611
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.758202,
                    -39.19337800000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC.BASICA PAILLACO",
                "POINT_X": -71.758202,
                "POINT_Y": -39.193378
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.48139199999999,
                    -39.19292099999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09107",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Gorbea",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA MUNICIPAL SAN JUSTO",
                "POINT_X": -72.481392,
                "POINT_Y": -39.192921
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.16519899999994,
                    -39.17892099999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09118",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Tolt\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PART. SUBV. SAN JOS\u00c8 OBRERO",
                "POINT_X": -73.165199,
                "POINT_Y": -39.178921
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.163513,
                    -39.17872999999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09118",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Tolt\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA AGUAS Y GAVIOTAS",
                "POINT_X": -73.163513,
                "POINT_Y": -39.17873
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.16263000000002,
                    -39.17863999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09118",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Tolt\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE WE LIWEN",
                "POINT_X": -73.16263,
                "POINT_Y": -39.17864
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.47149700000001,
                    -39.17836
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09104",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Curarrehue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LICANCURA",
                "POINT_X": -71.471497,
                "POINT_Y": -39.17836
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.17974899999999,
                    -39.178248999999965
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09117",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Teodoro Schmidt",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR ARAUCANA PELEHUE",
                "POINT_X": -73.179749,
                "POINT_Y": -39.178249
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.17050900000001,
                    -39.17810800000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09118",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Tolt\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COMPLEJO EDUCACIONAL MARTIN KLEINKNECHT",
                "POINT_X": -73.170509,
                "POINT_Y": -39.178108
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.56931299999997,
                    -39.17536899999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09107",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Gorbea",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA EL RINCO",
                "POINT_X": -72.569313,
                "POINT_Y": -39.175369
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.03095199999996,
                    -39.172661
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09118",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Tolt\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR VILLA BOLDOS",
                "POINT_X": -73.030952,
                "POINT_Y": -39.172661
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.28402000000003,
                    -39.16776000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL ALFONSO RECART",
                "POINT_X": -72.28402,
                "POINT_Y": -39.16776
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.023361,
                    -39.16751100000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09118",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Tolt\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA AMANECER DE VILLA LOS BOLDOS",
                "POINT_X": -73.023361,
                "POINT_Y": -39.167511
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.24977499999996,
                    -39.16303099999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR SAN MIGUEL",
                "POINT_X": -72.249775,
                "POINT_Y": -39.163031
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.28476700000002,
                    -39.15873000000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO CAMILO HENRIQUEZ DE PEDREGOSO",
                "POINT_X": -72.284767,
                "POINT_Y": -39.15873
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.02291199999996,
                    -39.15192999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09118",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Tolt\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE PALABRITAS",
                "POINT_X": -73.022912,
                "POINT_Y": -39.15193
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.4609375,
                    -39.15145100000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09114",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Pitrufqu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR SAN FRANCISCO",
                "POINT_X": -72.4609375,
                "POINT_Y": -39.151451
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.49141700000001,
                    -39.14844899999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09104",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Curarrehue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR MAITE ALTO",
                "POINT_X": -71.491417,
                "POINT_Y": -39.148449
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.16428400000001,
                    -39.14793000000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09117",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Teodoro Schmidt",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR NUEVO AMANECER",
                "POINT_X": -73.164284,
                "POINT_Y": -39.14793
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.23018599999997,
                    -39.146579999999965
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09117",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Teodoro Schmidt",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE CAYCHAYEN",
                "POINT_X": -73.230186,
                "POINT_Y": -39.14658
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.28707099999995,
                    -39.137149999999984
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LAS VERTIENTES",
                "POINT_X": -72.287071,
                "POINT_Y": -39.13715
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.04706599999999,
                    -39.132713499999994
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09118",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Tolt\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PADRE HURTADO",
                "POINT_X": -73.047066,
                "POINT_Y": -39.1327135
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.26777599999996,
                    -39.12686199999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09117",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Teodoro Schmidt",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PORMA",
                "POINT_X": -73.267776,
                "POINT_Y": -39.126862
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.03739900000002,
                    -39.12640000000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09118",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Tolt\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA RURAL FLOR DEL VALLE",
                "POINT_X": -73.037399,
                "POINT_Y": -39.1264
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.71803300000003,
                    -39.1255
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09107",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Gorbea",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA FAJA RICCI",
                "POINT_X": -72.718033,
                "POINT_Y": -39.1255
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.95359799999996,
                    -39.11768000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09114",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Pitrufqu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RESERVA FORESTAL MAHUIDANCHI",
                "POINT_X": -72.953598,
                "POINT_Y": -39.11768
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.47366299999999,
                    -39.11657
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09104",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Curarrehue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RUCA MANKE",
                "POINT_X": -71.473663,
                "POINT_Y": -39.11657
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.57936899999996,
                    -39.11616899999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09107",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Gorbea",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA CUARTA FAJA",
                "POINT_X": -72.579369,
                "POINT_Y": -39.116169
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.42713900000001,
                    -39.109679999999955
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09114",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Pitrufqu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA EL ESFUERZO",
                "POINT_X": -72.427139,
                "POINT_Y": -39.10968
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.66985000000003,
                    -39.10952999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09107",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Gorbea",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO DE ADULTOS TRINIDAD",
                "POINT_X": -72.66985,
                "POINT_Y": -39.10953
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.67810800000002,
                    -39.10686100000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09107",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Gorbea",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COMPLEJO EDUCACIONAL ANDRES A. GORBEA",
                "POINT_X": -72.678108,
                "POINT_Y": -39.106861
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.24239300000004,
                    -39.10382100000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09117",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Teodoro Schmidt",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR PORMA",
                "POINT_X": -73.242393,
                "POINT_Y": -39.103821
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.67697899999996,
                    -39.10337799999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09107",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Gorbea",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA CINCO",
                "POINT_X": -72.676979,
                "POINT_Y": -39.103378
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.670219,
                    -39.102409
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09107",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Gorbea",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC.PRESBITERO JOSE AGUSTIN GOMEZ Z.",
                "POINT_X": -72.670219,
                "POINT_Y": -39.102409
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.902206,
                    -39.09933099999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09114",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Pitrufqu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR RESERVA RAIN",
                "POINT_X": -72.902206,
                "POINT_Y": -39.099331
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.67607099999998,
                    -39.09812200000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09107",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Gorbea",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA LOS PERALES",
                "POINT_X": -72.676071,
                "POINT_Y": -39.098122
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.38539900000002,
                    -39.09648099999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09105",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Freire",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO AGRICOLA PUQUEREO",
                "POINT_X": -72.385399,
                "POINT_Y": -39.096481
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.18023700000003,
                    -39.09352100000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09117",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Teodoro Schmidt",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR BAUTISTA",
                "POINT_X": -73.180237,
                "POINT_Y": -39.093521
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.17926799999998,
                    -39.08952
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09117",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Teodoro Schmidt",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA HORIZONTES",
                "POINT_X": -73.179268,
                "POINT_Y": -39.08952
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.78547699999997,
                    -39.088778999999974
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09103",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cunco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. PART. STA. ISABEL DE TRAFAMPULLI",
                "POINT_X": -71.785477,
                "POINT_Y": -39.088779
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.10317609999998,
                    -39.08587099999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09103",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cunco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PEDRO AGUIRRE CERDA",
                "POINT_X": -72.1031761,
                "POINT_Y": -39.085871
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.45066099999997,
                    -39.083611000000026
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09114",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Pitrufqu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA NUEVO HORIZONTE",
                "POINT_X": -72.450661,
                "POINT_Y": -39.083611
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.195267,
                    -39.08354899999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09117",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Teodoro Schmidt",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR LA ESPERANZA",
                "POINT_X": -73.195267,
                "POINT_Y": -39.083549
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.26341200000002,
                    -39.08261099999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09117",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Teodoro Schmidt",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE RUCA-CURA",
                "POINT_X": -73.263412,
                "POINT_Y": -39.082611
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.44773899999996,
                    -39.081180999999965
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09105",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Freire",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA COIPUE",
                "POINT_X": -72.447739,
                "POINT_Y": -39.081181
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.29476200000002,
                    -39.080780000000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA COLONIA RAYEN-LAFQUEN",
                "POINT_X": -72.294762,
                "POINT_Y": -39.08078
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.08621199999996,
                    -39.075489000000005
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09103",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cunco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA VIDA Y PAZ",
                "POINT_X": -72.086212,
                "POINT_Y": -39.075489
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.06979399999997,
                    -39.074379
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09118",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Tolt\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE CAMAGUEY",
                "POINT_X": -73.069794,
                "POINT_Y": -39.074379
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.27907199999996,
                    -39.07287999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09117",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Teodoro Schmidt",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO SAN CRISTOBAL",
                "POINT_X": -73.279072,
                "POINT_Y": -39.07288
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.22969099999996,
                    -39.070937999999956
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09117",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Teodoro Schmidt",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO TECNICO PROFESIONAL HUALPIN",
                "POINT_X": -73.229691,
                "POINT_Y": -39.070938
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.97176399999995,
                    -39.066471000000014
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09114",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Pitrufqu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO PARTICULAR SUBV.QUINQUE",
                "POINT_X": -72.971764,
                "POINT_Y": -39.066471
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.14639300000002,
                    -39.066349000000045
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09117",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Teodoro Schmidt",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ISLA LLICAN",
                "POINT_X": -73.146393,
                "POINT_Y": -39.066349
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.51584600000002,
                    -39.06464000000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09114",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Pitrufqu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR MUNE BAJO",
                "POINT_X": -72.515846,
                "POINT_Y": -39.06464
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.76703599999996,
                    -39.064072000000024
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09103",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cunco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA LLANQUI LLANQUI",
                "POINT_X": -71.767036,
                "POINT_Y": -39.064072
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.91787000000002,
                    -39.057251
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09114",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Pitrufqu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR HUEFEL COMUY",
                "POINT_X": -72.91787,
                "POINT_Y": -39.057251
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.27620699999997,
                    -39.05339100000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09117",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Teodoro Schmidt",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PUYEHUE",
                "POINT_X": -73.276207,
                "POINT_Y": -39.053391
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.71945999999997,
                    -39.049690000000034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09107",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Gorbea",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA MELIRREHUE",
                "POINT_X": -72.71946,
                "POINT_Y": -39.04969
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.273193,
                    -39.044318999999994
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09103",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cunco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LA MANANA",
                "POINT_X": -72.273193,
                "POINT_Y": -39.044319
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.08490799999996,
                    -39.043060000000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09118",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Tolt\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA EL SEMBRADOR",
                "POINT_X": -73.084908,
                "POINT_Y": -39.04306
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.23497799999998,
                    -39.03731899999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09117",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Teodoro Schmidt",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LOS TRONCOS",
                "POINT_X": -73.234978,
                "POINT_Y": -39.037319
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.40294599999996,
                    -39.03449999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09105",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Freire",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR SAN ROQUE",
                "POINT_X": -72.402946,
                "POINT_Y": -39.0345
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.691879,
                    -39.03430200000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09114",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Pitrufqu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA CHADA",
                "POINT_X": -72.691879,
                "POINT_Y": -39.034302
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.06059300000003,
                    -39.030361
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09118",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Tolt\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR RAQUINCURA",
                "POINT_X": -73.060593,
                "POINT_Y": -39.030361
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.45453600000005,
                    -39.02948000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09105",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Freire",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR FOLILCO",
                "POINT_X": -72.454536,
                "POINT_Y": -39.02948
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.79338800000001,
                    -39.026210999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09114",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Pitrufqu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA LOS GALPONES",
                "POINT_X": -72.793388,
                "POINT_Y": -39.026211
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.96755199999998,
                    -39.02327000000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09114",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Pitrufqu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO MUNICIPAL LA FRONTERA",
                "POINT_X": -72.967552,
                "POINT_Y": -39.02327
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.03981799999998,
                    -39.022227999999956
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09118",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Tolt\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA POCOYAN",
                "POINT_X": -73.039818,
                "POINT_Y": -39.022228
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.20326999999997,
                    -39.01659000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09103",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cunco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR LA BASTILLA",
                "POINT_X": -72.20327,
                "POINT_Y": -39.01659
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.44074200000003,
                    -39.014388999999994
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09105",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Freire",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA QUETROCO",
                "POINT_X": -72.440742,
                "POINT_Y": -39.014389
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.63098150000005,
                    -39.01209049999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09114",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Pitrufqu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR PEDRO AGUIRRE CERDA",
                "POINT_X": -72.6309815,
                "POINT_Y": -39.0120905
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.86234237500003,
                    -39.00472624500003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09105",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Freire",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "CENTRO EDUCACION INTEGRAL DE ADULTOS",
                "POINT_X": -72.862342375,
                "POINT_Y": -39.004726245
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.093727,
                    -38.99900800000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09117",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Teodoro Schmidt",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COMPLEJO EDUCACIONAL CRISTO REY",
                "POINT_X": -73.093727,
                "POINT_Y": -38.999008
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.093536,
                    -38.998600000000025
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09117",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Teodoro Schmidt",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR PADRE ALEJANDRO ORTEGA",
                "POINT_X": -73.093536,
                "POINT_Y": -38.9986
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.04839300000003,
                    -38.99772999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09103",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cunco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA QUECHEREHUE",
                "POINT_X": -72.048393,
                "POINT_Y": -38.99773
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.63440699999995,
                    -38.99709849999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09114",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Pitrufqu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR NTRA.SRA.DEL CARMEN",
                "POINT_X": -72.634407,
                "POINT_Y": -38.9970985
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.63491999999995,
                    -38.99618499999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09114",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Pitrufqu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. ESPECIAL DE LENGUAJE EDUCERE",
                "POINT_X": -72.63492,
                "POINT_Y": -38.996185
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.29978199999995,
                    -38.995849999999955
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09117",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Teodoro Schmidt",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RUCA COMCHE DE PELECOE",
                "POINT_X": -73.299782,
                "POINT_Y": -38.99585
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.63250000000001,
                    -38.99570099999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09114",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Pitrufqu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "EDUCERE COLLEGE",
                "POINT_X": -72.6325,
                "POINT_Y": -38.995701
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.09339900000003,
                    -38.994689999999984
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09117",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Teodoro Schmidt",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR HUALPIN",
                "POINT_X": -73.093399,
                "POINT_Y": -38.99469
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.25427199999996,
                    -38.99441099999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09117",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Teodoro Schmidt",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR ALTO CHELLE",
                "POINT_X": -73.254272,
                "POINT_Y": -38.994411
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.86488299999999,
                    -38.99412900000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09105",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Freire",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR PATRIA NUEVA",
                "POINT_X": -72.864883,
                "POINT_Y": -38.994129
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.62451900000002,
                    -38.99407999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09114",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Pitrufqu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO LEONARDO DA VINCI SCHOOL",
                "POINT_X": -72.624519,
                "POINT_Y": -38.99408
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.62814300000002,
                    -38.993000000000045
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09114",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Pitrufqu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA JUAN BTA. CHESTA CH.",
                "POINT_X": -72.628143,
                "POINT_Y": -38.993
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.05048400000001,
                    -38.99256099999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09103",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cunco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR QUECHEREHUE",
                "POINT_X": -72.050484,
                "POINT_Y": -38.992561
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.08940899999996,
                    -38.99251900000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09117",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Teodoro Schmidt",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COMPLEJO EDUCACIONAL NUEVA ALBORADA",
                "POINT_X": -73.089409,
                "POINT_Y": -38.992519
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.278847,
                    -38.99076800000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09117",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Teodoro Schmidt",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR HUENTE",
                "POINT_X": -73.278847,
                "POINT_Y": -38.990768
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.44901299999995,
                    -38.990397999999956
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09105",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Freire",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "REDUCCI\u00d3N PAINEMIL",
                "POINT_X": -72.449013,
                "POINT_Y": -38.990398
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.633759,
                    -38.99026099999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09114",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Pitrufqu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO ADVENTISTA DE PITRUFQUEN",
                "POINT_X": -72.633759,
                "POINT_Y": -38.990261
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.24627699999999,
                    -38.98899800000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09103",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cunco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO ARTURO VALENZUELA",
                "POINT_X": -72.246277,
                "POINT_Y": -38.988998
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.63166799999999,
                    -38.98846100000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09114",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Pitrufqu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO POLITECNICO PITRUFQUEN",
                "POINT_X": -72.631668,
                "POINT_Y": -38.988461
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.247414,
                    -38.98780799999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09103",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cunco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR SUBVENCIONADA PADRE MARCELINO HUICHAMIL",
                "POINT_X": -72.247414,
                "POINT_Y": -38.987808
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.64226499999998,
                    -38.98776
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09114",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Pitrufqu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPEC.RETARDO MENTAL AMMILLAN",
                "POINT_X": -72.642265,
                "POINT_Y": -38.98776
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.91710699999996,
                    -38.98759800000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09117",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Teodoro Schmidt",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR ARTURO ALESSANDRI",
                "POINT_X": -72.917107,
                "POINT_Y": -38.987598
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.761078,
                    -38.987190000000005
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09105",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Freire",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR SAN MANUEL DE LOLEN",
                "POINT_X": -72.761078,
                "POINT_Y": -38.98719
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.63699299999996,
                    -38.98561899999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09114",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Pitrufqu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO MADRES DOMINICAS",
                "POINT_X": -72.636993,
                "POINT_Y": -38.985619
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.63465099999999,
                    -38.985550000000025
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09114",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Pitrufqu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO DE CIENCIAS Y HUMANIDADES",
                "POINT_X": -72.634651,
                "POINT_Y": -38.98555
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.91622899999996,
                    -38.985291
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09117",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Teodoro Schmidt",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO MUNICIPAL BARROS ARANA",
                "POINT_X": -72.916229,
                "POINT_Y": -38.985291
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.651031,
                    -38.98522199999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09114",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Pitrufqu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO THE FOREST SCHOOL",
                "POINT_X": -72.651031,
                "POINT_Y": -38.985222
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.63606300000002,
                    -38.98482899999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09114",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Pitrufqu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA UNION LATINOAMERICANA",
                "POINT_X": -72.636063,
                "POINT_Y": -38.984829
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.63124084,
                    -38.983951570000016
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09114",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Pitrufqu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RIO TOLTEN",
                "POINT_X": -72.63124084,
                "POINT_Y": -38.98395157
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.65342700000001,
                    -38.98212099999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09114",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Pitrufqu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COMPLEJO EDUC.MONSENOR GUILLERMO HARTL",
                "POINT_X": -72.653427,
                "POINT_Y": -38.982121
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.29898799999998,
                    -38.977340999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09117",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Teodoro Schmidt",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA MALALHUE",
                "POINT_X": -73.298988,
                "POINT_Y": -38.977341
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.10627699999995,
                    -38.97721099999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09103",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cunco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA LLAULLAHUE",
                "POINT_X": -72.106277,
                "POINT_Y": -38.977211
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.13461299999997,
                    -38.976001999999966
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09103",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cunco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA LO SCHMITH",
                "POINT_X": -72.134613,
                "POINT_Y": -38.976002
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.18211400000001,
                    -38.974608999999994
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09117",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Teodoro Schmidt",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR QUILMER",
                "POINT_X": -73.182114,
                "POINT_Y": -38.974609
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.70886199999998,
                    -38.972110999999984
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09105",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Freire",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO AY\u00dcN MAPU",
                "POINT_X": -72.708862,
                "POINT_Y": -38.972111
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.22032199999997,
                    -38.96926099999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09117",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Teodoro Schmidt",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR REBECA MATTE BELLO",
                "POINT_X": -73.220322,
                "POINT_Y": -38.969261
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.86807299999998,
                    -38.96863199999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09105",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Freire",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR RUPAYAN DE MALLOHUE",
                "POINT_X": -72.868073,
                "POINT_Y": -38.968632
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.846893,
                    -38.967209000000025
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09105",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Freire",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL EL LLIUCO",
                "POINT_X": -72.846893,
                "POINT_Y": -38.967209
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.11199199999996,
                    -38.960411000000036
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09103",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cunco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA LEUFUCHE",
                "POINT_X": -72.111992,
                "POINT_Y": -38.960411
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.11340299999998,
                    -38.95901899999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09117",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Teodoro Schmidt",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR HUILO",
                "POINT_X": -73.113403,
                "POINT_Y": -38.959019
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.30506899999997,
                    -38.95494099999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09117",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Teodoro Schmidt",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR SAN MIGUEL DE TRAUHUE",
                "POINT_X": -73.305069,
                "POINT_Y": -38.954941
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.62586200000003,
                    -38.95378899999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09105",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Freire",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO SANTA CRUZ DE FREIRE",
                "POINT_X": -72.625862,
                "POINT_Y": -38.953789
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.71330999999995,
                    -38.953670999999964
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09105",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Freire",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LAS PALMERAS",
                "POINT_X": -72.71331,
                "POINT_Y": -38.953671
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.62612899999999,
                    -38.95255999999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09105",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Freire",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA JUAN SEGUEL",
                "POINT_X": -72.626129,
                "POINT_Y": -38.95256
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.62378700000002,
                    -38.952068000000025
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09105",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Freire",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO JUAN SCHLEYER",
                "POINT_X": -72.623787,
                "POINT_Y": -38.952068
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.62319182999998,
                    -38.94969559000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09105",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Freire",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. ESP.RET.MENTAL PAUL HARRIS",
                "POINT_X": -72.62319183,
                "POINT_Y": -38.94969559
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.84126999999998,
                    -38.945411999999976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09105",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Freire",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ARMANDO QUINTULEN",
                "POINT_X": -72.84127,
                "POINT_Y": -38.945412
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.03851300000002,
                    -38.94498799999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09103",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cunco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR LA DEHESA",
                "POINT_X": -72.038513,
                "POINT_Y": -38.944988
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.02567999999995,
                    -38.94407700000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09103",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cunco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "CENTRO EDUC.INTEGRAL ADULTOS ACROPOLIS",
                "POINT_X": -72.02568,
                "POINT_Y": -38.944077
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.15171099999998,
                    -38.942230000000045
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09103",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cunco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA LAS HORTENCIAS",
                "POINT_X": -72.151711,
                "POINT_Y": -38.94223
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.05709799999994,
                    -38.941279999999956
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09117",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Teodoro Schmidt",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR JUVENCIO VALLE",
                "POINT_X": -73.057098,
                "POINT_Y": -38.94128
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.31944300000004,
                    -38.93877000000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09103",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cunco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA SAN CAMILO",
                "POINT_X": -72.319443,
                "POINT_Y": -38.93877
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.28484299999997,
                    -38.93798100000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09117",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Teodoro Schmidt",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PART. KOM PU LOF NI KIMELTUWE",
                "POINT_X": -73.284843,
                "POINT_Y": -38.937981
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.32785800000002,
                    -38.93704999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09116",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Saavedra",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCCUELA BASICA INALAFQUEN",
                "POINT_X": -73.327858,
                "POINT_Y": -38.93705
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.45176700000002,
                    -38.934952000000045
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09110",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Melipeuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA MUNICIPAL CAR\u00c9N",
                "POINT_X": -71.451767,
                "POINT_Y": -38.934952
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.03988600000002,
                    -38.934929000000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09117",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Teodoro Schmidt",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR LAS DELICIAS",
                "POINT_X": -73.039886,
                "POINT_Y": -38.934929
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.96766699999998,
                    -38.934829999999984
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09117",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Teodoro Schmidt",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR BERNARDO O`HIGGINS",
                "POINT_X": -72.967667,
                "POINT_Y": -38.93483
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.02890799999997,
                    -38.93338000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09103",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cunco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO POLITECNICO SANTA CRUZ",
                "POINT_X": -72.028908,
                "POINT_Y": -38.93338
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.02899199999999,
                    -38.932899
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09103",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cunco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LEOVIGILDO KLEY",
                "POINT_X": -72.028992,
                "POINT_Y": -38.932899
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.03082299999997,
                    -38.93259000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09103",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cunco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO MUNICIPAL ATENEA",
                "POINT_X": -72.030823,
                "POINT_Y": -38.93259
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.028961,
                    -38.932189999999956
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09103",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cunco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COMPLEJO EDUCACIONAL JUAN BOSCO",
                "POINT_X": -72.028961,
                "POINT_Y": -38.93219
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.83760799999996,
                    -38.93041999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09103",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cunco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA CURACALCO",
                "POINT_X": -71.837608,
                "POINT_Y": -38.93042
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.905746,
                    -38.927681
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09117",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Teodoro Schmidt",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR HUIDIMA",
                "POINT_X": -72.905746,
                "POINT_Y": -38.927681
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.90749399999996,
                    -38.926849
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09103",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cunco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA QUINETRU",
                "POINT_X": -71.907494,
                "POINT_Y": -38.926849
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.55383799999996,
                    -38.924243000000025
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09105",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Freire",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE GIRASOLES",
                "POINT_X": -72.553838,
                "POINT_Y": -38.924243
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.92687200000003,
                    -38.91247900000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09117",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Teodoro Schmidt",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. PART. BASICA COMUN BOLIL",
                "POINT_X": -72.926872,
                "POINT_Y": -38.912479
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.97206899999998,
                    -38.91025900000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09117",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Teodoro Schmidt",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA NOHUALHUE",
                "POINT_X": -72.972069,
                "POINT_Y": -38.910259
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.19037599999999,
                    -38.90945100000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09103",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cunco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA EL ROSAL",
                "POINT_X": -72.190376,
                "POINT_Y": -38.909451
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.7149505,
                    -38.908840499999975
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09110",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Melipeuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA MOLULCO",
                "POINT_X": -71.7149505,
                "POINT_Y": -38.9088405
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.93202200000002,
                    -38.90830999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09103",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cunco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR PADRE BERNABE",
                "POINT_X": -71.932022,
                "POINT_Y": -38.90831
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.33799,
                    -38.90751999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09116",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Saavedra",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR PIEDRA ALTA",
                "POINT_X": -73.33799,
                "POINT_Y": -38.90752
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.88780199999997,
                    -38.90650899999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09117",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Teodoro Schmidt",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC.PART.SAN FRANCISCO DE COIHUE",
                "POINT_X": -72.887802,
                "POINT_Y": -38.906509
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.00263200000003,
                    -38.90158099999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09117",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Teodoro Schmidt",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR QUILIMANZANO",
                "POINT_X": -73.002632,
                "POINT_Y": -38.901581
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.42587299999998,
                    -38.90092100000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09105",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Freire",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR HABIT-ART",
                "POINT_X": -72.425873,
                "POINT_Y": -38.900921
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.73683899999997,
                    -38.89925000000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09110",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Melipeuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR LLAIMA",
                "POINT_X": -71.736839,
                "POINT_Y": -38.89925
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.253433,
                    -38.897820000000024
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09116",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Saavedra",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR PADRE JUAN WEVERING",
                "POINT_X": -73.253433,
                "POINT_Y": -38.89782
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.25287600000001,
                    -38.897288999999965
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09116",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Saavedra",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA AUGUSTO WINTER TAPIA",
                "POINT_X": -73.252876,
                "POINT_Y": -38.897289
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.31587199999996,
                    -38.89269999999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09116",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Saavedra",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR HUAPI",
                "POINT_X": -73.315872,
                "POINT_Y": -38.8927
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.34800000000001,
                    -38.892508999999976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09116",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Saavedra",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO CUMBRES DEL BUDI",
                "POINT_X": -73.348,
                "POINT_Y": -38.892509
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.50157900000005,
                    -38.88791999999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09105",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Freire",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR LAS PATAGUAS",
                "POINT_X": -72.501579,
                "POINT_Y": -38.88792
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.05709100000001,
                    -38.886298999999966
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09103",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cunco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PAULO ARAVENA ARAVENA",
                "POINT_X": -72.057091,
                "POINT_Y": -38.886299
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.66026300000003,
                    -38.88251099999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09105",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Freire",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DOLLINCO",
                "POINT_X": -72.660263,
                "POINT_Y": -38.882511
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.555382,
                    -38.88132899999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09105",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Freire",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR CHIHUIMPILLI",
                "POINT_X": -72.555382,
                "POINT_Y": -38.881329
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.19097899999994,
                    -38.877579000000026
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09116",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Saavedra",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO PART. SUBVENC. LA SIERRA",
                "POINT_X": -73.190979,
                "POINT_Y": -38.877579
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.56008099999994,
                    -38.876780999999994
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09105",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Freire",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR SAN ISIDRO LABRADOR",
                "POINT_X": -72.560081,
                "POINT_Y": -38.876781
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.05885300000003,
                    -38.8745
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR LIDIA RIQUELME",
                "POINT_X": -73.058853,
                "POINT_Y": -38.8745
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.024078,
                    -38.873020000000025
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09103",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cunco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA FAJA 2000 HUICHAHUE",
                "POINT_X": -72.024078,
                "POINT_Y": -38.87302
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.81915300000003,
                    -38.872200000000035
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09110",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Melipeuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR PALIHUEPILLAN",
                "POINT_X": -71.819153,
                "POINT_Y": -38.8722
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.61254900000003,
                    -38.87152099999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09105",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Freire",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RAIMAPU",
                "POINT_X": -72.612549,
                "POINT_Y": -38.871521
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.612244,
                    -38.86786999999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09105",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Freire",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR GENERAL PRIETO",
                "POINT_X": -72.612244,
                "POINT_Y": -38.86787
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.77163699999997,
                    -38.867198999999964
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09110",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Melipeuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR LA SUERTE",
                "POINT_X": -71.771637,
                "POINT_Y": -38.867199
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.58164999999998,
                    -38.86413999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09110",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Melipeuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA CUMCUMLLAQUE",
                "POINT_X": -71.58165,
                "POINT_Y": -38.86414
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.36759199999995,
                    -38.86365100000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09116",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Saavedra",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR DEUME",
                "POINT_X": -73.367592,
                "POINT_Y": -38.863651
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.396172,
                    -38.862179000000005
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO CUMBRE DE SAN RAMON",
                "POINT_X": -72.396172,
                "POINT_Y": -38.862179
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.675003,
                    -38.857520999999984
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09110",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Melipeuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR EL RETIRO",
                "POINT_X": -71.675003,
                "POINT_Y": -38.857521
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.52567299999998,
                    -38.85665899999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA TRUMPULO CHICO",
                "POINT_X": -72.525673,
                "POINT_Y": -38.856659
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.99205000000003,
                    -38.854900000000015
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA EL COPIHUAL",
                "POINT_X": -72.99205,
                "POINT_Y": -38.8549
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.70229299999997,
                    -38.854752000000026
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09110",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Melipeuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR SAN GABRIEL",
                "POINT_X": -71.702293,
                "POINT_Y": -38.854752
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.69700600000004,
                    -38.854308999999965
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09110",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Melipeuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA VOLCAN LLAIMA",
                "POINT_X": -71.697006,
                "POINT_Y": -38.854309
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.69940200000005,
                    -38.85388900000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09110",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Melipeuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO LOS ANDES",
                "POINT_X": -71.699402,
                "POINT_Y": -38.853889
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.24228699999998,
                    -38.853648999999976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09116",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Saavedra",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PADRE ERNESTO WILHELM",
                "POINT_X": -73.242287,
                "POINT_Y": -38.853649
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.434258,
                    -38.852950999999955
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LENFUEN",
                "POINT_X": -72.434258,
                "POINT_Y": -38.852951
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58982100000003,
                    -38.85242099999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA KOYAM",
                "POINT_X": -72.589821,
                "POINT_Y": -38.852421
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.94393899999994,
                    -38.85174200000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR LOMA LARGA",
                "POINT_X": -72.943939,
                "POINT_Y": -38.851742
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.34380300000002,
                    -38.85041000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09116",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Saavedra",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR NUEVA RUCATRARO",
                "POINT_X": -73.343803,
                "POINT_Y": -38.85041
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.71204400000002,
                    -38.850169999999984
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09105",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Freire",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA CACIQUE AILLANIR",
                "POINT_X": -72.712044,
                "POINT_Y": -38.85017
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.00614200000001,
                    -38.849770000000014
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR ANIBAL PINTO",
                "POINT_X": -73.006142,
                "POINT_Y": -38.84977
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.68463899999998,
                    -38.849548000000034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09110",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Melipeuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO ADENAUER",
                "POINT_X": -71.684639,
                "POINT_Y": -38.849548
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.60990899999999,
                    -38.84883899999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR POETA ERCILLA",
                "POINT_X": -72.609909,
                "POINT_Y": -38.848839
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.04178600000002,
                    -38.84759100000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA MANIO DUCANAN",
                "POINT_X": -73.041786,
                "POINT_Y": -38.847591
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.20208,
                    -38.844409999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09116",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Saavedra",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR NUEVO QUIFO",
                "POINT_X": -73.20208,
                "POINT_Y": -38.84441
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.74603299999995,
                    -38.84400199999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09105",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Freire",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR ROSARIO VASQUEZ DE V.",
                "POINT_X": -72.746033,
                "POINT_Y": -38.844002
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.45597799999999,
                    -38.84379999999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA SANTA INES DE CAIVICO",
                "POINT_X": -72.455978,
                "POINT_Y": -38.8438
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.11311299999996,
                    -38.84371900000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR LA ALBORADA",
                "POINT_X": -73.113113,
                "POINT_Y": -38.843719
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.231087,
                    -38.84350999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09116",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Saavedra",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR SAN GASTON",
                "POINT_X": -73.231087,
                "POINT_Y": -38.84351
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.63765700000002,
                    -38.84302900000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09105",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Freire",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR MAHUIDACHE",
                "POINT_X": -72.637657,
                "POINT_Y": -38.843029
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.150124,
                    -38.840819999999965
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA CATRIPULLI",
                "POINT_X": -73.150124,
                "POINT_Y": -38.84082
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.22841600000001,
                    -38.83736000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09103",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cunco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR ALAMEDA",
                "POINT_X": -72.228416,
                "POINT_Y": -38.83736
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.28397400000001,
                    -38.83731099999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09116",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Saavedra",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR SOL NACIENTE",
                "POINT_X": -73.283974,
                "POINT_Y": -38.837311
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.47450300000003,
                    -38.83689899999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR HERMANO PASCUAL",
                "POINT_X": -72.474503,
                "POINT_Y": -38.836899
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.01442700000001,
                    -38.83643
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR ALTO MANIO",
                "POINT_X": -73.014427,
                "POINT_Y": -38.83643
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.54662300000003,
                    -38.83629999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR PROF.ANDRES AGUAYO",
                "POINT_X": -72.546623,
                "POINT_Y": -38.8363
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.67252299999996,
                    -38.83544900000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09105",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Freire",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR TRAPILHUE",
                "POINT_X": -72.672523,
                "POINT_Y": -38.835449
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.52340699999999,
                    -38.83361099999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR EL TESORO",
                "POINT_X": -72.523407,
                "POINT_Y": -38.833611
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.727318,
                    -38.83343899999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA B\u00c1SICA PARTICULAR SUBVENCIONADA GUIDO BUCHER",
                "POINT_X": -72.727318,
                "POINT_Y": -38.833439
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.50330399999996,
                    -38.83338199999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA TROMEN",
                "POINT_X": -72.503304,
                "POINT_Y": -38.833382
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.32150999999998,
                    -38.831508999999976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09116",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Saavedra",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR LOS CISNES",
                "POINT_X": -73.32151,
                "POINT_Y": -38.831509
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.21283000000003,
                    -38.83131000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09116",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Saavedra",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR LLAGUEY",
                "POINT_X": -73.21283,
                "POINT_Y": -38.83131
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.67999999999998,
                    -38.82952099999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COMPLEJO EDUCACIONAL MAQUEHUE",
                "POINT_X": -72.68,
                "POINT_Y": -38.829521
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.691513,
                    -38.82887999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA FUNDO MAQUEHUE",
                "POINT_X": -72.691513,
                "POINT_Y": -38.82888
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.95070599999994,
                    -38.827369999999995
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ENRIQUE TENORIO FUENTES",
                "POINT_X": -72.950706,
                "POINT_Y": -38.82737
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.66467299999996,
                    -38.82387200000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR SARGENTO CANDELARIA",
                "POINT_X": -72.664673,
                "POINT_Y": -38.823872
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.61834699999996,
                    -38.823071000000006
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA METRENCO",
                "POINT_X": -72.618347,
                "POINT_Y": -38.823071
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.53832200000002,
                    -38.82291000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR ROBLE HUACHO",
                "POINT_X": -72.538322,
                "POINT_Y": -38.82291
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.53913900000003,
                    -38.82134999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO TECN. PROF. FORESTAL PEHUEN",
                "POINT_X": -72.539139,
                "POINT_Y": -38.82135
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.64788800000001,
                    -38.82078900000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO INTERCULTURAL CERRO LONCOCHE",
                "POINT_X": -72.647888,
                "POINT_Y": -38.820789
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.73686999999995,
                    -38.82064100000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA CHAPOD",
                "POINT_X": -72.73687,
                "POINT_Y": -38.820641
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.573532,
                    -38.81814999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA CHOMIO",
                "POINT_X": -72.573532,
                "POINT_Y": -38.81815
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.11142699999999,
                    -38.81753200000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO DREAM HOUSE",
                "POINT_X": -73.111427,
                "POINT_Y": -38.817532
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.63054999999996,
                    -38.817513000000034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL MI CASITA",
                "POINT_X": -72.63055,
                "POINT_Y": -38.817513
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.76831799999997,
                    -38.81703899999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR ZANJA",
                "POINT_X": -72.768318,
                "POINT_Y": -38.817039
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.67922200000001,
                    -38.81618099999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR NIRRIMAPU",
                "POINT_X": -72.679222,
                "POINT_Y": -38.816181
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.60278299999996,
                    -38.81563899999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR WITRAMALAL",
                "POINT_X": -72.602783,
                "POINT_Y": -38.815639
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.76664699999999,
                    -38.814128999999994
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR MAQUEHUE",
                "POINT_X": -72.766647,
                "POINT_Y": -38.814129
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.18536399999996,
                    -38.81274
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR RUCATRARO",
                "POINT_X": -73.185364,
                "POINT_Y": -38.81274
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.26381699999996,
                    -38.81253799999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09119",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Vilc\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO AGRICOLA CRUZ DEL SUR",
                "POINT_X": -72.263817,
                "POINT_Y": -38.812538
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.81153099999997,
                    -38.81185199999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LAUREL HUACHO",
                "POINT_X": -72.811531,
                "POINT_Y": -38.811852
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.264542,
                    -38.81133999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09119",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Vilc\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA CRUZ DEL SUR",
                "POINT_X": -72.264542,
                "POINT_Y": -38.81134
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.87959300000003,
                    -38.81113100000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR BOROA",
                "POINT_X": -72.879593,
                "POINT_Y": -38.811131
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.62650299999997,
                    -38.810940000000016
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09110",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Melipeuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DAHUELHUE",
                "POINT_X": -71.626503,
                "POINT_Y": -38.81094
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.68652299999995,
                    -38.804001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RAYEN PAINE",
                "POINT_X": -72.686523,
                "POINT_Y": -38.804001
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.35827599999999,
                    -38.80240999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09116",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Saavedra",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR CHEUCAN",
                "POINT_X": -73.358276,
                "POINT_Y": -38.80241
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.59039300000003,
                    -38.800990999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR SAN VICENTE",
                "POINT_X": -72.590393,
                "POINT_Y": -38.800991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.61119799999997,
                    -38.79856100000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR SAN MANUEL",
                "POINT_X": -72.611198,
                "POINT_Y": -38.798561
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.77613099999999,
                    -38.79840100000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR LAS LOMAS",
                "POINT_X": -72.776131,
                "POINT_Y": -38.798401
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.66224699999997,
                    -38.797561999999964
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA NIRRIMAPU",
                "POINT_X": -72.662247,
                "POINT_Y": -38.797562
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.30201,
                    -38.79746999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09116",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Saavedra",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR PERQUINAN",
                "POINT_X": -73.30201,
                "POINT_Y": -38.79747
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.74404900000002,
                    -38.79745899999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA COLPANAO",
                "POINT_X": -72.744049,
                "POINT_Y": -38.797459
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.62138399999998,
                    -38.79560900000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LICANCO",
                "POINT_X": -72.621384,
                "POINT_Y": -38.795609
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.87465700000001,
                    -38.79367099999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR ENTRE RIOS",
                "POINT_X": -72.874657,
                "POINT_Y": -38.793671
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.61016800000002,
                    -38.793400000000034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA FRANCISO QUEREBAN",
                "POINT_X": -72.610168,
                "POINT_Y": -38.7934
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.49775700000001,
                    -38.79125999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO SAN VICENTE DE PAUL",
                "POINT_X": -72.497757,
                "POINT_Y": -38.79126
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.06445300000001,
                    -38.78874999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA LOS CANELOS",
                "POINT_X": -73.064453,
                "POINT_Y": -38.78875
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.396873,
                    -38.78398099999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09116",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Saavedra",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO REINO DE SUECIA",
                "POINT_X": -73.396873,
                "POINT_Y": -38.783981
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.39272299999999,
                    -38.78292799999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09116",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Saavedra",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA RENACER",
                "POINT_X": -73.392723,
                "POINT_Y": -38.782928
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.19093299999997,
                    -38.78276100000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA PAILACOYAN",
                "POINT_X": -73.190933,
                "POINT_Y": -38.782761
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.94669300000001,
                    -38.78144099999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR ALMAGRO",
                "POINT_X": -72.946693,
                "POINT_Y": -38.781441
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.152679,
                    -38.779079000000024
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTIC.JOSE MIGUEL CARRERA",
                "POINT_X": -73.152679,
                "POINT_Y": -38.779079
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.238472,
                    -38.77896899999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09119",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Vilc\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR LOS ROBLES",
                "POINT_X": -72.238472,
                "POINT_Y": -38.778969
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.76502999999997,
                    -38.778610000000036
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR JOSE LUIS SANFUENTES",
                "POINT_X": -72.76503,
                "POINT_Y": -38.77861
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.67340100000004,
                    -38.776685499999964
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR SAN ANTONIO",
                "POINT_X": -72.673401,
                "POINT_Y": -38.7766855
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.76505699999997,
                    -38.77487100000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESP. DE LENGUAJE AMANCAY",
                "POINT_X": -72.765057,
                "POINT_Y": -38.774871
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.60438999999997,
                    -38.77466199999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL RAYEN-MAPU",
                "POINT_X": -72.60439,
                "POINT_Y": -38.774662
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.59453000000002,
                    -38.77448699999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL RAYITO DE SOL",
                "POINT_X": -72.59453,
                "POINT_Y": -38.774487
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.51735699999999,
                    -38.772621000000015
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR EL VALLE",
                "POINT_X": -72.517357,
                "POINT_Y": -38.772621
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.49507900000003,
                    -38.772250999999955
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR DAVID RIADI MATUS",
                "POINT_X": -72.495079,
                "POINT_Y": -38.772251
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.41506199999995,
                    -38.77201800000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR CRUZ DE MAYO",
                "POINT_X": -72.415062,
                "POINT_Y": -38.772018
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.66018699999995,
                    -38.77183899999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR SAN PEDRO RAPA",
                "POINT_X": -72.660187,
                "POINT_Y": -38.771839
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.74230199999997,
                    -38.769309999999976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO LOS ROBLES",
                "POINT_X": -72.742302,
                "POINT_Y": -38.76931
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.74319599999995,
                    -38.76888499999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE ILWEN",
                "POINT_X": -72.743196,
                "POINT_Y": -38.768885
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.68092299999998,
                    -38.76863899999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR MILLANTU",
                "POINT_X": -72.680923,
                "POINT_Y": -38.768639
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.59511999999998,
                    -38.76790200000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO PARTICULAR DE ADULTOS HOREB",
                "POINT_X": -72.59512,
                "POINT_Y": -38.767902
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.75794199999996,
                    -38.767170000000014
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO CUMBRES DE LABRANZA",
                "POINT_X": -72.757942,
                "POINT_Y": -38.76717
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.608139,
                    -38.76702899999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA SAN SEBASTIAN DE MAQUEHUE",
                "POINT_X": -72.608139,
                "POINT_Y": -38.767029
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.76287799999997,
                    -38.766800000000046
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO NEWHARVEST",
                "POINT_X": -72.762878,
                "POINT_Y": -38.7668
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.84985400000002,
                    -38.76607100000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA SANTA MARIA DE BOROA",
                "POINT_X": -72.849854,
                "POINT_Y": -38.766071
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58762399999998,
                    -38.765498999999956
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR LUIS ISRAEL",
                "POINT_X": -72.587624,
                "POINT_Y": -38.765499
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.60587000000002,
                    -38.764950000000006
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE ALUN SUYAI",
                "POINT_X": -72.60587,
                "POINT_Y": -38.76495
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.60231800000003,
                    -38.764629000000006
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR SAN RAFAEL ARCANGEL",
                "POINT_X": -72.602318,
                "POINT_Y": -38.764629
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.753143,
                    -38.76459900000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LABRANZA",
                "POINT_X": -72.753143,
                "POINT_Y": -38.764599
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.78600299999995,
                    -38.764529999999986
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR RENGALIL",
                "POINT_X": -72.786003,
                "POINT_Y": -38.76453
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.59847300000004,
                    -38.76439999999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "PADRE BARTOLOME DE LAS CASAS",
                "POINT_X": -72.598473,
                "POINT_Y": -38.7644
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.75316600000002,
                    -38.764389000000044
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "SUN FLOWER SCHOOL",
                "POINT_X": -72.753166,
                "POINT_Y": -38.764389
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.69016300000004,
                    -38.76285900000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BOTROLHUE",
                "POINT_X": -72.690163,
                "POINT_Y": -38.762859
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.59529899999995,
                    -38.76280999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO HOLANDA",
                "POINT_X": -72.595299,
                "POINT_Y": -38.76281
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.98313900000002,
                    -38.76269900000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR TRANAMIL RULO",
                "POINT_X": -72.983139,
                "POINT_Y": -38.762699
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.59925799999996,
                    -38.762550000000026
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO BICENTENARIO DE LA ARAUCANIA",
                "POINT_X": -72.599258,
                "POINT_Y": -38.76255
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.59813499999996,
                    -38.76211100000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE NEWEN ALON",
                "POINT_X": -72.598135,
                "POINT_Y": -38.762111
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.59411599999996,
                    -38.761131000000034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COMPLEJO EDUCACIONAL PADRE LAS CASAS",
                "POINT_X": -72.594116,
                "POINT_Y": -38.761131
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58950000000004,
                    -38.76089099999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR PADRE VENANCIO",
                "POINT_X": -72.5895,
                "POINT_Y": -38.760891
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.33032199999997,
                    -38.760811000000025
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09116",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Saavedra",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA BARTOLO LLANCALEO",
                "POINT_X": -73.330322,
                "POINT_Y": -38.760811
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.63175999999997,
                    -38.760284000000034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO DE ADULTOS RAYENCO",
                "POINT_X": -72.63176,
                "POINT_Y": -38.760284
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.008118,
                    -38.76020799999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR RULO",
                "POINT_X": -73.008118,
                "POINT_Y": -38.760208
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.59034699999995,
                    -38.75981099999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COMPLEJO EDUCACIONAL PADRE OSCAR MOSER",
                "POINT_X": -72.590347,
                "POINT_Y": -38.759811
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.63848900000002,
                    -38.75973899999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA PARTICULAR EMPRENDER",
                "POINT_X": -72.638489,
                "POINT_Y": -38.759739
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.59623700000003,
                    -38.75912099999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PART. MISS CLARA BRINCEFIELD",
                "POINT_X": -72.596237,
                "POINT_Y": -38.759121
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.62618300000003,
                    -38.75896800000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA MANUEL RECABARREN",
                "POINT_X": -72.626183,
                "POINT_Y": -38.758968
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.59382600000004,
                    -38.75896099999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC.PARTIC. MONS.GUIDO DE RAMBERGA",
                "POINT_X": -72.593826,
                "POINT_Y": -38.758961
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.59559600000003,
                    -38.75886199999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR VIRGEN DE GUADALUPE",
                "POINT_X": -72.595596,
                "POINT_Y": -38.758862
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.63260699999998,
                    -38.75881999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO PARTICULAR SAN ROQUE",
                "POINT_X": -72.632607,
                "POINT_Y": -38.75882
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.09850300000002,
                    -38.75844999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR CAMILO HENRIQUEZ",
                "POINT_X": -73.098503,
                "POINT_Y": -38.75845
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.51512900000003,
                    -38.758220999999956
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR MILLAHUECO",
                "POINT_X": -72.515129,
                "POINT_Y": -38.758221
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58953999999997,
                    -38.75799599999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. ESPECIAL PART. ALENKURA",
                "POINT_X": -72.58954,
                "POINT_Y": -38.757996
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.66211699999995,
                    -38.75748100000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO PARTICULAR JAN COMENIUS",
                "POINT_X": -72.662117,
                "POINT_Y": -38.757481
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.65072599999999,
                    -38.75743099999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO HUMANISTA CIENTIFICO BRAINSTORM",
                "POINT_X": -72.650726,
                "POINT_Y": -38.757431
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.63188500000001,
                    -38.75733899999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE WILEF",
                "POINT_X": -72.631885,
                "POINT_Y": -38.757339
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.37390899999995,
                    -38.757320000000014
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09119",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Vilc\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR AMBROSIO OHIGGINS",
                "POINT_X": -72.373909,
                "POINT_Y": -38.75732
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.59265900000003,
                    -38.75720999999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO SAN SEBASTIAN",
                "POINT_X": -72.592659,
                "POINT_Y": -38.75721
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.59516,
                    -38.75653499999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "C.E.I.A. ALERTA",
                "POINT_X": -72.59516,
                "POINT_Y": -38.756535
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.65648699999997,
                    -38.756480999999965
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO FOR LIFE",
                "POINT_X": -72.656487,
                "POINT_Y": -38.756481
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.63432054,
                    -38.75621659000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO AMERICO VESPUCIO",
                "POINT_X": -72.63432054,
                "POINT_Y": -38.75621659
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.59301000000002,
                    -38.75621000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DARIO SALAS",
                "POINT_X": -72.59301,
                "POINT_Y": -38.75621
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.22707399999999,
                    -38.756160999999956
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09119",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Vilc\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR CODINHUE",
                "POINT_X": -72.227074,
                "POINT_Y": -38.756161
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.64208200000004,
                    -38.75600100000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA VISTA VERDE",
                "POINT_X": -72.642082,
                "POINT_Y": -38.756001
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.62230699999995,
                    -38.755919999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COMPLEJO EDUC. UN AMANECER EN LA ARAUCANIA",
                "POINT_X": -72.622307,
                "POINT_Y": -38.75592
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.61642899999998,
                    -38.75554699999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "CENTRO DE EDUCACI\u00d3N DE ADULTOS LA HAYA",
                "POINT_X": -72.616429,
                "POINT_Y": -38.755547
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.14253,
                    -38.75508000000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09119",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Vilc\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LOS ALPES",
                "POINT_X": -72.14253,
                "POINT_Y": -38.75508
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.29865299999997,
                    -38.75381899999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09116",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Saavedra",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR QUIFO",
                "POINT_X": -73.298653,
                "POINT_Y": -38.753819
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.62642699999996,
                    -38.753749999999954
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO COMERCIAL DEL DESARROLLO",
                "POINT_X": -72.626427,
                "POINT_Y": -38.75375
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.49717699999997,
                    -38.75324999999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR NUEVA MEMBRILLAR",
                "POINT_X": -72.497177,
                "POINT_Y": -38.75325
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.62567899999999,
                    -38.75317000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR ARTURO ARRIAGADA",
                "POINT_X": -72.625679,
                "POINT_Y": -38.75317
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.62749800000003,
                    -38.752074000000015
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL LOS PEQUES",
                "POINT_X": -72.627498,
                "POINT_Y": -38.752074
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.66476849999995,
                    -38.7516745
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR ARAUCANIA",
                "POINT_X": -72.6647685,
                "POINT_Y": -38.7516745
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.03021999999996,
                    -38.751389
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR FAIZI",
                "POINT_X": -73.03022,
                "POINT_Y": -38.751389
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.63245999999998,
                    -38.751255000000015
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE PEKES",
                "POINT_X": -72.63246,
                "POINT_Y": -38.751255
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.94196,
                    -38.750965
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "CENTRO DE EDUCACION DE ADULTOS LEFXARV",
                "POINT_X": -72.94196,
                "POINT_Y": -38.750965
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.93747699999997,
                    -38.75059900000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO POLITECNICO METODISTA LA GRANJA",
                "POINT_X": -72.937477,
                "POINT_Y": -38.750599
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.93874399999999,
                    -38.75054899999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA SANTA TERESITA DE IMPERIAL",
                "POINT_X": -72.938744,
                "POINT_Y": -38.750549
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.598915,
                    -38.74979000000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL CASITA DEL BOSQUE",
                "POINT_X": -72.598915,
                "POINT_Y": -38.74979
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.94068899999999,
                    -38.749500000000026
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COMPLEJO EDUCACIONAL PRINCIPE DE GALES",
                "POINT_X": -72.940689,
                "POINT_Y": -38.7495
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.95098099999996,
                    -38.74826799999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO INDUSTRIAL C-16 NUEVA IMPERIAL",
                "POINT_X": -72.950981,
                "POINT_Y": -38.748268
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.94715900000001,
                    -38.74816900000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA REPUBLICA",
                "POINT_X": -72.947159,
                "POINT_Y": -38.748169
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58719999999998,
                    -38.747707
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "CENTRO DE ESTUDIOS DE LAS COMUNICACIONES PARA EL TRABAJO",
                "POINT_X": -72.5872,
                "POINT_Y": -38.747707
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.60787000000003,
                    -38.74721499999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL RETARDO MENTAL",
                "POINT_X": -72.60787,
                "POINT_Y": -38.747215
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.95451399999999,
                    -38.74676099999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR BELEN",
                "POINT_X": -72.954514,
                "POINT_Y": -38.746761
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.95240799999999,
                    -38.74597900000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO LUIS GONZALEZ VASQUEZ",
                "POINT_X": -72.952408,
                "POINT_Y": -38.745979
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.94866943000002,
                    -38.745967859999986
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "FEDERICO GARC-A LORCA",
                "POINT_X": -72.94866943,
                "POINT_Y": -38.74596786
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.60664999999999,
                    -38.74563199999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE CRE-SER",
                "POINT_X": -72.60665,
                "POINT_Y": -38.745632
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.950653,
                    -38.745602
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO JOSE GIORDANO",
                "POINT_X": -72.950653,
                "POINT_Y": -38.745602
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.94718900000001,
                    -38.74526999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA ANTU RAYEN",
                "POINT_X": -72.947189,
                "POINT_Y": -38.74527
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.60967254999997,
                    -38.74517822000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO POLIVALENTE DE ADULTOS SELVA SAAVEDRA",
                "POINT_X": -72.60967255,
                "POINT_Y": -38.74517822
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58139799999998,
                    -38.744491999999994
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA NRO 15 AMI",
                "POINT_X": -72.581398,
                "POINT_Y": -38.744492
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.41185000000002,
                    -38.74440000000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA NEHUENTUE",
                "POINT_X": -73.41185,
                "POINT_Y": -38.7444
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58260300000003,
                    -38.744301
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR ESTRELLA DE BELEN",
                "POINT_X": -72.582603,
                "POINT_Y": -38.744301
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.95518493999998,
                    -38.74421310000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. ESP.RET.MENTAL AVANCEMOS JUNTOS",
                "POINT_X": -72.95518494,
                "POINT_Y": -38.7442131
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58867000000001,
                    -38.744132999999955
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL ALEN",
                "POINT_X": -72.58867,
                "POINT_Y": -38.744133
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.57850599999998,
                    -38.744098999999984
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PART. WENCESLAO VALDIVIA",
                "POINT_X": -72.578506,
                "POINT_Y": -38.744099
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.53723900000003,
                    -38.74401900000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA TRUF-TRUF.",
                "POINT_X": -72.537239,
                "POINT_Y": -38.744019
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58449599999997,
                    -38.743926999999964
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "CENTRO DE ESTUDIOS Y CAPACITACION LIMITADA",
                "POINT_X": -72.584496,
                "POINT_Y": -38.743927
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.94540999999998,
                    -38.743545999999974
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC.ESPEC.ESDELENG TRAST.DE LA COMUNIC..",
                "POINT_X": -72.94541,
                "POINT_Y": -38.743546
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.61637099999997,
                    -38.74340800000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO MUNDO MAGICO",
                "POINT_X": -72.616371,
                "POINT_Y": -38.743408
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.61627199999995,
                    -38.74296199999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO INDUSTRIAL A-27 TEMUCO",
                "POINT_X": -72.616272,
                "POINT_Y": -38.742962
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.09866300000002,
                    -38.74253799999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR PEDRO DE VALDIVIA",
                "POINT_X": -73.098663,
                "POINT_Y": -38.742538
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.62290023000001,
                    -38.74238408000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ARTISTICA ARMANDO DUFEY BLANC",
                "POINT_X": -72.62290023,
                "POINT_Y": -38.74238408
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.63317000000002,
                    -38.742226
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE HABLAPALABRAS",
                "POINT_X": -72.63317,
                "POINT_Y": -38.742226
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.63796400000001,
                    -38.742077000000016
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL TREE HOUSE",
                "POINT_X": -72.637964,
                "POINT_Y": -38.742077
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58846300000003,
                    -38.74198199999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR FRANCIA",
                "POINT_X": -72.588463,
                "POINT_Y": -38.741982
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.52485699999997,
                    -38.74198199999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO \u00d1IELOL CHE KIMUN",
                "POINT_X": -72.524857,
                "POINT_Y": -38.741982
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58261099999999,
                    -38.74158100000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA MUNICIPAL EL TRENCITO",
                "POINT_X": -72.582611,
                "POINT_Y": -38.741581
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.611763,
                    -38.74143999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC.PART.SAN FRANCISCO DE ASIS DE TEMUCO",
                "POINT_X": -72.611763,
                "POINT_Y": -38.74144
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.95565799999997,
                    -38.74129900000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ALEJANDRO GOROSTIAGA",
                "POINT_X": -72.955658,
                "POINT_Y": -38.741299
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.95301099999998,
                    -38.741291
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA LOS ROBLES",
                "POINT_X": -72.953011,
                "POINT_Y": -38.741291
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.97709699999996,
                    -38.74114999999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BILINGUE AMUL KEWUN",
                "POINT_X": -72.977097,
                "POINT_Y": -38.74115
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.63523999999995,
                    -38.740839999999984
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "GREEN HOUSE SCHOOL",
                "POINT_X": -72.63524,
                "POINT_Y": -38.74084
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58595999999997,
                    -38.740592999999976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESP. DE LENGUAJE ANTUMAPU",
                "POINT_X": -72.58596,
                "POINT_Y": -38.740593
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.55873654,
                    -38.74053686500004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO ANDALUE",
                "POINT_X": -72.55873654,
                "POINT_Y": -38.740536865
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.60304299999997,
                    -38.74037199999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO BICENTENARIO DE TEMUCO",
                "POINT_X": -72.603043,
                "POINT_Y": -38.740372
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.59330699999998,
                    -38.74034900000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO GABRIELA MISTRAL DE TEMUCO",
                "POINT_X": -72.593307,
                "POINT_Y": -38.740349
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.59668699999997,
                    -38.74002800000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COMPLEJO EDUCACIONAL JAVIERA CARRERA",
                "POINT_X": -72.596687,
                "POINT_Y": -38.740028
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.57296799999997,
                    -38.739818999999976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO TECNICO PROF. CENTENARIO",
                "POINT_X": -72.572968,
                "POINT_Y": -38.739819
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.59661099999998,
                    -38.73977799999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL MAGIC GARDEN",
                "POINT_X": -72.596611,
                "POINT_Y": -38.739778
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.94817399999997,
                    -38.73976900000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA JUAN XXIII",
                "POINT_X": -72.948174,
                "POINT_Y": -38.739769
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.59374999999997,
                    -38.73976099999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO ESPANA DE TEMUCO",
                "POINT_X": -72.59375,
                "POINT_Y": -38.739761
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.60143000000001,
                    -38.739685999999985
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO BAUTISTA",
                "POINT_X": -72.60143,
                "POINT_Y": -38.739686
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.95506300000002,
                    -38.739651000000016
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO SAN FCO DE ASIS DE NVA IMPERIAL",
                "POINT_X": -72.955063,
                "POINT_Y": -38.739651
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58828699999995,
                    -38.739600999999965
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO METODISTA",
                "POINT_X": -72.588287,
                "POINT_Y": -38.739601
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58661000000001,
                    -38.739573999999955
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO DE ADULTOS HACIA UN NUEVO HORIZONTE",
                "POINT_X": -72.58661,
                "POINT_Y": -38.739574
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.95709500000002,
                    -38.73943000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL HOSPITALARIA SAN EXPEDITO",
                "POINT_X": -72.957095,
                "POINT_Y": -38.73943
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.59378799999999,
                    -38.73926199999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA Y LICEO MONTESSORI",
                "POINT_X": -72.593788,
                "POINT_Y": -38.739262
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58336600000001,
                    -38.73914000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "INSTITUTO CLARET",
                "POINT_X": -72.583366,
                "POINT_Y": -38.73914
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.59900000000003,
                    -38.739047999999954
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO DE ADULTOS SOL DE AMERICA",
                "POINT_X": -72.599,
                "POINT_Y": -38.739048
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.47235899999998,
                    -38.73904
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA NUEVO AMANECER DE QUILACO",
                "POINT_X": -72.472359,
                "POINT_Y": -38.73904
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.44214600000002,
                    -38.738918000000034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR ARAUCO",
                "POINT_X": -72.442146,
                "POINT_Y": -38.738918
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.60752000000002,
                    -38.73880999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. ESP.RETARDO MENTAL LAS ARAUCARIAS",
                "POINT_X": -72.60752,
                "POINT_Y": -38.73881
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58262000000002,
                    -38.73874999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. ESPECIAL RETARDO MENTAL CLARET",
                "POINT_X": -72.58262,
                "POINT_Y": -38.73875
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58790600000003,
                    -38.73867799999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "CTRO.EDUC.ADULTOS T.P. EL SEMBRADOR",
                "POINT_X": -72.587906,
                "POINT_Y": -38.738678
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.61016800000002,
                    -38.738071000000026
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PART. TEMUCO COLLEGE",
                "POINT_X": -72.610168,
                "POINT_Y": -38.738071
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.6071,
                    -38.73805199999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL LIWEN",
                "POINT_X": -72.6071,
                "POINT_Y": -38.738052
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.36664199999998,
                    -38.73790949999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09119",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Vilc\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR SANTA ELENA",
                "POINT_X": -72.366642,
                "POINT_Y": -38.7379095
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.62319899999996,
                    -38.737739999999995
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA MILLARAY",
                "POINT_X": -72.623199,
                "POINT_Y": -38.73774
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58481000000003,
                    -38.737567999999975
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "CENTRO DE EDUC. ADULTOS PAULO FREIRE",
                "POINT_X": -72.58481,
                "POINT_Y": -38.737568
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58265699999997,
                    -38.737540999999965
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO PARTICULAR COMERCIAL TEMUCO",
                "POINT_X": -72.582657,
                "POINT_Y": -38.737541
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.62577999999999,
                    -38.73739199999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "CENTRO EDUCACIONAL ESPECIAL INCLUSIVO SAN CRISTOBAL",
                "POINT_X": -72.62578,
                "POINT_Y": -38.737392
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58474699999996,
                    -38.73717900000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO PARTICULAR I. CULTURA BRITANICA",
                "POINT_X": -72.584747,
                "POINT_Y": -38.737179
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.59374000000003,
                    -38.73715599999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "CENTRO EDUC.INTEGRAL ADULTOS FUTURO",
                "POINT_X": -72.59374,
                "POINT_Y": -38.737156
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.63151600000003,
                    -38.73680999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL PEQUENAS SEMILLAS",
                "POINT_X": -72.631516,
                "POINT_Y": -38.73681
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.04151199999998,
                    -38.73636999999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA LIFKO",
                "POINT_X": -73.041512,
                "POINT_Y": -38.73637
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.63790999999999,
                    -38.73590399999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARD\u00cdN INFANTIL CREARE",
                "POINT_X": -72.63791,
                "POINT_Y": -38.735904
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.64359999999996,
                    -38.73584900000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "GEORGE CHAYTOR ENGLISH COLLEGE",
                "POINT_X": -72.6436,
                "POINT_Y": -38.735849
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.29457899999997,
                    -38.73569100000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09119",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Vilc\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA CANTINO",
                "POINT_X": -72.294579,
                "POINT_Y": -38.735691
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.59623700000003,
                    -38.73543199999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL HOSPITALARIA TEMUCO",
                "POINT_X": -72.596237,
                "POINT_Y": -38.735432
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.56365999999996,
                    -38.73537100000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO LATINOAMERICANO",
                "POINT_X": -72.56366,
                "POINT_Y": -38.735371
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58576000000002,
                    -38.735359999999986
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL Y SALA CUNA PARVUS",
                "POINT_X": -72.58576,
                "POINT_Y": -38.73536
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.59010999999997,
                    -38.73523299999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO DE EDUCACION ADULTOS CORDILLERA",
                "POINT_X": -72.59011,
                "POINT_Y": -38.735233
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.62120100000001,
                    -38.73522899999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LLAIMA",
                "POINT_X": -72.621201,
                "POINT_Y": -38.735229
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.61448699999997,
                    -38.73522200000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR LOS TRIGALES",
                "POINT_X": -72.614487,
                "POINT_Y": -38.735222
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58937999999996,
                    -38.73510400000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO DE EDUC. DE ADULTOS ANDES",
                "POINT_X": -72.58938,
                "POINT_Y": -38.735104
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.62531000000001,
                    -38.73494999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL KIMUN",
                "POINT_X": -72.62531,
                "POINT_Y": -38.73495
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58520500000003,
                    -38.73489800000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "CENTRO DE EDUC.I.ADUL.MIGUEL DE CERVANTES",
                "POINT_X": -72.585205,
                "POINT_Y": -38.734898
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.62007099999997,
                    -38.73463800000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO NUEVA CONCEPCION",
                "POINT_X": -72.620071,
                "POINT_Y": -38.734638
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.60730699999999,
                    -38.734588999999964
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO HEBREO",
                "POINT_X": -72.607307,
                "POINT_Y": -38.734589
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.60769399999995,
                    -38.73442599999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE RAICES DEL SUR",
                "POINT_X": -72.607694,
                "POINT_Y": -38.734426
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.60092900000004,
                    -38.73434099999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR SIGLO XXI",
                "POINT_X": -72.600929,
                "POINT_Y": -38.734341
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.61784999999995,
                    -38.734208999999964
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL BICHITOS",
                "POINT_X": -72.61785,
                "POINT_Y": -38.734209
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.63012700000004,
                    -38.734200000000016
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LOS TRIGALES",
                "POINT_X": -72.630127,
                "POINT_Y": -38.7342
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.56845900000002,
                    -38.734149999999964
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PART. APRENDIENDO A VIVIR",
                "POINT_X": -72.568459,
                "POINT_Y": -38.73415
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.60720000000002,
                    -38.73409700000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO DE EDUCACION DE ADULTOS HORIZONTE",
                "POINT_X": -72.6072,
                "POINT_Y": -38.734097
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.60719,
                    -38.73409299999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO DE ADULTOS CAUTIN",
                "POINT_X": -72.60719,
                "POINT_Y": -38.734093
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.36348700000003,
                    -38.73337199999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA CARLOS PALMA LAFUENTE",
                "POINT_X": -73.363487,
                "POINT_Y": -38.733372
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.62176513999998,
                    -38.73328018000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL MONTE VERDE",
                "POINT_X": -72.62176514,
                "POINT_Y": -38.73328018
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.59961700000001,
                    -38.73326899999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA GRACIA Y PAZ",
                "POINT_X": -72.599617,
                "POINT_Y": -38.733269
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.5924,
                    -38.73294100000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "INSTITUTO SUPERIOR DE ESPECIALIDADES TECNICAS DE TEMUCO",
                "POINT_X": -72.5924,
                "POINT_Y": -38.732941
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.34056899999996,
                    -38.73282999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09116",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Saavedra",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA CALOF",
                "POINT_X": -73.340569,
                "POINT_Y": -38.73283
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.585152,
                    -38.73273099999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA TRANI-TRANI",
                "POINT_X": -72.585152,
                "POINT_Y": -38.732731
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.62193300000001,
                    -38.73269999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO CAMILO HENRIQUEZ DE TEMUCO",
                "POINT_X": -72.621933,
                "POINT_Y": -38.7327
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.59267425999995,
                    -38.73265076
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE ADULTOS MANUEL ROJAS",
                "POINT_X": -72.59267426,
                "POINT_Y": -38.73265076
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58055900000002,
                    -38.732639
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA STANDAR",
                "POINT_X": -72.580559,
                "POINT_Y": -38.732639
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.59008800000001,
                    -38.732421999999985
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO ANTUMALEN",
                "POINT_X": -72.590088,
                "POINT_Y": -38.732422
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.56369799999999,
                    -38.732261999999984
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR SAN JUAN",
                "POINT_X": -72.563698,
                "POINT_Y": -38.732262
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.61275799999999,
                    -38.732188999999984
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL `EL CASTILLO DEL LENGUAJE`",
                "POINT_X": -72.612758,
                "POINT_Y": -38.732189
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.59422300000003,
                    -38.73189899999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO TECNOL\u00d3GICO DE LA ARAUCANIA",
                "POINT_X": -72.594223,
                "POINT_Y": -38.731899
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.60032699999996,
                    -38.73173100000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO SAINT PATRICK SCHOOL",
                "POINT_X": -72.600327,
                "POINT_Y": -38.731731
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.59366608000003,
                    -38.73129654000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL NIELOL",
                "POINT_X": -72.59366608,
                "POINT_Y": -38.73129654
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.57505799999996,
                    -38.73103000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO MADRE ADMIRABLE DE SCHOENSTATT",
                "POINT_X": -72.575058,
                "POINT_Y": -38.73103
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.583076,
                    -38.73099900000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO PROVIDENCIA DE TEMUCO",
                "POINT_X": -72.583076,
                "POINT_Y": -38.730999
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58822599999996,
                    -38.73094899999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "INSTITUTO SUPERIOR DE COMERCIO",
                "POINT_X": -72.588226,
                "POINT_Y": -38.730949
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.56707000000002,
                    -38.73070099999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR ALIANZA",
                "POINT_X": -72.56707,
                "POINT_Y": -38.730701
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.793373,
                    -38.73020199999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR BOTRONHUE",
                "POINT_X": -72.793373,
                "POINT_Y": -38.730202
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.56672699999997,
                    -38.730140999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO CONGREGACI\u00d3N OLIVOS",
                "POINT_X": -72.566727,
                "POINT_Y": -38.730141
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.75924700000002,
                    -38.73012899999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR DOCTOR MUHAJIR",
                "POINT_X": -72.759247,
                "POINT_Y": -38.730129
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.62207800000002,
                    -38.72935900000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO SCOLE CREARE",
                "POINT_X": -72.622078,
                "POINT_Y": -38.729359
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.56590999999996,
                    -38.72897299999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL HABLAARTE",
                "POINT_X": -72.56591,
                "POINT_Y": -38.728973
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.26116200000001,
                    -38.72893900000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09116",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Saavedra",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA ANTONIO LADINO",
                "POINT_X": -73.261162,
                "POINT_Y": -38.728939
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.60944399999997,
                    -38.72884
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO CARLOS CONDELL DE LA HAZA",
                "POINT_X": -72.609444,
                "POINT_Y": -38.72884
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.61741600000002,
                    -38.72835899999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA CAMPOS DEPORTIVOS",
                "POINT_X": -72.617416,
                "POINT_Y": -38.728359
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.50890400000003,
                    -38.728241
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR TRES CERROS",
                "POINT_X": -72.508904,
                "POINT_Y": -38.728241
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.14067800000004,
                    -38.72716099999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR APOCALIPSIS",
                "POINT_X": -73.140678,
                "POINT_Y": -38.727161
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.61980359999995,
                    -38.72639240999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL MONTE DE LOS OLIVOS",
                "POINT_X": -72.6198036,
                "POINT_Y": -38.72639241
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.566914,
                    -38.725496999999976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE RENACER",
                "POINT_X": -72.566914,
                "POINT_Y": -38.725497
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.55831099999996,
                    -38.724659
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PART.SANTA MARIA DE LA RIBERA",
                "POINT_X": -72.558311,
                "POINT_Y": -38.724659
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.54189299999999,
                    -38.72404100000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR MANZANAR DE LLEUPECO",
                "POINT_X": -72.541893,
                "POINT_Y": -38.724041
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.56142399999996,
                    -38.72355700000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE P\u00c1RVULOS MONTE SI\u00d3N",
                "POINT_X": -72.561424,
                "POINT_Y": -38.723557
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.61634800000002,
                    -38.72308000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA VILLA ALEGRE",
                "POINT_X": -72.616348,
                "POINT_Y": -38.72308
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.57427215999996,
                    -38.72306824000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO ANIBAL PINTO",
                "POINT_X": -72.57427216,
                "POINT_Y": -38.72306824
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.09958600000002,
                    -38.72295
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR MIRAFLOR DE PANCUL",
                "POINT_X": -73.099586,
                "POINT_Y": -38.72295
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.6395,
                    -38.72289000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE ALEMANIA",
                "POINT_X": -72.6395,
                "POINT_Y": -38.72289
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.28790300000003,
                    -38.72140900000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09116",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Saavedra",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR DAGOBERTO GODOY",
                "POINT_X": -73.287903,
                "POINT_Y": -38.721409
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.52314799999996,
                    -38.72082900000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR EL ESFUERZO",
                "POINT_X": -72.523148,
                "POINT_Y": -38.720829
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.61280000000001,
                    -38.72062999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE DISCAPACIDAD INTELECTUAL CORAZON DE JESUS",
                "POINT_X": -72.6128,
                "POINT_Y": -38.72063
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.179703,
                    -38.72059999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA MONTE SINA\u00cd",
                "POINT_X": -73.179703,
                "POINT_Y": -38.7206
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.30889899999997,
                    -38.72049000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09116",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Saavedra",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR MANUEL ROJAS",
                "POINT_X": -73.308899,
                "POINT_Y": -38.72049
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.61065000000002,
                    -38.719950000000026
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE LA COMUNICACION ICALMA",
                "POINT_X": -72.61065,
                "POINT_Y": -38.71995
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.64630900000002,
                    -38.71910100000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LIRCAY",
                "POINT_X": -72.646309,
                "POINT_Y": -38.719101
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.62158200000002,
                    -38.71866999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA VILLA CAROLINA",
                "POINT_X": -72.621582,
                "POINT_Y": -38.71867
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.56475800000004,
                    -38.718478999999995
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO POLITECNICO PUEBLO NUEVO",
                "POINT_X": -72.564758,
                "POINT_Y": -38.718479
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.62036900000001,
                    -38.71786899999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR LAS AMERICAS",
                "POINT_X": -72.620369,
                "POINT_Y": -38.717869
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.080254,
                    -38.717499
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA SAN MIGUEL DE IMPERIALITO",
                "POINT_X": -73.080254,
                "POINT_Y": -38.717499
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.27023299999996,
                    -38.71667099999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09119",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Vilc\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR CRUZ DEL SUR",
                "POINT_X": -72.270233,
                "POINT_Y": -38.716671
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.62042199999996,
                    -38.716578999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR MONO PAINE",
                "POINT_X": -72.620422,
                "POINT_Y": -38.716579
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.70720700000001,
                    -38.71615999999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR EL CRUCERO",
                "POINT_X": -72.707207,
                "POINT_Y": -38.71616
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.65299199999998,
                    -38.716030000000046
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO ADVENTISTA DE TEMUCO",
                "POINT_X": -72.652992,
                "POINT_Y": -38.71603
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.64777000000001,
                    -38.715584
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL DE COLORES",
                "POINT_X": -72.64777,
                "POINT_Y": -38.715584
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.65338899999998,
                    -38.71469899999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO INNOV-ARTE",
                "POINT_X": -72.653389,
                "POINT_Y": -38.714699
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.62645,
                    -38.714168999999984
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO DE APLICACION",
                "POINT_X": -72.62645,
                "POINT_Y": -38.714169
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.16348299999999,
                    -38.713981999999966
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO ESPECIAL DE TRASTORNOS DE LA COMUNICACION ORAL N\u00ba 34, DOCKSTA",
                "POINT_X": -73.163483,
                "POINT_Y": -38.713982
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.08998100000002,
                    -38.71346999999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA CODIHUE",
                "POINT_X": -73.089981,
                "POINT_Y": -38.71347
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.89836000000003,
                    -38.71315999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO EDUC. DE ADULTOS NAHUEL",
                "POINT_X": -72.89836,
                "POINT_Y": -38.71316
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.55898299999996,
                    -38.71297800000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO AUGUSTO WINTER",
                "POINT_X": -72.558983,
                "POINT_Y": -38.712978
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.15998099999996,
                    -38.71264999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COMPLEJO EDUCACIONAL CLAUDIO ARRAU LEON",
                "POINT_X": -73.159981,
                "POINT_Y": -38.71265
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.16277299999996,
                    -38.71189099999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO PARTICULAR COMERCIAL CARAHUE",
                "POINT_X": -73.162773,
                "POINT_Y": -38.711891
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.46489699999995,
                    -38.71097199999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR PICHI ITINENTO",
                "POINT_X": -72.464897,
                "POINT_Y": -38.710972
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.15563200000001,
                    -38.710640000000026
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA KIM RUKA",
                "POINT_X": -73.155632,
                "POINT_Y": -38.71064
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.16719999999995,
                    -38.70931999999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL ARCO IRIS",
                "POINT_X": -73.1672,
                "POINT_Y": -38.70932
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.752937,
                    -38.70925100000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA MOLLULCO",
                "POINT_X": -72.752937,
                "POINT_Y": -38.709251
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.57037400000002,
                    -38.70924000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO T\u00c9CNICO FEMENINO SANTA CRUZ \u00d1IELOL",
                "POINT_X": -72.570374,
                "POINT_Y": -38.70924
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.14083099999999,
                    -38.70899999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COMPLEJO EDUCACIONAL DAR\u00cdO SALAS",
                "POINT_X": -73.140831,
                "POINT_Y": -38.709
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.639488,
                    -38.70639000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COMPLEJO EDUCACIONAL LA FRONTERA",
                "POINT_X": -72.639488,
                "POINT_Y": -38.70639
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.64703399999996,
                    -38.70621100000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC.CRISTIANA DESARROLLO INTEGRAL",
                "POINT_X": -72.647034,
                "POINT_Y": -38.706211
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.12100199999998,
                    -38.70593999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR EL AMANECER",
                "POINT_X": -73.121002,
                "POINT_Y": -38.70594
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.49786399999996,
                    -38.705749999999995
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA SAN MARTIN DE PORRES",
                "POINT_X": -72.497864,
                "POINT_Y": -38.70575
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.694672,
                    -38.70510100000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LLOLLETUE",
                "POINT_X": -72.694672,
                "POINT_Y": -38.705101
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.86424299999999,
                    -38.70424999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ARENAS BLANCAS",
                "POINT_X": -72.864243,
                "POINT_Y": -38.70425
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.38730599999997,
                    -38.70380000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA MAPU- LAFKEN",
                "POINT_X": -73.387306,
                "POINT_Y": -38.7038
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.47924799999996,
                    -38.70103800000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR LA ROCA",
                "POINT_X": -72.479248,
                "POINT_Y": -38.701038
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.31448399999995,
                    -38.700358999999985
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09116",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Saavedra",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA COLLICO RANCO",
                "POINT_X": -73.314484,
                "POINT_Y": -38.700359
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.95667300000001,
                    -38.699599999999975
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA CATRIANCHE",
                "POINT_X": -72.956673,
                "POINT_Y": -38.6996
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.636871,
                    -38.69956999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA REDUCCION RALUNCOLLAN",
                "POINT_X": -72.636871,
                "POINT_Y": -38.69957
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.44590799999999,
                    -38.69792900000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09119",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Vilc\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR EL NATRE",
                "POINT_X": -72.445908,
                "POINT_Y": -38.697929
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.36754999999997,
                    -38.697333999999984
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09119",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Vilc\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "C.E.I.A VILCUN",
                "POINT_X": -72.36755,
                "POINT_Y": -38.697334
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.06195449999996,
                    -38.69703500000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR BELLAVISTA",
                "POINT_X": -73.0619545,
                "POINT_Y": -38.697035
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.01138299999997,
                    -38.69609099999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR PUEL MAPU",
                "POINT_X": -73.011383,
                "POINT_Y": -38.696091
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.04216749999996,
                    -38.693306000000035
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR COLLICO",
                "POINT_X": -73.0421675,
                "POINT_Y": -38.693306
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.35921000000002,
                    -38.69303000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09119",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Vilc\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE ZAPATITO JUGUETON",
                "POINT_X": -72.35921,
                "POINT_Y": -38.69303
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.364281,
                    -38.692520000000016
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA TRANAPUENTE",
                "POINT_X": -73.364281,
                "POINT_Y": -38.69252
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.04058800000001,
                    -38.69226800000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA GASPAR HUENCHUMAN",
                "POINT_X": -73.040588,
                "POINT_Y": -38.692268
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.36319,
                    -38.69205100000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09119",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Vilc\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA MARTIN ALONQUEO PIUTRIN",
                "POINT_X": -72.36319,
                "POINT_Y": -38.692051
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.15862300000003,
                    -38.69190999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA COLICO",
                "POINT_X": -73.158623,
                "POINT_Y": -38.69191
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58801300000002,
                    -38.69174999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA REDUCCION MONTE VERDE",
                "POINT_X": -72.588013,
                "POINT_Y": -38.69175
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.36165599999998,
                    -38.690842
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09119",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Vilc\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR VIRGEN DE FATIMA",
                "POINT_X": -72.361656,
                "POINT_Y": -38.690842
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.76567099999997,
                    -38.689528999999986
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA TROMEN BAJO",
                "POINT_X": -72.765671,
                "POINT_Y": -38.689529
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.36829399999996,
                    -38.68830099999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09119",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Vilc\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "CAMBRIDGE COLLEGE PRIMAVERA",
                "POINT_X": -72.368294,
                "POINT_Y": -38.688301
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.01068900000001,
                    -38.688189999999956
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09119",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Vilc\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PADRE OSVALDO VEGA",
                "POINT_X": -72.010689,
                "POINT_Y": -38.68819
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.677834,
                    -38.68751099999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR LA ESPIGA",
                "POINT_X": -72.677834,
                "POINT_Y": -38.687511
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.73082699999999,
                    -38.68693199999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA TROMEN ALTO",
                "POINT_X": -72.730827,
                "POINT_Y": -38.686932
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.65470099999999,
                    -38.68569899999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA EPU NEWEN",
                "POINT_X": -72.654701,
                "POINT_Y": -38.685699
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.68087000000003,
                    -38.68534100000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA MANIO CHICO",
                "POINT_X": -72.68087,
                "POINT_Y": -38.685341
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.96931999999998,
                    -38.684450000000034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE LENGUAJE SUYAI",
                "POINT_X": -72.96932,
                "POINT_Y": -38.68445
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.43470350000001,
                    -38.68399649999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09119",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Vilc\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA JOSE MANUEL BALMACEDA",
                "POINT_X": -72.4347035,
                "POINT_Y": -38.6839965
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.41680899999997,
                    -38.68262099999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA CHOMIO",
                "POINT_X": -73.416809,
                "POINT_Y": -38.682621
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.51009399999998,
                    -38.68172799999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09119",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Vilc\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COMPLEJO EDUCACIONAL LA GRANJA",
                "POINT_X": -72.510094,
                "POINT_Y": -38.681728
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.831444,
                    -38.680999999999955
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09121",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cholchol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR DOLLIMCO",
                "POINT_X": -72.831444,
                "POINT_Y": -38.681
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.47792100000004,
                    -38.67960000000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09119",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Vilc\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ALIWEN DE LLAMUCO",
                "POINT_X": -72.477921,
                "POINT_Y": -38.6796
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.25485199999999,
                    -38.677601
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA CULLINCO",
                "POINT_X": -73.254852,
                "POINT_Y": -38.677601
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.50483699999995,
                    -38.677391000000036
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09119",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Vilc\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR MONTERREY",
                "POINT_X": -72.504837,
                "POINT_Y": -38.677391
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.90377000000001,
                    -38.67227199999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA LA ARAUCARIA",
                "POINT_X": -72.90377,
                "POINT_Y": -38.672272
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.22334300000001,
                    -38.67100900000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09119",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Vilc\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR VILCUN",
                "POINT_X": -72.223343,
                "POINT_Y": -38.671009
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.29332700000003,
                    -38.67093999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09119",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Vilc\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COMPLEJO EDUCACIONAL PADRE NICOLAS",
                "POINT_X": -72.293327,
                "POINT_Y": -38.67094
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.23028999999998,
                    -38.670806999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09119",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Vilc\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC.ESP.RET.MENTAL FEYENTUN",
                "POINT_X": -72.23029,
                "POINT_Y": -38.670807
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.21961199999996,
                    -38.669929999999994
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09119",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Vilc\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA NINOS FELICES",
                "POINT_X": -72.219612,
                "POINT_Y": -38.66993
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.22879999999998,
                    -38.668730000000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09119",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Vilc\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE SUYAI VILC\u00daN",
                "POINT_X": -72.2288,
                "POINT_Y": -38.66873
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.22609699999998,
                    -38.66859800000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09119",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Vilc\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO AMERICA",
                "POINT_X": -72.226097,
                "POINT_Y": -38.668598
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.42312599999997,
                    -38.66844199999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09119",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Vilc\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR SANTA GERTRUDIS",
                "POINT_X": -72.423126,
                "POINT_Y": -38.668442
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.20088999999996,
                    -38.66759900000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09119",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Vilc\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO ARRAYAN",
                "POINT_X": -72.20089,
                "POINT_Y": -38.667599
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.06191999999996,
                    -38.66659200000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR JOSE ABELARDO NUNEZ",
                "POINT_X": -73.06192,
                "POINT_Y": -38.666592
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.97064200000003,
                    -38.666389000000024
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR INALKO",
                "POINT_X": -72.970642,
                "POINT_Y": -38.666389
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.712601,
                    -38.65969099999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BOYECO",
                "POINT_X": -72.712601,
                "POINT_Y": -38.659691
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.66578700000002,
                    -38.658778999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR BOYECO",
                "POINT_X": -72.665787,
                "POINT_Y": -38.658779
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.99613999999997,
                    -38.658691
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC.BASICA RAYEN MAHUIDA",
                "POINT_X": -72.99614,
                "POINT_Y": -38.658691
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.39420299999996,
                    -38.65856199999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA PUYANGUE",
                "POINT_X": -73.394203,
                "POINT_Y": -38.658562
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.30470299999998,
                    -38.65831000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR SANTA OLGA",
                "POINT_X": -73.304703,
                "POINT_Y": -38.65831
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.11518899999997,
                    -38.657551
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09119",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Vilc\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DAGOBERTO GODOY",
                "POINT_X": -72.115189,
                "POINT_Y": -38.657551
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.746128,
                    -38.65185550000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR REPOCURA",
                "POINT_X": -72.746128,
                "POINT_Y": -38.6518555
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.18277,
                    -38.65171800000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA HUERTOS MINEROS",
                "POINT_X": -73.18277,
                "POINT_Y": -38.651718
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.383926,
                    -38.65087899999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09119",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Vilc\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "SAN MIGUEL DE QUINTRILPE",
                "POINT_X": -72.383926,
                "POINT_Y": -38.650879
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.29373200000003,
                    -38.64831899999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO MUNICIPAL TROVOLHUE",
                "POINT_X": -73.293732,
                "POINT_Y": -38.648319
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.79569649999996,
                    -38.64813600000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09121",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cholchol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO ALIWEN",
                "POINT_X": -72.7956965,
                "POINT_Y": -38.648136
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.787003,
                    -38.646000000000036
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09121",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cholchol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA ALTAMIRA",
                "POINT_X": -72.787003,
                "POINT_Y": -38.646
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.34497099999996,
                    -38.645081000000026
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09119",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Vilc\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR SANTA MONICA",
                "POINT_X": -72.344971,
                "POINT_Y": -38.645081
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.66149899999998,
                    -38.64113999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR KIMELTU DE PANCO",
                "POINT_X": -72.661499,
                "POINT_Y": -38.64114
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.88200399999995,
                    -38.640998999999965
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09121",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cholchol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA RAYEN RUNGI",
                "POINT_X": -72.882004,
                "POINT_Y": -38.640999
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.449677,
                    -38.63698999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO LOS CASTANOS",
                "POINT_X": -72.449677,
                "POINT_Y": -38.63699
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.45516199999997,
                    -38.634040999999975
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR ANTUMALAL",
                "POINT_X": -72.455162,
                "POINT_Y": -38.634041
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.96720900000003,
                    -38.63386199999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA CHIVILCOYAN",
                "POINT_X": -72.967209,
                "POINT_Y": -38.633862
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.31395,
                    -38.63175999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ROMILIO ADRIAZOLA",
                "POINT_X": -73.31395,
                "POINT_Y": -38.63176
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.19666299999996,
                    -38.63013100000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA GOLDEN HOUSE",
                "POINT_X": -73.196663,
                "POINT_Y": -38.630131
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.47792799999996,
                    -38.621891000000005
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA COI COI",
                "POINT_X": -73.477928,
                "POINT_Y": -38.621891
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.30284100000002,
                    -38.62056000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR PILMAIQUENCO",
                "POINT_X": -73.302841,
                "POINT_Y": -38.62056
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.81535300000002,
                    -38.61922800000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09121",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cholchol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR LOS CONDORES",
                "POINT_X": -72.815353,
                "POINT_Y": -38.619228
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.73827400000003,
                    -38.61920200000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA CONOCO CHICO",
                "POINT_X": -72.738274,
                "POINT_Y": -38.619202
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.495201,
                    -38.613811
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA PUMALAL",
                "POINT_X": -72.495201,
                "POINT_Y": -38.613811
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.377876,
                    -38.61151899999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA REWE KIMUN",
                "POINT_X": -72.377876,
                "POINT_Y": -38.611519
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.84252699999998,
                    -38.60757099999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09121",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cholchol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE CHOL-CHOL",
                "POINT_X": -72.842527,
                "POINT_Y": -38.607571
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.71423299999995,
                    -38.60685000000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA SAN ANTONIO DE NIENOCO",
                "POINT_X": -72.714233,
                "POINT_Y": -38.60685
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.84349800000003,
                    -38.60597999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09121",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cholchol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO JAMES MUNDELL",
                "POINT_X": -72.843498,
                "POINT_Y": -38.60598
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.69584699999996,
                    -38.60538099999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA COLLIMALLIN",
                "POINT_X": -72.695847,
                "POINT_Y": -38.605381
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.84243799999999,
                    -38.60422899999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09121",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cholchol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO INTERCULTURAL T\u00c9CNICO PROFESIONAL GUACOLDA",
                "POINT_X": -72.842438,
                "POINT_Y": -38.604229
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.846893,
                    -38.60335900000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09121",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cholchol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO SAN FRANCISCO DE ASIS DE CHOL CHOL",
                "POINT_X": -72.846893,
                "POINT_Y": -38.603359
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.84899899999999,
                    -38.60255100000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09121",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cholchol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR TRAYENCO",
                "POINT_X": -72.848999,
                "POINT_Y": -38.602551
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.84697700000001,
                    -38.60242799999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09121",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cholchol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO ANGLICANO WILLIAM WILSON",
                "POINT_X": -72.846977,
                "POINT_Y": -38.602428
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.84790799999996,
                    -38.60156999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09121",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cholchol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA CAMPANARIO",
                "POINT_X": -72.847908,
                "POINT_Y": -38.60157
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.84790799999996,
                    -38.60156999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09121",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cholchol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA EL PROGRESO",
                "POINT_X": -72.847908,
                "POINT_Y": -38.60157
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.84790799999996,
                    -38.60156999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09121",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cholchol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA MALALCHE BAJO",
                "POINT_X": -72.847908,
                "POINT_Y": -38.60157
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.84790799999996,
                    -38.60156999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09121",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cholchol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA NUEVA AURORA",
                "POINT_X": -72.847908,
                "POINT_Y": -38.60157
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.84790799999996,
                    -38.60156999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09121",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cholchol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA PICHIRAYEN",
                "POINT_X": -72.847908,
                "POINT_Y": -38.60157
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.84790799999996,
                    -38.60156999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09121",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cholchol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA RUCAPANGUE",
                "POINT_X": -72.847908,
                "POINT_Y": -38.60157
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.84790799999996,
                    -38.60156999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09121",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cholchol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA SANTA CAROLINA",
                "POINT_X": -72.847908,
                "POINT_Y": -38.60157
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.84790799999996,
                    -38.60156999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09121",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cholchol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA COIHUE CURACO",
                "POINT_X": -72.847908,
                "POINT_Y": -38.60157
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.84790799999996,
                    -38.60156999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09121",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cholchol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA LOS AVELLANOS",
                "POINT_X": -72.847908,
                "POINT_Y": -38.60157
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.21861299999996,
                    -38.60060900000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA MUNICIPAL DINAMARCA",
                "POINT_X": -73.218613,
                "POINT_Y": -38.600609
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.849129,
                    -38.600398999999975
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09121",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cholchol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO AGRICOLA CHOL CHOL",
                "POINT_X": -72.849129,
                "POINT_Y": -38.600399
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.78488899999996,
                    -38.59979999999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09121",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cholchol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR RENACO",
                "POINT_X": -72.784889,
                "POINT_Y": -38.5998
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.46785699999998,
                    -38.59397099999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR CENTRO LONCOYAMO",
                "POINT_X": -73.467857,
                "POINT_Y": -38.593971
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.36084700000002,
                    -38.589340000000036
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR SAN RAFAEL",
                "POINT_X": -72.360847,
                "POINT_Y": -38.58934
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.15558600000003,
                    -38.588489999999965
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA POETISA GABRIELA MISTRAL",
                "POINT_X": -73.155586,
                "POINT_Y": -38.58849
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.87207000000001,
                    -38.58737899999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09121",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cholchol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR COPINCHE",
                "POINT_X": -72.87207,
                "POINT_Y": -38.587379
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.04209099999996,
                    -38.58529999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA VISTA HERMOSA",
                "POINT_X": -72.042091,
                "POINT_Y": -38.5853
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.33009299999998,
                    -38.584549000000024
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA MUCO CHUREO",
                "POINT_X": -72.330093,
                "POINT_Y": -38.584549
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.42797000000002,
                    -38.58088300000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL CLARO DE LUNA",
                "POINT_X": -72.42797,
                "POINT_Y": -38.580883
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.71439400000003,
                    -38.57881900000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR SAN MATEO",
                "POINT_X": -72.714394,
                "POINT_Y": -38.578819
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.85018900000003,
                    -38.57849900000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09121",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cholchol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR PROF.NIMIA RIVAS",
                "POINT_X": -72.850189,
                "POINT_Y": -38.578499
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.11206800000002,
                    -38.57794999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR COLLIN",
                "POINT_X": -72.112068,
                "POINT_Y": -38.57795
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.32058000000004,
                    -38.57702999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR COLONIA LAS NOCHAS",
                "POINT_X": -73.32058,
                "POINT_Y": -38.57703
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.26824199999999,
                    -38.57675199999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09119",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Vilc\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA VEGA REDONDA",
                "POINT_X": -72.268242,
                "POINT_Y": -38.576752
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.42869599999997,
                    -38.571853999999995
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. ESPECIAL LENGUAJE STA. PATRICIA",
                "POINT_X": -72.428696,
                "POINT_Y": -38.571854
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.760582,
                    -38.571819000000026
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09106",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Galvarino",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA SANTA VICTORIA",
                "POINT_X": -72.760582,
                "POINT_Y": -38.571819
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.31273700000003,
                    -38.57133099999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA VEGA LARGA",
                "POINT_X": -72.312737,
                "POINT_Y": -38.571331
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.35938299999995,
                    -38.566109000000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA SAN LUIS DE ROBLER-A",
                "POINT_X": -72.359383,
                "POINT_Y": -38.566109
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.20221700000005,
                    -38.56467100000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA DINAMARCA, LUCERO",
                "POINT_X": -73.202217,
                "POINT_Y": -38.564671
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.23824299999995,
                    -38.56446099999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09119",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Vilc\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA COLLIN ALTO",
                "POINT_X": -72.238243,
                "POINT_Y": -38.564461
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.08682299999998,
                    -38.564369000000006
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA EL ESCUDO",
                "POINT_X": -72.086823,
                "POINT_Y": -38.564369
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.42943000000002,
                    -38.562823999999985
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESP.LENGUAJE ANDALUE",
                "POINT_X": -72.42943,
                "POINT_Y": -38.562824
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.73969999999997,
                    -38.561981000000046
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09106",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Galvarino",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA QUINAHUE",
                "POINT_X": -72.7397,
                "POINT_Y": -38.561981
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.88558199999997,
                    -38.56116099999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09121",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cholchol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR SANTA ISABEL",
                "POINT_X": -72.885582,
                "POINT_Y": -38.561161
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.86509700000002,
                    -38.55976100000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09121",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cholchol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR BANDERA",
                "POINT_X": -72.865097,
                "POINT_Y": -38.559761
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.94776899999994,
                    -38.55831099999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09121",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cholchol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR INES DE SUAREZ",
                "POINT_X": -72.947769,
                "POINT_Y": -38.558311
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.776421,
                    -38.55824449999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09106",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Galvarino",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR LUIS CRUZ MARTINEZ",
                "POINT_X": -72.776421,
                "POINT_Y": -38.5582445
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.91745799999995,
                    -38.555611000000034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09121",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cholchol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR COIPUCO",
                "POINT_X": -72.917458,
                "POINT_Y": -38.555611
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.17082199999997,
                    -38.555450000000036
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA CAMARONES",
                "POINT_X": -73.170822,
                "POINT_Y": -38.55545
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.78993199999996,
                    -38.55497000000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09106",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Galvarino",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE HUAMPOMALLIN",
                "POINT_X": -72.789932,
                "POINT_Y": -38.55497
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.43016000000003,
                    -38.553794999999965
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO EDUCACION DE ADULTOS NAHUEL",
                "POINT_X": -72.43016,
                "POINT_Y": -38.553795
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.01967149999999,
                    -38.55108100000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09121",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cholchol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE LENGUAJE ALTUE",
                "POINT_X": -73.0196715,
                "POINT_Y": -38.551081
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.71169999999998,
                    -38.55041100000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09106",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Galvarino",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR RAPA",
                "POINT_X": -72.7117,
                "POINT_Y": -38.550411
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.47923999999998,
                    -38.54861100000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA BAJO YUPEHUE",
                "POINT_X": -73.47924,
                "POINT_Y": -38.548611
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.43776000000003,
                    -38.547634000000016
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL AYELEN",
                "POINT_X": -72.43776,
                "POINT_Y": -38.547634
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.78959699999996,
                    -38.547450999999974
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09106",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Galvarino",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR SANTA MARIA",
                "POINT_X": -72.789597,
                "POINT_Y": -38.547451
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.43088499999999,
                    -38.544764999999956
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL HORMIGUITA",
                "POINT_X": -72.430885,
                "POINT_Y": -38.544765
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.05239099999997,
                    -38.54412099999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA LAS MINAS",
                "POINT_X": -72.052391,
                "POINT_Y": -38.544121
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58547200000001,
                    -38.54214450000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR BOLLILCO",
                "POINT_X": -72.585472,
                "POINT_Y": -38.5421445
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.43750799999997,
                    -38.540081
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA AMELIA GODOY",
                "POINT_X": -72.437508,
                "POINT_Y": -38.540081
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.25620299999997,
                    -38.538971
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR QUILACURA",
                "POINT_X": -72.256203,
                "POINT_Y": -38.538971
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.42717799999996,
                    -38.53855199999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESP. DE LENGUAJE MI MUNDO EN PALABRAS",
                "POINT_X": -72.427178,
                "POINT_Y": -38.538552
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.350517,
                    -38.53828000000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA MATTE Y SANCHEZ",
                "POINT_X": -73.350517,
                "POINT_Y": -38.53828
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.430237,
                    -38.53786800000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PART. SUBVENCIONADA AMANCAY",
                "POINT_X": -72.430237,
                "POINT_Y": -38.537868
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.42227899999997,
                    -38.53720100000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA GUACOLDA",
                "POINT_X": -72.422279,
                "POINT_Y": -38.537201
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.42118099999999,
                    -38.53714000000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR CORAZON DE JESUS",
                "POINT_X": -72.421181,
                "POINT_Y": -38.53714
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.88166800000005,
                    -38.536339000000005
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09121",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cholchol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR PIUHUICHEN",
                "POINT_X": -72.881668,
                "POINT_Y": -38.536339
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.25316599999995,
                    -38.535819999999966
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR HUINCA RAILAO",
                "POINT_X": -72.253166,
                "POINT_Y": -38.53582
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.42085300000002,
                    -38.53400000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO POLITECNICO EMA ESPINOZA CORREA",
                "POINT_X": -72.420853,
                "POINT_Y": -38.534
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.43929300000005,
                    -38.533840000000005
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LOS CACHORROS",
                "POINT_X": -72.439293,
                "POINT_Y": -38.53384
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.43929300000005,
                    -38.533840000000005
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LOS CARRERA",
                "POINT_X": -72.439293,
                "POINT_Y": -38.53384
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.38297300000002,
                    -38.53374900000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR LOS HUALLES",
                "POINT_X": -72.382973,
                "POINT_Y": -38.533749
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.43672200000003,
                    -38.53361099999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO H-C JORGE TEILLIER SANDOVAL",
                "POINT_X": -72.436722,
                "POINT_Y": -38.533611
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.4382019,
                    -38.532188419999954
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE LAUTARO",
                "POINT_X": -72.4382019,
                "POINT_Y": -38.53218842
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.70287299999998,
                    -38.53148999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09106",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Galvarino",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA MANIUCO",
                "POINT_X": -72.702873,
                "POINT_Y": -38.53149
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.438713,
                    -38.530860999999994
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC.PART.SAN FRANCISCO DE ASIS - LAUTARO",
                "POINT_X": -72.438713,
                "POINT_Y": -38.530861
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.31477399999999,
                    -38.52867099999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR NUEVA DOLLINCO",
                "POINT_X": -72.314774,
                "POINT_Y": -38.528671
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.434799,
                    -38.526950999999954
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA NUMERO SEIS",
                "POINT_X": -72.434799,
                "POINT_Y": -38.526951
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.283073,
                    -38.52396000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DOLLICO ALTO",
                "POINT_X": -72.283073,
                "POINT_Y": -38.52396
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.87793000000002,
                    -38.52314000000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09121",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cholchol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR COILACO",
                "POINT_X": -72.87793,
                "POINT_Y": -38.52314
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.48660999999996,
                    -38.52255999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR VISTA HERMOSA",
                "POINT_X": -73.48661,
                "POINT_Y": -38.52256
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.41245299999999,
                    -38.52196099999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA ALTO YUPEHUE",
                "POINT_X": -73.412453,
                "POINT_Y": -38.521961
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.27980800000003,
                    -38.52148099999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA TRES ESQUINAS",
                "POINT_X": -72.279808,
                "POINT_Y": -38.521481
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.43657700000003,
                    -38.52036999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA IRENE FREI",
                "POINT_X": -72.436577,
                "POINT_Y": -38.52037
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.27586400000001,
                    -38.52024099999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR EL MIRADOR",
                "POINT_X": -73.275864,
                "POINT_Y": -38.520241
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.75907100000003,
                    -38.51961900000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09106",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Galvarino",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA PELANTARO",
                "POINT_X": -72.759071,
                "POINT_Y": -38.519619
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.91219,
                    -38.511932000000016
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09121",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cholchol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO DE ADULTOS INAPEWMA",
                "POINT_X": -72.91219,
                "POINT_Y": -38.511932
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.91565699999998,
                    -38.50639000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09121",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cholchol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA NUEVOS COPIHUES",
                "POINT_X": -72.915657,
                "POINT_Y": -38.50639
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.48406999999996,
                    -38.505909000000024
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA MALPICHAHUE",
                "POINT_X": -72.48407,
                "POINT_Y": -38.505909
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58085599999998,
                    -38.49971000000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA VILLA COIHUECO",
                "POINT_X": -72.580856,
                "POINT_Y": -38.49971
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.884071,
                    -38.49951899999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09121",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cholchol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR HUEICO",
                "POINT_X": -72.884071,
                "POINT_Y": -38.499519
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.99756145999999,
                    -38.492556355000026
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09121",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cholchol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR RENACER",
                "POINT_X": -72.99756146,
                "POINT_Y": -38.492556355
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.32066299999997,
                    -38.492039000000034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR ALTO TIRUA",
                "POINT_X": -73.320663,
                "POINT_Y": -38.492039
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.60896299999996,
                    -38.49169200000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR VALLEPENCO",
                "POINT_X": -72.608963,
                "POINT_Y": -38.491692
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.24397999999998,
                    -38.49153899999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA VILLA LAS ARAUCARIAS",
                "POINT_X": -73.24398,
                "POINT_Y": -38.491539
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.20023299999995,
                    -38.490821999999966
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA SANTA YOLANDA",
                "POINT_X": -72.200233,
                "POINT_Y": -38.490822
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.80171999999999,
                    -38.48998999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09106",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Galvarino",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA MUNICIPAL NILPE",
                "POINT_X": -72.80172,
                "POINT_Y": -38.48999
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.326538,
                    -38.48929999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA NIERECO",
                "POINT_X": -72.326538,
                "POINT_Y": -38.4893
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.34577199999995,
                    -38.48634000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR BAJO PELLAHUEN",
                "POINT_X": -73.345772,
                "POINT_Y": -38.48634
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.73574800000002,
                    -38.484459
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09106",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Galvarino",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA MUNICIPAL DE LLUQUENTUE",
                "POINT_X": -72.735748,
                "POINT_Y": -38.484459
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.57148699999999,
                    -38.481891999999974
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09113",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Perquenco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR LA ESTRELLA",
                "POINT_X": -72.571487,
                "POINT_Y": -38.481892
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.920387,
                    -38.479389
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09106",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Galvarino",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR EL PERAL",
                "POINT_X": -72.920387,
                "POINT_Y": -38.479389
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.24385800000003,
                    -38.470211
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA ALTO MECO",
                "POINT_X": -72.243858,
                "POINT_Y": -38.470211
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.85018900000003,
                    -38.46918100000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09106",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Galvarino",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA SAN JUAN DE AILLINCO",
                "POINT_X": -72.850189,
                "POINT_Y": -38.469181
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.38580299999997,
                    -38.466708999999966
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09113",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Perquenco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA PARLAMENTO",
                "POINT_X": -72.385803,
                "POINT_Y": -38.466709
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.92208100000002,
                    -38.466381000000005
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09106",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Galvarino",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR EL JARDIN",
                "POINT_X": -72.922081,
                "POINT_Y": -38.466381
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.69721200000001,
                    -38.46569100000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09106",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Galvarino",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA FORTIN NIELOL",
                "POINT_X": -72.697212,
                "POINT_Y": -38.465691
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.96629663000002,
                    -38.46269675999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09106",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Galvarino",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA SAN JUAN DE DIOS",
                "POINT_X": -72.96629663,
                "POINT_Y": -38.46269676
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.363905,
                    -38.46127150000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09113",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Perquenco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE GIRASOL",
                "POINT_X": -72.363905,
                "POINT_Y": -38.4612715
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.17775700000004,
                    -38.45706900000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA CHUMIL",
                "POINT_X": -72.177757,
                "POINT_Y": -38.457069
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.681999,
                    -38.45212900000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09106",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Galvarino",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA NUEVA MILLARAYEN",
                "POINT_X": -72.681999,
                "POINT_Y": -38.452129
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.860222,
                    -38.43557000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09106",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Galvarino",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA TRIF TRIFCO",
                "POINT_X": -72.860222,
                "POINT_Y": -38.43557
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.90907300000002,
                    -38.434440999999964
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09106",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Galvarino",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA TRABUNQUILLEM",
                "POINT_X": -72.909073,
                "POINT_Y": -38.434441
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.39077800000001,
                    -38.43096900000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09113",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Perquenco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO AGRICOLA SAN SEBASTIAN",
                "POINT_X": -72.390778,
                "POINT_Y": -38.430969
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.86492899999999,
                    -38.42446100000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09106",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Galvarino",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR RENICURA",
                "POINT_X": -72.864929,
                "POINT_Y": -38.424461
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.37535099999998,
                    -38.420490000000015
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09113",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Perquenco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO ISABEL POBLETE V.",
                "POINT_X": -72.375351,
                "POINT_Y": -38.42049
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.28830699999999,
                    -38.4189
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09113",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Perquenco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA PART VISTA HERMOSA",
                "POINT_X": -72.288307,
                "POINT_Y": -38.4189
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.777298,
                    -38.41722900000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09106",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Galvarino",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA MUNICIPAL GABRIELA MISTRAL",
                "POINT_X": -72.777298,
                "POINT_Y": -38.417229
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.78132600000004,
                    -38.41688899999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09106",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Galvarino",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO GREGORIO URRUTIA",
                "POINT_X": -72.781326,
                "POINT_Y": -38.416889
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.16323899999996,
                    -38.41605
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR CHANGO",
                "POINT_X": -73.163239,
                "POINT_Y": -38.41605
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.77739700000004,
                    -38.41391000000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09106",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Galvarino",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA MUNICIPAL RIO QUILLEN",
                "POINT_X": -72.777397,
                "POINT_Y": -38.41391
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.78073999999995,
                    -38.413819999999966
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09106",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Galvarino",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL SEMILLITAS DEL VALLE",
                "POINT_X": -72.78074,
                "POINT_Y": -38.41382
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.776115,
                    -38.412937
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09106",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Galvarino",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DAME LA MANO",
                "POINT_X": -72.776115,
                "POINT_Y": -38.412937
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.782516,
                    -38.41218199999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09106",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Galvarino",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO JUAN PABLO II",
                "POINT_X": -72.782516,
                "POINT_Y": -38.412182
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.78417199999998,
                    -38.40887799999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09106",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Galvarino",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA YAIMA",
                "POINT_X": -72.784172,
                "POINT_Y": -38.408878
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.97931699999998,
                    -38.40298799999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09106",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Galvarino",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RUCATRARO ALTO",
                "POINT_X": -72.979317,
                "POINT_Y": -38.402988
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.844116,
                    -38.39593900000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09106",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Galvarino",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA DE LA PIEDRA",
                "POINT_X": -72.844116,
                "POINT_Y": -38.395939
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.71762099999995,
                    -38.38407899999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09106",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Galvarino",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA DE EL CAPRICHO",
                "POINT_X": -72.717621,
                "POINT_Y": -38.384079
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.51395425999999,
                    -38.36943241500003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09113",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Perquenco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RUCAHUE",
                "POINT_X": -72.51395426,
                "POINT_Y": -38.369432415
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.35909300000003,
                    -38.366901000000006
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09113",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Perquenco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR LAS CEREZAS",
                "POINT_X": -72.359093,
                "POINT_Y": -38.366901
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.868988,
                    -38.36437999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09106",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Galvarino",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA REDUCCION PANGUECO",
                "POINT_X": -72.868988,
                "POINT_Y": -38.36438
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.79757700000005,
                    -38.35097100000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09106",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Galvarino",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA QUETRE",
                "POINT_X": -72.797577,
                "POINT_Y": -38.350971
            }
        }
    ]
}