puntos = {
    "type": "FeatureCollection",
    "features": [
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.42587299999998,
                    -40.630489000000026
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14204",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "R\u00edo Bueno",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL MANTILHUE ALTO",
                "POINT_X": -72.425873,
                "POINT_Y": -40.630489
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.59501599999999,
                    -40.623611
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14204",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "R\u00edo Bueno",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR PLAYA GRANDE",
                "POINT_X": -72.595016,
                "POINT_Y": -40.623611
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.48510000000002,
                    -40.617088000000024
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14204",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "R\u00edo Bueno",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL VALLE MANTILHUE BAJO",
                "POINT_X": -72.4851,
                "POINT_Y": -40.617088
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.40699800000003,
                    -40.613129000000015
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14204",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "R\u00edo Bueno",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA CERRO ALEGRE",
                "POINT_X": -72.406998,
                "POINT_Y": -40.613129
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.67034900000002,
                    -40.60528899999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14204",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "R\u00edo Bueno",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR TREHUACO",
                "POINT_X": -72.670349,
                "POINT_Y": -40.605289
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.51645700000003,
                    -40.60105900000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14204",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "R\u00edo Bueno",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL EL ARRAYAN",
                "POINT_X": -72.516457,
                "POINT_Y": -40.601059
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.66409300000002,
                    -40.58031099999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14204",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "R\u00edo Bueno",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR BOQUIAL",
                "POINT_X": -72.664093,
                "POINT_Y": -40.580311
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.65010099999998,
                    -40.576529999999956
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14204",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "R\u00edo Bueno",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL CHIRRE",
                "POINT_X": -72.650101,
                "POINT_Y": -40.57653
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.54519999999997,
                    -40.563879000000014
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14204",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "R\u00edo Bueno",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO ARTURO PRAT CHACON",
                "POINT_X": -72.5452,
                "POINT_Y": -40.563879
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.73423,
                    -40.56291999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14204",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "R\u00edo Bueno",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PART. EL PARQUE PONHUIPA",
                "POINT_X": -72.73423,
                "POINT_Y": -40.56292
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.77259799999997,
                    -40.55492000000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14204",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "R\u00edo Bueno",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL CARIMALLIN BAJO",
                "POINT_X": -72.772598,
                "POINT_Y": -40.55492
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58949299999999,
                    -40.53056000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14204",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "R\u00edo Bueno",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL SANTA ISABEL",
                "POINT_X": -72.589493,
                "POINT_Y": -40.53056
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.69788400000002,
                    -40.52822100000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14204",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "R\u00edo Bueno",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL CHAMPULLI",
                "POINT_X": -72.697884,
                "POINT_Y": -40.528221
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.65770700000002,
                    -40.52471200000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14204",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "R\u00edo Bueno",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR LOS AZADORES",
                "POINT_X": -72.657707,
                "POINT_Y": -40.524712
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.60830699999995,
                    -40.51108199999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14204",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "R\u00edo Bueno",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL CURRALHUE GRANDE",
                "POINT_X": -72.608307,
                "POINT_Y": -40.511082
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.53369899999997,
                    -40.49731100000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14204",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "R\u00edo Bueno",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR EL MINERO",
                "POINT_X": -72.533699,
                "POINT_Y": -40.497311
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.88157699999996,
                    -40.49412899999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14204",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "R\u00edo Bueno",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR NUEVA LUMACO",
                "POINT_X": -72.881577,
                "POINT_Y": -40.494129
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.78618599999999,
                    -40.491588999999976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14204",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "R\u00edo Bueno",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR NOLGUEHUE",
                "POINT_X": -72.786186,
                "POINT_Y": -40.491589
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.62989800000001,
                    -40.48616000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14204",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "R\u00edo Bueno",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL FUTAHUENTE",
                "POINT_X": -72.629898,
                "POINT_Y": -40.48616
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.85331,
                    -40.480370000000036
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14204",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "R\u00edo Bueno",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL CURRALHUE CHICO",
                "POINT_X": -72.85331,
                "POINT_Y": -40.48037
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.72454799999997,
                    -40.46808999999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14204",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "R\u00edo Bueno",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA SAN JOSE DE FILUCO",
                "POINT_X": -72.724548,
                "POINT_Y": -40.46809
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.846512,
                    -40.45080900000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14204",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "R\u00edo Bueno",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL TIQUECO",
                "POINT_X": -72.846512,
                "POINT_Y": -40.450809
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.65289299999998,
                    -40.443271999999986
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14204",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "R\u00edo Bueno",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR EL RADAL",
                "POINT_X": -72.652893,
                "POINT_Y": -40.443272
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58794750000001,
                    -40.43684949999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14204",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "R\u00edo Bueno",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA CARLOS CONDELL",
                "POINT_X": -72.5879475,
                "POINT_Y": -40.4368495
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.80536700000005,
                    -40.41819000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14204",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "R\u00edo Bueno",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO RURAL CRUCERO",
                "POINT_X": -72.805367,
                "POINT_Y": -40.41819
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.70435299999994,
                    -40.40198899999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14204",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "R\u00edo Bueno",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL TRAPI",
                "POINT_X": -72.704353,
                "POINT_Y": -40.401989
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.107147,
                    -40.37651100000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14203",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "Lago Ranco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR ESTRELLA SOLITARIA",
                "POINT_X": -72.107147,
                "POINT_Y": -40.376511
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.32193799999996,
                    -40.374408999999986
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14203",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "Lago Ranco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL PISU-PISUE",
                "POINT_X": -72.321938,
                "POINT_Y": -40.374409
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.61714899999996,
                    -40.37332200000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14204",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "R\u00edo Bueno",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL VIVANCO",
                "POINT_X": -72.617149,
                "POINT_Y": -40.373322
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.46208999999996,
                    -40.36013
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14203",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "Lago Ranco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR HUEIMEN",
                "POINT_X": -72.46209,
                "POINT_Y": -40.36013
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.68580599999996,
                    -40.35083000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14204",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "R\u00edo Bueno",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR TRAPI",
                "POINT_X": -72.685806,
                "POINT_Y": -40.35083
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.10742200000001,
                    -40.34450100000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14203",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "Lago Ranco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR POCURA",
                "POINT_X": -72.107422,
                "POINT_Y": -40.344501
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.94368000000001,
                    -40.34146899999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14204",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "R\u00edo Bueno",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO TCO. PROF. DE RIO BUENO",
                "POINT_X": -72.94368,
                "POINT_Y": -40.341469
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.955857,
                    -40.34136899999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14204",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "R\u00edo Bueno",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "CEIA SAN SEBASTIAN",
                "POINT_X": -72.955857,
                "POINT_Y": -40.341369
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.10302000000004,
                    -40.339320999999984
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14203",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "Lago Ranco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR CARRAN",
                "POINT_X": -72.10302,
                "POINT_Y": -40.339321
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.948257,
                    -40.33886000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14204",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "R\u00edo Bueno",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PAMPA RIOS",
                "POINT_X": -72.948257,
                "POINT_Y": -40.33886
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.257042,
                    -40.33863100000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14201",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "La Uni\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR LLAQUITO",
                "POINT_X": -73.257042,
                "POINT_Y": -40.338631
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.95777900000004,
                    -40.33829899999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14204",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "R\u00edo Bueno",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA RIO BUENO",
                "POINT_X": -72.957779,
                "POINT_Y": -40.338299
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.94736999999998,
                    -40.336760000000005
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14204",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "R\u00edo Bueno",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL GASPARIN",
                "POINT_X": -72.94737,
                "POINT_Y": -40.33676
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.729393,
                    -40.33652100000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14204",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "R\u00edo Bueno",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PART LA AGUADA",
                "POINT_X": -72.729393,
                "POINT_Y": -40.336521
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.94957000000002,
                    -40.336207999999985
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14204",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "R\u00edo Bueno",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO VICENTE PEREZ ROSALES",
                "POINT_X": -72.94957,
                "POINT_Y": -40.336208
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.95784799999998,
                    -40.335139999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14204",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "R\u00edo Bueno",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO CELIPRAS RIO BUENO",
                "POINT_X": -72.957848,
                "POINT_Y": -40.33514
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.96239499999996,
                    -40.335080000000005
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14204",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "R\u00edo Bueno",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE ADULTOS DE RIO BUENO",
                "POINT_X": -72.962395,
                "POINT_Y": -40.33508
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.55655699999997,
                    -40.334129000000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14203",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "Lago Ranco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COMPLEJO EDUCACIONAL IGNAO",
                "POINT_X": -72.556557,
                "POINT_Y": -40.334129
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.94930300000004,
                    -40.333289999999955
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14204",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "R\u00edo Bueno",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO PARTICULAR CARDENAL RAUL SILVA HENRIQ",
                "POINT_X": -72.949303,
                "POINT_Y": -40.33329
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.95493999999997,
                    -40.331173000000035
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14204",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "R\u00edo Bueno",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "CENT.EDUC.INTEG.ADULTOS PROFASOC",
                "POINT_X": -72.95494,
                "POINT_Y": -40.331173
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.94317599999997,
                    -40.33037899999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14204",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "R\u00edo Bueno",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA PATRICIO LYNCH",
                "POINT_X": -72.943176,
                "POINT_Y": -40.330379
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.22518999999997,
                    -40.32980000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14203",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "Lago Ranco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "CENTRO EDUCACIONAL INTEGRADO DE ADULTOS LATINOAMERICANO",
                "POINT_X": -72.22519,
                "POINT_Y": -40.3298
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.61629850000001,
                    -40.32911100000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14204",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "R\u00edo Bueno",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL EL MIRADOR",
                "POINT_X": -72.6162985,
                "POINT_Y": -40.329111
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.31748199999996,
                    -40.327709000000034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14203",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "Lago Ranco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL PITRENO",
                "POINT_X": -72.317482,
                "POINT_Y": -40.327709
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.377411,
                    -40.323448
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14203",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "Lago Ranco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL ILIHUE",
                "POINT_X": -72.377411,
                "POINT_Y": -40.323448
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.967537,
                    -40.32107199999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14203",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "Lago Ranco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR RUPUMEICA",
                "POINT_X": -71.967537,
                "POINT_Y": -40.321072
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.20941200000004,
                    -40.31848900000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14203",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "Lago Ranco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL RININAHUE",
                "POINT_X": -72.209412,
                "POINT_Y": -40.318489
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58537299999998,
                    -40.31342899999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14203",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "Lago Ranco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO ALTAS CUMBRES",
                "POINT_X": -72.585373,
                "POINT_Y": -40.313429
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.00021399999997,
                    -40.313129
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14201",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "La Uni\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO BICENTENARIO INGENIERO RICARDO FENNER RUEDI",
                "POINT_X": -73.000214,
                "POINT_Y": -40.313129
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.97689800000003,
                    -40.312340000000006
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14202",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "Futrono",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL HUEINAHUE",
                "POINT_X": -71.976898,
                "POINT_Y": -40.31234
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.00235700000002,
                    -40.31053900000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14201",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "La Uni\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO AGRICOLA Y TECNOLOGICO WERNER GROB STOLZENBACH",
                "POINT_X": -73.002357,
                "POINT_Y": -40.310539
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.396243845,
                    -40.30788212500002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14203",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "Lago Ranco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL COIHUECO",
                "POINT_X": -72.396243845,
                "POINT_Y": -40.307882125
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.69254299999996,
                    -40.30704099999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14204",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "R\u00edo Bueno",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL COLONIA DIUMEN",
                "POINT_X": -72.692543,
                "POINT_Y": -40.307041
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.7947695,
                    -40.30690000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14204",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "R\u00edo Bueno",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA LICARAYEN",
                "POINT_X": -72.7947695,
                "POINT_Y": -40.3069
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.058929,
                    -40.30517999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14201",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "La Uni\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ALDEA CAMPESINA",
                "POINT_X": -73.058929,
                "POINT_Y": -40.30518
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.07441700000004,
                    -40.303291000000016
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14201",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "La Uni\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PRESIDENTE JORGE ALESSANDRI R.",
                "POINT_X": -73.074417,
                "POINT_Y": -40.303291
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.13982000000001,
                    -40.30124999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14201",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "La Uni\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "CENTRO DE EDUC. DE ADULTOS ELIER",
                "POINT_X": -73.13982,
                "POINT_Y": -40.30125
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.139587,
                    -40.30096099999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14201",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "La Uni\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR LAGO VERDE",
                "POINT_X": -73.139587,
                "POINT_Y": -40.300961
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.075226,
                    -40.29952200000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14201",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "La Uni\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "GARDEN COLLEGE",
                "POINT_X": -73.075226,
                "POINT_Y": -40.299522
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.07503999999997,
                    -40.29948399999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14201",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "La Uni\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO AGUILAS DEL SUR",
                "POINT_X": -73.07504,
                "POINT_Y": -40.299484
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.07370000000003,
                    -40.29938900000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14201",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "La Uni\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO PADRE DAMIAN",
                "POINT_X": -73.0737,
                "POINT_Y": -40.299389
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.07451599999996,
                    -40.299319999999994
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14201",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "La Uni\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO NACIONAL DE LA UNION",
                "POINT_X": -73.074516,
                "POINT_Y": -40.29932
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.09224699999996,
                    -40.299271000000026
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14203",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "Lago Ranco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR CARRAN CHICO",
                "POINT_X": -72.092247,
                "POINT_Y": -40.299271
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.07605999999998,
                    -40.29870000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14201",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "La Uni\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LENGUAJE VER Y HABLAR",
                "POINT_X": -73.07606,
                "POINT_Y": -40.2987
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.08361100000002,
                    -40.29813000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14201",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "La Uni\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO RECTOR ABDON ANDRADE COLOMA",
                "POINT_X": -73.083611,
                "POINT_Y": -40.29813
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.07873535000002,
                    -40.29660034000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14201",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "La Uni\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO DE CULTURA Y DIFUSION ARTISTICA",
                "POINT_X": -73.07873535,
                "POINT_Y": -40.29660034
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.083,
                    -40.295719000000034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14201",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "La Uni\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR AYELEN",
                "POINT_X": -73.083,
                "POINT_Y": -40.295719
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.08605999999997,
                    -40.295139000000006
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14201",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "La Uni\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COL. EDUC VICTOR MANUEL GIOVANETTI ASTUDILLO",
                "POINT_X": -73.08606,
                "POINT_Y": -40.295139
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.08437999999997,
                    -40.294867999999965
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14201",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "La Uni\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO ALEMAN R.A. PHILIPPI",
                "POINT_X": -73.08438,
                "POINT_Y": -40.294868
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.079422,
                    -40.29233899999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14201",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "La Uni\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO TECNICO PROFESIONAL N\u00b01 HONORIO OJEDA VALDERAS",
                "POINT_X": -73.079422,
                "POINT_Y": -40.292339
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.07789600000002,
                    -40.29207199999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14201",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "La Uni\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE LENGUAJE FOR FARIS",
                "POINT_X": -73.077896,
                "POINT_Y": -40.292072
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.08126000000001,
                    -40.29119999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14201",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "La Uni\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE ESTIMULACION E INTEGRACION EL UMBRAL",
                "POINT_X": -73.08126,
                "POINT_Y": -40.2912
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.08401489000005,
                    -40.291072850000006
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14201",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "La Uni\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC.DIFERENC.VILLA SAN JOSE DE LA UNION",
                "POINT_X": -73.08401489,
                "POINT_Y": -40.29107285
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.08254200000003,
                    -40.290889999999976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14201",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "La Uni\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LA UNION",
                "POINT_X": -73.082542,
                "POINT_Y": -40.29089
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.08254200000003,
                    -40.290889999999976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14201",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "La Uni\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RADIMADI",
                "POINT_X": -73.082542,
                "POINT_Y": -40.29089
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.08254200000003,
                    -40.290889999999976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14201",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "La Uni\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL CARIMANCA",
                "POINT_X": -73.082542,
                "POINT_Y": -40.29089
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.08254200000003,
                    -40.290889999999976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14201",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "La Uni\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL CHOROICO",
                "POINT_X": -73.082542,
                "POINT_Y": -40.29089
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.08254200000003,
                    -40.290889999999976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14201",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "La Uni\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL FLOR M. MUNDACA H.",
                "POINT_X": -73.082542,
                "POINT_Y": -40.29089
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.08254200000003,
                    -40.290889999999976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14201",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "La Uni\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL FOLLECO",
                "POINT_X": -73.082542,
                "POINT_Y": -40.29089
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.08254200000003,
                    -40.290889999999976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14201",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "La Uni\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL HUACAHUE",
                "POINT_X": -73.082542,
                "POINT_Y": -40.29089
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.08254200000003,
                    -40.290889999999976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14201",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "La Uni\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL LLANCACURA",
                "POINT_X": -73.082542,
                "POINT_Y": -40.29089
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.08254200000003,
                    -40.290889999999976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14201",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "La Uni\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL LOS CHILCOS",
                "POINT_X": -73.082542,
                "POINT_Y": -40.29089
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.08254200000003,
                    -40.290889999999976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14201",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "La Uni\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL LOS ESTEROS",
                "POINT_X": -73.082542,
                "POINT_Y": -40.29089
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.08254200000003,
                    -40.290889999999976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14201",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "La Uni\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL MASHUE",
                "POINT_X": -73.082542,
                "POINT_Y": -40.29089
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.08254200000003,
                    -40.290889999999976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14201",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "La Uni\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL PILPILCAHUIN",
                "POINT_X": -73.082542,
                "POINT_Y": -40.29089
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.08254200000003,
                    -40.290889999999976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14201",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "La Uni\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL TRAIGUEN",
                "POINT_X": -73.082542,
                "POINT_Y": -40.29089
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.08307999999997,
                    -40.29081000000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14201",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "La Uni\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE MUNICIPAL",
                "POINT_X": -73.08308,
                "POINT_Y": -40.29081
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.080063,
                    -40.287701
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14201",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "La Uni\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR MONTES AZULES",
                "POINT_X": -73.080063,
                "POINT_Y": -40.287701
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.78166999999999,
                    -40.286789000000034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14204",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "R\u00edo Bueno",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR NUEVA PINDACO",
                "POINT_X": -72.78167,
                "POINT_Y": -40.286789
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.54460099999997,
                    -40.285610000000005
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14203",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "Lago Ranco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL QUILLIN",
                "POINT_X": -72.544601,
                "POINT_Y": -40.28561
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.61839300000003,
                    -40.28008999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14203",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "Lago Ranco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL PITRIUCO",
                "POINT_X": -72.618393,
                "POINT_Y": -40.28009
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.26777599999997,
                    -40.279399999999995
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14203",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "Lago Ranco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL LA ENSENADA",
                "POINT_X": -72.267776,
                "POINT_Y": -40.2794
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.12029300000002,
                    -40.27926999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14201",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "La Uni\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR CRECER",
                "POINT_X": -73.120293,
                "POINT_Y": -40.27927
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.31063100000003,
                    -40.271529999999956
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14203",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "Lago Ranco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL ILLAHUAPI",
                "POINT_X": -72.310631,
                "POINT_Y": -40.27153
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.03899999999999,
                    -40.26500000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14201",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "La Uni\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO CAMPOS DEL RANCO",
                "POINT_X": -73.039,
                "POINT_Y": -40.265
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.94817399999997,
                    -40.255900999999994
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14201",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "La Uni\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR EL PRADO",
                "POINT_X": -72.948174,
                "POINT_Y": -40.255901
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.65039800000002,
                    -40.25544000000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14203",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "Lago Ranco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL LA JUNTA",
                "POINT_X": -72.650398,
                "POINT_Y": -40.25544
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.19873799999998,
                    -40.24916799999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14203",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "Lago Ranco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR COMUY",
                "POINT_X": -72.198738,
                "POINT_Y": -40.249168
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58966799999999,
                    -40.24145900000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14201",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "La Uni\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL PUERTO NUEVO",
                "POINT_X": -72.589668,
                "POINT_Y": -40.241459
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.00591299999999,
                    -40.238991
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14201",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "La Uni\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR LOS AVELLANOS",
                "POINT_X": -73.005913,
                "POINT_Y": -40.238991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.250587,
                    -40.23540099999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14203",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "Lago Ranco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL CALCURRUPE",
                "POINT_X": -72.250587,
                "POINT_Y": -40.235401
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.95896099999999,
                    -40.232880000000016
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14202",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "Futrono",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR CHIHUIO",
                "POINT_X": -71.958961,
                "POINT_Y": -40.23288
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.003517,
                    -40.230221000000014
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14202",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "Futrono",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL CURRINE",
                "POINT_X": -72.003517,
                "POINT_Y": -40.230221
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.93171699999998,
                    -40.23006799999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14201",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "La Uni\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR LOS CIERVOS",
                "POINT_X": -72.931717,
                "POINT_Y": -40.230068
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.6603925,
                    -40.221839999999965
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14201",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "La Uni\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL FOLILCO",
                "POINT_X": -72.6603925,
                "POINT_Y": -40.22184
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.66909799999999,
                    -40.216880999999994
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14201",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "La Uni\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL CUINCO",
                "POINT_X": -72.669098,
                "POINT_Y": -40.216881
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.382408,
                    -40.214709999999954
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14202",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "Futrono",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL ISLA HUAPI",
                "POINT_X": -72.382408,
                "POINT_Y": -40.21471
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.17487299999998,
                    -40.20955999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14202",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "Futrono",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR SICHAHUE",
                "POINT_X": -72.174873,
                "POINT_Y": -40.20956
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.23532099999996,
                    -40.19982899999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14202",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "Futrono",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR CHOLLINCO",
                "POINT_X": -72.235321,
                "POINT_Y": -40.199829
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.258698,
                    -40.19813900000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14202",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "Futrono",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA FRONTERIZA DE LLIFEN",
                "POINT_X": -72.258698,
                "POINT_Y": -40.198139
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.258698,
                    -40.19813900000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14202",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "Futrono",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "INSTITUTO TECNICO PROFESIONAL LLIFEN",
                "POINT_X": -72.258698,
                "POINT_Y": -40.198139
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.07926199999999,
                    -40.19621999999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14201",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "La Uni\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. PARTICULAR CHAQUIAN",
                "POINT_X": -73.079262,
                "POINT_Y": -40.19622
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.00348699999998,
                    -40.17562100000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14201",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "La Uni\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR FOLLECO ALTO",
                "POINT_X": -73.003487,
                "POINT_Y": -40.175621
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.10179899999997,
                    -40.170231
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14201",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "La Uni\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR TRES VENTANAS",
                "POINT_X": -73.101799,
                "POINT_Y": -40.170231
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.181602,
                    -40.16986799999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14201",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "La Uni\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR PUMAIHUE",
                "POINT_X": -73.181602,
                "POINT_Y": -40.169868
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.38505599999998,
                    -40.140185999999986
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14202",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "Futrono",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL MI SOL",
                "POINT_X": -72.385056,
                "POINT_Y": -40.140186
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.28595699999995,
                    -40.136138999999986
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14201",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "La Uni\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR CUMULEUFU",
                "POINT_X": -73.285957,
                "POINT_Y": -40.136139
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.38677999999999,
                    -40.13195000000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14202",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "Futrono",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO JOSE MANUEL BALMACEDA F\u00c9RNANDEZ",
                "POINT_X": -72.38678,
                "POINT_Y": -40.13195
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.38897699999995,
                    -40.13153100000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14202",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "Futrono",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO MARIA DEOGRACIA",
                "POINT_X": -72.388977,
                "POINT_Y": -40.131531
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.38578999999996,
                    -40.13115699999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14202",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "Futrono",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "CTRO. EDUC.ESTIM. INTEGRAL HUELEMU",
                "POINT_X": -72.38579,
                "POINT_Y": -40.131157
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.39004500000003,
                    -40.13058499999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14202",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "Futrono",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE PARVULOS LOS PUMITAS",
                "POINT_X": -72.390045,
                "POINT_Y": -40.130585
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.38761900000003,
                    -40.128239000000036
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14202",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "Futrono",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO SAN CONRADO DE FUTRONO",
                "POINT_X": -72.387619,
                "POINT_Y": -40.128239
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.388939,
                    -40.12276799999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14202",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "Futrono",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL LOS CERRILLOS",
                "POINT_X": -72.388939,
                "POINT_Y": -40.122768
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.11669900000001,
                    -40.116699
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14201",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "La Uni\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL CATAMUTUN",
                "POINT_X": -73.116699,
                "POINT_Y": -40.116699
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.497772,
                    -40.11450999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14202",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "Futrono",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR DOLLINCO",
                "POINT_X": -72.497772,
                "POINT_Y": -40.11451
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.34542099999999,
                    -40.09994900000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14202",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "Futrono",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL PUMOL",
                "POINT_X": -72.345421,
                "POINT_Y": -40.099949
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.14284500000001,
                    -40.07251549999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14201",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "La Uni\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL EL HUAPE",
                "POINT_X": -73.142845,
                "POINT_Y": -40.0725155
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.54353299999997,
                    -40.056400000000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14202",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "Futrono",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL NONTUELA",
                "POINT_X": -72.543533,
                "POINT_Y": -40.0564
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.48533599999999,
                    -40.04718
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14202",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "Futrono",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR NONTUELA ALTO",
                "POINT_X": -72.485336,
                "POINT_Y": -40.04718
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.60196700000003,
                    -40.02205999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14202",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "Futrono",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL LONCOPAN BAJO",
                "POINT_X": -72.601967,
                "POINT_Y": -40.02206
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.51605468999998,
                    -40.00853522000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "142",
                "CUT_COM": "14202",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Ranco",
                "COMUNA": "Futrono",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA CENTROS UNIDOS SAN JUAN",
                "POINT_X": -72.51605469,
                "POINT_Y": -40.00853522
            }
        }
    ]
}