puntos = {
    "type": "FeatureCollection",
    "features": [
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.81298099999995,
                    -40.175449
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14107",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Paillaco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR EL CARDO",
                "POINT_X": -72.812981,
                "POINT_Y": -40.175449
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.81347700000003,
                    -40.16883900000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14107",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Paillaco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA EL AROMO",
                "POINT_X": -72.813477,
                "POINT_Y": -40.168839
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.59229300000003,
                    -40.16593200000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14107",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Paillaco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL ESTRELLA DE CHILE",
                "POINT_X": -72.592293,
                "POINT_Y": -40.165932
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.89327199999994,
                    -40.12771999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14107",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Paillaco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO KIMEL",
                "POINT_X": -72.893272,
                "POINT_Y": -40.12772
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.55202849999999,
                    -40.127338
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14107",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Paillaco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR PORVENIR",
                "POINT_X": -72.5520285,
                "POINT_Y": -40.127338
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.94596899999996,
                    -40.12647999999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14107",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Paillaco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA NUEVA AURORA",
                "POINT_X": -72.945969,
                "POINT_Y": -40.12648
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.90749400000001,
                    -40.12483999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14107",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Paillaco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR CAMPO LINDO",
                "POINT_X": -72.907494,
                "POINT_Y": -40.12484
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.68470799999997,
                    -40.122638999999964
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14107",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Paillaco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL EL NARANJO",
                "POINT_X": -72.684708,
                "POINT_Y": -40.122639
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.772667,
                    -40.12191000000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14107",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Paillaco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL 21 DE MAYO",
                "POINT_X": -72.772667,
                "POINT_Y": -40.12191
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.59855699999997,
                    -40.10102099999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14107",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Paillaco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL EDUVIGES SCHULZ DE MOHR",
                "POINT_X": -72.598557,
                "POINT_Y": -40.101021
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.98539699999998,
                    -40.08359100000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14107",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Paillaco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL LA PENA",
                "POINT_X": -72.985397,
                "POINT_Y": -40.083591
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.70242299999998,
                    -40.08322099999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14108",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Panguipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR EL PORVENIR",
                "POINT_X": -71.702423,
                "POINT_Y": -40.083221
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.87155900000002,
                    -40.07867799999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14107",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Paillaco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO HERIBERTO BALDINO ACU\u00d1A CASTILLO",
                "POINT_X": -72.871559,
                "POINT_Y": -40.078678
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.79577599999998,
                    -40.077278000000035
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14107",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Paillaco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR ADONAI",
                "POINT_X": -72.795776,
                "POINT_Y": -40.077278
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.18865199999996,
                    -40.075439000000024
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14102",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Corral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL TRES CHIFLONES ALTO",
                "POINT_X": -73.188652,
                "POINT_Y": -40.075439
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.86653000000003,
                    -40.07542400000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14107",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Paillaco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE RECREAR",
                "POINT_X": -72.86653,
                "POINT_Y": -40.075424
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.87381699999997,
                    -40.073391000000036
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14107",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Paillaco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL EL LLOLLY",
                "POINT_X": -72.873817,
                "POINT_Y": -40.073391
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.87551099999997,
                    -40.073292000000016
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14107",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Paillaco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR ALEMANA",
                "POINT_X": -72.875511,
                "POINT_Y": -40.073292
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.86924700000003,
                    -40.072399000000026
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14107",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Paillaco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PROYECTO DE FUTURO",
                "POINT_X": -72.869247,
                "POINT_Y": -40.072399
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.61354100000003,
                    -40.07239199999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14107",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Paillaco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO AGRICOLA RADIO 24",
                "POINT_X": -72.613541,
                "POINT_Y": -40.072392
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.87111700000003,
                    -40.071269999999956
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14107",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Paillaco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA OLEGARIO MORALES OLIVA",
                "POINT_X": -72.871117,
                "POINT_Y": -40.07127
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.866417,
                    -40.069962000000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14107",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Paillaco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO RODULFO AMANDO PHILIPPI",
                "POINT_X": -72.866417,
                "POINT_Y": -40.069962
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.87223000000003,
                    -40.06965000000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14107",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Paillaco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO ESPECIAL CELIPRAS",
                "POINT_X": -72.87223,
                "POINT_Y": -40.06965
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.86338800000001,
                    -40.06955000000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14107",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Paillaco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO CARDENAL RAUL SILVA HENRIQUEZ",
                "POINT_X": -72.863388,
                "POINT_Y": -40.06955
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.86935000000003,
                    -40.06778000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14107",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Paillaco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL DUENDELIN",
                "POINT_X": -72.86935,
                "POINT_Y": -40.06778
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.75973499999998,
                    -40.063766
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14107",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Paillaco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL BLANCA NIEVES",
                "POINT_X": -72.759735,
                "POINT_Y": -40.063766
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.35753999999996,
                    -40.001905500000035
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14104",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Los Lagos",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR NUEVA ESPERANZA",
                "POINT_X": -72.35754,
                "POINT_Y": -40.0019055
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.85777999999999,
                    -39.99615099999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14107",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Paillaco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR COUNTRY SCHOOL",
                "POINT_X": -72.85778,
                "POINT_Y": -39.996151
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.09023300000001,
                    -39.99500999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL LOS GUINDOS",
                "POINT_X": -73.090233,
                "POINT_Y": -39.99501
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.83471700000001,
                    -39.993239999999986
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14107",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Paillaco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ROBERTO OJEDA TORRES",
                "POINT_X": -72.834717,
                "POINT_Y": -39.99324
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.83325200000003,
                    -39.99105099999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14107",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Paillaco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PADRE ALEJANDRO CORCUERA MARTINEZ",
                "POINT_X": -72.833252,
                "POINT_Y": -39.991051
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.54371600000002,
                    -39.98885000000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14104",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Los Lagos",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. PART. CONDE DE LEMU",
                "POINT_X": -72.543716,
                "POINT_Y": -39.98885
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.79772199999996,
                    -39.98230000000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14104",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Los Lagos",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL EL TREBOL",
                "POINT_X": -72.797722,
                "POINT_Y": -39.9823
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.65582300000001,
                    -39.978111000000006
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14104",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Los Lagos",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR EL FAROL",
                "POINT_X": -72.655823,
                "POINT_Y": -39.978111
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.70710799999999,
                    -39.973839000000034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14104",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Los Lagos",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL EL SALTO",
                "POINT_X": -72.707108,
                "POINT_Y": -39.973839
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.65673099999998,
                    -39.964129999999976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14102",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Corral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR EL HUIRO",
                "POINT_X": -73.656731,
                "POINT_Y": -39.96413
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.08497599999998,
                    -39.95816000000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL CASA BLANCA",
                "POINT_X": -73.084976,
                "POINT_Y": -39.95816
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.74711609000003,
                    -39.95778274999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14104",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Los Lagos",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL CHANCO",
                "POINT_X": -72.74711609,
                "POINT_Y": -39.95778275
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.96157099999999,
                    -39.95500200000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14107",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Paillaco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR CUFEO ALTO",
                "POINT_X": -72.961571,
                "POINT_Y": -39.955002
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.57549299999997,
                    -39.952091000000046
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14102",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Corral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL CHAIHUIN",
                "POINT_X": -73.575493,
                "POINT_Y": -39.952091
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.60841400000001,
                    -39.95088999999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14104",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Los Lagos",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL LA VICTORIA",
                "POINT_X": -72.608414,
                "POINT_Y": -39.95089
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.38262549999996,
                    -39.94944949999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14104",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Los Lagos",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA SAN LUIS",
                "POINT_X": -72.3826255,
                "POINT_Y": -39.9494495
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.14277599999998,
                    -39.94652900000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO FRANCISCA BELEN",
                "POINT_X": -73.142776,
                "POINT_Y": -39.946529
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.13649700000005,
                    -39.90705899999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL SANTO DOMINGO",
                "POINT_X": -73.136497,
                "POINT_Y": -39.907059
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.57029700000004,
                    -39.906940000000006
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14104",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Los Lagos",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL ALICIA MERA OVALLE",
                "POINT_X": -72.570297,
                "POINT_Y": -39.90694
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.334686,
                    -39.90158099999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14102",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Corral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL LAS COLORADAS",
                "POINT_X": -73.334686,
                "POINT_Y": -39.901581
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58334399999997,
                    -39.90103100000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14104",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Los Lagos",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL LAS HUELLAS",
                "POINT_X": -72.583344,
                "POINT_Y": -39.901031
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.422096,
                    -39.89873900000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14102",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Corral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL LA AGUADA",
                "POINT_X": -73.422096,
                "POINT_Y": -39.898739
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.1780809,
                    -39.89730739999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO RUKA KIMUN",
                "POINT_X": -73.1780809,
                "POINT_Y": -39.8973074
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.39304399999999,
                    -39.89353200000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14102",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Corral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PART.HUMBERTO HERNANDEZ",
                "POINT_X": -73.393044,
                "POINT_Y": -39.893532
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.43287700000002,
                    -39.889388999999994
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14102",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Corral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO CARLOS HAVERBECK RICHTER",
                "POINT_X": -73.432877,
                "POINT_Y": -39.889389
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.43253299999998,
                    -39.88871000000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14102",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Corral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA DE CORRAL",
                "POINT_X": -73.432533,
                "POINT_Y": -39.88871
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.37223799999995,
                    -39.87773099999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14102",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Corral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL CARBONEROS",
                "POINT_X": -73.372238,
                "POINT_Y": -39.877731
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.89449300000001,
                    -39.873459
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14108",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Panguipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL LAGO AZUL",
                "POINT_X": -71.894493,
                "POINT_Y": -39.873459
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.39898700000002,
                    -39.87305800000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE NIEBLA JUAN BOSCH",
                "POINT_X": -73.398987,
                "POINT_Y": -39.873058
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.39969999999995,
                    -39.87081000000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE LENGUAJE LAS LETRAS",
                "POINT_X": -73.3997,
                "POINT_Y": -39.87081
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.80525200000002,
                    -39.868439000000045
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14104",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Los Lagos",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA NEVADA",
                "POINT_X": -72.805252,
                "POINT_Y": -39.868439
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.787033,
                    -39.868359
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14104",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Los Lagos",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR LOS MAITENES",
                "POINT_X": -72.787033,
                "POINT_Y": -39.868359
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.80860100000001,
                    -39.86821000000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14104",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Los Lagos",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO JUAN PABLO SEGUNDO",
                "POINT_X": -72.808601,
                "POINT_Y": -39.86821
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.81720700000002,
                    -39.86673000000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14104",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Los Lagos",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA NUEVA COLLILELFU",
                "POINT_X": -72.817207,
                "POINT_Y": -39.86673
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.80924000000005,
                    -39.86322400000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14104",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Los Lagos",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DIFERENCIAL CELIPRAS",
                "POINT_X": -72.80924,
                "POINT_Y": -39.863224
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.18170200000003,
                    -39.86006199999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO LAS GAVIOTAS",
                "POINT_X": -73.181702,
                "POINT_Y": -39.860062
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.81655999999995,
                    -39.85980600000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14104",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Los Lagos",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE SO\u00d1ANDO Y CREANDO",
                "POINT_X": -72.81656,
                "POINT_Y": -39.859806
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.80626699999999,
                    -39.859470000000016
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14104",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Los Lagos",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA NUEVA ESPANA",
                "POINT_X": -72.806267,
                "POINT_Y": -39.85947
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.66404699999995,
                    -39.856739000000005
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14104",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Los Lagos",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR MI TIERRA",
                "POINT_X": -72.664047,
                "POINT_Y": -39.856739
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.229172,
                    -39.855919000000014
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "CENTRO EDUCACIONAL SAN NICOLAS",
                "POINT_X": -73.229172,
                "POINT_Y": -39.855919
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.81481200000002,
                    -39.85552999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14104",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Los Lagos",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR PATAGONIA",
                "POINT_X": -72.814812,
                "POINT_Y": -39.85553
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.22619,
                    -39.85345000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "CENTRO DE ESTIMULACION TEMPRANA INKA POYEN",
                "POINT_X": -73.22619,
                "POINT_Y": -39.85345
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.21227300000004,
                    -39.85232899999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "INSTITUTO CHILE ASIA PACIFICO",
                "POINT_X": -73.212273,
                "POINT_Y": -39.852329
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.23652000000001,
                    -39.85204700000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL BLANCANIEVES",
                "POINT_X": -73.23652,
                "POINT_Y": -39.852047
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.94660199999996,
                    -39.85020100000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14108",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Panguipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA FRANCISCO DE ASIS",
                "POINT_X": -71.946602,
                "POINT_Y": -39.850201
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.22112299999998,
                    -39.85006000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ANGACHILLA",
                "POINT_X": -73.221123,
                "POINT_Y": -39.85006
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.94509900000003,
                    -39.84993
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14108",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Panguipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COMPLEJO EDUCACIONAL TIERRA DE ESPERANZA",
                "POINT_X": -71.945099,
                "POINT_Y": -39.84993
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.25056500000002,
                    -39.848586999999995
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE PARVULOS DUENDELIN",
                "POINT_X": -73.250565,
                "POINT_Y": -39.848587
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.21920999999998,
                    -39.847633000000016
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. ESP. TRANS. DE LENG SAN MIGUEL",
                "POINT_X": -73.21921,
                "POINT_Y": -39.847633
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.19952,
                    -39.846614999999986
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO TEC. PROF. DE ADULTOS CORESOL DE VALDIV",
                "POINT_X": -73.19952,
                "POINT_Y": -39.846615
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.39138800000002,
                    -39.845619
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL LOS MOLINOS",
                "POINT_X": -73.391388,
                "POINT_Y": -39.845619
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.25145700000002,
                    -39.845229999999965
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ENGLISH COLLEGE LOS R\u00cdOS",
                "POINT_X": -73.251457,
                "POINT_Y": -39.84523
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.28399,
                    -39.845222000000014
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO SAN LUIS DE ALBA",
                "POINT_X": -73.28399,
                "POINT_Y": -39.845222
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.23581700000003,
                    -39.84405100000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA EL BOSQUE",
                "POINT_X": -73.235817,
                "POINT_Y": -39.844051
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.21695699999998,
                    -39.84378099999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR HELVECIA",
                "POINT_X": -73.216957,
                "POINT_Y": -39.843781
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.22766899999999,
                    -39.84370000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO LAURA VICUNA",
                "POINT_X": -73.227669,
                "POINT_Y": -39.8437
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.24055999999999,
                    -39.84292199999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. ESPECIAL DE LENGUAJE PEKE LINES",
                "POINT_X": -73.24056,
                "POINT_Y": -39.842922
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.23184999999998,
                    -39.842509999999976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE EDUCARTE",
                "POINT_X": -73.23185,
                "POINT_Y": -39.84251
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.20585599999995,
                    -39.841308999999995
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO GHANDI",
                "POINT_X": -73.205856,
                "POINT_Y": -39.841309
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.20204999999999,
                    -39.84038500000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL TRENCITO DE LOS SUE\u00d1OS",
                "POINT_X": -73.20205,
                "POINT_Y": -39.840385
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.20783000000003,
                    -39.83996599999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "CENTRO EDUC. DE INT. Y FORM. LABORAL RIOS DE",
                "POINT_X": -73.20783,
                "POINT_Y": -39.839966
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.20523999999997,
                    -39.838642000000036
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL BAMBI Y CELIN",
                "POINT_X": -73.20524,
                "POINT_Y": -39.838642
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.23103299999997,
                    -39.838341
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "INSTITUTO ITALIA DE VALDIVIA",
                "POINT_X": -73.231033,
                "POINT_Y": -39.838341
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.21547700000002,
                    -39.83772999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO TENIENTE HERNAN MERINO CORREA",
                "POINT_X": -73.215477,
                "POINT_Y": -39.83773
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.23365020999998,
                    -39.83761978000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DIFERENCIAL ANN SULLIVAN",
                "POINT_X": -73.23365021,
                "POINT_Y": -39.83761978
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.23848000000001,
                    -39.83700099999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "SALA CUNA Y JARDIN INFANTIL HANSEL Y GRETEL",
                "POINT_X": -73.23848,
                "POINT_Y": -39.837001
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.24034900000002,
                    -39.83623100000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "MARTIN LUTHER KING COLLEGE",
                "POINT_X": -73.240349,
                "POINT_Y": -39.836231
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.25670600000001,
                    -39.83588000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO SAN LUCAS DE VALDIVIA",
                "POINT_X": -73.256706,
                "POINT_Y": -39.83588
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.22174999999999,
                    -39.835250000000045
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "GREEN HOUSE JARDIN INFANTIL",
                "POINT_X": -73.22175,
                "POINT_Y": -39.83525
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.08223700000005,
                    -39.83502999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14108",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Panguipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL LA RINCONADA",
                "POINT_X": -72.082237,
                "POINT_Y": -39.83503
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.213943,
                    -39.83499100000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO ECOLOGICO SAN FELIPE",
                "POINT_X": -73.213943,
                "POINT_Y": -39.834991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.23720551,
                    -39.83371353000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL WALTER SCHMIDT ROESTEL",
                "POINT_X": -73.23720551,
                "POINT_Y": -39.83371353
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.24070000000002,
                    -39.83352299999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL CRISPIN",
                "POINT_X": -73.2407,
                "POINT_Y": -39.833523
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.24143000000002,
                    -39.83337499999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO WINDSOR SCHOOL",
                "POINT_X": -73.24143,
                "POINT_Y": -39.833375
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.21106000000003,
                    -39.833118000000034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA FERNANDO SANTIVAN",
                "POINT_X": -73.21106,
                "POINT_Y": -39.833118
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.22041320999996,
                    -39.831912989999985
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "CENTRO EDUC.ADULTOS LUIS MOLL BRIONES",
                "POINT_X": -73.22041321,
                "POINT_Y": -39.83191299
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.22075699999999,
                    -39.83187099999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO INDUSTRIAL VALDIVIA",
                "POINT_X": -73.220757,
                "POINT_Y": -39.831871
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.20862000000002,
                    -39.83116000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL HOGAR LUTERANO",
                "POINT_X": -73.20862,
                "POINT_Y": -39.83116
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.23499299999997,
                    -39.83097100000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO DEPORTIVO MUNICIPAL DE VALDIVIA",
                "POINT_X": -73.234993,
                "POINT_Y": -39.830971
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.23487899999995,
                    -39.83092900000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO BICENTENARIO CIUDAD DE LOS RIOS VALDIVI",
                "POINT_X": -73.234879,
                "POINT_Y": -39.830929
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.22164200000003,
                    -39.83087200000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO ADVENTISTA DE VALDIVIA",
                "POINT_X": -73.221642,
                "POINT_Y": -39.830872
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.22172546,
                    -39.83084487999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO DE MUSICA JUAN SEBASTIAN BACH",
                "POINT_X": -73.22172546,
                "POINT_Y": -39.83084488
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.02398700000003,
                    -39.830742
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14108",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Panguipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL PUNAHUE",
                "POINT_X": -72.023987,
                "POINT_Y": -39.830742
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.21933999999999,
                    -39.83046300000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "CENTRO EDUCACIONAL INFANTIL MELIANTU",
                "POINT_X": -73.21934,
                "POINT_Y": -39.830463
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.23985499,
                    -39.83035161000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA HOSPITALARIA VALDIVIA",
                "POINT_X": -73.23985499,
                "POINT_Y": -39.83035161
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.23919999999998,
                    -39.83022700000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL CASITA ENCANTADA",
                "POINT_X": -73.2392,
                "POINT_Y": -39.830227
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.221237,
                    -39.82925
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO TECNICO VALDIVIA",
                "POINT_X": -73.221237,
                "POINT_Y": -39.82925
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.24362899999998,
                    -39.82907100000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "INSTITUTO PRINCIPE DE ASTURIAS",
                "POINT_X": -73.243629,
                "POINT_Y": -39.829071
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.24845099999999,
                    -39.82883099999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO VALLE DE LOS RIOS",
                "POINT_X": -73.248451,
                "POINT_Y": -39.828831
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.24646289999998,
                    -39.828772440000016
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO DOMUS MATER",
                "POINT_X": -73.2464629,
                "POINT_Y": -39.82877244
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.21009800000002,
                    -39.828288999999984
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO SANTA MARTA DE VALDIVIA",
                "POINT_X": -73.210098,
                "POINT_Y": -39.828289
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.48365020999995,
                    -39.82805251999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14104",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Los Lagos",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL EL VERGEL",
                "POINT_X": -72.48365021,
                "POINT_Y": -39.82805252
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.23934899999998,
                    -39.82761000000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO LAICO VALDIVIA",
                "POINT_X": -73.239349,
                "POINT_Y": -39.82761
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.20670299999995,
                    -39.826888999999966
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO POLITECNICO BENJAMIN VICUNA MACKENNA",
                "POINT_X": -73.206703,
                "POINT_Y": -39.826889
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.22237400000002,
                    -39.826220000000035
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE WORDS WISE",
                "POINT_X": -73.222374,
                "POINT_Y": -39.82622
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.23018599999997,
                    -39.826160000000044
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO NUESTRA SENORA DEL CARMEN",
                "POINT_X": -73.230186,
                "POINT_Y": -39.82616
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.24610900000002,
                    -39.82595800000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "INST. SUPERIOR DE ADMINISTRACION Y TURISMO",
                "POINT_X": -73.246109,
                "POINT_Y": -39.825958
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.22549000000001,
                    -39.82529
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL RAYITO DE LUZ",
                "POINT_X": -73.22549,
                "POINT_Y": -39.82529
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.22597499999998,
                    -39.82497399999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "CENTRO DE INTEGRACION LABORAL",
                "POINT_X": -73.225975,
                "POINT_Y": -39.824974
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.23866900000002,
                    -39.824102000000025
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "SALA CUNA Y JARDIN INFANTIL KINETIN",
                "POINT_X": -73.238669,
                "POINT_Y": -39.824102
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.187507705,
                    -39.82392870999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14108",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Panguipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL TRAFUN",
                "POINT_X": -72.187507705,
                "POINT_Y": -39.82392871
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.213493,
                    -39.82373800000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA FEDOR M.DOSTOIEVSKI",
                "POINT_X": -73.213493,
                "POINT_Y": -39.823738
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.214104,
                    -39.82331100000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "INSTITUTO TECNOLOGICO DEL SUR",
                "POINT_X": -73.214104,
                "POINT_Y": -39.823311
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.23893000000004,
                    -39.82271999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO BAQUEDANO",
                "POINT_X": -73.23893,
                "POINT_Y": -39.82272
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.24142499999996,
                    -39.82067499999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE PARVULOS REY SALOMON",
                "POINT_X": -73.241425,
                "POINT_Y": -39.820675
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.24120299999998,
                    -39.82061000000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO AUSTRAL",
                "POINT_X": -73.241203,
                "POINT_Y": -39.82061
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.24845900000003,
                    -39.82019
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "INSTITUTO CRISTIANO GRACIA Y PAZ",
                "POINT_X": -73.248459,
                "POINT_Y": -39.82019
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.44271900000001,
                    -39.819171999999966
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14104",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Los Lagos",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL ENRIQUE HEVIA LABBE",
                "POINT_X": -72.442719,
                "POINT_Y": -39.819172
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.24669599999999,
                    -39.819149000000024
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO PARTICULAR GRACIA PAZ",
                "POINT_X": -73.246696,
                "POINT_Y": -39.819149
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.23259000000002,
                    -39.818195000000046
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE LENGUAJE MIS PALABRAS",
                "POINT_X": -73.23259,
                "POINT_Y": -39.818195
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.24643699999997,
                    -39.818179999999955
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "INSTITUTO INMACULADA CONCEPCION",
                "POINT_X": -73.246437,
                "POINT_Y": -39.81818
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.24696399999996,
                    -39.81761899999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "INSTITUTO COMERCIAL DE VALDIVIA",
                "POINT_X": -73.246964,
                "POINT_Y": -39.817619
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.23309299999997,
                    -39.817471000000005
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA MEXICO",
                "POINT_X": -73.233093,
                "POINT_Y": -39.817471
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.23982999999998,
                    -39.81741699999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "CENTRO EDUCACION ADULTOS ANDRES BELLO",
                "POINT_X": -73.23983,
                "POINT_Y": -39.817417
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.25478399999996,
                    -39.81631100000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "C.E.I.O.D. E INTERVENCION N.E.E.",
                "POINT_X": -73.254784,
                "POINT_Y": -39.816311
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.23907500000004,
                    -39.81616600000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "CENTRO PARA LA ESTIMULACION DEL LENGUAJE INF",
                "POINT_X": -73.239075,
                "POINT_Y": -39.816166
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.24076799999996,
                    -39.816010000000006
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO SANTA MARIA LA BLANCA",
                "POINT_X": -73.240768,
                "POINT_Y": -39.81601
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.24262199999998,
                    -39.815670000000026
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO ARMANDO ROBLES RIVERA",
                "POINT_X": -73.242622,
                "POINT_Y": -39.81567
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.24057000000002,
                    -39.81504799999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA CHILE",
                "POINT_X": -73.24057,
                "POINT_Y": -39.815048
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.23790700000004,
                    -39.81499099999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "INSTITUTO SALESIANO",
                "POINT_X": -73.237907,
                "POINT_Y": -39.814991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.23836699999998,
                    -39.81370599999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "MAGUS SCHOOL",
                "POINT_X": -73.238367,
                "POINT_Y": -39.813706
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.24643699999997,
                    -39.812691000000015
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR SAN SEBASTI\u00c1N DE CHANCOYAN",
                "POINT_X": -73.246437,
                "POINT_Y": -39.812691
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.24643699999997,
                    -39.812691000000015
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL ANDRES FRIED KOPP",
                "POINT_X": -73.246437,
                "POINT_Y": -39.812691
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.24007000000003,
                    -39.81232999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "CENTRO DE EDUC. DE ADULTOS SANDROCK",
                "POINT_X": -73.24007,
                "POINT_Y": -39.81233
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.23823200000001,
                    -39.81213700000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "SALA CUNA Y JARD\u00cdN INFANTIL MI CASTILLO",
                "POINT_X": -73.238232,
                "POINT_Y": -39.812137
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.25277000000003,
                    -39.811772000000005
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "INSTITUTO ALEMAN CARLOS ANWANDTER",
                "POINT_X": -73.25277,
                "POINT_Y": -39.811772
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.03618600000003,
                    -39.81139000000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL MISION DE ARIQUE",
                "POINT_X": -73.036186,
                "POINT_Y": -39.81139
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.98403899999998,
                    -39.810661
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14108",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Panguipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL LAGO NELTUME",
                "POINT_X": -71.984039,
                "POINT_Y": -39.810661
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.21598099999997,
                    -39.807388
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LAS ANIMAS",
                "POINT_X": -73.215981,
                "POINT_Y": -39.807388
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.96357699999997,
                    -39.80709799999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14104",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Los Lagos",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL ANTILHUE",
                "POINT_X": -72.963577,
                "POINT_Y": -39.807098
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.05655699999994,
                    -39.805820000000026
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL PISHUINCO",
                "POINT_X": -73.056557,
                "POINT_Y": -39.80582
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.20890000000001,
                    -39.80484799999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "C.E.I.A COMUNIDAD COLLICO",
                "POINT_X": -73.2089,
                "POINT_Y": -39.804848
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.20919799999999,
                    -39.802989999999994
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "INSTITUTO EDUCACIONAL COLLICO",
                "POINT_X": -73.209198,
                "POINT_Y": -39.80299
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.21423999999999,
                    -39.799701999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "HAMPTON COLLEGE",
                "POINT_X": -73.21424,
                "POINT_Y": -39.799702
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.21264999999997,
                    -39.79493200000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LOURDES",
                "POINT_X": -73.21265,
                "POINT_Y": -39.794932
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.74217199999997,
                    -39.794299999999964
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14104",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Los Lagos",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR HUAIQUIMILLA",
                "POINT_X": -72.742172,
                "POINT_Y": -39.7943
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.21261000000003,
                    -39.79332700000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE LENGUAJE PEQUE\u00d1AS VOCES",
                "POINT_X": -73.21261,
                "POINT_Y": -39.793327
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.12246699999994,
                    -39.79229000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL HUELLELHUE",
                "POINT_X": -73.122467,
                "POINT_Y": -39.79229
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.21782700000003,
                    -39.79196900000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL BLANCANIEVES II",
                "POINT_X": -73.217827,
                "POINT_Y": -39.791969
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.65397599999996,
                    -39.774379999999965
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14104",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Los Lagos",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL USTARITZ",
                "POINT_X": -72.653976,
                "POINT_Y": -39.77438
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.506729,
                    -39.77172099999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14104",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Los Lagos",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL LOS BAJOS",
                "POINT_X": -72.506729,
                "POINT_Y": -39.771721
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.99911000000003,
                    -39.761207999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14105",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "M\u00e1fil",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC.LENGUAJE SAN SEBASTIAN DE MAFIL",
                "POINT_X": -72.99911,
                "POINT_Y": -39.761208
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.26349600000003,
                    -39.75569899999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL PUNUCAPA",
                "POINT_X": -73.263496,
                "POINT_Y": -39.755699
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.99976299999997,
                    -39.75217799999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14105",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "M\u00e1fil",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO SAN MARTIN DE LAS LOMAS",
                "POINT_X": -72.999763,
                "POINT_Y": -39.752178
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.82704200000003,
                    -39.751258999999976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14105",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "M\u00e1fil",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL ENRIQUE TALADRIZ",
                "POINT_X": -72.827042,
                "POINT_Y": -39.751259
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.85563699999999,
                    -39.74919100000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14108",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Panguipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR LIQUINE",
                "POINT_X": -71.855637,
                "POINT_Y": -39.749191
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.85444600000002,
                    -39.74671900000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14108",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Panguipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR NUEVA LIQUINE",
                "POINT_X": -71.854446,
                "POINT_Y": -39.746719
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.65258799999995,
                    -39.742981000000015
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14104",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Los Lagos",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR MALIHUE",
                "POINT_X": -72.652588,
                "POINT_Y": -39.742981
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.77046999999996,
                    -39.735198999999966
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14108",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Panguipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL RANINTULELFU",
                "POINT_X": -71.77047,
                "POINT_Y": -39.735199
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.394722,
                    -39.72608200000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL CURINANCO",
                "POINT_X": -73.394722,
                "POINT_Y": -39.726082
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.78466799999998,
                    -39.72291899999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14105",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "M\u00e1fil",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL PUTREGUEL",
                "POINT_X": -72.784668,
                "POINT_Y": -39.722919
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.40619700000002,
                    -39.71812799999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14108",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Panguipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR PAMPA NANCUL",
                "POINT_X": -72.406197,
                "POINT_Y": -39.718128
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.853149,
                    -39.715038000000014
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14108",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Panguipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL CARRIRINE",
                "POINT_X": -71.853149,
                "POINT_Y": -39.715038
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.87716699999997,
                    -39.71403899999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14108",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Panguipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL CACHIN",
                "POINT_X": -71.877167,
                "POINT_Y": -39.714039
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.48867800000002,
                    -39.712921
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14108",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Panguipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL CACIQUE AILLAPAN",
                "POINT_X": -72.488678,
                "POINT_Y": -39.712921
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.744652,
                    -39.71131899999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14105",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "M\u00e1fil",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL SANTA HIGIDIA",
                "POINT_X": -72.744652,
                "POINT_Y": -39.711319
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.66589400000001,
                    -39.707001000000005
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14104",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Los Lagos",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA COLEGUAL NUM.32",
                "POINT_X": -72.665894,
                "POINT_Y": -39.707001
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.36171699999997,
                    -39.706299000000016
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14108",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Panguipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL MALCHEHUE",
                "POINT_X": -72.361717,
                "POINT_Y": -39.706299
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.37856299999999,
                    -39.70564999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14101",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Valdivia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL BONIFACIO",
                "POINT_X": -73.378563,
                "POINT_Y": -39.70565
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.406372,
                    -39.69834900000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14108",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Panguipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA FRAY LEONARDO",
                "POINT_X": -72.406372,
                "POINT_Y": -39.698349
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.87798299999997,
                    -39.695881
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14105",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "M\u00e1fil",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL RUNCA",
                "POINT_X": -72.877983,
                "POINT_Y": -39.695881
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.89215100000004,
                    -39.69512900000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14108",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Panguipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL REHUEICO",
                "POINT_X": -71.892151,
                "POINT_Y": -39.695129
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.61177100000003,
                    -39.69150900000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14104",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Los Lagos",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL COMUNIDAD STA CARLA",
                "POINT_X": -72.611771,
                "POINT_Y": -39.691509
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.11760699999999,
                    -39.690731000000035
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14106",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Mariquina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL TRALCAO",
                "POINT_X": -73.117607,
                "POINT_Y": -39.690731
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.79248000000001,
                    -39.68381900000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14105",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "M\u00e1fil",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL HUILLICOIHUE",
                "POINT_X": -72.79248,
                "POINT_Y": -39.683819
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.459938,
                    -39.68259799999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14108",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Panguipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL EL MANZANO",
                "POINT_X": -72.459938,
                "POINT_Y": -39.682598
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.94119300000003,
                    -39.68156099999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14105",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "M\u00e1fil",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA HUILLON",
                "POINT_X": -72.941193,
                "POINT_Y": -39.681561
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.65220599999998,
                    -39.678477999999984
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14105",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "M\u00e1fil",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR COVADONGA",
                "POINT_X": -72.652206,
                "POINT_Y": -39.678478
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.41171299999996,
                    -39.67760099999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14108",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Panguipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL PANGUILELFUN",
                "POINT_X": -72.411713,
                "POINT_Y": -39.677601
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.66543199999997,
                    -39.673691000000034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14105",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "M\u00e1fil",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL CAYUMAPU",
                "POINT_X": -72.665432,
                "POINT_Y": -39.673691
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.081787,
                    -39.67110800000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14106",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Mariquina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO PUFUDI",
                "POINT_X": -73.081787,
                "POINT_Y": -39.671108
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.69060890999998,
                    -39.67044820000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14104",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Los Lagos",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA CLAUDIO MATTE",
                "POINT_X": -72.69060891,
                "POINT_Y": -39.6704482
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.95305599999998,
                    -39.665260000000025
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14105",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "M\u00e1fil",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO SANTO CURA DE ARS",
                "POINT_X": -72.953056,
                "POINT_Y": -39.66526
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.90776100000002,
                    -39.66507000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14108",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Panguipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL LLONQUEN",
                "POINT_X": -71.907761,
                "POINT_Y": -39.66507
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.84603100000001,
                    -39.66453899999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14108",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Panguipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR TRAFUN CHICO",
                "POINT_X": -71.846031,
                "POINT_Y": -39.664539
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.68624499999996,
                    -39.659734499999985
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14105",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "M\u00e1fil",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO JUAN XXIII",
                "POINT_X": -72.686245,
                "POINT_Y": -39.6597345
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.32462999999996,
                    -39.657565999999974
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14108",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Panguipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL LOS ARRAYANES",
                "POINT_X": -72.32463,
                "POINT_Y": -39.657566
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.95134,
                    -39.657550999999984
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14105",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "M\u00e1fil",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ALABAMA",
                "POINT_X": -72.95134,
                "POINT_Y": -39.657551
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.22286199999999,
                    -39.64704900000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14106",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Mariquina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL INIPULLI",
                "POINT_X": -73.222862,
                "POINT_Y": -39.647049
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.34013399999996,
                    -39.64483999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14108",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Panguipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA MANUEL ANABAL\u00d3N S\u00c1EZ",
                "POINT_X": -72.340134,
                "POINT_Y": -39.64484
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.34271000000003,
                    -39.644614999999995
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14108",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Panguipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "CENTRO DE EDUCACI\u00d3N INTEGRAL DE ADULTOS NUEVO HORIZONTE",
                "POINT_X": -72.34271,
                "POINT_Y": -39.644615
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.41793100000001,
                    -39.64369999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14108",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Panguipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR PELEHUE",
                "POINT_X": -72.417931,
                "POINT_Y": -39.6437
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.33177900000003,
                    -39.642848999999984
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14108",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Panguipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE RAIMAPU",
                "POINT_X": -72.331779,
                "POINT_Y": -39.642849
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.33474700000002,
                    -39.64204000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14108",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Panguipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "CENTRO EDUCACIONAL SAN SEBASTIAN",
                "POINT_X": -72.334747,
                "POINT_Y": -39.64204
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.33068100000003,
                    -39.641640000000045
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14108",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Panguipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA MARIA ALVARADO GARAY",
                "POINT_X": -72.330681,
                "POINT_Y": -39.64164
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.33307599999995,
                    -39.64147899999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14108",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Panguipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO PADRE SIGISFREDO",
                "POINT_X": -72.333076,
                "POINT_Y": -39.641479
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.33701300000001,
                    -39.64113999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14108",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Panguipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO MOUNTAIN GREEN SCHOOL",
                "POINT_X": -72.337013,
                "POINT_Y": -39.64114
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.33362000000002,
                    -39.64113999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14108",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Panguipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE LENGUAJE ALMA MATER",
                "POINT_X": -72.33362,
                "POINT_Y": -39.64114
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.32704899999999,
                    -39.63938899999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14108",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Panguipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "CENTRO EDUCATIVO FERNANDO SANTIVAN",
                "POINT_X": -72.327049,
                "POINT_Y": -39.639389
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.32401299999998,
                    -39.63843899999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14108",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Panguipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO TECNICO PROFESIONAL PEOPLE HELP PEOPLE DE PANGUIPULLI",
                "POINT_X": -72.324013,
                "POINT_Y": -39.638439
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.12828800000001,
                    -39.638401000000016
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14106",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Mariquina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR ROSALIA OJEDA SANCHEZ",
                "POINT_X": -73.128288,
                "POINT_Y": -39.638401
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.12833000000003,
                    -39.63833599999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14106",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Mariquina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL LOS CISNES",
                "POINT_X": -73.12833,
                "POINT_Y": -39.638336
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.187469,
                    -39.63635999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14108",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Panguipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR TRULLUN MAPU",
                "POINT_X": -72.187469,
                "POINT_Y": -39.63636
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.34385699999999,
                    -39.635558999999965
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14108",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Panguipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO BICENTENARIO DE EXCELENCIA ALTAMIRA",
                "POINT_X": -72.343857,
                "POINT_Y": -39.635559
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.07952899999995,
                    -39.625720999999984
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14106",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Mariquina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO PELCHUQUIN",
                "POINT_X": -73.079529,
                "POINT_Y": -39.625721
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.074364,
                    -39.625629
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14106",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Mariquina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR MISIONAL PELCHUQUIN",
                "POINT_X": -73.074364,
                "POINT_Y": -39.625629
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.265289,
                    -39.617908000000035
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14108",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Panguipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL COZ COZ",
                "POINT_X": -72.265289,
                "POINT_Y": -39.617908
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.15744800000002,
                    -39.60866200000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14108",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Panguipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL RAGUINTULALFU",
                "POINT_X": -72.157448,
                "POINT_Y": -39.608662
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.367851,
                    -39.606380000000016
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14108",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Panguipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL HUELLAHUE",
                "POINT_X": -72.367851,
                "POINT_Y": -39.60638
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.03543899999995,
                    -39.60014000000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14106",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Mariquina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL LINGUENTO",
                "POINT_X": -73.035439,
                "POINT_Y": -39.60014
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.23039199999998,
                    -39.59904899999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14108",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Panguipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO TECNICO PROFESIONAL PEOPLE HELP PEOPLE PULLINQUE",
                "POINT_X": -72.230392,
                "POINT_Y": -39.599049
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.27986099999995,
                    -39.597777999999984
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14106",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Mariquina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA SAN FRANCISCO DE LLENEHUE",
                "POINT_X": -73.279861,
                "POINT_Y": -39.597778
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.22222900000003,
                    -39.59650000000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14108",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Panguipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL PULLINQUE",
                "POINT_X": -72.222229,
                "POINT_Y": -39.5965
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.90725350000002,
                    -39.595424500000036
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14106",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Mariquina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA VICENTE PEREZ ROSALES",
                "POINT_X": -72.9072535,
                "POINT_Y": -39.5954245
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.87756300000004,
                    -39.590672000000005
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14106",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Mariquina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL HUIFCO",
                "POINT_X": -72.877563,
                "POINT_Y": -39.590672
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.77984650000002,
                    -39.58744999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14106",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Mariquina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR EL DESPERTAR",
                "POINT_X": -72.7798465,
                "POINT_Y": -39.58745
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.436317,
                    -39.583968999999975
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14108",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Panguipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR PADRE BERGER",
                "POINT_X": -72.436317,
                "POINT_Y": -39.583969
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.43833899999998,
                    -39.58108899999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14108",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Panguipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA REPUBLICA DE CHILE",
                "POINT_X": -72.438339,
                "POINT_Y": -39.581089
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.94521299999997,
                    -39.580478999999954
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14108",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Panguipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL LLANCAHUE",
                "POINT_X": -71.945213,
                "POINT_Y": -39.580479
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.019577,
                    -39.57558800000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14108",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Panguipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR TRELEHUENO",
                "POINT_X": -72.019577,
                "POINT_Y": -39.575588
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.17991599999996,
                    -39.574509000000006
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14108",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Panguipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL BOCATOMA",
                "POINT_X": -72.179916,
                "POINT_Y": -39.574509
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.21338700000004,
                    -39.571758000000024
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14108",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Panguipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL PITREN",
                "POINT_X": -72.213387,
                "POINT_Y": -39.571758
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.00255000000001,
                    -39.56806999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14108",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Panguipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL TRANSTORNOS DE LENGUAJE TRAI TRAI LAFQUEN",
                "POINT_X": -72.00255,
                "POINT_Y": -39.56807
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.00762200000001,
                    -39.567058999999986
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14108",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Panguipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PART. PADRE ENRIQUE ROMER",
                "POINT_X": -72.007622,
                "POINT_Y": -39.567059
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.02035999999995,
                    -39.566562999999974
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14108",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Panguipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "CENTRO INTEGRAL DE ADULTOS TREUCANCHE",
                "POINT_X": -72.02036,
                "POINT_Y": -39.566563
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.00881199999998,
                    -39.56602900000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14108",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Panguipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COL. DE ARTES, CIENCIA Y TEC. DA VINCI",
                "POINT_X": -72.008812,
                "POINT_Y": -39.566029
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.93698099999996,
                    -39.56597899999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14106",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Mariquina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL ALFONSO OSSES PEREZ",
                "POINT_X": -72.936981,
                "POINT_Y": -39.565979
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.96924999999996,
                    -39.55685999999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14106",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Mariquina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. ESPECIAL DE LENGUAJE MI SILABARIO",
                "POINT_X": -72.96925,
                "POINT_Y": -39.55686
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.25647000000001,
                    -39.55590799999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14106",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Mariquina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL FLORA MARTIN IMIGO",
                "POINT_X": -73.25647,
                "POINT_Y": -39.555908
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.84211699999997,
                    -39.55519099999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14106",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Mariquina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR RALUYA",
                "POINT_X": -72.842117,
                "POINT_Y": -39.555191
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.90136699999996,
                    -39.55497
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14106",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Mariquina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA HERMINDA JARAMILLO QUINTANA",
                "POINT_X": -72.901367,
                "POINT_Y": -39.55497
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.99038699999994,
                    -39.54985000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14108",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Panguipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO TECNOLOGICO CO\u00d1ARIPE",
                "POINT_X": -71.990387,
                "POINT_Y": -39.54985
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.96349299999994,
                    -39.54885099999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14106",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Mariquina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR WE LIWEN",
                "POINT_X": -72.963493,
                "POINT_Y": -39.548851
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.96991000000003,
                    -39.547828999999965
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14106",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Mariquina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR MART\u00cdN TEJEDA GUZMAN",
                "POINT_X": -72.96991,
                "POINT_Y": -39.547829
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.133949,
                    -39.54482999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14108",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Panguipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL CURIHUE",
                "POINT_X": -72.133949,
                "POINT_Y": -39.54483
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.96991000000003,
                    -39.54198099999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14106",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Mariquina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "SEMINARIO SAN FIDEL",
                "POINT_X": -72.96991,
                "POINT_Y": -39.541981
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.86868999999996,
                    -39.54120999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14106",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Mariquina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA FRAY BERNABE DE LUCERNA",
                "POINT_X": -72.86869,
                "POINT_Y": -39.54121
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.94841999999998,
                    -39.54009399999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14106",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Mariquina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC.ESP. DE LENGUAJE RAYITO DE SOL",
                "POINT_X": -72.94842,
                "POINT_Y": -39.540094
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.50850699999995,
                    -39.53998199999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14103",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Lanco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO REPUBLICA DEL BRASIL",
                "POINT_X": -72.508507,
                "POINT_Y": -39.539982
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.964333,
                    -39.539889999999986
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14106",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Mariquina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PADRE LUIS BELTRAN",
                "POINT_X": -72.964333,
                "POINT_Y": -39.53989
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.50959799999998,
                    -39.53982199999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14103",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Lanco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR PADRE CARLOS",
                "POINT_X": -72.509598,
                "POINT_Y": -39.539822
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.97531099999998,
                    -39.53924899999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14106",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Mariquina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA VALLE DE MARIQUINA",
                "POINT_X": -72.975311,
                "POINT_Y": -39.539249
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.03862000000001,
                    -39.53904
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14108",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Panguipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR TRAITRAICO",
                "POINT_X": -72.03862,
                "POINT_Y": -39.53904
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.97057000000001,
                    -39.53880300000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14106",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Mariquina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "CENTRO DE CAPAC.LAB. ALERCE ANDINO",
                "POINT_X": -72.97057,
                "POINT_Y": -39.538803
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.50832399999999,
                    -39.53873100000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14103",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Lanco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO PADRE ALCUINO",
                "POINT_X": -72.508324,
                "POINT_Y": -39.538731
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.24189800000002,
                    -39.53826899999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14106",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Mariquina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL OSVALDO FERNANDEZ V.",
                "POINT_X": -73.241898,
                "POINT_Y": -39.538269
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.96578,
                    -39.53785999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14106",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Mariquina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE ANDORRA",
                "POINT_X": -72.96578,
                "POINT_Y": -39.53786
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.97095999999996,
                    -39.53753000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14106",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Mariquina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "CENTRO DE EDUCACION ESPECIAL SAN FRANCISCO DE ASIS",
                "POINT_X": -72.97096,
                "POINT_Y": -39.53753
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.96037999999996,
                    -39.53721000000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14106",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Mariquina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE LAS VOCALES",
                "POINT_X": -72.96038,
                "POINT_Y": -39.53721
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.95868700000003,
                    -39.537158999999974
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14106",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Mariquina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO SAN LUIS DE ALBA",
                "POINT_X": -72.958687,
                "POINT_Y": -39.537159
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.96164699999997,
                    -39.536689999999986
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14106",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Mariquina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO MATER POPULI DEI",
                "POINT_X": -72.961647,
                "POINT_Y": -39.53669
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.81690200000001,
                    -39.53550000000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14106",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Mariquina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR MELIQUINA",
                "POINT_X": -72.816902,
                "POINT_Y": -39.5355
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.30854799999999,
                    -39.53366100000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14108",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Panguipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL HUITAG",
                "POINT_X": -72.308548,
                "POINT_Y": -39.533661
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.043732,
                    -39.53337900000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14106",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Mariquina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC.RURAL JORGE ROBERTO FONTANNAZ BLUAS",
                "POINT_X": -73.043732,
                "POINT_Y": -39.533379
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.89555400000003,
                    -39.53242099999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14106",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Mariquina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR PUILE",
                "POINT_X": -72.895554,
                "POINT_Y": -39.532421
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.20816800000003,
                    -39.531360999999954
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14106",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Mariquina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR ALEPUE",
                "POINT_X": -73.208168,
                "POINT_Y": -39.531361
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.50316999999997,
                    -39.527589999999954
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14103",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Lanco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR LOS GUINDOS",
                "POINT_X": -72.50317,
                "POINT_Y": -39.52759
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.62841797000003,
                    -39.52684021
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14103",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Lanco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL PANGUINILAHUE",
                "POINT_X": -72.62841797,
                "POINT_Y": -39.52684021
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.86164099999999,
                    -39.521648000000006
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14106",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Mariquina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC.RURAL JUAN POBLETE SAINT-SIMON",
                "POINT_X": -72.861641,
                "POINT_Y": -39.521648
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.59194200000002,
                    -39.518218999999974
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14103",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Lanco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL AYLIN",
                "POINT_X": -72.591942,
                "POINT_Y": -39.518219
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.062149,
                    -39.51178000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14108",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Panguipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR PUCURA",
                "POINT_X": -72.062149,
                "POINT_Y": -39.51178
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.467857,
                    -39.51005199999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14103",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Lanco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL REDUCCION ANTILHUE",
                "POINT_X": -72.467857,
                "POINT_Y": -39.510052
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.005852,
                    -39.50915899999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14106",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Mariquina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "CENTRO EDUCATIVO SAGRADO CORAZON DE JESUS",
                "POINT_X": -73.005852,
                "POINT_Y": -39.509159
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.59951799999999,
                    -39.50529100000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14103",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Lanco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR MARANATA",
                "POINT_X": -72.599518,
                "POINT_Y": -39.505291
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.00650800000001,
                    -39.500129999999956
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14106",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Mariquina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR MI FUTURO",
                "POINT_X": -73.006508,
                "POINT_Y": -39.50013
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.86851500000003,
                    -39.49458149999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14106",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Mariquina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA EL LAUREL",
                "POINT_X": -72.868515,
                "POINT_Y": -39.4945815
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.67135600000003,
                    -39.49103899999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14103",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Lanco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR RURAL JUAN PABLO SEGUNDO",
                "POINT_X": -72.671356,
                "POINT_Y": -39.491039
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.59368100000003,
                    -39.490159999999975
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14103",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Lanco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR ALONSO DE ERCILLA",
                "POINT_X": -72.593681,
                "POINT_Y": -39.49016
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.86332699999994,
                    -39.483341000000024
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14106",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Mariquina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR TICALHUE",
                "POINT_X": -72.863327,
                "POINT_Y": -39.483341
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.61667599999998,
                    -39.48144899999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14103",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Lanco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL PUQUINE BAJO",
                "POINT_X": -72.616676,
                "POINT_Y": -39.481449
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.57939899999997,
                    -39.476002000000044
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14103",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Lanco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL RUCAKLEN",
                "POINT_X": -72.579399,
                "POINT_Y": -39.476002
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.23841099999999,
                    -39.463988999999955
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14106",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Mariquina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL MAIQUILLAHUE",
                "POINT_X": -73.238411,
                "POINT_Y": -39.463989
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.14589700000002,
                    -39.455131999999956
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14106",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Mariquina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR MILLARAY",
                "POINT_X": -73.145897,
                "POINT_Y": -39.455132
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.76357300000002,
                    -39.454510000000006
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14103",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Lanco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR GUIDO BECK",
                "POINT_X": -72.763573,
                "POINT_Y": -39.45451
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.76638000000001,
                    -39.454410999999986
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14103",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Lanco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA FELIPE BARTHOU CORBEAUX",
                "POINT_X": -72.76638,
                "POINT_Y": -39.454411
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.78231000000001,
                    -39.45328899999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14103",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Lanco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO AUSTRAL LANCO",
                "POINT_X": -72.78231,
                "POINT_Y": -39.453289
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.78244487999999,
                    -39.45315570000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14103",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Lanco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO AUSTRALIS",
                "POINT_X": -72.78244488,
                "POINT_Y": -39.4531557
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.776657,
                    -39.45218999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14103",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Lanco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA Y DE LENGUAJE GLORIA SKILLMANN",
                "POINT_X": -72.776657,
                "POINT_Y": -39.45219
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.77277399999997,
                    -39.45153
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14103",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Lanco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ALBERTO CORDOVA LATORRE",
                "POINT_X": -72.772774,
                "POINT_Y": -39.45153
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.76357999999998,
                    -39.45124099999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14103",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Lanco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO BERNARDO FELMER NIKLITSCHEK",
                "POINT_X": -72.76358,
                "POINT_Y": -39.451241
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.77185099999998,
                    -39.451130000000035
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14103",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Lanco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO POLIVALENTE CAMILO HENRIQUEZ G.",
                "POINT_X": -72.771851,
                "POINT_Y": -39.45113
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.86795000000001,
                    -39.45043200000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14106",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Mariquina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL CALQUINCO ALTO",
                "POINT_X": -72.86795,
                "POINT_Y": -39.450432
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.22424300000003,
                    -39.44805899999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14106",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Mariquina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL MISSISSIPPI",
                "POINT_X": -73.224243,
                "POINT_Y": -39.448059
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.21128100000001,
                    -39.435989000000035
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14106",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Mariquina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO POLITECNICO PESQUERO",
                "POINT_X": -73.211281,
                "POINT_Y": -39.435989
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.98708343999996,
                    -39.40577316000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14106",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Mariquina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL CHACAYAL LINGUE",
                "POINT_X": -72.98708344,
                "POINT_Y": -39.40577316
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.95881699999995,
                    -39.40084100000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14106",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Mariquina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL PAILLACO",
                "POINT_X": -72.958817,
                "POINT_Y": -39.400841
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.885986,
                    -39.35771900000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14106",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Mariquina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR TRIPAYANTE",
                "POINT_X": -72.885986,
                "POINT_Y": -39.357719
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.90762300000003,
                    -39.319241000000005
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "14",
                "CUT_PROV": "141",
                "CUT_COM": "14106",
                "REGION": "Los R\u00edos",
                "PROVINCIA": "Valdivia",
                "COMUNA": "Mariquina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL PEDRO W. URIBE OPLINGER",
                "POINT_X": -72.907623,
                "POINT_Y": -39.319241
            }
        }
    ]
}