puntos = {
    "type": "FeatureCollection",
    "features": [
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.00985699999995,
                    -29.22650000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "033",
                "CUT_COM": "03301",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Huasco",
                "COMUNA": "Vallenar",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA YERBAS BUENAS",
                "POINT_X": -71.009857,
                "POINT_Y": -29.2265
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.40557100000001,
                    -29.100410000000018
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "033",
                "CUT_COM": "03303",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Huasco",
                "COMUNA": "Freirina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA FORTUNATO SOZA RODRIGUEZ",
                "POINT_X": -71.405571,
                "POINT_Y": -29.10041
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.89977999999996,
                    -29.037439000000006
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "033",
                "CUT_COM": "03301",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Huasco",
                "COMUNA": "Vallenar",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA HERNAN ARAVENA CONTRERAS",
                "POINT_X": -70.89978,
                "POINT_Y": -29.037439
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.489067,
                    -29.01674100000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "033",
                "CUT_COM": "03302",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Huasco",
                "COMUNA": "Alto del Carmen",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE EL CORRAL",
                "POINT_X": -70.489067,
                "POINT_Y": -29.016741
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.468887,
                    -28.994128999999965
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "033",
                "CUT_COM": "03302",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Huasco",
                "COMUNA": "Alto del Carmen",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE LAS BREAS",
                "POINT_X": -70.468887,
                "POINT_Y": -28.994129
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.15717300000003,
                    -28.98508099999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "033",
                "CUT_COM": "03302",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Huasco",
                "COMUNA": "Alto del Carmen",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE CHOLLAY",
                "POINT_X": -70.157173,
                "POINT_Y": -28.985081
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.18003799999998,
                    -28.979490000000027
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "033",
                "CUT_COM": "03302",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Huasco",
                "COMUNA": "Alto del Carmen",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA RURAL EL TAMBO",
                "POINT_X": -70.180038,
                "POINT_Y": -28.97949
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.21260099999998,
                    -28.975919999999967
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "033",
                "CUT_COM": "03302",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Huasco",
                "COMUNA": "Alto del Carmen",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE LA PAMPA",
                "POINT_X": -70.212601,
                "POINT_Y": -28.97592
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.14537799999995,
                    -28.970790999999963
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "033",
                "CUT_COM": "03302",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Huasco",
                "COMUNA": "Alto del Carmen",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA AGLADE MARIN VARGAS",
                "POINT_X": -70.145378,
                "POINT_Y": -28.970791
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.89417300000002,
                    -28.95513000000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "033",
                "CUT_COM": "03301",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Huasco",
                "COMUNA": "Vallenar",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA ROBERTO CUADRA ALQUINTA",
                "POINT_X": -70.894173,
                "POINT_Y": -28.95513
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.46314999999996,
                    -28.928569999999965
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "033",
                "CUT_COM": "03302",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Huasco",
                "COMUNA": "Alto del Carmen",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA FRONTERIZA",
                "POINT_X": -70.46315,
                "POINT_Y": -28.92857
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.46272299999998,
                    -28.92655900000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "033",
                "CUT_COM": "03302",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Huasco",
                "COMUNA": "Alto del Carmen",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RICARDO CAMPILLAY CONTRERAS",
                "POINT_X": -70.462723,
                "POINT_Y": -28.926559
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.44822699999997,
                    -28.883490000000023
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "033",
                "CUT_COM": "03302",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Huasco",
                "COMUNA": "Alto del Carmen",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ALGARROBILLA",
                "POINT_X": -70.448227,
                "POINT_Y": -28.88349
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.79722999999997,
                    -28.883149999999958
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "033",
                "CUT_COM": "03301",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Huasco",
                "COMUNA": "Vallenar",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO JUAN PABLO II",
                "POINT_X": -70.79723,
                "POINT_Y": -28.88315
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.281853,
                    -28.876011
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "033",
                "CUT_COM": "03302",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Huasco",
                "COMUNA": "Alto del Carmen",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "EDUCADOR ARTURO ALVEAR RAMOS",
                "POINT_X": -70.281853,
                "POINT_Y": -28.876011
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.31469699999997,
                    -28.839911000000015
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "033",
                "CUT_COM": "03302",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Huasco",
                "COMUNA": "Alto del Carmen",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE LOS PERALES",
                "POINT_X": -70.314697,
                "POINT_Y": -28.839911
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.34709899999996,
                    -28.827140999999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "033",
                "CUT_COM": "03302",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Huasco",
                "COMUNA": "Alto del Carmen",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE CHIGUINTO",
                "POINT_X": -70.347099,
                "POINT_Y": -28.827141
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.36245,
                    -28.824189999999994
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "033",
                "CUT_COM": "03302",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Huasco",
                "COMUNA": "Alto del Carmen",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE LAS MARQUESAS",
                "POINT_X": -70.36245,
                "POINT_Y": -28.82419
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.47299999999996,
                    -28.77699099999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "033",
                "CUT_COM": "03302",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Huasco",
                "COMUNA": "Alto del Carmen",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO DE ALTO DEL CARMEN",
                "POINT_X": -70.473,
                "POINT_Y": -28.776991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.48589300000003,
                    -28.754391
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "033",
                "CUT_COM": "03302",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Huasco",
                "COMUNA": "Alto del Carmen",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "SARA CRUZ ALVAYAY",
                "POINT_X": -70.485893,
                "POINT_Y": -28.754391
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.27258300000003,
                    -28.727600000000017
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "033",
                "CUT_COM": "03302",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Huasco",
                "COMUNA": "Alto del Carmen",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA GRECIA",
                "POINT_X": -70.272583,
                "POINT_Y": -28.7276
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.69722699999996,
                    -28.650119999999987
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "033",
                "CUT_COM": "03301",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Huasco",
                "COMUNA": "Vallenar",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA JUSTINO LEIVA AMOR",
                "POINT_X": -70.697227,
                "POINT_Y": -28.65012
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.70263700000004,
                    -28.622369999999975
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "033",
                "CUT_COM": "03301",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Huasco",
                "COMUNA": "Vallenar",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA IGNACIO FRANCO GALLO",
                "POINT_X": -70.702637,
                "POINT_Y": -28.62237
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.00011100000003,
                    -28.615889499999966
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "033",
                "CUT_COM": "03303",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Huasco",
                "COMUNA": "Freirina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO PROVIDENCIA",
                "POINT_X": -71.000111,
                "POINT_Y": -28.6158895
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.75047999999997,
                    -28.599503000000034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "033",
                "CUT_COM": "03301",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Huasco",
                "COMUNA": "Vallenar",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL PARTICULAR ROTATIN",
                "POINT_X": -70.75048,
                "POINT_Y": -28.599503
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.78341699999999,
                    -28.596080999999963
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "033",
                "CUT_COM": "03301",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Huasco",
                "COMUNA": "Vallenar",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA SARA BEMBOW VILLEGAS",
                "POINT_X": -70.783417,
                "POINT_Y": -28.596081
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.74031100000005,
                    -28.591880999999994
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "033",
                "CUT_COM": "03301",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Huasco",
                "COMUNA": "Vallenar",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC.BASICA CAPITAN RAFAEL TORREBLANCA",
                "POINT_X": -70.740311,
                "POINT_Y": -28.591881
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.75691199999996,
                    -28.590798999999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "033",
                "CUT_COM": "03301",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Huasco",
                "COMUNA": "Vallenar",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA EDMUNDO QUEZADA ARAYA",
                "POINT_X": -70.756912,
                "POINT_Y": -28.590799
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.75136000000003,
                    -28.590465999999978
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "033",
                "CUT_COM": "03301",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Huasco",
                "COMUNA": "Vallenar",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. DE LENGUAJE MUNDO MAGICO",
                "POINT_X": -70.75136,
                "POINT_Y": -28.590466
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.75200700000002,
                    -28.58929999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "033",
                "CUT_COM": "03301",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Huasco",
                "COMUNA": "Vallenar",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA GREGORIO CASTILLO MAR\u00cdN",
                "POINT_X": -70.752007,
                "POINT_Y": -28.5893
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.74594499999999,
                    -28.58463299999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "033",
                "CUT_COM": "03301",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Huasco",
                "COMUNA": "Vallenar",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. ESP. CENTRO TRAST. DE LA COMUNICACI\u00d3N PADRE ALBERTO HURTADO",
                "POINT_X": -70.745945,
                "POINT_Y": -28.584633
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.74794799999998,
                    -28.58423000000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "033",
                "CUT_COM": "03301",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Huasco",
                "COMUNA": "Vallenar",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA REPUBLICA DE LOS E.E.U.U.",
                "POINT_X": -70.747948,
                "POINT_Y": -28.58423
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.74437750999996,
                    -28.58396985000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "033",
                "CUT_COM": "03301",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Huasco",
                "COMUNA": "Vallenar",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "CENTRO EDUC.INTEGRADA ADULTOS C.E.I.A",
                "POINT_X": -70.74437751,
                "POINT_Y": -28.58396985
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.74552916999997,
                    -28.583574299999967
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "033",
                "CUT_COM": "03301",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Huasco",
                "COMUNA": "Vallenar",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. EDUC.DIFERENC LUIS IRIARTE IRIARTE",
                "POINT_X": -70.74552917,
                "POINT_Y": -28.5835743
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.75825,
                    -28.583573000000037
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "033",
                "CUT_COM": "03301",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Huasco",
                "COMUNA": "Vallenar",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO AMBROSIO O HIGGINS",
                "POINT_X": -70.75825,
                "POINT_Y": -28.583573
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.75839000000003,
                    -28.58170400000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "033",
                "CUT_COM": "03301",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Huasco",
                "COMUNA": "Vallenar",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN  INFANTIL  CARRUSEL",
                "POINT_X": -70.75839,
                "POINT_Y": -28.581704
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.75225100000003,
                    -28.58086000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "033",
                "CUT_COM": "03301",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Huasco",
                "COMUNA": "Vallenar",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO JOSE SANTOS OSSA",
                "POINT_X": -70.752251,
                "POINT_Y": -28.58086
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.75913199999997,
                    -28.579099999999954
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "033",
                "CUT_COM": "03301",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Huasco",
                "COMUNA": "Vallenar",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA GUALBERTO KONG FERNANDEZ",
                "POINT_X": -70.759132,
                "POINT_Y": -28.5791
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.76158142000003,
                    -28.577960970000035
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "033",
                "CUT_COM": "03301",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Huasco",
                "COMUNA": "Vallenar",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA JOSE CAROCA LAFLOR",
                "POINT_X": -70.76158142,
                "POINT_Y": -28.57796097
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.75057999999999,
                    -28.577717000000014
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "033",
                "CUT_COM": "03301",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Huasco",
                "COMUNA": "Vallenar",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. ESP. DE LENG. LAURA VICUNA",
                "POINT_X": -70.75058,
                "POINT_Y": -28.577717
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.75708799999995,
                    -28.57592000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "033",
                "CUT_COM": "03301",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Huasco",
                "COMUNA": "Vallenar",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO PEDRO TRONCOSO MACHUCA",
                "POINT_X": -70.757088,
                "POINT_Y": -28.57592
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.76598399999997,
                    -28.57542999999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "033",
                "CUT_COM": "03301",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Huasco",
                "COMUNA": "Vallenar",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA CRISTIANA BASICA BETHEL",
                "POINT_X": -70.765984,
                "POINT_Y": -28.57543
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.76390000000004,
                    -28.574872999999975
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "033",
                "CUT_COM": "03301",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Huasco",
                "COMUNA": "Vallenar",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL EL OLIVILLO",
                "POINT_X": -70.7639,
                "POINT_Y": -28.574873
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.766418,
                    -28.571938999999958
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "033",
                "CUT_COM": "03301",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Huasco",
                "COMUNA": "Vallenar",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO BICENTENARIO DE VALLENAR",
                "POINT_X": -70.766418,
                "POINT_Y": -28.571939
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.82082400000002,
                    -28.569949999999963
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "033",
                "CUT_COM": "03301",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Huasco",
                "COMUNA": "Vallenar",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA SOR TERESA DE LOS ANDES",
                "POINT_X": -70.820824,
                "POINT_Y": -28.56995
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.77036000000003,
                    -28.566801000000005
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "033",
                "CUT_COM": "03301",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Huasco",
                "COMUNA": "Vallenar",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESP. DE LENGUAJE RINCON DEL SABER",
                "POINT_X": -70.77036,
                "POINT_Y": -28.566801
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.98964700000002,
                    -28.524259999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "033",
                "CUT_COM": "03303",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Huasco",
                "COMUNA": "Freirina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA SAMUEL E. CASTILLO LOPEZ",
                "POINT_X": -70.989647,
                "POINT_Y": -28.52426
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.05461899999996,
                    -28.514150999999977
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "033",
                "CUT_COM": "03303",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Huasco",
                "COMUNA": "Freirina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA EMILIA SCHWABE RUMOHR",
                "POINT_X": -71.054619,
                "POINT_Y": -28.514151
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.08014699999998,
                    -28.509339999999995
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "033",
                "CUT_COM": "03303",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Huasco",
                "COMUNA": "Freirina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA ALEJANDRO NOEMI HUERTA",
                "POINT_X": -71.080147,
                "POINT_Y": -28.50934
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.08141300000001,
                    -28.507979999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "033",
                "CUT_COM": "03303",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Huasco",
                "COMUNA": "Freirina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO GENERAL RAMON FREIRE",
                "POINT_X": -71.081413,
                "POINT_Y": -28.50798
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.21959999999996,
                    -28.492939000000014
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "033",
                "CUT_COM": "03304",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Huasco",
                "COMUNA": "Huasco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC.ESP.LENGUAJE HUASCO EDUCA",
                "POINT_X": -71.2196,
                "POINT_Y": -28.492939
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.22043600000003,
                    -28.483904000000038
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "033",
                "CUT_COM": "03304",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Huasco",
                "COMUNA": "Huasco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE NUEVA JUVENTUD",
                "POINT_X": -71.220436,
                "POINT_Y": -28.483904
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.17346199999996,
                    -28.47736899999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "033",
                "CUT_COM": "03304",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Huasco",
                "COMUNA": "Huasco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA EL OLIVAR",
                "POINT_X": -71.173462,
                "POINT_Y": -28.477369
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.22127999999995,
                    -28.474866999999982
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "033",
                "CUT_COM": "03304",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Huasco",
                "COMUNA": "Huasco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. ESP. DE LENGUAJE MIS RAICES",
                "POINT_X": -71.22128,
                "POINT_Y": -28.474867
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.21066999999996,
                    -28.46611
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "033",
                "CUT_COM": "03304",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Huasco",
                "COMUNA": "Huasco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA MIREYA ZULETA ASTUDILLO",
                "POINT_X": -71.21067,
                "POINT_Y": -28.46611
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.21083099999996,
                    -28.46463999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "033",
                "CUT_COM": "03304",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Huasco",
                "COMUNA": "Huasco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO JAPON",
                "POINT_X": -71.210831,
                "POINT_Y": -28.46464
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.22773000000001,
                    -28.462930999999955
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "033",
                "CUT_COM": "03304",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Huasco",
                "COMUNA": "Huasco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO PARTICULAR ENGLISH COLLEGE",
                "POINT_X": -71.22773,
                "POINT_Y": -28.462931
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.12246159,
                    -28.419607884999984
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "033",
                "CUT_COM": "03304",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Huasco",
                "COMUNA": "Huasco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL PAPELUCHO",
                "POINT_X": -71.12246159,
                "POINT_Y": -28.419607885
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.02988049999999,
                    -28.356249499999983
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "033",
                "CUT_COM": "03303",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Huasco",
                "COMUNA": "Freirina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO SAGRADO CORAZON DE JESUS",
                "POINT_X": -71.0298805,
                "POINT_Y": -28.3562495
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.880043,
                    -28.152638999999965
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "033",
                "CUT_COM": "03304",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Huasco",
                "COMUNA": "Huasco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RURAL MOISES LOPEZ TRUJILLO",
                "POINT_X": -70.880043,
                "POINT_Y": -28.152639
            }
        }
    ]
}