puntos = {
    "type": "FeatureCollection",
    "features": [
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.13141390999996,
                    -34.12425400000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13502",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Alhu\u00e9",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA",
                "POINT_X": -71.13141391,
                "POINT_Y": -34.124254
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.40883650000002,
                    -34.04631399999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13505",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "San Pedro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PRESIDENTE EDUARDO FREI MONTALVA",
                "POINT_X": -71.4088365,
                "POINT_Y": -34.046314
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.91236295999997,
                    -34.04588781999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13502",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Alhu\u00e9",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO REPUBLICA DE ITALIA",
                "POINT_X": -70.91236296,
                "POINT_Y": -34.04588782
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.38501699999998,
                    -34.043378499999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13505",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "San Pedro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO DIEGO THOMPSON",
                "POINT_X": -71.385017,
                "POINT_Y": -34.0433785
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.09913674,
                    -34.033466109999985
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13502",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Alhu\u00e9",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO MUNICIPAL SARA TRONCOSO TRONCOSO",
                "POINT_X": -71.09913674,
                "POINT_Y": -34.03346611
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.2193696,
                    -34.03091202999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13502",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Alhu\u00e9",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA HACIENDA ALHUE",
                "POINT_X": -71.2193696,
                "POINT_Y": -34.03091203
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.00524013000003,
                    -34.02985823999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13502",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Alhu\u00e9",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA EL ASIENTO",
                "POINT_X": -71.00524013,
                "POINT_Y": -34.02985824
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.31147208000002,
                    -33.98693769000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13505",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "San Pedro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA G-N\u00b0498",
                "POINT_X": -71.31147208,
                "POINT_Y": -33.98693769
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.0620188,
                    -33.982302490000016
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13502",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Alhu\u00e9",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BARRANCAS DE PICHI",
                "POINT_X": -71.0620188,
                "POINT_Y": -33.98230249
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.48745301000002,
                    -33.96440860999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13505",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "San Pedro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA G-N\u00b0128 ATALICIO AGUILAR A.",
                "POINT_X": -71.48745301,
                "POINT_Y": -33.96440861
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.55316436000003,
                    -33.94632926000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13505",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "San Pedro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA G-N\u00b0134 NIHUE",
                "POINT_X": -71.55316436,
                "POINT_Y": -33.94632926
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.46519038,
                    -33.92109391999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13505",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "San Pedro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ENRIQUE REYMOND ALDUNATE",
                "POINT_X": -71.46519038,
                "POINT_Y": -33.92109392
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.51075602999998,
                    -33.917882849999955
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13505",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "San Pedro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA G-N\u00b0141",
                "POINT_X": -71.51075603,
                "POINT_Y": -33.91788285
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.49845281999995,
                    -33.91614973
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13505",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "San Pedro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA G-N\u00b0130",
                "POINT_X": -71.49845282,
                "POINT_Y": -33.91614973
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.59542982999997,
                    -33.90965331000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13505",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "San Pedro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA G-N\u00b0140",
                "POINT_X": -71.59542983,
                "POINT_Y": -33.90965331
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.37881307000002,
                    -33.90595050999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13505",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "San Pedro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DIVINO MAESTRO",
                "POINT_X": -71.37881307,
                "POINT_Y": -33.90595051
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.45571000000004,
                    -33.90283600000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13505",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "San Pedro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA G-N\u00b0126",
                "POINT_X": -71.45571,
                "POINT_Y": -33.902836
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.45676067000002,
                    -33.893800029999966
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13505",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "San Pedro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO MUNICIPAL DE SAN PEDRO",
                "POINT_X": -71.45676067,
                "POINT_Y": -33.89380003
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.40147595000003,
                    -33.87316196999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13505",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "San Pedro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA G-N\u00b0131",
                "POINT_X": -71.40147595,
                "POINT_Y": -33.87316197
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.48788677999994,
                    -33.862539169999984
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13505",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "San Pedro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA G-N\u00b0139",
                "POINT_X": -71.48788678,
                "POINT_Y": -33.86253917
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.38432627000002,
                    -33.85504814000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA JOSE CAMARENA ESCRIVA",
                "POINT_X": -71.38432627,
                "POINT_Y": -33.85504814
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.26995000000002,
                    -33.81436999999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RAQUEL FERNANDEZ DE MORANDE",
                "POINT_X": -71.26995,
                "POINT_Y": -33.81437
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.23603658000003,
                    -33.797508059999956
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "CENTRO EDUCACIONAL MENESIANO",
                "POINT_X": -71.23603658,
                "POINT_Y": -33.79750806
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.10373815999998,
                    -33.794811130000014
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA TENIENTE HERNAN MERINO CORREA",
                "POINT_X": -71.10373816,
                "POINT_Y": -33.79481113
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.12897321,
                    -33.78475964000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA CHOLQUI",
                "POINT_X": -71.12897321,
                "POINT_Y": -33.78475964
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.26928525,
                    -33.76420675999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PEDRO MARIN ALEMANY",
                "POINT_X": -71.26928525,
                "POINT_Y": -33.76420676
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.16606256000003,
                    -33.742149740000016
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA CARMEN BAJO",
                "POINT_X": -71.16606256,
                "POINT_Y": -33.74214974
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.20420000000001,
                    -33.727092999999975
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL SANTA ANA",
                "POINT_X": -71.2042,
                "POINT_Y": -33.727093
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.21936792000002,
                    -33.706358680000015
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO PARTICULAR LAS ACACIAS DE MELIPILLA",
                "POINT_X": -71.21936792,
                "POINT_Y": -33.70635868
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.29497925999999,
                    -33.705484760000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA HUECHUN",
                "POINT_X": -71.29497926,
                "POINT_Y": -33.70548476
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.22065022999999,
                    -33.70305693000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO HUILCO ALTO",
                "POINT_X": -71.22065023,
                "POINT_Y": -33.70305693
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.21842660999994,
                    -33.701329610000016
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA GRAL. CAROL URZUA",
                "POINT_X": -71.21842661,
                "POINT_Y": -33.70132961
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.21766000000002,
                    -33.69955000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR SANTA LAURA DE MELIPILLA",
                "POINT_X": -71.21766,
                "POINT_Y": -33.69955
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.21894585000001,
                    -33.69936605
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO MONS. JAIME LARRAIN BUNSTER",
                "POINT_X": -71.21894585,
                "POINT_Y": -33.69936605
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.21981999999994,
                    -33.691250000000025
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. DE PARV. Y ESP. RAHUE",
                "POINT_X": -71.21982,
                "POINT_Y": -33.69125
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.21605786999999,
                    -33.69117454
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA EL PABELLON",
                "POINT_X": -71.21605787,
                "POINT_Y": -33.69117454
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.20763400000003,
                    -33.69096399999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESP SANTA INES DE LA PAZ",
                "POINT_X": -71.207634,
                "POINT_Y": -33.690964
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.20047999999998,
                    -33.690499999999965
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BAS. SAN ESTEBAN DE MELIPILLA",
                "POINT_X": -71.20048,
                "POINT_Y": -33.6905
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.21848353000004,
                    -33.69043398000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO O`HIGGINS",
                "POINT_X": -71.21848353,
                "POINT_Y": -33.69043398
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.20520800000003,
                    -33.690377000000005
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "SALA CUNA Y JARD\u00cdN INFANTIL S\u00daPER KIDS",
                "POINT_X": -71.205208,
                "POINT_Y": -33.690377
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.21053999999995,
                    -33.68986000000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO DE ADULTOS  ALBA DE ORO",
                "POINT_X": -71.21054,
                "POINT_Y": -33.68986
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.21101950000002,
                    -33.68747099999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO POLIVALENTE SAN AGUSTIN",
                "POINT_X": -71.2110195,
                "POINT_Y": -33.687471
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.21631017999998,
                    -33.687085179999954
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO NUESTRA SENORA DE LA MERCED",
                "POINT_X": -71.21631018,
                "POINT_Y": -33.68708518
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.21758155,
                    -33.68696322999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA PARTICULAR SAN JOSE DE  MELIP\u00a6",
                "POINT_X": -71.21758155,
                "POINT_Y": -33.68696323
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.21249399999998,
                    -33.68628699999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO  INSTITUTO MANQUEHUE",
                "POINT_X": -71.212494,
                "POINT_Y": -33.686287
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.21111999999998,
                    -33.68616999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL AGUSTINA",
                "POINT_X": -71.21112,
                "POINT_Y": -33.68617
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.22143000000003,
                    -33.686163000000036
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO MARAMBIO",
                "POINT_X": -71.22143,
                "POINT_Y": -33.686163
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.221099,
                    -33.686106000000024
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL SANTA MONICA",
                "POINT_X": -71.221099,
                "POINT_Y": -33.686106
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.23090407000001,
                    -33.68546279000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO LOS JAZMINES",
                "POINT_X": -71.23090407,
                "POINT_Y": -33.68546279
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.21060883999996,
                    -33.685148240000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO POLITEC.NTRA.SRA.DE LA PRESENTAC",
                "POINT_X": -71.21060884,
                "POINT_Y": -33.68514824
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.20656820000004,
                    -33.68498689999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA B\u00c1SICA N\u00b0209 COLEGIO SANTA CLAUDIA",
                "POINT_X": -71.2065682,
                "POINT_Y": -33.6849869
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.22125138999999,
                    -33.684457629999976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE PARVULOS N\u00b0210 JARDIN INFANTIL PEPITAS DE AMOR",
                "POINT_X": -71.22125139,
                "POINT_Y": -33.68445763
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.21831599000004,
                    -33.68426019999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO POLIV. HNOS. SOTOMAYOR BAEZA",
                "POINT_X": -71.21831599,
                "POINT_Y": -33.6842602
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.20839999999998,
                    -33.684118000000026
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA B\u00c1SICA N\u00b062  SANTA JULIA",
                "POINT_X": -71.2084,
                "POINT_Y": -33.684118
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.21686,
                    -33.683845999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO SANTA MONICA DE MELIPILLA",
                "POINT_X": -71.21686,
                "POINT_Y": -33.683846
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.21330832000004,
                    -33.68240981
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO GABRIELA MISTRAL DE MELIPILLA",
                "POINT_X": -71.21330832,
                "POINT_Y": -33.68240981
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.219696,
                    -33.68238000000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DIFERENCIAL INTEGRACION",
                "POINT_X": -71.219696,
                "POINT_Y": -33.68238
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.22067000000003,
                    -33.682220000000015
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESP. PART. SANTA ROSA DE MELIPILLA",
                "POINT_X": -71.22067,
                "POINT_Y": -33.68222
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.20848999999998,
                    -33.68193
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESP. FLORECER",
                "POINT_X": -71.20849,
                "POINT_Y": -33.68193
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.21328954999998,
                    -33.68191429000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA IGNACIO SERRANO MONTANER",
                "POINT_X": -71.21328955,
                "POINT_Y": -33.68191429
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.22495000000004,
                    -33.681900000000006
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL N\u00b0 205 SANTA MARIA",
                "POINT_X": -71.22495,
                "POINT_Y": -33.6819
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.23037302000003,
                    -33.681525540000024
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BAS. NUESTRA SE\u00d1ORA Y MADRE DEL CARMEN",
                "POINT_X": -71.23037302,
                "POINT_Y": -33.68152554
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.20133999999999,
                    -33.68146499999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESP. SAN CARLOS DE MELIPILLA",
                "POINT_X": -71.20134,
                "POINT_Y": -33.681465
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.19525888999999,
                    -33.68140032999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO PARTICULAR MELIPILLA",
                "POINT_X": -71.19525889,
                "POINT_Y": -33.68140033
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.19421800000003,
                    -33.681122549999984
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO PART.SAN SEBASTIAN DE MELIPILLA",
                "POINT_X": -71.194218,
                "POINT_Y": -33.68112255
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.20139626000002,
                    -33.68083902999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO POLITECNICO MUNICIPAL MELIPILLA",
                "POINT_X": -71.20139626,
                "POINT_Y": -33.68083903
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.21885711000004,
                    -33.680476089999964
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA COLEGIO VILLA LOGRONO",
                "POINT_X": -71.21885711,
                "POINT_Y": -33.68047609
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.19277793999998,
                    -33.680461910000034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO JOSE M.BALMACEDA DE MELIPILLA",
                "POINT_X": -71.19277794,
                "POINT_Y": -33.68046191
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.18863369000002,
                    -33.68020225999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO PART. MANSO DE VELASCO MELIPILLA",
                "POINT_X": -71.18863369,
                "POINT_Y": -33.68020226
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.22710620000001,
                    -33.67947611
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA CENTRO BIBLICO LA FORESTA",
                "POINT_X": -71.2271062,
                "POINT_Y": -33.67947611
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.18883806999995,
                    -33.67894251
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO SAYEN",
                "POINT_X": -71.18883807,
                "POINT_Y": -33.67894251
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.20956656999996,
                    -33.675489690000035
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC.BASICA PARTICULAR SAN PABLO APOSTOL",
                "POINT_X": -71.20956657,
                "POINT_Y": -33.67548969
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.32217863,
                    -33.666692099999985
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PUANGUE",
                "POINT_X": -71.32217863,
                "POINT_Y": -33.6666921
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.26508695,
                    -33.66363144999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA SANTA ROSA ESMERALDA",
                "POINT_X": -71.26508695,
                "POINT_Y": -33.66363145
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.22884999999997,
                    -33.65851999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO MAITENES",
                "POINT_X": -71.22885,
                "POINT_Y": -33.65852
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.2269,
                    -33.65538099999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO CRISTOBAL COLON DE MELIPILLA",
                "POINT_X": -71.2269,
                "POINT_Y": -33.655381
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.14878898999999,
                    -33.64970379
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO POMAIRE",
                "POINT_X": -71.14878899,
                "POINT_Y": -33.64970379
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.157364,
                    -33.619676500000025
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO PARTICULAR ADVENTISTA",
                "POINT_X": -71.157364,
                "POINT_Y": -33.6196765
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.97526600000003,
                    -33.608990000000006
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO VALLE DE MALLARAUCO",
                "POINT_X": -70.975266,
                "POINT_Y": -33.60899
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.07336049999996,
                    -33.608953500000005
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO LAS AMERICAS",
                "POINT_X": -71.0733605,
                "POINT_Y": -33.6089535
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.08501038000003,
                    -33.60824198000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "CENTRO DE EDUCACION DE ADULTOS",
                "POINT_X": -71.08501038,
                "POINT_Y": -33.60824198
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.21851231000002,
                    -33.58914093000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA SAN JOSE DE LA VILLA",
                "POINT_X": -71.21851231,
                "POINT_Y": -33.58914093
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.20673999999995,
                    -33.58815550000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO JUAN LUIS VIVES",
                "POINT_X": -71.20674,
                "POINT_Y": -33.5881555
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.98892126000001,
                    -33.58191847999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PATRICIO LARRAIN GANDARILLAS",
                "POINT_X": -70.98892126,
                "POINT_Y": -33.58191848
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.05611023999998,
                    -33.58033306
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LIDIA MATTE HURTADO",
                "POINT_X": -71.05611024,
                "POINT_Y": -33.58033306
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.20528000000003,
                    -33.57023000000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE PARVULOS N\u00b0 201 `MIKY`",
                "POINT_X": -71.20528,
                "POINT_Y": -33.57023
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.20718000000002,
                    -33.569649999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL SANTA AMELIA",
                "POINT_X": -71.20718,
                "POINT_Y": -33.56965
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.2149,
                    -33.56912599999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL FLORES DE BOLLENAR",
                "POINT_X": -71.2149,
                "POINT_Y": -33.569126
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.21164670000005,
                    -33.56792987999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO POLIV. EL BOLLENAR",
                "POINT_X": -71.2116467,
                "POINT_Y": -33.56792988
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.13375393999996,
                    -33.566845109999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13501",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Melipilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RAMON NOGUERA PRIETO",
                "POINT_X": -71.13375394,
                "POINT_Y": -33.56684511
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.22167336,
                    -33.54390951999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13504",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Mar\u00eda Pinto",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA G-N\u00b0737 SANTA EMILIA",
                "POINT_X": -71.22167336,
                "POINT_Y": -33.54390952
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.21315670000001,
                    -33.54268250999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13504",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Mar\u00eda Pinto",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA G-N\u00b0733 CHOROMBO BAJO",
                "POINT_X": -71.2131567,
                "POINT_Y": -33.54268251
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.98347849999999,
                    -33.520304000000046
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13503",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Curacav\u00ed",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO NI\u00d1O JESUS DE PRAGA",
                "POINT_X": -70.9834785,
                "POINT_Y": -33.520304
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.12476597999996,
                    -33.51577578000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13504",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Mar\u00eda Pinto",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO MUNICIPAL F-N\u00b0860",
                "POINT_X": -71.12476598,
                "POINT_Y": -33.51577578
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.16341545999995,
                    -33.515514704999994
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13504",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Mar\u00eda Pinto",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA POETA PABLO NERUDA",
                "POINT_X": -71.16341546,
                "POINT_Y": -33.515514705
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.25696172999997,
                    -33.50376813000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13504",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Mar\u00eda Pinto",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA F-N\u00b0 732 CHOROMBO ALTO",
                "POINT_X": -71.25696173,
                "POINT_Y": -33.50376813
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.04688000000002,
                    -33.49458700000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13503",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Curacav\u00ed",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA EL CARMELO",
                "POINT_X": -71.04688,
                "POINT_Y": -33.494587
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.18610420999997,
                    -33.48695101999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13504",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Mar\u00eda Pinto",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA G-N\u00b0734 LAS MERCEDES",
                "POINT_X": -71.18610421,
                "POINT_Y": -33.48695102
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.04775447999998,
                    -33.48555512000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13503",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Curacav\u00ed",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA N\u00b0403 NUESTRA SRA. DE LA GUARDIA",
                "POINT_X": -71.04775448,
                "POINT_Y": -33.48555512
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.1213185,
                    -33.473810500000035
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13504",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Mar\u00eda Pinto",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO SANTA FILOMENA",
                "POINT_X": -71.1213185,
                "POINT_Y": -33.4738105
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.09635324000001,
                    -33.45832151000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13504",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Mar\u00eda Pinto",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA F-N\u00b0738 LOS RULOS",
                "POINT_X": -71.09635324,
                "POINT_Y": -33.45832151
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.07542000000001,
                    -33.45380799999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13504",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Mar\u00eda Pinto",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO MUNICIPAL POLIVALENTE MARIA PINTO",
                "POINT_X": -71.07542,
                "POINT_Y": -33.453808
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.03083711,
                    -33.44726591000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13503",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Curacav\u00ed",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA FERNANDO CARVAJAL PINTO",
                "POINT_X": -71.03083711,
                "POINT_Y": -33.44726591
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.13367081000001,
                    -33.407850299999964
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13503",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Curacav\u00ed",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ELIECER PEREZ VARGAS",
                "POINT_X": -71.13367081,
                "POINT_Y": -33.4078503
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.13367000000002,
                    -33.407850000000025
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13503",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Curacav\u00ed",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO FARMLAND SCHOOL",
                "POINT_X": -71.13367,
                "POINT_Y": -33.40785
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.14871270999998,
                    -33.406872060000026
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13503",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Curacav\u00ed",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA LA PRADERA DE CURACAVI",
                "POINT_X": -71.14871271,
                "POINT_Y": -33.40687206
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.14270158,
                    -33.40674013000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13503",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Curacav\u00ed",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA SAN JOSE OBRERO DE CURACAVI",
                "POINT_X": -71.14270158,
                "POINT_Y": -33.40674013
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.12697590000002,
                    -33.40532085000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13503",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Curacav\u00ed",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PART.  CURACAVI COLLEGE",
                "POINT_X": -71.1269759,
                "POINT_Y": -33.40532085
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.1308325,
                    -33.40412029999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13503",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Curacav\u00ed",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "NORTH CROSS SCHOOL",
                "POINT_X": -71.1308325,
                "POINT_Y": -33.4041203
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.12965745000002,
                    -33.40332179999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13503",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Curacav\u00ed",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO INSTITUTO SAN LUIS DE CURACAVI",
                "POINT_X": -71.12965745,
                "POINT_Y": -33.4033218
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.12958571999997,
                    -33.399645820000046
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13503",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Curacav\u00ed",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA VALLE DE PUANGUE",
                "POINT_X": -71.12958572,
                "POINT_Y": -33.39964582
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.12789596999994,
                    -33.397979079999985
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13503",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Curacav\u00ed",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA Y ESPECIAL MC-KAY",
                "POINT_X": -71.12789597,
                "POINT_Y": -33.39797908
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.12215400000002,
                    -33.39788999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13503",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Curacav\u00ed",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. ESP. PUERTA DEL SOL",
                "POINT_X": -71.122154,
                "POINT_Y": -33.39789
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.12916532,
                    -33.39741191000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13503",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Curacav\u00ed",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO PRESIDENTE BALMACEDA",
                "POINT_X": -71.12916532,
                "POINT_Y": -33.39741191
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.12736999999996,
                    -33.396000000000015
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13503",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Curacav\u00ed",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA N\u00b071 DOLMEN SCHOOL",
                "POINT_X": -71.12737,
                "POINT_Y": -33.396
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.126076,
                    -33.39121199999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13503",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Curacav\u00ed",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "CENTRO DE ESTUDIOS FRANCISCO BILBAO DE CURACA",
                "POINT_X": -71.126076,
                "POINT_Y": -33.391212
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.12337427000001,
                    -33.39000361000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13503",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Curacav\u00ed",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BAS. MUNIC. CUYUNCAVI",
                "POINT_X": -71.12337427,
                "POINT_Y": -33.39000361
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.12605714999995,
                    -33.38876802
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13503",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Curacav\u00ed",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC.NUESTRA SENORA DEL CARMEN DE CURACAV",
                "POINT_X": -71.12605715,
                "POINT_Y": -33.38876802
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.08018999999999,
                    -33.366390000000024
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13503",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Curacav\u00ed",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA B\u00c1SICA N\u00ba 211 INCLUSIVA SANTA MARIA",
                "POINT_X": -71.08019,
                "POINT_Y": -33.36639
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.19694732999999,
                    -33.26503535999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13503",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Curacav\u00ed",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA HERIBERTO ERLWEIN  S.",
                "POINT_X": -71.19694733,
                "POINT_Y": -33.26503536
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.08413999999996,
                    -33.26401099999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13503",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Curacav\u00ed",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE ANTU",
                "POINT_X": -71.08414,
                "POINT_Y": -33.264011
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.17685144000001,
                    -33.23981397500003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13503",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Curacav\u00ed",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO SAN DAMIAN DE MOLOKAI",
                "POINT_X": -71.17685144,
                "POINT_Y": -33.239813975
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.11313704500003,
                    -33.23633518999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13503",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Curacav\u00ed",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA REPUBLICA DEL ECUADOR",
                "POINT_X": -71.113137045,
                "POINT_Y": -33.23633519
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.06498149999999,
                    -33.228128999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13503",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Curacav\u00ed",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO HISPANO AMERICANO",
                "POINT_X": -71.0649815,
                "POINT_Y": -33.228129
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.09021499999999,
                    -33.22351800000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13503",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Curacav\u00ed",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO SAN PEDRO NOLASCO",
                "POINT_X": -71.090215,
                "POINT_Y": -33.223518
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.05382499999999,
                    -33.209973000000026
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "13",
                "CUT_PROV": "135",
                "CUT_COM": "13503",
                "REGION": "Metropolitana de Santiago",
                "PROVINCIA": "Melipilla",
                "COMUNA": "Curacav\u00ed",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO ARABE",
                "POINT_X": -71.053825,
                "POINT_Y": -33.209973
            }
        }
    ]
}