puntos = {
    "type": "FeatureCollection",
    "features": [
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.05493899999996,
                    -35.414180999999964
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07304",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Molina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA EL RADAL",
                "POINT_X": -71.054939,
                "POINT_Y": -35.414181
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.17001350000001,
                    -35.22999599999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07304",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Molina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR CAREN",
                "POINT_X": -71.1700135,
                "POINT_Y": -35.229996
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.09185,
                    -35.22816100000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07304",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Molina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA JULIA CATAN DABIKE",
                "POINT_X": -71.09185,
                "POINT_Y": -35.228161
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.21066300000001,
                    -35.19768099999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07304",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Molina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LA PALMILLA",
                "POINT_X": -71.210663,
                "POINT_Y": -35.197681
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.11779799999995,
                    -35.19427100000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07304",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Molina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ALBERTO GIRARDI FONTANA",
                "POINT_X": -71.117798,
                "POINT_Y": -35.194271
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.10563699999996,
                    -35.180949999999974
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA INTERNADO POTRERO GRANDE",
                "POINT_X": -71.105637,
                "POINT_Y": -35.18095
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.253029,
                    -35.17044099999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07304",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Molina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BUENA FE",
                "POINT_X": -71.253029,
                "POINT_Y": -35.170441
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.21539300000003,
                    -35.16920099999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07304",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Molina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC.INTERN.LAS PALMAS TRES ESQUINAS",
                "POINT_X": -71.215393,
                "POINT_Y": -35.169201
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.13229399999996,
                    -35.16501999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO POLITECNICO DE CURICO",
                "POINT_X": -71.132294,
                "POINT_Y": -35.16502
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.17529300000002,
                    -35.15710099999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07304",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Molina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BUENA PAZ",
                "POINT_X": -71.175293,
                "POINT_Y": -35.157101
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.19867700000002,
                    -35.15389999999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07304",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Molina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA SAN JORGE DE ROMERAL",
                "POINT_X": -71.198677,
                "POINT_Y": -35.1539
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.240929,
                    -35.14809000000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07304",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Molina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BAJO LOS ROMEROS",
                "POINT_X": -71.240929,
                "POINT_Y": -35.14809
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.27886200000003,
                    -35.143027999999966
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07304",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Molina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO AGRIC.PADRE ALBERTO HURTADO",
                "POINT_X": -71.278862,
                "POINT_Y": -35.143028
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.35780299999999,
                    -35.13473899999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07304",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Molina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LUIS MALDONADO BOGGIANO",
                "POINT_X": -71.357803,
                "POINT_Y": -35.134739
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.04067199999999,
                    -35.133129
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA JOSE D. MORALES DIAZ",
                "POINT_X": -71.040672,
                "POINT_Y": -35.133129
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.31247700000003,
                    -35.128490000000035
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07304",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Molina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA EL CERRILLO",
                "POINT_X": -71.312477,
                "POINT_Y": -35.12849
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.96816254,
                    -35.125244139999964
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA MONTE OSCURO",
                "POINT_X": -70.96816254,
                "POINT_Y": -35.12524414
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.60085299999997,
                    -35.12474099999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07307",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Sagrada Familia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA EL DURAZNO",
                "POINT_X": -71.600853,
                "POINT_Y": -35.124741
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.14775099999999,
                    -35.12466799999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DIEGO PORTALES P.",
                "POINT_X": -71.147751,
                "POINT_Y": -35.124668
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.28028899999998,
                    -35.121373000000034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07304",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Molina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DEL CARI\u00d1O HENRY CETTY",
                "POINT_X": -71.280289,
                "POINT_Y": -35.121373
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.209846,
                    -35.119029999999974
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07304",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Molina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA QUECHEREGUAS DE PICHINGAL",
                "POINT_X": -71.209846,
                "POINT_Y": -35.11903
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.28374500000002,
                    -35.116249999999994
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07304",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Molina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DIFERENCIAL ESPERANZA",
                "POINT_X": -71.283745,
                "POINT_Y": -35.11625
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.28263099999995,
                    -35.11489900000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07304",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Molina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO ADVENTISTA DE MOLINA",
                "POINT_X": -71.282631,
                "POINT_Y": -35.114899
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.28349299999996,
                    -35.11307899999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07304",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Molina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO BICENTENARIO DE MOLINA MARIA DEL TR\u00c1NSITO DE LA CRUZ",
                "POINT_X": -71.283493,
                "POINT_Y": -35.113079
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.27561199999998,
                    -35.11288100000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07304",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Molina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO HENRI CETTY",
                "POINT_X": -71.275612,
                "POINT_Y": -35.112881
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.285561,
                    -35.11214100000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07304",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Molina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO MIS IDEAS",
                "POINT_X": -71.285561,
                "POINT_Y": -35.112141
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.27935799999995,
                    -35.111790000000006
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07304",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Molina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA SUPERIOR DE MOLINA",
                "POINT_X": -71.279358,
                "POINT_Y": -35.11179
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.278809,
                    -35.11078999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07304",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Molina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO POLIVALENTE DE MOLINA",
                "POINT_X": -71.278809,
                "POINT_Y": -35.11079
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.278137,
                    -35.10966099999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07304",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Molina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR NTRA.SRA.DEL TRANSITO",
                "POINT_X": -71.278137,
                "POINT_Y": -35.109661
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.29451800000001,
                    -35.10679999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07304",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Molina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA SAN PEDRO DE MOLINA",
                "POINT_X": -71.294518,
                "POINT_Y": -35.1068
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.29742618000003,
                    -35.10653155000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07304",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Molina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA SARGENTO PRIMERO CRISTIAN VENEGAS OJEDA",
                "POINT_X": -71.29742618,
                "POINT_Y": -35.10653155
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.27179699999999,
                    -35.098301000000006
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07304",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Molina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA AGRICOLA SUPERIOR DE MOLINA",
                "POINT_X": -71.271797,
                "POINT_Y": -35.098301
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.613113,
                    -35.094970999999994
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07307",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Sagrada Familia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA VILLA PRAT",
                "POINT_X": -71.613113,
                "POINT_Y": -35.094971
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.66171999999999,
                    -35.09048799999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07302",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Huala\u00f1\u00e9",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LA HUERTA DE MATAQUITO",
                "POINT_X": -71.66172,
                "POINT_Y": -35.090488
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.22501787999997,
                    -35.08754707
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07304",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Molina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR AMANECER",
                "POINT_X": -71.22501788,
                "POINT_Y": -35.08754707
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.38210331000002,
                    -35.08213938500003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07304",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Molina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR HISPANO AMERICANO",
                "POINT_X": -71.38210331,
                "POINT_Y": -35.082139385
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.10065449999999,
                    -35.08188400000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RAMON FREIRE",
                "POINT_X": -71.1006545,
                "POINT_Y": -35.081884
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.256363,
                    -35.07244099999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07304",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Molina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA CASA BLANCA",
                "POINT_X": -71.256363,
                "POINT_Y": -35.072441
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.15571999999996,
                    -35.07207
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "CENTRO EDUCATIVO DE LENGUAJE ANDALEN",
                "POINT_X": -71.15572,
                "POINT_Y": -35.07207
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.47495299999997,
                    -35.07115900000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07307",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Sagrada Familia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA EUGENIO TAGLE VALDES",
                "POINT_X": -71.474953,
                "POINT_Y": -35.071159
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.16973099999998,
                    -35.064547999999974
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA REPUBLICA ESTADOS UNIDOS",
                "POINT_X": -71.169731,
                "POINT_Y": -35.064548
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.61914100000004,
                    -35.062191
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07302",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Huala\u00f1\u00e9",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ORILLA DE NAVARRO",
                "POINT_X": -71.619141,
                "POINT_Y": -35.062191
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.36959999999996,
                    -35.06171700000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07307",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Sagrada Familia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE RAYUN",
                "POINT_X": -71.3696,
                "POINT_Y": -35.061717
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.26360299999996,
                    -35.06000900000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07304",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Molina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO ANTILHUE",
                "POINT_X": -71.263603,
                "POINT_Y": -35.060009
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.33431999999996,
                    -35.05685999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07307",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Sagrada Familia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA EL GUINDO",
                "POINT_X": -71.33432,
                "POINT_Y": -35.05686
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.26885999999999,
                    -35.05678999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07304",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Molina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE PALABRAS DULCES",
                "POINT_X": -71.26886,
                "POINT_Y": -35.05679
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.27211999999997,
                    -35.05510699999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07304",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Molina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE LENGUAJE PRINCIPITO",
                "POINT_X": -71.27212,
                "POINT_Y": -35.055107
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.27597000000003,
                    -35.053889999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07304",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Molina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO JUAN AGUSTIN MORALES GONZALEZ",
                "POINT_X": -71.27597,
                "POINT_Y": -35.05389
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.48562600000002,
                    -35.053539
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07307",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Sagrada Familia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA SANTA EMILIA",
                "POINT_X": -71.485626,
                "POINT_Y": -35.053539
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.30973000000003,
                    -35.04325
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07307",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Sagrada Familia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE LENGUAJE ESTRELLITA FUGAZ",
                "POINT_X": -71.30973,
                "POINT_Y": -35.04325
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.25307449999995,
                    -35.042628999999955
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07304",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Molina",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE LENGUAJE CEL",
                "POINT_X": -71.2530745,
                "POINT_Y": -35.042629
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.45774999999998,
                    -35.042479999999976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07307",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Sagrada Familia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE PARVULOS PRINCIPITO DE SANTA ANA",
                "POINT_X": -71.45775,
                "POINT_Y": -35.04248
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.29696699999997,
                    -35.029838999999974
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07307",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Sagrada Familia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LA ISLA",
                "POINT_X": -71.296967,
                "POINT_Y": -35.029839
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.72463999999997,
                    -35.02693199999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07302",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Huala\u00f1\u00e9",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA AMELIA VIAL DE CONCHA",
                "POINT_X": -71.72464,
                "POINT_Y": -35.026932
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.32240300000001,
                    -35.02337999999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07307",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Sagrada Familia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LA HIGUERILLA",
                "POINT_X": -71.322403,
                "POINT_Y": -35.02338
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.33176243,
                    -35.02308856000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07307",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Sagrada Familia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PALESTINA",
                "POINT_X": -71.33176243,
                "POINT_Y": -35.02308856
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.06523100000001,
                    -35.02069099999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07303",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Licant\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ALEJANDRO ROJAS SIERRA",
                "POINT_X": -72.065231,
                "POINT_Y": -35.020691
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.20277912499996,
                    -35.02034183500003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA JULIO MONTT SALAMANCA",
                "POINT_X": -71.202779125,
                "POINT_Y": -35.020341835
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.43409700000002,
                    -35.02024100000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07307",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Sagrada Familia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA JOSE CANEPA VACCAREZZA",
                "POINT_X": -71.434097,
                "POINT_Y": -35.020241
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.59722047499999,
                    -35.01873338
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07302",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Huala\u00f1\u00e9",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA MEMBRILLAR",
                "POINT_X": -71.597220475,
                "POINT_Y": -35.01873338
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.15524650000003,
                    -35.01304799999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO SAN MIGUEL ARCANGEL",
                "POINT_X": -71.1552465,
                "POINT_Y": -35.013048
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.34807796500002,
                    -35.01160922500003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07307",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Sagrada Familia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA CAMILO HENRIQUEZ",
                "POINT_X": -71.348077965,
                "POINT_Y": -35.011609225
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.05671699999999,
                    -35.00988000000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07306",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Romeral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA GISLLEN E. BERNUCCI GIUSTACORI",
                "POINT_X": -71.056717,
                "POINT_Y": -35.00988
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.75953299999999,
                    -35.007934500000005
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07302",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Huala\u00f1\u00e9",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA SANTA JULIA",
                "POINT_X": -71.759533,
                "POINT_Y": -35.0079345
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.18991900000003,
                    -35.002911000000026
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA EL PORVENIR",
                "POINT_X": -71.189919,
                "POINT_Y": -35.002911
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.22873104999998,
                    -35.00171665999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO TEC.PROFESIONAL AGROPECUARIO LUXEMBURGO",
                "POINT_X": -71.22873105,
                "POINT_Y": -35.00171666
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.81765000000004,
                    -34.99993899999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07306",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Romeral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA LUIS ESCOBAR LARA",
                "POINT_X": -70.81765,
                "POINT_Y": -34.999939
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.37909999999997,
                    -34.999348000000005
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07307",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Sagrada Familia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. DIFERENCIAL GUSTAVO RAMIREZ MORENO",
                "POINT_X": -71.3791,
                "POINT_Y": -34.999348
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.251816,
                    -34.99889000000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE TRANSTORNOS DE LENGUAJE EMMANUEL",
                "POINT_X": -71.251816,
                "POINT_Y": -34.99889
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.38526899999994,
                    -34.998600000000025
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07307",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Sagrada Familia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC.DE EDUC.GRAL. BASICA MONSENOR ENRIQUE COR",
                "POINT_X": -71.385269,
                "POINT_Y": -34.9986
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.38228,
                    -34.998214999999966
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07307",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Sagrada Familia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE LENGUAJE EDUCAR",
                "POINT_X": -71.38228,
                "POINT_Y": -34.998215
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.23670999999997,
                    -34.99787899999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO INITEC DE INNOVACION TECNOLOGICA",
                "POINT_X": -71.23671,
                "POINT_Y": -34.997879
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.25367000000003,
                    -34.99778400000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE LENGUAJE EL CASTILLO INFANTIL",
                "POINT_X": -71.25367,
                "POINT_Y": -34.997784
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.38678,
                    -34.99731100000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07307",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Sagrada Familia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO POLIVALENTE SAGRADA FAMILIA",
                "POINT_X": -71.38678,
                "POINT_Y": -34.997311
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.23509215999997,
                    -34.99618149000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "CENTRO INTEGRADO DE EDUCACION DE ADULTOS DE CURICO",
                "POINT_X": -71.23509216,
                "POINT_Y": -34.99618149
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.24342300000004,
                    -34.99536099999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "INSTITUTO INGLES",
                "POINT_X": -71.243423,
                "POINT_Y": -34.995361
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.24418639999996,
                    -34.99466323999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "CENTRO EDUCATIVO INTEGRAL DE CURICO (CEIC)",
                "POINT_X": -71.2441864,
                "POINT_Y": -34.99466324
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.348679,
                    -34.99445000000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07307",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Sagrada Familia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LO VALDIVIA",
                "POINT_X": -71.348679,
                "POINT_Y": -34.99445
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.75843799999998,
                    -34.99340799999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07302",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Huala\u00f1\u00e9",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA CARLOS CORREA NUNEZ",
                "POINT_X": -71.758438,
                "POINT_Y": -34.993408
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.23680999999999,
                    -34.99310300000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO ESPECIAL DE MARIA",
                "POINT_X": -71.23681,
                "POINT_Y": -34.993103
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.23658800000001,
                    -34.99208100000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA CATALUNA",
                "POINT_X": -71.236588,
                "POINT_Y": -34.992081
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.210297,
                    -34.992069000000015
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO CENTRO EDUCACIONAL VYGOTSKY",
                "POINT_X": -71.210297,
                "POINT_Y": -34.992069
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.78482449999998,
                    -34.99148899999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07302",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Huala\u00f1\u00e9",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA LA QUEBRADA",
                "POINT_X": -71.7848245,
                "POINT_Y": -34.991489
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.25462300000001,
                    -34.991298999999984
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO EL QUILLAY",
                "POINT_X": -71.254623,
                "POINT_Y": -34.991299
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.23539699999996,
                    -34.99118
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO POLITECNICO SAN JOSE",
                "POINT_X": -71.235397,
                "POINT_Y": -34.99118
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.24887099999997,
                    -34.990822000000044
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO POLIVALENTE JAP\u00d3N",
                "POINT_X": -71.248871,
                "POINT_Y": -34.990822
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.24137900000002,
                    -34.989791999999994
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO SAN RAMON NONATO",
                "POINT_X": -71.241379,
                "POINT_Y": -34.989792
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.23132323999997,
                    -34.98978423999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO DE ARTE Y CULTURA SAN ANTONIO",
                "POINT_X": -71.23132324,
                "POINT_Y": -34.98978424
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.23841999999998,
                    -34.98872899999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "INSTITUTO SAN MARTIN",
                "POINT_X": -71.23842,
                "POINT_Y": -34.988729
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.23980699999998,
                    -34.98802899999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO SANTO TOMAS DE CURICO",
                "POINT_X": -71.239807,
                "POINT_Y": -34.988029
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.32645484999998,
                    -34.98775462
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07307",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Sagrada Familia",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL RENACER",
                "POINT_X": -71.32645485,
                "POINT_Y": -34.98775462
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.21247999999997,
                    -34.987697000000026
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO  ORCHARD COLLEGE",
                "POINT_X": -71.21248,
                "POINT_Y": -34.987697
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.21203999999997,
                    -34.98731199999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DIFERENCIAL LAS ILUSIONES",
                "POINT_X": -71.21204,
                "POINT_Y": -34.987312
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.23914300000001,
                    -34.98591999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO DEPORTIVO LUIS CRUZ MARTINEZ",
                "POINT_X": -71.239143,
                "POINT_Y": -34.98592
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.25445908000003,
                    -34.98579719999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO VERBUM",
                "POINT_X": -71.25445908,
                "POINT_Y": -34.9857972
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.24015000000003,
                    -34.98566800000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO FERNANDO LAZCANO",
                "POINT_X": -71.24015,
                "POINT_Y": -34.985668
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.23726999999994,
                    -34.985133999999974
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL SAN PABLO",
                "POINT_X": -71.23727,
                "POINT_Y": -34.985134
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.52424999999995,
                    -34.98490500000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07302",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Huala\u00f1\u00e9",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO FRANCISCO ANTONIO ENCINA ARMANET",
                "POINT_X": -71.52425,
                "POINT_Y": -34.984905
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.22365000000003,
                    -34.984654999999954
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ALIANZA FRANCESA JEAN MERMOZ",
                "POINT_X": -71.22365,
                "POINT_Y": -34.984655
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.214653,
                    -34.98447000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO BICENTENARIO ZAPALLAR DE CURICO",
                "POINT_X": -71.214653,
                "POINT_Y": -34.98447
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.98594700000002,
                    -34.984058000000026
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07303",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Licant\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO AUGUSTO SANTELICES VALENZUELA",
                "POINT_X": -71.985947,
                "POINT_Y": -34.984058
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.21861000000001,
                    -34.98334100000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO VICHUQUEN",
                "POINT_X": -71.21861,
                "POINT_Y": -34.983341
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.98537399999995,
                    -34.98306300000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07303",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Licant\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE LENGUAJE Y JARDIN INFANTIL PEQUE\u00d1O",
                "POINT_X": -71.985374,
                "POINT_Y": -34.983063
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.23581999999996,
                    -34.98264999999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COL.CORPORACION EDUC.LA ARAUCANA",
                "POINT_X": -71.23582,
                "POINT_Y": -34.98265
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.22773699999998,
                    -34.98175799999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "C.EDUC.MONS.MANUEL LARRAIN ERRAZURIZ.",
                "POINT_X": -71.227737,
                "POINT_Y": -34.981758
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.24960299999995,
                    -34.981521999999984
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO TECNOLOGICO MATAQUITO",
                "POINT_X": -71.249603,
                "POINT_Y": -34.981522
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.25193799999997,
                    -34.981040999999976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "CENTRO EDUCATIVO PEUMAYEN",
                "POINT_X": -71.251938,
                "POINT_Y": -34.981041
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.23625200000001,
                    -34.98062099999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "INSTITUTO SANTA MARTA",
                "POINT_X": -71.236252,
                "POINT_Y": -34.980621
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.23944,
                    -34.98055000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL CENTRO EDUCATIVO DIDACTICA C",
                "POINT_X": -71.23944,
                "POINT_Y": -34.98055
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.98629800000002,
                    -34.980320000000006
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07303",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Licant\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO JUAN IGNACIO MOLINA DE LICANTEN",
                "POINT_X": -71.986298,
                "POINT_Y": -34.98032
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.24236299999998,
                    -34.98012900000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO KAIROS",
                "POINT_X": -71.242363,
                "POINT_Y": -34.980129
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.23406982000002,
                    -34.980083469999975
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC.CAPLLAN JOSE LUIS LOPEZ CARRASCO",
                "POINT_X": -71.23406982,
                "POINT_Y": -34.98008347
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.98368099999996,
                    -34.97979000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07306",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Romeral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA GERARDO RODRIGUEZ ORTUZAR",
                "POINT_X": -70.983681,
                "POINT_Y": -34.97979
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.19483200000002,
                    -34.979752
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LOS CRISTALES",
                "POINT_X": -71.194832,
                "POINT_Y": -34.979752
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.23914300000001,
                    -34.979340000000015
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ERNESTO CASTRO ARELLANO",
                "POINT_X": -71.239143,
                "POINT_Y": -34.97934
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.34046899999998,
                    -34.97909200000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO MULTICULTURAL RAYEN MAPU",
                "POINT_X": -71.340469,
                "POINT_Y": -34.979092
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.23948699999997,
                    -34.97869099999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA REPUBLICA DE BRASIL",
                "POINT_X": -71.239487,
                "POINT_Y": -34.978691
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.25300599999997,
                    -34.97832499999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "INSTITUTO DE EDUCACION ESPECIAL CURICO",
                "POINT_X": -71.253006,
                "POINT_Y": -34.978325
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.24132000000003,
                    -34.97761999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "CENTRO EDUCACIONAL APUMANQUE",
                "POINT_X": -71.24132,
                "POINT_Y": -34.97762
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.24102800000003,
                    -34.97750900000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "INSTITUTO POLITECNICO SUPERIOR JUAN TERRI",
                "POINT_X": -71.241028,
                "POINT_Y": -34.977509
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.21346300000005,
                    -34.97737900000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO PALENCIA SC.",
                "POINT_X": -71.213463,
                "POINT_Y": -34.977379
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.25345599999999,
                    -34.977060000000016
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE LENGUAJE MAZAPAN",
                "POINT_X": -71.253456,
                "POINT_Y": -34.97706
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.25266999999997,
                    -34.97629900000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO URUGUAY",
                "POINT_X": -71.25267,
                "POINT_Y": -34.976299
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.26124999999996,
                    -34.97599000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "CENTRO EDUCACIONAL KIMEL",
                "POINT_X": -71.26125,
                "POINT_Y": -34.97599
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.80587000000003,
                    -34.975441
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07302",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Huala\u00f1\u00e9",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO HUALANE",
                "POINT_X": -71.80587,
                "POINT_Y": -34.975441
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.22659300000001,
                    -34.97538000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA MARIA INES RODRIGUEZ",
                "POINT_X": -71.226593,
                "POINT_Y": -34.97538
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.222633,
                    -34.97523100000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO ALESSANDRI",
                "POINT_X": -71.222633,
                "POINT_Y": -34.975231
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.26026200000001,
                    -34.97513999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ADMINISTRACION Y COMERCIO HUMANISTA C",
                "POINT_X": -71.260262,
                "POINT_Y": -34.97514
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.21683,
                    -34.97443399999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUEA ESPECIAL DE LENGUAJE MILLARAY",
                "POINT_X": -71.21683,
                "POINT_Y": -34.974434
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.80432100000002,
                    -34.97406000000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07302",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Huala\u00f1\u00e9",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. MONSENOR MANUEL LARRAIN ERRAZURIZ",
                "POINT_X": -71.804321,
                "POINT_Y": -34.97406
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.21163599999994,
                    -34.973655000000015
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA PIN Y PON",
                "POINT_X": -71.211636,
                "POINT_Y": -34.973655
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.24171999999999,
                    -34.97321300000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC.TRASTORNOS DE LENGUAJE HANS CHRISTIAN AND",
                "POINT_X": -71.24172,
                "POINT_Y": -34.973213
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.87807465000003,
                    -34.97281265000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07308",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Teno",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA EL CULENAR",
                "POINT_X": -70.87807465,
                "POINT_Y": -34.97281265
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.23081999999998,
                    -34.972649
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PRESIDENTE J.M.BALMACEDA",
                "POINT_X": -71.23082,
                "POINT_Y": -34.972649
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.20534000000002,
                    -34.97197000000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE LENGUAJE HABLA PALABRA",
                "POINT_X": -71.20534,
                "POINT_Y": -34.97197
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.20968888999997,
                    -34.97163699000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARA PARVULOS ADONAY",
                "POINT_X": -71.20968889,
                "POINT_Y": -34.97163699
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.25363199999998,
                    -34.971629999999976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "CENTRO EDUCATIVO MACHU PICCHU",
                "POINT_X": -71.253632,
                "POINT_Y": -34.97163
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.20989199999998,
                    -34.971611
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO RAUQUEN",
                "POINT_X": -71.209892,
                "POINT_Y": -34.971611
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.23190299999996,
                    -34.96976099999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO HISPANOCHILENO EL PILAR",
                "POINT_X": -71.231903,
                "POINT_Y": -34.969761
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.01273299999997,
                    -34.969157999999986
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07306",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Romeral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA CARLOS LAZCANO ALFONSO",
                "POINT_X": -71.012733,
                "POINT_Y": -34.969158
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.24476165999995,
                    -34.96810255999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO SANTA FE",
                "POINT_X": -71.24476166,
                "POINT_Y": -34.96810256
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.23024699999999,
                    -34.96665999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO SAN ALFONSO DE EL BOLDO",
                "POINT_X": -71.230247,
                "POINT_Y": -34.96666
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.20173599999998,
                    -34.96501199999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "CENTRO EDUCACIONAL ADONAY",
                "POINT_X": -71.201736,
                "POINT_Y": -34.965012
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.148788,
                    -34.96472899999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07306",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Romeral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO AGR\u00cdCOLA NICOL\u00c1S MORENO VERGARA",
                "POINT_X": -71.148788,
                "POINT_Y": -34.964729
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.22984299999996,
                    -34.96461900000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO CRISTIANO DE CURICO",
                "POINT_X": -71.229843,
                "POINT_Y": -34.964619
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.961456,
                    -34.96424100000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07303",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Licant\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LOS COPIHUES",
                "POINT_X": -71.961456,
                "POINT_Y": -34.964241
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.04917899999998,
                    -34.96256999999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07306",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Romeral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA GUAICO CENTRO",
                "POINT_X": -71.049179,
                "POINT_Y": -34.96257
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.22949199999996,
                    -34.962521
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO EL BOLDO",
                "POINT_X": -71.229492,
                "POINT_Y": -34.962521
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.17247799999998,
                    -34.96215799999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07306",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Romeral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA AMERICA LATINA",
                "POINT_X": -71.172478,
                "POINT_Y": -34.962158
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.13318599999995,
                    -34.962090000000046
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07306",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Romeral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE LENGUAJE RAYENCO",
                "POINT_X": -71.133186,
                "POINT_Y": -34.96209
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.184647,
                    -34.96091100000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07303",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Licant\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO DR. MANUEL AVILES INOSTROZA",
                "POINT_X": -72.184647,
                "POINT_Y": -34.960911
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.97116100000002,
                    -34.959220999999985
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07308",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Teno",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. MANUEL RODRIGUEZ ERDOIZA",
                "POINT_X": -70.971161,
                "POINT_Y": -34.959221
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.34571799999998,
                    -34.956229999999955
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07305",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Rauco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LUIS LEYTON RUBIO",
                "POINT_X": -71.345718,
                "POINT_Y": -34.95623
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.58660899999995,
                    -34.95601999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07302",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Huala\u00f1\u00e9",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA CAONE",
                "POINT_X": -71.586609,
                "POINT_Y": -34.95602
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.29241200000001,
                    -34.95478099999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA EL MAITENAL",
                "POINT_X": -71.292412,
                "POINT_Y": -34.954781
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.19509099999996,
                    -34.95144999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO RAUQUEN CAMPO",
                "POINT_X": -71.195091,
                "POINT_Y": -34.95145
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.73777008000002,
                    -34.94999313000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07302",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Huala\u00f1\u00e9",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA EL BUCHE",
                "POINT_X": -71.73777008,
                "POINT_Y": -34.94999313
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.19627399999996,
                    -34.94466000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO TECNICO PROFESIONAL SIMON BOLIVAR",
                "POINT_X": -71.196274,
                "POINT_Y": -34.94466
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.204407,
                    -34.943660999999956
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE ADMINISTRACION Y COMERCIO",
                "POINT_X": -71.204407,
                "POINT_Y": -34.943661
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.65277899999998,
                    -34.94353899999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07302",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Huala\u00f1\u00e9",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE BARBA RUBIA",
                "POINT_X": -71.652779,
                "POINT_Y": -34.943539
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.20320099999996,
                    -34.942760000000014
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA DE ADMINISTRACION Y COMERCIO",
                "POINT_X": -71.203201,
                "POINT_Y": -34.94276
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.202713,
                    -34.942291000000026
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO LOS HEROES",
                "POINT_X": -71.202713,
                "POINT_Y": -34.942291
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.26357299999997,
                    -34.939240000000005
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ISLA DE MARCHANT",
                "POINT_X": -71.263573,
                "POINT_Y": -34.93924
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.17352300000002,
                    -34.93504500000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07303",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Licant\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO ADVENTISTA",
                "POINT_X": -72.173523,
                "POINT_Y": -34.935045
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.19671600000004,
                    -34.93497100000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA MARIA OLGA FIGUEROA LEYTON",
                "POINT_X": -71.196716,
                "POINT_Y": -34.934971
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.31655099999995,
                    -34.925700999999954
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07305",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Rauco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RAUCO",
                "POINT_X": -71.316551,
                "POINT_Y": -34.925701
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.31616762000003,
                    -34.92468383999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07305",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Rauco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO TECNICO PROF.AGRARIO LUXEMBURGO DE RAUC",
                "POINT_X": -71.31616762,
                "POINT_Y": -34.92468384
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.50759899999998,
                    -34.92174899999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07305",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Rauco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA EL PARRON",
                "POINT_X": -71.507599,
                "POINT_Y": -34.921749
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.02839699999998,
                    -34.92105099999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07308",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Teno",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA SUSANA MONTES VELASCO",
                "POINT_X": -71.028397,
                "POINT_Y": -34.921051
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.667053,
                    -34.919440999999985
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07302",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Huala\u00f1\u00e9",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR LOS COIPOS",
                "POINT_X": -71.667053,
                "POINT_Y": -34.919441
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.23667899999998,
                    -34.918448999999974
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA HOLANDA",
                "POINT_X": -71.236679,
                "POINT_Y": -34.918449
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.07422599999998,
                    -34.91813999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07308",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Teno",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ALBORADA VENTANA DEL BAJO",
                "POINT_X": -71.074226,
                "POINT_Y": -34.91814
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.07787000000002,
                    -34.915349999999975
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07309",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Vichuqu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE PEUMAYEN",
                "POINT_X": -72.07787,
                "POINT_Y": -34.91535
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.00116700000001,
                    -34.91165900000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07308",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Teno",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA MORZA",
                "POINT_X": -71.001167,
                "POINT_Y": -34.911659
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.29958299999996,
                    -34.91019800000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07305",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Rauco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LA ALBORADA",
                "POINT_X": -71.299583,
                "POINT_Y": -34.910198
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.19608299999997,
                    -34.90095900000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07301",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Curic\u00f3",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA VICTOR VERGARA CAMPOS",
                "POINT_X": -71.196083,
                "POINT_Y": -34.900959
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.25888099999997,
                    -34.900279999999995
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07308",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Teno",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LOS ALISOS",
                "POINT_X": -71.258881,
                "POINT_Y": -34.90028
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.88287400000002,
                    -34.89475999999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07302",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Huala\u00f1\u00e9",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA JOSE SANTOS ALIAGA ROJAS",
                "POINT_X": -71.882874,
                "POINT_Y": -34.89476
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.102547,
                    -34.893101000000016
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07308",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Teno",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA TENIENTE CRUZ",
                "POINT_X": -71.102547,
                "POINT_Y": -34.893101
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.84126547999998,
                    -34.89086549999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07302",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Huala\u00f1\u00e9",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA VILLA INDEPENDENCIA",
                "POINT_X": -71.84126548,
                "POINT_Y": -34.8908655
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.31552099999999,
                    -34.88542199999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07305",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Rauco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO POLIVALENTE DE RAUCO",
                "POINT_X": -71.315521,
                "POINT_Y": -34.885422
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.14758300000003,
                    -34.882099
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07308",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Teno",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA SAN CRISTOBAL",
                "POINT_X": -71.147583,
                "POINT_Y": -34.882099
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.266518,
                    -34.881499999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07305",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Rauco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA EL PLUMERO",
                "POINT_X": -71.266518,
                "POINT_Y": -34.8815
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.99263800000003,
                    -34.881351000000016
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07309",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Vichuqu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO NUEVO HORIZONTE",
                "POINT_X": -71.992638,
                "POINT_Y": -34.881351
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.15968300000003,
                    -34.88097000000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07308",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Teno",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO AQUELARRE",
                "POINT_X": -71.159683,
                "POINT_Y": -34.88097
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.15968300000003,
                    -34.88097000000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07308",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Teno",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO POLITECNICO AQUELARRE",
                "POINT_X": -71.159683,
                "POINT_Y": -34.88097
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.16056000000003,
                    -34.879207999999984
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07308",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Teno",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL BELLAVISTA",
                "POINT_X": -71.16056,
                "POINT_Y": -34.879208
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.22528838999997,
                    -34.877693179999966
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07308",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Teno",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA HACIENDA TENO",
                "POINT_X": -71.22528839,
                "POINT_Y": -34.87769318
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.08518999999997,
                    -34.87319200000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07308",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Teno",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LA PURISIMA",
                "POINT_X": -71.08519,
                "POINT_Y": -34.873192
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.16480999999996,
                    -34.87248599999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07308",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Teno",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL SAN VICENTE",
                "POINT_X": -71.16481,
                "POINT_Y": -34.872486
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.16648899999997,
                    -34.87199800000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07308",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Teno",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA TENO",
                "POINT_X": -71.166489,
                "POINT_Y": -34.871998
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.164963,
                    -34.870670000000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07308",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Teno",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO TENO",
                "POINT_X": -71.164963,
                "POINT_Y": -34.87067
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.15976,
                    -34.86979699999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07308",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Teno",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL MIS TESOROS",
                "POINT_X": -71.15976,
                "POINT_Y": -34.869797
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.16325000000003,
                    -34.86945999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07308",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Teno",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "CENTRO EDUCACIONAL HACIENDA DE TENO",
                "POINT_X": -71.16325,
                "POINT_Y": -34.86946
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.16069999999999,
                    -34.86922499999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07308",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Teno",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE LENGUAJE PAUL HARRIS",
                "POINT_X": -71.1607,
                "POINT_Y": -34.869225
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.16154000000003,
                    -34.868843000000005
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07308",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Teno",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL MAGIC CASTLE",
                "POINT_X": -71.16154,
                "POINT_Y": -34.868843
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.85671200000003,
                    -34.868370000000034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07302",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Huala\u00f1\u00e9",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA EDUARDO NUNEZ FUENZALIDA",
                "POINT_X": -71.856712,
                "POINT_Y": -34.86837
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.15815000000003,
                    -34.86736999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07308",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Teno",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "CENTRO EDUCACIONAL BUBI",
                "POINT_X": -71.15815,
                "POINT_Y": -34.86737
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.06784800000003,
                    -34.86666100000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07308",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Teno",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PDTE CARLOS IBANEZ DEL CAMPO",
                "POINT_X": -71.067848,
                "POINT_Y": -34.866661
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.02115600000002,
                    -34.866439999999955
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07308",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Teno",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LAS LIRAS",
                "POINT_X": -71.021156,
                "POINT_Y": -34.86644
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.22654700000001,
                    -34.86396000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07308",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Teno",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA SAN SEBASTIAN",
                "POINT_X": -71.226547,
                "POINT_Y": -34.86396
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.83903899999996,
                    -34.85773100000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07302",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Huala\u00f1\u00e9",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA REPUBLICA DE MEXICO",
                "POINT_X": -71.839039,
                "POINT_Y": -34.857731
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.04020699999995,
                    -34.851608000000034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07309",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Vichuqu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LAGO VICHUQUEN",
                "POINT_X": -72.040207,
                "POINT_Y": -34.851608
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.26944,
                    -34.848739999999964
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07308",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Teno",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA COMALLE",
                "POINT_X": -71.26944,
                "POINT_Y": -34.84874
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.14012900000002,
                    -34.84518799999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07309",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Vichuqu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PLAYA LINDA DE LIPIMAVIDA",
                "POINT_X": -72.140129,
                "POINT_Y": -34.845188
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.077698,
                    -34.76076900000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07309",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Vichuqu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ENTRE AGUAS DE LLICO",
                "POINT_X": -72.077698,
                "POINT_Y": -34.760769
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.01640300000003,
                    -34.73244099999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07309",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Vichuqu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA QUIRICO SANTELICES SANTELICES",
                "POINT_X": -72.016403,
                "POINT_Y": -34.732441
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.04924000000003,
                    -34.68928099999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "073",
                "CUT_COM": "07309",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Curic\u00f3",
                "COMUNA": "Vichuqu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA EMA CORNEJO DE CARDOEN",
                "POINT_X": -72.04924,
                "POINT_Y": -34.689281
            }
        }
    ]
}