puntos = {
    "type": "FeatureCollection",
    "features": [
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.50138899999997,
                    -36.41027800000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07404",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Parral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR VILLA BAVIERA",
                "POINT_X": -71.501389,
                "POINT_Y": -36.410278
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.64669532500002,
                    -36.333386809999965
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07404",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Parral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO JOSE VICTORINO LASTARRIA",
                "POINT_X": -71.646695325,
                "POINT_Y": -36.33338681
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.31915283000004,
                    -36.301635740000016
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07404",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Parral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA MANUEL MEJIAS MILLAR",
                "POINT_X": -71.31915283,
                "POINT_Y": -36.30163574
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.65125300000001,
                    -36.291270999999966
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07404",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Parral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO ALBERTO MOLINA CASTILLO",
                "POINT_X": -71.651253,
                "POINT_Y": -36.291271
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.70807450499996,
                    -36.26574021499999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07404",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Parral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LAS AMERICAS",
                "POINT_X": -71.708074505,
                "POINT_Y": -36.265740215
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.86275481999996,
                    -36.24395751999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07404",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Parral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PERQUILAUQUEN SANTA MARIA",
                "POINT_X": -71.86275482,
                "POINT_Y": -36.24395752
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.91451300000003,
                    -36.24348800000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07404",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Parral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ARMANDO GUZMAN MORALES",
                "POINT_X": -71.914513,
                "POINT_Y": -36.243488
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.85897800000002,
                    -36.23780999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07404",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Parral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO ANTAMARO",
                "POINT_X": -71.858978,
                "POINT_Y": -36.23781
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.808357,
                    -36.23671
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07404",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Parral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA FRANCISCO MAUREIRA",
                "POINT_X": -71.808357,
                "POINT_Y": -36.23671
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.55001800000002,
                    -36.235660999999986
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07404",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Parral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA SOLANO CASTILLO TAPIA",
                "POINT_X": -71.550018,
                "POINT_Y": -36.235661
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.85312000000002,
                    -36.232573499999965
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07404",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Parral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE MI PEQUE\u00d1O SUE\u00d1O",
                "POINT_X": -71.85312,
                "POINT_Y": -36.2325735
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.42830700000005,
                    -36.223831000000025
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07403",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Longav\u00ed",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA SOFIA VASQUEZ REBOLLEDO",
                "POINT_X": -71.428307,
                "POINT_Y": -36.223831
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.73782300000005,
                    -36.22373999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07404",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Parral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA IGNACIO URRUTIA DE LA SOTTA",
                "POINT_X": -71.737823,
                "POINT_Y": -36.22374
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.604446,
                    -36.21274899999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07405",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Retiro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO POLIVALENTE LAS CAMELIAS",
                "POINT_X": -71.604446,
                "POINT_Y": -36.212749
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.60595699999996,
                    -36.211849000000015
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07405",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Retiro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO ROBINSON CABRERA BELTRAN",
                "POINT_X": -71.605957,
                "POINT_Y": -36.211849
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.94435500000003,
                    -36.20842949999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07404",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Parral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR SAN LUIS",
                "POINT_X": -71.944355,
                "POINT_Y": -36.2084295
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.76348099999998,
                    -36.19900100000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07404",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Parral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA VILLA REINA",
                "POINT_X": -71.763481,
                "POINT_Y": -36.199001
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.666481,
                    -36.18859099999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07405",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Retiro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ROMERAL",
                "POINT_X": -71.666481,
                "POINT_Y": -36.188591
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.59270594500002,
                    -36.18677097000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07405",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Retiro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ALLIPEN",
                "POINT_X": -71.592705945,
                "POINT_Y": -36.18677097
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.88243394000003,
                    -36.17862853999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07404",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Parral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR SAN BERNARDO",
                "POINT_X": -71.88243394,
                "POINT_Y": -36.17862854
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.89707199999997,
                    -36.177959000000016
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07404",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Parral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA CARLOS ZINIGA FUENTES",
                "POINT_X": -71.897072,
                "POINT_Y": -36.177959
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.001442,
                    -36.16788900000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07404",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Parral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC.HORACIO VILLABLANCA HERNANDEZ",
                "POINT_X": -72.001442,
                "POINT_Y": -36.167889
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.68262500000003,
                    -36.166790000000034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07405",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Retiro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO LIAHONA",
                "POINT_X": -71.682625,
                "POINT_Y": -36.16679
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.83277099999995,
                    -36.162360999999954
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07404",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Parral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO CONCEPCION DE PARRAL",
                "POINT_X": -71.832771,
                "POINT_Y": -36.162361
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.73824299999998,
                    -36.16127000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07405",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Retiro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO AJIAL",
                "POINT_X": -71.738243,
                "POINT_Y": -36.16127
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.31867200000003,
                    -36.155181999999975
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07401",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Linares",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LOS HUALLES",
                "POINT_X": -71.318672,
                "POINT_Y": -36.155182
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.64882700000001,
                    -36.1511
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07405",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Retiro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LA CAPILLA",
                "POINT_X": -71.648827,
                "POINT_Y": -36.1511
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.82392100000001,
                    -36.15068099999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07404",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Parral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO FEDERICO HEISE MARTI",
                "POINT_X": -71.823921,
                "POINT_Y": -36.150681
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.581558,
                    -36.150349000000034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07403",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Longav\u00ed",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO LAURA URRUTIA BENAVENTE",
                "POINT_X": -71.581558,
                "POINT_Y": -36.150349
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.82293699999994,
                    -36.14907800000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07404",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Parral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LUIS ARMANDO GOMEZ MUNOZ",
                "POINT_X": -71.822937,
                "POINT_Y": -36.149078
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.71536300000002,
                    -36.147751000000014
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07405",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Retiro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LOS ROBLES",
                "POINT_X": -71.715363,
                "POINT_Y": -36.147751
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.83285000000001,
                    -36.14696000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07404",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Parral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC ESPECIAL DE LENGUAJE MIS PEQUE\u00d1OS TESOROS",
                "POINT_X": -71.83285,
                "POINT_Y": -36.14696
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.81388000000001,
                    -36.14664999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07404",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Parral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESP. CENTRO DE INTEGRACION PADRE PIO",
                "POINT_X": -71.81388,
                "POINT_Y": -36.14665
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.83752999999999,
                    -36.14534799999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07404",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Parral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE LENGUAJE MARIA DIZA PINO",
                "POINT_X": -71.83753,
                "POINT_Y": -36.145348
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.82583305000003,
                    -36.145159329999984
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07404",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Parral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA REMIGIO AGURTO FUENTES DE PARRAL",
                "POINT_X": -71.82583305,
                "POINT_Y": -36.14515933
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.82550799999996,
                    -36.144489000000036
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07404",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Parral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO PARTICULAR PROVIDENCIA",
                "POINT_X": -71.825508,
                "POINT_Y": -36.144489
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.83709699999996,
                    -36.14403199999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07404",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Parral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ARRAU MENDEZ",
                "POINT_X": -71.837097,
                "POINT_Y": -36.144032
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.81353000000001,
                    -36.143653999999955
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07404",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Parral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE LENGUAJE CEDEL",
                "POINT_X": -71.81353,
                "POINT_Y": -36.143654
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.55141799999996,
                    -36.14325899999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07403",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Longav\u00ed",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LA OBRA",
                "POINT_X": -71.551418,
                "POINT_Y": -36.143259
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.82900200000003,
                    -36.14318800000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07404",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Parral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA NIDER ORREGO QUEVEDO",
                "POINT_X": -71.829002,
                "POINT_Y": -36.143188
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.65865299999999,
                    -36.14308199999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07405",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Retiro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA SANTA DELFINA",
                "POINT_X": -71.658653,
                "POINT_Y": -36.143082
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.81784100000002,
                    -36.14305900000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07404",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Parral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO PARTICULAR NOBEL SCHOOL",
                "POINT_X": -71.817841,
                "POINT_Y": -36.143059
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.82830999999999,
                    -36.14266999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07404",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Parral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DIFERENCIAL SANTA ADRIANA",
                "POINT_X": -71.82831,
                "POINT_Y": -36.14267
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.75546741499996,
                    -36.140386000000014
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07405",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Retiro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA MARCELA PAZ",
                "POINT_X": -71.755467415,
                "POINT_Y": -36.140386
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.82733154000002,
                    -36.13949203000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07404",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Parral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA JUANITA ZUNIGA FUENTES",
                "POINT_X": -71.82733154,
                "POINT_Y": -36.13949203
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.82621999999998,
                    -36.138079999999995
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07404",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Parral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPEC. DE LENGUAJE ALFREDO GIDI JALIL",
                "POINT_X": -71.82622,
                "POINT_Y": -36.13808
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.842278,
                    -36.13521999999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07404",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Parral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA SANTIAGO URRUTIA BENAVENTE",
                "POINT_X": -71.842278,
                "POINT_Y": -36.13522
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.81987000000002,
                    -36.13333099999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07404",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Parral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA JOSE MATTA CALLEJON",
                "POINT_X": -71.81987,
                "POINT_Y": -36.133331
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.82238799999999,
                    -36.13262200000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07404",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Parral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "INSTITUTO PARRAL",
                "POINT_X": -71.822388,
                "POINT_Y": -36.132622
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.600807,
                    -36.131488999999995
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07403",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Longav\u00ed",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PAULA JARAQUEMADA",
                "POINT_X": -71.600807,
                "POINT_Y": -36.131489
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.606039135,
                    -36.125948849999986
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07403",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Longav\u00ed",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO BETANIA",
                "POINT_X": -71.606039135,
                "POINT_Y": -36.12594885
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.08119999999995,
                    -36.123711000000014
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07404",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Parral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RAFAEL RETAMAL LOPEZ",
                "POINT_X": -72.0812,
                "POINT_Y": -36.123711
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.97784014500002,
                    -36.12284872499999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07404",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Parral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR CLAUDIO MATTE",
                "POINT_X": -71.977840145,
                "POINT_Y": -36.122848725
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.68547399999996,
                    -36.120936
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07405",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Retiro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO CENTENARIO",
                "POINT_X": -71.685474,
                "POINT_Y": -36.120936
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.87694157499996,
                    -36.116186965
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07404",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Parral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR JAVIERA CARRERA",
                "POINT_X": -71.876941575,
                "POINT_Y": -36.116186965
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.75936900000002,
                    -36.11393000000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07405",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Retiro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA SANTA ISABEL",
                "POINT_X": -71.759369,
                "POINT_Y": -36.11393
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.78848650000002,
                    -36.10298900000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07405",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Retiro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA EL PROGRESO",
                "POINT_X": -71.7884865,
                "POINT_Y": -36.102989
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.84385300000002,
                    -36.10079600000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07404",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Parral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR SANTA FILOMENA",
                "POINT_X": -71.843853,
                "POINT_Y": -36.100796
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.53470868499996,
                    -36.096543504999964
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07403",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Longav\u00ed",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR SANTA TERESITA",
                "POINT_X": -71.534708685,
                "POINT_Y": -36.096543505
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.80088800000001,
                    -36.09219
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07405",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Retiro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA COPIHUE",
                "POINT_X": -71.800888,
                "POINT_Y": -36.09219
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.57986000000002,
                    -36.09049000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07403",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Longav\u00ed",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO DE LA SALLE",
                "POINT_X": -71.57986,
                "POINT_Y": -36.09049
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.80122400000002,
                    -36.090350999999984
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07405",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Retiro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE SARAH KAY",
                "POINT_X": -71.801224,
                "POINT_Y": -36.090351
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.622726,
                    -36.08774899999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07403",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Longav\u00ed",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PEDRO ALESSANDRI VARGAS",
                "POINT_X": -71.622726,
                "POINT_Y": -36.087749
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.54482299999998,
                    -36.08095899999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07403",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Longav\u00ed",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA EL CARMEN",
                "POINT_X": -71.544823,
                "POINT_Y": -36.080959
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.01721190999999,
                    -36.079719539999985
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07404",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Parral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA UNICAVEN",
                "POINT_X": -72.01721191,
                "POINT_Y": -36.07971954
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.07942200000001,
                    -36.07814000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07404",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Parral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA JUAN BULNES ALDUNATE",
                "POINT_X": -72.079422,
                "POINT_Y": -36.07814
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.67055494500002,
                    -36.076690870000036
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07403",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Longav\u00ed",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA JUAN DE DIOS ALDEA",
                "POINT_X": -71.670554945,
                "POINT_Y": -36.07669087
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.55299399999996,
                    -36.06264099999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07403",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Longav\u00ed",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA MANUEL ROZAS ARISTIA",
                "POINT_X": -71.552994,
                "POINT_Y": -36.062641
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.35122699999998,
                    -36.06148899999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07401",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Linares",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA CAJON DE PEJERREY",
                "POINT_X": -71.351227,
                "POINT_Y": -36.061489
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.76265700000002,
                    -36.05670200000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07405",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Retiro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO GUILLERMO MARIN LARRAIN",
                "POINT_X": -71.762657,
                "POINT_Y": -36.056702
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.76190199999999,
                    -36.05635100000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07405",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Retiro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO IRIS RETAMAL",
                "POINT_X": -71.761902,
                "POINT_Y": -36.056351
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.93593444499999,
                    -36.05604487500001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07405",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Retiro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR RAMON FREIRE",
                "POINT_X": -71.935934445,
                "POINT_Y": -36.056044875
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.399933,
                    -36.054859000000036
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07401",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Linares",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA JORGE HERRERA GUZMAN",
                "POINT_X": -71.399933,
                "POINT_Y": -36.054859
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.567574,
                    -36.05414999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07403",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Longav\u00ed",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA FRANCISCO URRUTIA URRUTIA",
                "POINT_X": -71.567574,
                "POINT_Y": -36.05415
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.52059900000003,
                    -36.05369899999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07403",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Longav\u00ed",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA FRANCISCO PEREZ LAVIN",
                "POINT_X": -71.520599,
                "POINT_Y": -36.053699
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.75886,
                    -36.05103000000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07405",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Retiro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE MIS TESOROS",
                "POINT_X": -71.75886,
                "POINT_Y": -36.05103
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.82644700000003,
                    -36.04436099999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07405",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Retiro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA SAN NICOLAS",
                "POINT_X": -71.826447,
                "POINT_Y": -36.044361
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.644241,
                    -36.01953900000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07403",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Longav\u00ed",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA SANTIAGO BUERAS AVARIA",
                "POINT_X": -71.644241,
                "POINT_Y": -36.019539
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.65068799999997,
                    -36.015141000000014
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07403",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Longav\u00ed",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA GABRIEL BENAVENTE BENAVENTE",
                "POINT_X": -71.650688,
                "POINT_Y": -36.015141
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.66449999999998,
                    -36.00830000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07403",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Longav\u00ed",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE PALABRAS DE CRISTAL",
                "POINT_X": -71.6645,
                "POINT_Y": -36.0083
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.540787,
                    -36.00186900000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07403",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Longav\u00ed",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ANGEL CRUCHAGA SANTA MARIA",
                "POINT_X": -71.540787,
                "POINT_Y": -36.001869
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.47030599999997,
                    -35.99137099999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07403",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Longav\u00ed",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RAMBERTO CARRERA MARTINEZ",
                "POINT_X": -71.470306,
                "POINT_Y": -35.991371
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.90339699999998,
                    -35.98957800000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07405",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Retiro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA MARIA IGNACIA MENA MONROY",
                "POINT_X": -71.903397,
                "POINT_Y": -35.989578
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.06015499999998,
                    -35.983577999999994
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07402",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Colb\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "CENTRO DE EDUCACION INTEGRADA DE ADULTOS",
                "POINT_X": -71.060155,
                "POINT_Y": -35.983578
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.95818824999999,
                    -35.98139942000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07405",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Retiro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR LA MONTANA",
                "POINT_X": -71.95818825,
                "POINT_Y": -35.98139942
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.31449899999998,
                    -35.979999999999976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07401",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Linares",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA EL CULMEN",
                "POINT_X": -71.314499,
                "POINT_Y": -35.98
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.68904999999998,
                    -35.969649999999994
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07403",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Longav\u00ed",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL AMANECER LONGAVI",
                "POINT_X": -71.68905,
                "POINT_Y": -35.96965
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.68858299999998,
                    -35.96853999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07403",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Longav\u00ed",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA JUAN DE LA CRUZ DOMINGUEZ G.",
                "POINT_X": -71.688583,
                "POINT_Y": -35.96854
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.68647000000003,
                    -35.96599999999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07403",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Longav\u00ed",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO ABATE MOLINA",
                "POINT_X": -71.68647,
                "POINT_Y": -35.966
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.62249621500001,
                    -35.96499925500004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07403",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Longav\u00ed",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR PAPELUCHO",
                "POINT_X": -71.622496215,
                "POINT_Y": -35.964999255
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.68112999999997,
                    -35.963684000000015
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07403",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Longav\u00ed",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE LENGUAJE ANTUPIREN",
                "POINT_X": -71.68113,
                "POINT_Y": -35.963684
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.44991300000001,
                    -35.961558999999966
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07401",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Linares",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LOS MOGOTES",
                "POINT_X": -71.449913,
                "POINT_Y": -35.961559
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.55957800000002,
                    -35.95629100000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07403",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Longav\u00ed",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ROBERTO OPAZO GALVEZ",
                "POINT_X": -71.559578,
                "POINT_Y": -35.956291
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.62259699999998,
                    -35.94655999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07403",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Longav\u00ed",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ONOFRE VASQUEZ NORAMBUENA",
                "POINT_X": -71.622597,
                "POINT_Y": -35.94656
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.26770652000002,
                    -35.94202116999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07401",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Linares",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA REPUBLICA DE MEXICO",
                "POINT_X": -71.26770652,
                "POINT_Y": -35.94202117
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.50585200000003,
                    -35.941422000000046
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07403",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Longav\u00ed",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA JUAN SEGUNDO MUNOZ BRIONES",
                "POINT_X": -71.505852,
                "POINT_Y": -35.941422
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.85964199999998,
                    -35.934292000000035
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07405",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Retiro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PATRICIO LARRAIN VALENZUELA",
                "POINT_X": -71.859642,
                "POINT_Y": -35.934292
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.74009699999999,
                    -35.921950999999986
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07405",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Retiro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA AMANDA BENAVENTE D.",
                "POINT_X": -71.740097,
                "POINT_Y": -35.921951
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.69628899999995,
                    -35.91677899999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07403",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Longav\u00ed",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR NRO 9 LOS CERRILLOS",
                "POINT_X": -71.696289,
                "POINT_Y": -35.916779
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.60839799999997,
                    -35.91506999999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07403",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Longav\u00ed",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA CARLOS MONTERO JARAMILLO",
                "POINT_X": -71.608398,
                "POINT_Y": -35.91507
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.64386199999998,
                    -35.905857000000005
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07403",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Longav\u00ed",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE SAN IGNACIO",
                "POINT_X": -71.643862,
                "POINT_Y": -35.905857
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.57417300000003,
                    -35.896400000000014
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07401",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Linares",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA HUAPI ALTO",
                "POINT_X": -71.574173,
                "POINT_Y": -35.8964
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.52071400000003,
                    -35.89506900000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07401",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Linares",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LLANKANAO MANUEL FRANCISCO MEZA SECO",
                "POINT_X": -71.520714,
                "POINT_Y": -35.895069
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.75197999999997,
                    -35.89157500000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07403",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Longav\u00ed",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA CANADA",
                "POINT_X": -71.75198,
                "POINT_Y": -35.891575
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.47167200000001,
                    -35.88779100000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07401",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Linares",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA SAN VICTOR ALAMOS",
                "POINT_X": -71.471672,
                "POINT_Y": -35.887791
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.75718700000004,
                    -35.87955899999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07403",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Longav\u00ed",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA MARIA AMBROSIA TAPIA MENDEZ",
                "POINT_X": -71.757187,
                "POINT_Y": -35.879559
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.65297300000003,
                    -35.8712005
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07403",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Longav\u00ed",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO SAN FRANCISCO",
                "POINT_X": -71.652973,
                "POINT_Y": -35.8712005
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.590767,
                    -35.868519
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07401",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Linares",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA ALCALDE HECTOR PINOCHET C",
                "POINT_X": -71.590767,
                "POINT_Y": -35.868519
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.24294999999998,
                    -35.865829000000005
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07401",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Linares",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA CHUPALLAR",
                "POINT_X": -71.24295,
                "POINT_Y": -35.865829
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.83843999999996,
                    -35.86298
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07405",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Retiro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA GERTRUDIS ALARCON ARCE",
                "POINT_X": -71.83844,
                "POINT_Y": -35.86298
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.59548200000003,
                    -35.86243099999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07401",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Linares",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA SALOMON SALMAN DABUD",
                "POINT_X": -71.595482,
                "POINT_Y": -35.862431
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.79666899999998,
                    -35.861869999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07405",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Retiro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA MANTUL",
                "POINT_X": -71.796669,
                "POINT_Y": -35.86187
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.56477399999996,
                    -35.86148099999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07401",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Linares",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ENRIQUE WEISS",
                "POINT_X": -71.564774,
                "POINT_Y": -35.861481
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.40444949999994,
                    -35.86091400000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07401",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Linares",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA HUEMUL",
                "POINT_X": -71.4044495,
                "POINT_Y": -35.860914
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.58757800000001,
                    -35.86080899999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07401",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Linares",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR PROSPERO VILLAR BRAVO",
                "POINT_X": -71.587578,
                "POINT_Y": -35.860809
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.91449122499999,
                    -35.860807019999974
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07405",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Retiro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE PARVULOS CAMPANITA",
                "POINT_X": -71.914491225,
                "POINT_Y": -35.86080702
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.70324700000003,
                    -35.860451000000005
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07403",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Longav\u00ed",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ROBERTO MUNOZ VALDES",
                "POINT_X": -71.703247,
                "POINT_Y": -35.860451
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.26384699999998,
                    -35.86040100000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07401",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Linares",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE ROBLERIA",
                "POINT_X": -71.263847,
                "POINT_Y": -35.860401
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.59522246999995,
                    -35.857639309999975
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07401",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Linares",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL LAS VIOLETAS",
                "POINT_X": -71.59522247,
                "POINT_Y": -35.85763931
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.58049000000001,
                    -35.857471
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07401",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Linares",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PRESIDENTE CARLOS IBANEZ DEL C.",
                "POINT_X": -71.58049,
                "POINT_Y": -35.857471
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.60382800000002,
                    -35.85707899999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07401",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Linares",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO CONCEPCION LINARES",
                "POINT_X": -71.603828,
                "POINT_Y": -35.857079
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.59354999999996,
                    -35.85413999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07401",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Linares",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE ALTAMIRA",
                "POINT_X": -71.59355,
                "POINT_Y": -35.85414
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.60148599999995,
                    -35.85295899999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07401",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Linares",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JUAN MARTINEZ DE ROZAS",
                "POINT_X": -71.601486,
                "POINT_Y": -35.852959
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.838203,
                    -35.85251999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07406",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "San Javier",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA AURELIO MEZA RIVERA",
                "POINT_X": -71.838203,
                "POINT_Y": -35.85252
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.59327700000001,
                    -35.85153999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07401",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Linares",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO NUESTRA SE\u00d1ORA DEL ROSARIO",
                "POINT_X": -71.593277,
                "POINT_Y": -35.85154
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.58110000000003,
                    -35.851391
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07401",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Linares",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC.AGRIC.PART.SALESIANA DON BOSCO",
                "POINT_X": -71.5811,
                "POINT_Y": -35.851391
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.59546700000003,
                    -35.85057100000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07401",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Linares",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO VALENTIN LETELIER",
                "POINT_X": -71.595467,
                "POINT_Y": -35.850571
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.74301899999999,
                    -35.850108999999975
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07403",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Longav\u00ed",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ANSELMO DEL CARMEN TAPIA LOYOLA",
                "POINT_X": -71.743019,
                "POINT_Y": -35.850109
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.588997,
                    -35.84995999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07401",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Linares",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO TECNICO PROFESIONAL DIEGO PORTALES",
                "POINT_X": -71.588997,
                "POINT_Y": -35.84996
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.59833000000003,
                    -35.84978499999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07401",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Linares",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "CENTRO LENGUAJE EL CANELO",
                "POINT_X": -71.59833,
                "POINT_Y": -35.849785
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.59986877,
                    -35.84945679000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07401",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Linares",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ALAMEDA LINARES",
                "POINT_X": -71.59986877,
                "POINT_Y": -35.84945679
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.60031099999999,
                    -35.84888099999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07401",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Linares",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO AMELIA TRONCOSO",
                "POINT_X": -71.600311,
                "POINT_Y": -35.848881
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.59388699999995,
                    -35.84817899999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07401",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Linares",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA UNO ISABEL RIQUELME",
                "POINT_X": -71.593887,
                "POINT_Y": -35.848179
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.59559599999996,
                    -35.84611899999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07401",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Linares",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "INSTITUTO LINARES",
                "POINT_X": -71.595596,
                "POINT_Y": -35.846119
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.59205599999999,
                    -35.84528000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07401",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Linares",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO PARTICULAR SEBASTIAN",
                "POINT_X": -71.592056,
                "POINT_Y": -35.84528
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.59117999999998,
                    -35.84440000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07401",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Linares",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA HOSPITAL LINARES",
                "POINT_X": -71.59118,
                "POINT_Y": -35.8444
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.48960100000002,
                    -35.844170000000005
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07401",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Linares",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO PARTICULAR JOSEFINA MEDEL",
                "POINT_X": -71.489601,
                "POINT_Y": -35.84417
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.59453000000005,
                    -35.84227799999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07401",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Linares",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL HIERBAS BUENAS",
                "POINT_X": -71.59453,
                "POINT_Y": -35.842278
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.57669799999996,
                    -35.841541
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07401",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Linares",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ALEJANDRO GIDI",
                "POINT_X": -71.576698,
                "POINT_Y": -35.841541
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.60149699999997,
                    -35.84139100000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07401",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Linares",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "CENTRO DE EDUCACION INTEGRADA DE ADULTOS CASA CHAMINADE",
                "POINT_X": -71.601497,
                "POINT_Y": -35.841391
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.598717,
                    -35.84106099999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07401",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Linares",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "INSTITUTO COMERCIAL",
                "POINT_X": -71.598717,
                "POINT_Y": -35.841061
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.58507362,
                    -35.840982619999984
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07401",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Linares",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COL GRAL. DE DIVISION EMILIO SOTOMAYOR BAEZA",
                "POINT_X": -71.58507362,
                "POINT_Y": -35.84098262
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.60193599999997,
                    -35.84093900000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07401",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Linares",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO MARGOT LOYOLA PALACIOS",
                "POINT_X": -71.601936,
                "POINT_Y": -35.840939
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.59558099999995,
                    -35.84089999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07401",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Linares",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO PARTICULAR MANUEL BULNES",
                "POINT_X": -71.595581,
                "POINT_Y": -35.8409
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.61475399999996,
                    -35.840358999999985
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07401",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Linares",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LUCILA GODOY",
                "POINT_X": -71.614754,
                "POINT_Y": -35.840359
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.60098299999999,
                    -35.84022899999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07401",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Linares",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO EVANGELICO ADONAY",
                "POINT_X": -71.600983,
                "POINT_Y": -35.840229
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.59598000000003,
                    -35.84018299999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07401",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Linares",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC.ESPECIAL TRASTORNOS DE LA COMUNICACI",
                "POINT_X": -71.59598,
                "POINT_Y": -35.840183
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.59792300000002,
                    -35.839859000000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07401",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Linares",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO POLITECNICO DE LINARES",
                "POINT_X": -71.597923,
                "POINT_Y": -35.839859
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.60188300000003,
                    -35.83896999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07401",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Linares",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RAMON BELMAR SALDIAS",
                "POINT_X": -71.601883,
                "POINT_Y": -35.83897
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.58300799999998,
                    -35.83768100000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07401",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Linares",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "PEDRO AGUIRRE CERDA",
                "POINT_X": -71.583008,
                "POINT_Y": -35.837681
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.59417699999997,
                    -35.836979000000014
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07401",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Linares",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA SANTA BARBARA",
                "POINT_X": -71.594177,
                "POINT_Y": -35.836979
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.60326399999998,
                    -35.836845000000025
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07401",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Linares",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE ANTONIO CASTRO A",
                "POINT_X": -71.603264,
                "POINT_Y": -35.836845
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.57707000000002,
                    -35.83379000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07401",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Linares",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESP. LENGUAJE Y PARVULOS SAN ESTEBAN",
                "POINT_X": -71.57707,
                "POINT_Y": -35.83379
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.58128999999994,
                    -35.83199100000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07401",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Linares",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO ALBORADA",
                "POINT_X": -71.58129,
                "POINT_Y": -35.831991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.89529999999999,
                    -35.83173000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07406",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "San Javier",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE AMAPOLA",
                "POINT_X": -71.8953,
                "POINT_Y": -35.83173
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.51365700000002,
                    -35.83137900000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07401",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Linares",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA GRACIELA LETELIER",
                "POINT_X": -71.513657,
                "POINT_Y": -35.831379
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.76444999999995,
                    -35.82618000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07403",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Longav\u00ed",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DOMINGA CUELLAR IBANEZ",
                "POINT_X": -71.76445,
                "POINT_Y": -35.82618
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.45498699999999,
                    -35.824261000000035
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07402",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Colb\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LOMAS DE PUTAGAN",
                "POINT_X": -71.454987,
                "POINT_Y": -35.824261
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.79186199999998,
                    -35.81621899999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07403",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Longav\u00ed",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LUIS PEREIRA INIGUEZ",
                "POINT_X": -71.791862,
                "POINT_Y": -35.816219
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.96019749999996,
                    -35.814957
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07406",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "San Javier",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA SANTA MARIA",
                "POINT_X": -71.9601975,
                "POINT_Y": -35.814957
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.45648199999997,
                    -35.80620999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07402",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Colb\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA CARLOS DEL CAMPO RIVERA",
                "POINT_X": -71.456482,
                "POINT_Y": -35.80621
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.74150099999997,
                    -35.806068000000025
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07401",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Linares",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JANUARIO ESPINOSA",
                "POINT_X": -71.741501,
                "POINT_Y": -35.806068
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.43717199999999,
                    -35.804710000000014
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07402",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Colb\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA AMALIA AMSTRONG DE TORRES",
                "POINT_X": -71.437172,
                "POINT_Y": -35.80471
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.65908099999996,
                    -35.80052199999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07401",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Linares",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LAS HORNILLAS",
                "POINT_X": -71.659081,
                "POINT_Y": -35.800522
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.58619699999997,
                    -35.79719199999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07401",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Linares",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA MATIAS COUSINO",
                "POINT_X": -71.586197,
                "POINT_Y": -35.797192
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.89026600000003,
                    -35.791512000000026
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07406",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "San Javier",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA CAMILA MATTA VIAL",
                "POINT_X": -71.890266,
                "POINT_Y": -35.791512
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.8663255,
                    -35.78495999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07406",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "San Javier",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR SAN JOSE",
                "POINT_X": -71.8663255,
                "POINT_Y": -35.78496
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.58448000000001,
                    -35.784721
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07401",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Linares",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "INSTITUTO VALENTIN LETELIER",
                "POINT_X": -71.58448,
                "POINT_Y": -35.784721
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.43979600000003,
                    -35.78391999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07402",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Colb\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA KURT MOLLER BOCHERENS",
                "POINT_X": -71.439796,
                "POINT_Y": -35.78392
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.40290099999999,
                    -35.776000999999965
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07402",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Colb\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RARI",
                "POINT_X": -71.402901,
                "POINT_Y": -35.776001
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.97605895999999,
                    -35.77330779999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07406",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "San Javier",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA MANUEL BULNES",
                "POINT_X": -71.97605896,
                "POINT_Y": -35.7733078
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.63815299999996,
                    -35.76971799999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07408",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Yerbas Buenas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA COIRONAL",
                "POINT_X": -71.638153,
                "POINT_Y": -35.769718
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.66761,
                    -35.76607899999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07407",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Villa Alegre",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ALCALDE MANUEL SALVADOR DEL C.",
                "POINT_X": -71.66761,
                "POINT_Y": -35.766079
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.59021000000001,
                    -35.760429000000016
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07408",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Yerbas Buenas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LAS TOSCAS",
                "POINT_X": -71.59021,
                "POINT_Y": -35.760429
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.41816700000003,
                    -35.75968899999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07402",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Colb\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PANIMAVIDA",
                "POINT_X": -71.418167,
                "POINT_Y": -35.759689
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.59183000000002,
                    -35.758396000000026
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07408",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Yerbas Buenas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "CLARO DE LUNA CENTRO DE DESARROLLO COGNITIVO",
                "POINT_X": -71.59183,
                "POINT_Y": -35.758396
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.41797600000004,
                    -35.75837699999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07402",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Colb\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "INST. EDUC. DE ADULTOS JAVIERA CARRERA",
                "POINT_X": -71.417976,
                "POINT_Y": -35.758377
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.7677,
                    -35.755259999999986
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07401",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Linares",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA EL EMBOQUE",
                "POINT_X": -71.7677,
                "POINT_Y": -35.75526
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.545738,
                    -35.74747800000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07408",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Yerbas Buenas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA SILVANO FERNANDEZ",
                "POINT_X": -71.545738,
                "POINT_Y": -35.747478
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.57939899999998,
                    -35.747101000000015
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07408",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Yerbas Buenas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO JUAN DE DIOS PUGA",
                "POINT_X": -71.579399,
                "POINT_Y": -35.747101
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.66622932499996,
                    -35.74568193000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07407",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Villa Alegre",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO MANUEL BULNES PRIETO",
                "POINT_X": -71.666229325,
                "POINT_Y": -35.74568193
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.57473799999997,
                    -35.743931
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07408",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Yerbas Buenas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA AGRICOLA MARTA MARTINEZ CRUZ",
                "POINT_X": -71.574738,
                "POINT_Y": -35.743931
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.465157,
                    -35.72565099999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07402",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Colb\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LA FLORESTA",
                "POINT_X": -71.465157,
                "POINT_Y": -35.725651
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.95300299999995,
                    -35.72183449999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07406",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "San Javier",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LA PATAGUA",
                "POINT_X": -71.953003,
                "POINT_Y": -35.7218345
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.42739899999997,
                    -35.720810000000014
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07402",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Colb\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA MONSENOR MANUEL LARRAIN E.",
                "POINT_X": -71.427399,
                "POINT_Y": -35.72081
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.720833,
                    -35.720710999999994
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07407",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Villa Alegre",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ASCENCIO ASTORQUIZA ZABALA",
                "POINT_X": -71.720833,
                "POINT_Y": -35.720711
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.57610300000003,
                    -35.71429100000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07408",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Yerbas Buenas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LUIS AMBROSIO CONCHA",
                "POINT_X": -71.576103,
                "POINT_Y": -35.714291
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.4346655,
                    -35.709245499999994
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07402",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Colb\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA TRES ESQUINAS",
                "POINT_X": -71.4346655,
                "POINT_Y": -35.7092455
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.40094799999996,
                    -35.70278199999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07402",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Colb\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO CAPITAN IGNACIO CARRERA PINTO",
                "POINT_X": -71.400948,
                "POINT_Y": -35.702782
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.85122699999997,
                    -35.702369999999995
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07406",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "San Javier",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA IRENE MORALES",
                "POINT_X": -71.851227,
                "POINT_Y": -35.70237
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.40266999999997,
                    -35.699066
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07402",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Colb\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO LAS ESTRELLITAS",
                "POINT_X": -71.40267,
                "POINT_Y": -35.699066
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.40451800000002,
                    -35.69716999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07402",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Colb\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR MARTA BRUNET",
                "POINT_X": -71.404518,
                "POINT_Y": -35.69717
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.60885600000002,
                    -35.69696000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07408",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Yerbas Buenas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PROFESOR RAMON LEIVA NARVAEZ",
                "POINT_X": -71.608856,
                "POINT_Y": -35.69696
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.40653999999999,
                    -35.69464099999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07402",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Colb\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA DE COLBUN",
                "POINT_X": -71.40654,
                "POINT_Y": -35.694641
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.40646835000001,
                    -35.694346350000025
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07402",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Colb\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "INSTITUTO EDUCACIONAL DE ADULTOS HERMANOS CARRERA",
                "POINT_X": -71.40646835,
                "POINT_Y": -35.69434635
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.68636299999997,
                    -35.690780999999994
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07407",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Villa Alegre",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ALCALDE SERAFIN GUTIERREZ F.",
                "POINT_X": -71.686363,
                "POINT_Y": -35.690781
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.84652299999996,
                    -35.6865345
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07406",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "San Javier",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO DOMINGO SANTA MARIA",
                "POINT_X": -71.846523,
                "POINT_Y": -35.6865345
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.87888113999995,
                    -35.68480100000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07406",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "San Javier",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO SAN ANTONIO",
                "POINT_X": -71.87888114,
                "POINT_Y": -35.684801
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.76531199999995,
                    -35.68116000000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07407",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Villa Alegre",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA HERNAN LOBOS ARIAS",
                "POINT_X": -71.765312,
                "POINT_Y": -35.68116
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.74134099999998,
                    -35.67878000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07407",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Villa Alegre",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA TIMOTEO ARAYA ALEGRIA",
                "POINT_X": -71.741341,
                "POINT_Y": -35.67878
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.46832300000003,
                    -35.676040999999955
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07402",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Colb\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA JORGE SALGADO PICA",
                "POINT_X": -71.468323,
                "POINT_Y": -35.676041
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.393372,
                    -35.673458000000025
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07402",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Colb\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LA GUARDIA",
                "POINT_X": -71.393372,
                "POINT_Y": -35.673458
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.7448,
                    -35.67209199999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07407",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Villa Alegre",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE LENGUAJE LAS NIEVES",
                "POINT_X": -71.7448,
                "POINT_Y": -35.672092
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.68022470000002,
                    -35.669571060000024
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07407",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Villa Alegre",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA REPUBLICA DE AUSTRIA",
                "POINT_X": -71.6802247,
                "POINT_Y": -35.66957106
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.63539500000002,
                    -35.65854049999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07407",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Villa Alegre",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BERNARDO OHIGGINS",
                "POINT_X": -71.635395,
                "POINT_Y": -35.6585405
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.58479299999998,
                    -35.65475799999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07407",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Villa Alegre",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ALFREDO NOGUERA PRIETO",
                "POINT_X": -71.584793,
                "POINT_Y": -35.654758
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.65271000000004,
                    -35.654690000000045
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07407",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Villa Alegre",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ALCALDE ORLANDO RODRIGUEZ DEL C.",
                "POINT_X": -71.65271,
                "POINT_Y": -35.65469
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.52196499999998,
                    -35.653524499999975
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07408",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Yerbas Buenas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LAS ARBOLEDAS",
                "POINT_X": -71.521965,
                "POINT_Y": -35.6535245
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.76614399999997,
                    -35.648288999999956
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07406",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "San Javier",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA IGNACIO SERRANO",
                "POINT_X": -71.766144,
                "POINT_Y": -35.648289
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.74236299999998,
                    -35.645961999999976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07407",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Villa Alegre",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA MALAQUIAS CONCHA ORTIZ",
                "POINT_X": -71.742363,
                "POINT_Y": -35.645962
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.740677,
                    -35.64511099999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07407",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Villa Alegre",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA AGRICOLA SAGRADOS CORAZONES",
                "POINT_X": -71.740677,
                "POINT_Y": -35.645111
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.80902099999997,
                    -35.63874099999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07406",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "San Javier",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA CANDELARIA PEREZ",
                "POINT_X": -71.809021,
                "POINT_Y": -35.638741
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.51883699999999,
                    -35.63722050000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07408",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Yerbas Buenas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA EL PORVENIR",
                "POINT_X": -71.518837,
                "POINT_Y": -35.6372205
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.40191700000003,
                    -35.63605900000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07402",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Colb\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA MAULE SUR",
                "POINT_X": -71.401917,
                "POINT_Y": -35.636059
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.67160800000002,
                    -35.630638000000026
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07407",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Villa Alegre",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA TRINIDAD ALCAINO TAPIA",
                "POINT_X": -71.671608,
                "POINT_Y": -35.630638
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.75346400000001,
                    -35.62279100000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07407",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Villa Alegre",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA JOSE PALMA FERNANDEZ",
                "POINT_X": -71.753464,
                "POINT_Y": -35.622791
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.47950700000001,
                    -35.621769000000015
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07408",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Yerbas Buenas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA SANTA ANA DE QUERI",
                "POINT_X": -71.479507,
                "POINT_Y": -35.621769
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.49375149999999,
                    -35.61618600000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07408",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "Yerbas Buenas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA SANTA ELENA",
                "POINT_X": -71.4937515,
                "POINT_Y": -35.616186
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.77869000000001,
                    -35.613959999999956
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07406",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "San Javier",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA SANTA MARGARITA",
                "POINT_X": -71.77869,
                "POINT_Y": -35.61396
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.67414900000003,
                    -35.60841000000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07406",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "San Javier",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RAMON CARNICER",
                "POINT_X": -71.674149,
                "POINT_Y": -35.60841
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.044620415,
                    -35.60728162000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07406",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "San Javier",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA SANTA TERESA DE LOS ANDES",
                "POINT_X": -72.044620415,
                "POINT_Y": -35.60728162
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.74126000000003,
                    -35.598919999999964
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07406",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "San Javier",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "CTRO. EDUCACIONAL Y ESC. DE LENGUAJE PABLO FR",
                "POINT_X": -71.74126,
                "POINT_Y": -35.59892
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.73134,
                    -35.598810000000014
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07406",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "San Javier",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA JUAN MARTINEZ DE ROSAS",
                "POINT_X": -71.73134,
                "POINT_Y": -35.59881
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.71851299999997,
                    -35.59872100000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07406",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "San Javier",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA MANUEL DE SALAS",
                "POINT_X": -71.718513,
                "POINT_Y": -35.598721
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.71778900000002,
                    -35.59866000000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07406",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "San Javier",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA GERONIMO LAGOS LISBOA",
                "POINT_X": -71.717789,
                "POINT_Y": -35.59866
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.73600000000002,
                    -35.59857200000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07406",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "San Javier",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO SAGRADOS CORAZONES",
                "POINT_X": -71.736,
                "POINT_Y": -35.598572
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.72329700000003,
                    -35.59735900000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07406",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "San Javier",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO MANUEL MONTT",
                "POINT_X": -71.723297,
                "POINT_Y": -35.597359
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.72871,
                    -35.597330000000035
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07406",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "San Javier",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DIFERENCIAL SOL Y LUNA",
                "POINT_X": -71.72871,
                "POINT_Y": -35.59733
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.72440299999997,
                    -35.597117999999995
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07406",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "San Javier",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO PARTICULAR PIAGET",
                "POINT_X": -71.724403,
                "POINT_Y": -35.597118
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.72695200000003,
                    -35.59643900000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07406",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "San Javier",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "INSTITUTO REGIONAL DEL MAULE",
                "POINT_X": -71.726952,
                "POINT_Y": -35.596439
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.71553800000004,
                    -35.596038999999976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07406",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "San Javier",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JUAN SALVADOR COLLEGE",
                "POINT_X": -71.715538,
                "POINT_Y": -35.596039
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.74173699999997,
                    -35.592719999999986
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07406",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "San Javier",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA JUSTA NARVAEZ",
                "POINT_X": -71.741737,
                "POINT_Y": -35.59272
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.72909499999997,
                    -35.59242000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07406",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "San Javier",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE LENGUAJE TORREBLANCA",
                "POINT_X": -71.729095,
                "POINT_Y": -35.59242
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.89749899999995,
                    -35.59151800000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07406",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "San Javier",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PEDRO LAGOS",
                "POINT_X": -71.897499,
                "POINT_Y": -35.591518
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.72323599999996,
                    -35.58925599999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07406",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "San Javier",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "CENTRO DE LENGUAJE SAN JAVIER",
                "POINT_X": -71.723236,
                "POINT_Y": -35.589256
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.61170999999999,
                    -35.588669
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07406",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "San Javier",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO PABLO DE ROKHA",
                "POINT_X": -71.61171,
                "POINT_Y": -35.588669
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.04289199999997,
                    -35.570628999999954
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07406",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "San Javier",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ADELAIDA RIQUELME MESA",
                "POINT_X": -72.042892,
                "POINT_Y": -35.570629
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.84142300000005,
                    -35.55631650000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07406",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "San Javier",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA EL MAITEN",
                "POINT_X": -71.841423,
                "POINT_Y": -35.5563165
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.09101100000001,
                    -35.54159899999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07406",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "San Javier",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA JORGE GONZALEZ BASTIAS",
                "POINT_X": -72.091011,
                "POINT_Y": -35.541599
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.08641052000004,
                    -35.52797699
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07406",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "San Javier",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PATRICIO LINCH",
                "POINT_X": -72.08641052,
                "POINT_Y": -35.52797699
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.06993099999997,
                    -35.515669499999966
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "07",
                "CUT_PROV": "074",
                "CUT_COM": "07406",
                "REGION": "Maule",
                "PROVINCIA": "Linares",
                "COMUNA": "San Javier",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO IGNACIO CARRERA PINTO",
                "POINT_X": -72.069931,
                "POINT_Y": -35.5156695
            }
        }
    ]
}