puntos = {
    "type": "FeatureCollection",
    "features": [
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.56757399999998,
                    -48.47023000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11302",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "O'Higgins",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PIONEROS DEL SUR",
                "POINT_X": -72.567574,
                "POINT_Y": -48.47023
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.53189799999997,
                    -47.794578999999956
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11303",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Tortel",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA MUNICIPAL CDTE LUIS BRAVO BRAVO",
                "POINT_X": -73.531898,
                "POINT_Y": -47.794579
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.57248699999997,
                    -47.253288000000005
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA HERNAN MERINO CORREA",
                "POINT_X": -72.572487,
                "POINT_Y": -47.253288
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.570389,
                    -47.25102999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO AUSTRAL LORD COCHRANE",
                "POINT_X": -72.570389,
                "POINT_Y": -47.25103
            }
        }
    ]
}