puntos = {
    "type": "FeatureCollection",
    "features": [
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.28189799999997,
                    -38.81359900000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE ICALMA",
                "POINT_X": -71.281898,
                "POINT_Y": -38.813599
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.299622,
                    -38.70126000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR GALLETUE",
                "POINT_X": -71.299622,
                "POINT_Y": -38.70126
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.054802,
                    -38.694148999999975
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA MARIMENUCO",
                "POINT_X": -71.054802,
                "POINT_Y": -38.694149
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.38601700000001,
                    -38.65848200000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR QUINQUEN",
                "POINT_X": -71.386017,
                "POINT_Y": -38.658482
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.08496100000002,
                    -38.64492000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE LIUCURA",
                "POINT_X": -71.084961,
                "POINT_Y": -38.64492
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.09677899999997,
                    -38.60945100000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA LOS PINOS",
                "POINT_X": -71.096779,
                "POINT_Y": -38.609451
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.473297,
                    -38.55944100000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE SIERRA NEVADA",
                "POINT_X": -71.473297,
                "POINT_Y": -38.559441
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.15870700000002,
                    -38.55120100000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA LEONTINA VASQUEZ RIVERA",
                "POINT_X": -71.158707,
                "POINT_Y": -38.551201
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.26580799999996,
                    -38.53565999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR TRIPAHUE-ANTU",
                "POINT_X": -71.265808,
                "POINT_Y": -38.53566
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.25322699999995,
                    -38.53179899999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA MALALMAHUIDA",
                "POINT_X": -71.253227,
                "POINT_Y": -38.531799
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.685349,
                    -38.51335100000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RIO BLANCO",
                "POINT_X": -71.685349,
                "POINT_Y": -38.513351
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.822067,
                    -38.504310999999966
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA JOSE CHANIN SILHY",
                "POINT_X": -71.822067,
                "POINT_Y": -38.504311
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.2241745,
                    -38.483406070000015
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA JUSTO SCHWEITZER M.",
                "POINT_X": -71.2241745,
                "POINT_Y": -38.48340607
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.72421299999998,
                    -38.48271900000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA MANCHURIA",
                "POINT_X": -71.724213,
                "POINT_Y": -38.482719
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.794563,
                    -38.482311
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA LEFUCO",
                "POINT_X": -71.794563,
                "POINT_Y": -38.482311
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.98515299999997,
                    -38.482090000000014
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE SANTA JULIA",
                "POINT_X": -71.985153,
                "POINT_Y": -38.48209
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.85341599999998,
                    -38.48159000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA COLLICO",
                "POINT_X": -71.853416,
                "POINT_Y": -38.48159
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.03206599999996,
                    -38.47019999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR SANTA EMMA",
                "POINT_X": -72.032066,
                "POINT_Y": -38.4702
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.17804699999999,
                    -38.46849099999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA MITRAUQUEN",
                "POINT_X": -71.178047,
                "POINT_Y": -38.468491
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.57527899999997,
                    -38.46714000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "RAMON EDUARDO RAMIREZ HENRIQUEZ",
                "POINT_X": -71.575279,
                "POINT_Y": -38.46714
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.13398699999996,
                    -38.46357000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA CRUZACO",
                "POINT_X": -71.133987,
                "POINT_Y": -38.46357
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.69558,
                    -38.46297799999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA ALEJO TASCON",
                "POINT_X": -71.69558,
                "POINT_Y": -38.462978
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.37008700000001,
                    -38.454558999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA MUNICIPAL FRONTERIZA",
                "POINT_X": -71.370087,
                "POINT_Y": -38.454559
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.37407700000003,
                    -38.45394100000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR LONQUIMAY",
                "POINT_X": -71.374077,
                "POINT_Y": -38.453941
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.37310799999996,
                    -38.44905900000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO LONQUIMAY",
                "POINT_X": -71.373108,
                "POINT_Y": -38.449059
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.88896199999996,
                    -38.44333999999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PATRICIO CHAVEZ SOTO",
                "POINT_X": -71.888962,
                "POINT_Y": -38.44334
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.15846999999994,
                    -38.44084900000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA LA ANGOSTURA",
                "POINT_X": -71.15847,
                "POINT_Y": -38.440849
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.89671300000002,
                    -38.44078099999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA OSVALDO FUENTES BARRERA",
                "POINT_X": -71.896713,
                "POINT_Y": -38.440781
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.89228099999995,
                    -38.438998999999974
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR SAN ANDRES",
                "POINT_X": -71.892281,
                "POINT_Y": -38.438999
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.89288300000003,
                    -38.43893100000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO POLITECNICO C-12 CURACAUTIN",
                "POINT_X": -71.892883,
                "POINT_Y": -38.438931
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.88497162000002,
                    -38.43835449000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL LOS VOLCANES",
                "POINT_X": -71.88497162,
                "POINT_Y": -38.43835449
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.89407299999999,
                    -38.43606199999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO LAS ARAUCARIAS",
                "POINT_X": -71.894073,
                "POINT_Y": -38.436062
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.36625700000002,
                    -38.43468100000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA B\u00c1SICA BERNARDO \u00d1ANKO",
                "POINT_X": -71.366257,
                "POINT_Y": -38.434681
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.760674,
                    -38.42581899999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LOS PRADOS",
                "POINT_X": -71.760674,
                "POINT_Y": -38.425819
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.39031999999997,
                    -38.42044800000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA DOMINGO CAMARGO",
                "POINT_X": -71.39032,
                "POINT_Y": -38.420448
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.00779000000003,
                    -38.404148000000035
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09207",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lumaco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR CALBUCO",
                "POINT_X": -73.00779,
                "POINT_Y": -38.404148
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.66864799999996,
                    -38.40283999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09210",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Traigu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR PAILLAHUE",
                "POINT_X": -72.668648,
                "POINT_Y": -38.40284
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.03853599999998,
                    -38.402750000000005
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA EL CASTILLO",
                "POINT_X": -72.038536,
                "POINT_Y": -38.40275
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.97316000000002,
                    -38.39854000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE CAPULLITO",
                "POINT_X": -71.97316,
                "POINT_Y": -38.39854
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.80700699999994,
                    -38.39590900000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPANA",
                "POINT_X": -71.807007,
                "POINT_Y": -38.395909
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.973953,
                    -38.389511
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RADALCO",
                "POINT_X": -71.973953,
                "POINT_Y": -38.389511
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.00986850000001,
                    -38.388131499999986
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA REPUBLICA ARGENTINA",
                "POINT_X": -71.0098685,
                "POINT_Y": -38.3881315
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.16708399999997,
                    -38.368060999999976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA SELVA OSCURA",
                "POINT_X": -72.167084,
                "POINT_Y": -38.368061
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.96569799999996,
                    -38.363429999999966
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09207",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lumaco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA COMUDE",
                "POINT_X": -72.965698,
                "POINT_Y": -38.36343
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.10157799999999,
                    -38.35994000000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09207",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lumaco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR QUILLUCO",
                "POINT_X": -73.101578,
                "POINT_Y": -38.35994
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.55120799999996,
                    -38.35913099999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09210",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Traigu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA FUNDO QUINO",
                "POINT_X": -72.551208,
                "POINT_Y": -38.359131
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.94564799999998,
                    -38.35319899999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA SAN ARTURO, RADALCO ESTE.",
                "POINT_X": -71.945648,
                "POINT_Y": -38.353199
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.34967,
                    -38.34641999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR EMANUEL",
                "POINT_X": -72.34967,
                "POINT_Y": -38.34642
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.96000300000003,
                    -38.33818100000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09207",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lumaco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR SANTA ROSA",
                "POINT_X": -72.960003,
                "POINT_Y": -38.338181
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.49865699999995,
                    -38.336090000000034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA MUNICIPAL MONICA GEBERT MEIER",
                "POINT_X": -72.498657,
                "POINT_Y": -38.33609
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.37725099999997,
                    -38.335879999999975
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA PATRICIO LINCH",
                "POINT_X": -72.377251,
                "POINT_Y": -38.33588
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.99838999999997,
                    -38.323669000000024
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09207",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lumaco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. MUNICIPAL PICHIPELLAHUEN",
                "POINT_X": -72.99839,
                "POINT_Y": -38.323669
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.24909999999994,
                    -38.31790199999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09207",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lumaco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA MUNICIPAL G-180 MARIA RIQUELME MENA",
                "POINT_X": -73.2491,
                "POINT_Y": -38.317902
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.35201299999997,
                    -38.31504099999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR LA ARAUCANA",
                "POINT_X": -72.352013,
                "POINT_Y": -38.315041
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.822777,
                    -38.308498000000036
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09210",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Traigu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA REDUCCION TEMULEMU",
                "POINT_X": -72.822777,
                "POINT_Y": -38.308498
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.82009900000003,
                    -38.304859000000036
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09210",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Traigu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR LORENZO COLIPI",
                "POINT_X": -72.820099,
                "POINT_Y": -38.304859
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.99526949999996,
                    -38.30403550000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09207",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lumaco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR SANTA CRUZ",
                "POINT_X": -72.9952695,
                "POINT_Y": -38.3040355
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.938538,
                    -38.303569999999965
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09207",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lumaco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ARCO IRIS",
                "POINT_X": -72.938538,
                "POINT_Y": -38.30357
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.879204,
                    -38.28850900000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09210",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Traigu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA DIDAICO",
                "POINT_X": -72.879204,
                "POINT_Y": -38.288509
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.314392,
                    -38.28775000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PAILAHUEQUE",
                "POINT_X": -72.314392,
                "POINT_Y": -38.28775
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.61765299999999,
                    -38.28725100000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09210",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Traigu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO AGRICOLA Y FORESTAL SUIZO LA PROVI",
                "POINT_X": -72.617653,
                "POINT_Y": -38.287251
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.19148300000002,
                    -38.27397900000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA SAN PEDRO",
                "POINT_X": -72.191483,
                "POINT_Y": -38.273979
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.94326,
                    -38.26351199999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09207",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lumaco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA CHANCO",
                "POINT_X": -72.94326,
                "POINT_Y": -38.263512
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.19194800000001,
                    -38.26227999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09207",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lumaco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA RALUN",
                "POINT_X": -73.191948,
                "POINT_Y": -38.26228
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.66794,
                    -38.25255600000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09210",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Traigu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL LAS LILAS DE TRAIGUEN",
                "POINT_X": -72.66794,
                "POINT_Y": -38.252556
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.66124725000003,
                    -38.25128554999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09210",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Traigu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PROFESOR JUAN DE LA CRUZ MUNOZ M.",
                "POINT_X": -72.66124725,
                "POINT_Y": -38.25128555
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.30116300000003,
                    -38.25069
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE TROYO",
                "POINT_X": -71.301163,
                "POINT_Y": -38.25069
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.66681699999998,
                    -38.24978999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09210",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Traigu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO INGLES MI MUNDO",
                "POINT_X": -72.666817,
                "POINT_Y": -38.24979
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.67572800000002,
                    -38.24951199999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09210",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Traigu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA EMILIA ROMAGNA",
                "POINT_X": -72.675728,
                "POINT_Y": -38.249512
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.66358200000002,
                    -38.24879099999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09210",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Traigu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO LUCILA GODOY ALCAYAGA",
                "POINT_X": -72.663582,
                "POINT_Y": -38.248791
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.664139,
                    -38.24536099999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09210",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Traigu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO LOUIS PASTEUR",
                "POINT_X": -72.664139,
                "POINT_Y": -38.245361
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.66394800000002,
                    -38.24385099999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09210",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Traigu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COMPLEJO EDUCACIONAL LUIS DURAND DURAND",
                "POINT_X": -72.663948,
                "POINT_Y": -38.243851
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.67693299999996,
                    -38.242821000000035
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09210",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Traigu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC.BASICA QUILQUEN",
                "POINT_X": -72.676933,
                "POINT_Y": -38.242821
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.818367,
                    -38.24071099999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09207",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lumaco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR LAS COLINAS",
                "POINT_X": -72.818367,
                "POINT_Y": -38.240711
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.32063299999999,
                    -38.23944099999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COMPLEJO EDUCACIONAL VICTORIA",
                "POINT_X": -72.320633,
                "POINT_Y": -38.239441
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.33956900000001,
                    -38.23730899999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO BICENTENARIO POLITECNICO MANUEL MONTT",
                "POINT_X": -72.339569,
                "POINT_Y": -38.237309
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.34290314000002,
                    -38.233764649999976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL CONFEDERACION SUIZA",
                "POINT_X": -72.34290314,
                "POINT_Y": -38.23376465
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.34010499999997,
                    -38.23348999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA HOSPITALARIA DE VICTORIA",
                "POINT_X": -72.340105,
                "POINT_Y": -38.23349
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.33338199999997,
                    -38.232978999999986
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO INSTITUTO VICTORIA",
                "POINT_X": -72.333382,
                "POINT_Y": -38.232979
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.34689000000003,
                    -38.23284999999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE CLUSTER",
                "POINT_X": -72.34689,
                "POINT_Y": -38.23285
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.35150900000002,
                    -38.232651000000025
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA KUMUN NEWEN",
                "POINT_X": -72.351509,
                "POINT_Y": -38.232651
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.32804100000001,
                    -38.23051099999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO SANTA CRUZ DE VICTORIA",
                "POINT_X": -72.328041,
                "POINT_Y": -38.230511
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.32978799999995,
                    -38.22935899999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO IGNACIO CARRERA PINTO",
                "POINT_X": -72.329788,
                "POINT_Y": -38.229359
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.33133981,
                    -38.22931185999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL JEAN PIAGET",
                "POINT_X": -72.33133981,
                "POINT_Y": -38.22931186
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.92360699999998,
                    -38.225421999999995
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09207",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lumaco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA GENERAL LAGOS",
                "POINT_X": -72.923607,
                "POINT_Y": -38.225422
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.324608,
                    -38.22441899999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO REINO DE SUECIA",
                "POINT_X": -72.324608,
                "POINT_Y": -38.224419
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.32953599999998,
                    -38.22328200000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA HERNAN TRIZANO AVEZZANA",
                "POINT_X": -72.329536,
                "POINT_Y": -38.223282
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.86562300000003,
                    -38.21514899999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09207",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lumaco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELAS BASICA RENICO GRANDE",
                "POINT_X": -72.865623,
                "POINT_Y": -38.215149
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.73869299999997,
                    -38.20795649999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09210",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Traigu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR EL PROGRESO",
                "POINT_X": -72.738693,
                "POINT_Y": -38.2079565
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.02111100000002,
                    -38.201808999999976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PEHUENCO",
                "POINT_X": -72.021111,
                "POINT_Y": -38.201809
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.19188699999995,
                    -38.194850999999986
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA COLO",
                "POINT_X": -72.191887,
                "POINT_Y": -38.194851
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.16118600000003,
                    -38.19432799999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA LAS CARDAS",
                "POINT_X": -72.161186,
                "POINT_Y": -38.194328
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.445702,
                    -38.18738900000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA TOQUIHUE",
                "POINT_X": -72.445702,
                "POINT_Y": -38.187389
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.18215199999997,
                    -38.183960000000006
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA TRANGOL",
                "POINT_X": -72.182152,
                "POINT_Y": -38.18396
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.69686899999996,
                    -38.18312850000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09210",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Traigu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE RAYEN",
                "POINT_X": -72.696869,
                "POINT_Y": -38.1831285
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.82775900000001,
                    -38.17940900000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09207",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lumaco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA QUETRAHUE",
                "POINT_X": -72.827759,
                "POINT_Y": -38.179409
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.03195999999997,
                    -38.17842899999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09204",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Ercilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. ASENTAMIENTO PABLO NERUDA",
                "POINT_X": -72.03196,
                "POINT_Y": -38.178429
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.78456899999996,
                    -38.17037949999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09210",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Traigu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "CHRISTIAN COLLEGE",
                "POINT_X": -72.784569,
                "POINT_Y": -38.1703795
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.77247999999997,
                    -38.168489500000014
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09210",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Traigu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA CHACAICO",
                "POINT_X": -72.77248,
                "POINT_Y": -38.1684895
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.91121699999997,
                    -38.16486
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09207",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lumaco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO MUNICIPAL LUMACO",
                "POINT_X": -72.911217,
                "POINT_Y": -38.16486
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.90503699999994,
                    -38.164581000000005
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09207",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lumaco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA F-174 VALLE DE LUMACO",
                "POINT_X": -72.905037,
                "POINT_Y": -38.164581
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.39534,
                    -38.14529049999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09204",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Ercilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO ANTONIO VARAS",
                "POINT_X": -72.39534,
                "POINT_Y": -38.1452905
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.98750299999996,
                    -38.139510999999956
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09207",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lumaco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA REDUCCION CALBUDIR",
                "POINT_X": -72.987503,
                "POINT_Y": -38.139511
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.320663,
                    -38.12978000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09204",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Ercilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA SALVADOR ALLENDE",
                "POINT_X": -72.320663,
                "POINT_Y": -38.12978
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.32219699999999,
                    -38.12694900000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09204",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Ercilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR SAN LEONARDO",
                "POINT_X": -72.322197,
                "POINT_Y": -38.126949
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.92114999999998,
                    -38.12342099999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09207",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lumaco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA RUCAYECO",
                "POINT_X": -72.92115,
                "POINT_Y": -38.123421
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.79271700000001,
                    -38.11766099999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09206",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Los Sauces",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA GUIDO GRANDE",
                "POINT_X": -72.792717,
                "POINT_Y": -38.117661
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.538544,
                    -38.11300999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09210",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Traigu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA ANIDIR",
                "POINT_X": -72.538544,
                "POINT_Y": -38.11301
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.96571400000005,
                    -38.10562099999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR PICHI-LONCOYAN",
                "POINT_X": -72.965714,
                "POINT_Y": -38.105621
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.39581299999998,
                    -38.10303099999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09204",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Ercilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA CHACAIMAPU",
                "POINT_X": -72.395813,
                "POINT_Y": -38.103031
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.99697099999997,
                    -38.09738899999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA EL LINGUE",
                "POINT_X": -72.996971,
                "POINT_Y": -38.097389
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.27372699999995,
                    -38.09472999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09204",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Ercilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ECUELA FEDERICO RAYDET",
                "POINT_X": -72.273727,
                "POINT_Y": -38.09473
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.43360900000005,
                    -38.09332999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09204",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Ercilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA TEMOCUICUI",
                "POINT_X": -72.433609,
                "POINT_Y": -38.09333
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.95664200000002,
                    -38.09257899999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR TRULAUQUEN",
                "POINT_X": -72.956642,
                "POINT_Y": -38.092579
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.62904399999996,
                    -38.089050000000036
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09206",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Los Sauces",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR RENICO",
                "POINT_X": -72.629044,
                "POINT_Y": -38.08905
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.85855899999999,
                    -38.08173000000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09202",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Collipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA RIO AMARGO",
                "POINT_X": -71.858559,
                "POINT_Y": -38.08173
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.80177300000003,
                    -38.081421000000034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09206",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Los Sauces",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA PETRONA PAILLALEO",
                "POINT_X": -72.801773,
                "POINT_Y": -38.081421
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.13269399999999,
                    -38.07872950000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09202",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Collipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO GABRIELA MISTRAL",
                "POINT_X": -72.132694,
                "POINT_Y": -38.0787295
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.05023999999997,
                    -38.077141000000026
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA IPINCO ALTO",
                "POINT_X": -73.05024,
                "POINT_Y": -38.077141
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.88909899999999,
                    -38.075970000000034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09207",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lumaco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA BUTA RINCON",
                "POINT_X": -72.889099,
                "POINT_Y": -38.07597
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.85238600000001,
                    -38.06940099999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09206",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Los Sauces",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE CENTENARIO",
                "POINT_X": -72.852386,
                "POINT_Y": -38.069401
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.444809,
                    -38.06745100000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09204",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Ercilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA SAN RAMON",
                "POINT_X": -72.444809,
                "POINT_Y": -38.067451
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.37560299999996,
                    -38.06423199999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09204",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Ercilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO ALONSO DE ERCILLA Y ZU\u00d1IGA",
                "POINT_X": -72.375603,
                "POINT_Y": -38.064232
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.37731199999996,
                    -38.06073000000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09204",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Ercilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC.PAR.SAN FRANCISCO DE ASIS DE ERCILLA",
                "POINT_X": -72.377312,
                "POINT_Y": -38.06073
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.20233900000001,
                    -38.052871999999994
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA NAHUELBUTA ALTO",
                "POINT_X": -73.202339,
                "POINT_Y": -38.052872
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.47273300000003,
                    -38.05070899999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09204",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Ercilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA TRICAUCO",
                "POINT_X": -72.472733,
                "POINT_Y": -38.050709
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.02232750000002,
                    -38.04370899999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA EL PERAL",
                "POINT_X": -73.0223275,
                "POINT_Y": -38.043709
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.09280800000002,
                    -38.04317099999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09202",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Collipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ARTURO ALESSANDRI PALMA",
                "POINT_X": -72.092808,
                "POINT_Y": -38.043171
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.567703,
                    -38.042529999999964
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09204",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Ercilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR NUPANGUE",
                "POINT_X": -72.567703,
                "POINT_Y": -38.04253
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.07048800000001,
                    -38.03739899999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ENZO FERRARI",
                "POINT_X": -73.070488,
                "POINT_Y": -38.037399
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.07401300000001,
                    -38.037189000000005
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR REMEHUEICO",
                "POINT_X": -73.074013,
                "POINT_Y": -38.037189
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.06902300000004,
                    -38.03440099999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA QUILACO",
                "POINT_X": -73.069023,
                "POINT_Y": -38.034401
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.06902300000004,
                    -38.03440099999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PEDRO DE ONA",
                "POINT_X": -73.069023,
                "POINT_Y": -38.034401
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.06885000000003,
                    -38.03310800000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL TULIO MORA ALARCON",
                "POINT_X": -73.06885,
                "POINT_Y": -38.033108
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.07076999999998,
                    -38.03309999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO MARIA AURORA GUINEZ RAMIREZ",
                "POINT_X": -73.07077,
                "POINT_Y": -38.0331
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.729713,
                    -38.03290899999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09206",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Los Sauces",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ANEXA DE PELEHUITO",
                "POINT_X": -72.729713,
                "POINT_Y": -38.032909
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.06854200000004,
                    -38.02856799999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR EL EDEN",
                "POINT_X": -73.068542,
                "POINT_Y": -38.028568
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.06556699999999,
                    -38.024731000000045
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO BICENTENARIO IND\u00d3MITO DE PUR\u00c9N",
                "POINT_X": -73.065567,
                "POINT_Y": -38.024731
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.91384499999998,
                    -38.021570500000024
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09206",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Los Sauces",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA HUITRANLEBU",
                "POINT_X": -72.913845,
                "POINT_Y": -38.0215705
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.16564200000003,
                    -38.02125900000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09202",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Collipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR SN.JUAN DE LA AMERICA",
                "POINT_X": -72.165642,
                "POINT_Y": -38.021259
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.00740799999996,
                    -38.02045799999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA TRANAMAN",
                "POINT_X": -73.007408,
                "POINT_Y": -38.020458
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.16541650000002,
                    -38.01935949999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09202",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Collipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LOS AVELLANOS",
                "POINT_X": -72.1654165,
                "POINT_Y": -38.0193595
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.13221,
                    -38.016510000000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09202",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Collipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA MAPUDANCO",
                "POINT_X": -72.13221,
                "POINT_Y": -38.01651
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.42433899999997,
                    -38.0116
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09204",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Ercilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA TEODOCIO URRUTIA",
                "POINT_X": -72.424339,
                "POINT_Y": -38.0116
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.50258599999997,
                    -38.01092100000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09204",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Ercilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA MILLALEVIA",
                "POINT_X": -72.502586,
                "POINT_Y": -38.010921
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.02738199999999,
                    -38.00952899999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA CAUPOLICAN",
                "POINT_X": -73.027382,
                "POINT_Y": -38.009529
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.02443700000003,
                    -38.003811
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR SAN ALBERTO",
                "POINT_X": -73.024437,
                "POINT_Y": -38.003811
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.78089899999998,
                    -38.00169000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09206",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Los Sauces",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA NAPADIR",
                "POINT_X": -72.780899,
                "POINT_Y": -38.00169
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.66820899999996,
                    -37.9995215
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09206",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Los Sauces",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR ALFA Y OMEGA",
                "POINT_X": -72.668209,
                "POINT_Y": -37.9995215
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.83116899999999,
                    -37.98302099999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09206",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Los Sauces",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA GUSTAVO VASQUEZ DIAZ",
                "POINT_X": -72.831169,
                "POINT_Y": -37.983021
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.82990299999996,
                    -37.98262
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09206",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Los Sauces",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR TERESA DE LOS ANDES",
                "POINT_X": -72.829903,
                "POINT_Y": -37.98262
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.82860600000002,
                    -37.98150300000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09206",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Los Sauces",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC.ESPECIAL LENGUAJE MANITOS PINTADAS",
                "POINT_X": -72.828606,
                "POINT_Y": -37.981503
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.96061700000001,
                    -37.97932099999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09206",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Los Sauces",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA LINO BARBIERI CANTERGIANI",
                "POINT_X": -72.960617,
                "POINT_Y": -37.979321
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.84073600000002,
                    -37.97890100000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09206",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Los Sauces",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE LOS SAUCES",
                "POINT_X": -72.840736,
                "POINT_Y": -37.978901
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.83986699999997,
                    -37.978142000000034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09206",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Los Sauces",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COMPLEJO EDUCACIONAL LOS SAUCES",
                "POINT_X": -72.839867,
                "POINT_Y": -37.978142
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.56681799999996,
                    -37.95695100000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA MANUEL RODRIGUEZ",
                "POINT_X": -72.566818,
                "POINT_Y": -37.956951
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.43353299999997,
                    -37.95669899999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09202",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Collipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA THOMAS ALBA EDISON",
                "POINT_X": -72.433533,
                "POINT_Y": -37.956699
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.43711099999999,
                    -37.95619999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09202",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Collipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BENJAMIN FRANKLIN",
                "POINT_X": -72.437111,
                "POINT_Y": -37.9562
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.02596299999999,
                    -37.955669000000015
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA CONUNHUENU",
                "POINT_X": -73.025963,
                "POINT_Y": -37.955669
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.43913299999994,
                    -37.954650999999984
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09202",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Collipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COMPLEJO EDUCACIONAL COLLIPULLI",
                "POINT_X": -72.439133,
                "POINT_Y": -37.954651
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.44154299999997,
                    -37.95440199999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09202",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Collipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA CARCEL CARLOS ALVEAL MU\u00d1OZ",
                "POINT_X": -72.441543,
                "POINT_Y": -37.954402
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.422684,
                    -37.95296100000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09202",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Collipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA MICHIGAN EL AMANECER",
                "POINT_X": -72.422684,
                "POINT_Y": -37.952961
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.43604299999998,
                    -37.95220899999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09202",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Collipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA VICTOR DURAN PEREZ",
                "POINT_X": -72.436043,
                "POINT_Y": -37.952209
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.44423700000002,
                    -37.95204899999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09202",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Collipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO PARTIC. WOLFGANG AMADEUS MOZART",
                "POINT_X": -72.444237,
                "POINT_Y": -37.952049
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.44336000000001,
                    -37.95042000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09202",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Collipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL ERICO HORNUNG",
                "POINT_X": -72.44336,
                "POINT_Y": -37.95042
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.434593,
                    -37.94892099999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09202",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Collipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO LIDIA GONZALEZ BARRIGA",
                "POINT_X": -72.434593,
                "POINT_Y": -37.948921
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.70817200000002,
                    -37.944851000000035
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09206",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Los Sauces",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR ADVENTISTA",
                "POINT_X": -72.708172,
                "POINT_Y": -37.944851
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.05079699999996,
                    -37.935970000000005
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA COYANCAHUIN",
                "POINT_X": -73.050797,
                "POINT_Y": -37.93597
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.01551799999996,
                    -37.934769000000024
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PELLAHUENCO",
                "POINT_X": -73.015518,
                "POINT_Y": -37.934769
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.50949100000001,
                    -37.92792900000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA CHIGUAIHUE",
                "POINT_X": -72.509491,
                "POINT_Y": -37.927929
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.743629,
                    -37.924140999999956
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09206",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Los Sauces",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA VILLA TRINTE",
                "POINT_X": -72.743629,
                "POINT_Y": -37.924141
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.38382999999996,
                    -37.918569999999974
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09202",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Collipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. ESPECIAL LENGUAJE ABRACADABRA",
                "POINT_X": -72.38383,
                "POINT_Y": -37.91857
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.11138199999999,
                    -37.91178899999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR PICHIHUENOCOLLE",
                "POINT_X": -73.111382,
                "POINT_Y": -37.911789
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.26651000000004,
                    -37.91151050000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09202",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Collipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR GABRIELA MISTRAL",
                "POINT_X": -72.26651,
                "POINT_Y": -37.9115105
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.95729099999998,
                    -37.91016000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09206",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Los Sauces",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA ELENA MULLER M.",
                "POINT_X": -72.957291,
                "POINT_Y": -37.91016
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.74808149999998,
                    -37.904418499999956
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09206",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Los Sauces",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LOS QUIQUES",
                "POINT_X": -72.7480815,
                "POINT_Y": -37.9044185
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.06945799999997,
                    -37.89823200000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC.BASICA PINGUIDAHUE",
                "POINT_X": -73.069458,
                "POINT_Y": -37.898232
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.77594799999994,
                    -37.895370000000014
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09206",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Los Sauces",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA NININCO",
                "POINT_X": -72.775948,
                "POINT_Y": -37.89537
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.25045799999998,
                    -37.891090000000005
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09202",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Collipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA MIGUEL HUENTELEN",
                "POINT_X": -72.250458,
                "POINT_Y": -37.89109
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.388733,
                    -37.890597999999976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09202",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Collipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR LA FORESTA",
                "POINT_X": -72.388733,
                "POINT_Y": -37.890598
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.852226,
                    -37.88737099999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09206",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Los Sauces",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA PIVADENCO",
                "POINT_X": -72.852226,
                "POINT_Y": -37.887371
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.95880099999997,
                    -37.87523999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09206",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Los Sauces",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA OSCAR CASTRO",
                "POINT_X": -72.958801,
                "POINT_Y": -37.87524
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.35283700000002,
                    -37.87366099999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09202",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Collipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA MUNICIPAL JOEL COLL\u00cdO MORALES",
                "POINT_X": -72.352837,
                "POINT_Y": -37.873661
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.99697099999997,
                    -37.86842000000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09206",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Los Sauces",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA SAN RAMON ALTO",
                "POINT_X": -72.996971,
                "POINT_Y": -37.86842
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.82016192,
                    -37.85397059999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09206",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Los Sauces",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA MAHUIDA",
                "POINT_X": -72.82016192,
                "POINT_Y": -37.8539706
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.393921,
                    -37.844292000000024
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09202",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Collipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA NICOLAS PEREZ CARDENAS",
                "POINT_X": -72.393921,
                "POINT_Y": -37.844292
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.65641,
                    -37.828930000000035
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA AGRICOLA EL VERGEL",
                "POINT_X": -72.65641,
                "POINT_Y": -37.82893
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.83283599999999,
                    -37.82237999999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO GOLDEN SCHOOL",
                "POINT_X": -72.832836,
                "POINT_Y": -37.82238
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.66873199999998,
                    -37.82027099999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA VILLA HUEQUEN",
                "POINT_X": -72.668732,
                "POINT_Y": -37.820271
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.90278600000003,
                    -37.81932800000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA JUAN M. FERRIERE CAIRE",
                "POINT_X": -72.902786,
                "POINT_Y": -37.819328
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.67363700000001,
                    -37.817069999999994
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. PART. LUCILA GODOY ALCAYAGA",
                "POINT_X": -72.673637,
                "POINT_Y": -37.81707
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.68559999999997,
                    -37.81230200000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO ADVENTISTA DE ANGOL",
                "POINT_X": -72.6856,
                "POINT_Y": -37.812302
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.02260250000003,
                    -37.812290500000046
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR DIEGO PORTALES",
                "POINT_X": -73.0226025,
                "POINT_Y": -37.8122905
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.70102700000001,
                    -37.81000900000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DIEGO DUBLE URRUTIA",
                "POINT_X": -72.701027,
                "POINT_Y": -37.810009
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.69246000000001,
                    -37.80926999999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "C.E.I.A. ANTONIO ACEVEDO HERNANDEZ",
                "POINT_X": -72.69246,
                "POINT_Y": -37.80927
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.71336399999998,
                    -37.80720899999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO POLITECNICO LOS NOGALES",
                "POINT_X": -72.713364,
                "POINT_Y": -37.807209
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.70157600000005,
                    -37.806190000000036
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO INDUSTRIAL B-5 ANGOL",
                "POINT_X": -72.701576,
                "POINT_Y": -37.80619
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.69522100000003,
                    -37.80519900000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA ARAGON",
                "POINT_X": -72.695221,
                "POINT_Y": -37.805199
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.70916700000001,
                    -37.804852
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PART.NUESTRA SENORA DEL ROSARIO",
                "POINT_X": -72.709167,
                "POINT_Y": -37.804852
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.69438900000003,
                    -37.80279900000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO ANGOL",
                "POINT_X": -72.694389,
                "POINT_Y": -37.802799
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.70854949999998,
                    -37.801628109999974
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA MIGUEL LUIS AMUNATEGUI",
                "POINT_X": -72.7085495,
                "POINT_Y": -37.80162811
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.70218699999997,
                    -37.800628999999994
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO ENRIQUE BALLACEY COTTEREAU",
                "POINT_X": -72.702187,
                "POINT_Y": -37.800629
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.71144899999999,
                    -37.79790099999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO COMERCIAL ARMANDO BRAVO BRAVO",
                "POINT_X": -72.711449,
                "POINT_Y": -37.797901
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.47199999999995,
                    -37.797648999999986
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09202",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Collipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA F-90 RA\u00daL CASTRO M\u00c1RQUEZ",
                "POINT_X": -72.472,
                "POINT_Y": -37.797649
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.70863299999996,
                    -37.79731
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO MAR\u00cdA SYLVESTER RASCH",
                "POINT_X": -72.708633,
                "POINT_Y": -37.79731
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.70604699999996,
                    -37.79715
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "MOZART SCHOOL",
                "POINT_X": -72.706047,
                "POINT_Y": -37.79715
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.71193,
                    -37.79688999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL LOS CANELOS",
                "POINT_X": -72.71193,
                "POINT_Y": -37.79689
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.71111299999998,
                    -37.79573100000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA JOS\u00c9 EL\u00cdAS BOLIVAR HERRERA",
                "POINT_X": -72.711113,
                "POINT_Y": -37.795731
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.71511799999999,
                    -37.79510899999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO SAN FRANCISCO DE ASIS DE ANGOL",
                "POINT_X": -72.715118,
                "POINT_Y": -37.795109
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.70528899999994,
                    -37.794342000000015
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA HOSPITALARIA DE ANGOL",
                "POINT_X": -72.705289,
                "POINT_Y": -37.794342
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.71114299999999,
                    -37.792918999999955
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR SAINT GEORGE",
                "POINT_X": -72.711143,
                "POINT_Y": -37.792919
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.722624845,
                    -37.78516795999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR SANTA TERESA",
                "POINT_X": -72.722624845,
                "POINT_Y": -37.78516796
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.46705149999997,
                    -37.78444725500004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09202",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Collipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR AGUA SANTA",
                "POINT_X": -72.4670515,
                "POINT_Y": -37.784447255
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.545532,
                    -37.77402099999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09209",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Renaico",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO AGRICOLA FORESTAL MANZANARES",
                "POINT_X": -72.545532,
                "POINT_Y": -37.774021
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.615227,
                    -37.731781
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09209",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Renaico",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA LOS NOGALES",
                "POINT_X": -72.615227,
                "POINT_Y": -37.731781
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.89391299999997,
                    -37.72359799999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA REGIMIENTO HUSARES",
                "POINT_X": -72.893913,
                "POINT_Y": -37.723598
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.64781200000003,
                    -37.70983900000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09209",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Renaico",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA JULIO MONTT SALAMANCA",
                "POINT_X": -72.647812,
                "POINT_Y": -37.709839
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58073999999999,
                    -37.690670000000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09209",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Renaico",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. ESP. DE LENGUAJE TORNASOL",
                "POINT_X": -72.58074,
                "POINT_Y": -37.69067
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58145000000002,
                    -37.681639999999994
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09209",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Renaico",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE COLEN",
                "POINT_X": -72.58145,
                "POINT_Y": -37.68164
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58113899999995,
                    -37.672600000000045
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09209",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Renaico",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO POLITECNICO DOMINGO STA MARIA",
                "POINT_X": -72.581139,
                "POINT_Y": -37.6726
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58284799999996,
                    -37.672489000000006
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09209",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Renaico",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "SAN FRANCISCO DE ASIS - RENAICO",
                "POINT_X": -72.582848,
                "POINT_Y": -37.672489
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58901199999998,
                    -37.67143999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09209",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Renaico",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA MUNICIP. LA NOBEL GABRIELA",
                "POINT_X": -72.589012,
                "POINT_Y": -37.67144
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.65632599999998,
                    -37.65665099999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09209",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Renaico",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA TOLPAN",
                "POINT_X": -72.656326,
                "POINT_Y": -37.656651
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.6979825,
                    -37.647997999999994
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL AMPALU",
                "POINT_X": -72.6979825,
                "POINT_Y": -37.647998
            }
        }
    ]
}