puntos = {
    "type": "FeatureCollection",
    "features": [
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.30444300000002,
                    -32.909728999999984
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA RIO BLANCO",
                "POINT_X": -70.304443,
                "POINT_Y": -32.909729
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.59169,
                    -32.887718
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05302",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Calle Larga",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA CRISTO REDENTOR",
                "POINT_X": -70.59169,
                "POINT_Y": -32.887718
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.588898,
                    -32.87881899999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05302",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Calle Larga",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "INSTITUTO AGRICOLA PASCUAL BABURIZZA",
                "POINT_X": -70.588898,
                "POINT_Y": -32.878819
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.67964199999997,
                    -32.87231100000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05303",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Rinconada",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA EMIGDIO GALDAMES ROBLES",
                "POINT_X": -70.679642,
                "POINT_Y": -32.872311
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.65149699999998,
                    -32.872199999999985
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05302",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Calle Larga",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA MARIA ISABEL DE BROWN",
                "POINT_X": -70.651497,
                "POINT_Y": -32.8722
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.422501,
                    -32.86191900000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05304",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "San Esteban",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RIO COLORADO",
                "POINT_X": -70.422501,
                "POINT_Y": -32.861919
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.60634999999999,
                    -32.86093499999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05302",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Calle Larga",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESP.DE LENGUAJE VOCES DEL VALLE",
                "POINT_X": -70.60635,
                "POINT_Y": -32.860935
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.58511999999996,
                    -32.860901
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05302",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Calle Larga",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "SUN VALLEY COLLEGE",
                "POINT_X": -70.58512,
                "POINT_Y": -32.860901
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.69465599999995,
                    -32.85942799999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05303",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Rinconada",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA MANUEL LEON SALINAS",
                "POINT_X": -70.694656,
                "POINT_Y": -32.859428
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.62410699999998,
                    -32.85855099999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05302",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Calle Larga",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA LA PAMPILLA",
                "POINT_X": -70.624107,
                "POINT_Y": -32.858551
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.66266600000003,
                    -32.85736799999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05302",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Calle Larga",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA VALLE ALEGRE",
                "POINT_X": -70.662666,
                "POINT_Y": -32.857368
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.59521999999996,
                    -32.85676000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL ADONAY",
                "POINT_X": -70.59522,
                "POINT_Y": -32.85676
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.60650600000002,
                    -32.85246999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05302",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Calle Larga",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO EDUCENTER",
                "POINT_X": -70.606506,
                "POINT_Y": -32.85247
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.62030000000003,
                    -32.85055200000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05302",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Calle Larga",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO TEC.PROFESIONAL PEDRO AGUIRRE CERDA",
                "POINT_X": -70.6203,
                "POINT_Y": -32.850552
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.59284000000002,
                    -32.84766399999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE LENGUAJE MIS VIOLETAS",
                "POINT_X": -70.59284,
                "POINT_Y": -32.847664
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.591339,
                    -32.84719799999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO PARTICULAR CLAUDIO GAY",
                "POINT_X": -70.591339,
                "POINT_Y": -32.847198
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.68267999999999,
                    -32.84691000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05303",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Rinconada",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC.ESP.DE LENG. MI PEQUE\u00d1O RINCON",
                "POINT_X": -70.68268,
                "POINT_Y": -32.84691
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.58882200000002,
                    -32.84620499999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL PARTICULAR PEQUE\u00d1O PRINCIPE",
                "POINT_X": -70.588822,
                "POINT_Y": -32.846205
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.61324300000001,
                    -32.843188999999995
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05302",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Calle Larga",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA VICTOR KOERNER",
                "POINT_X": -70.613243,
                "POINT_Y": -32.843189
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.60090599999995,
                    -32.842769999999966
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR HUMBERTO CASARINO",
                "POINT_X": -70.600906,
                "POINT_Y": -32.84277
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.59870899999999,
                    -32.840690999999985
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO SANTA CLARA",
                "POINT_X": -70.598709,
                "POINT_Y": -32.840691
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.60763999999998,
                    -32.840689999999995
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO TRAST.DE LA COMUNIC MATICES",
                "POINT_X": -70.60764,
                "POINT_Y": -32.84069
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.60763999999998,
                    -32.840689999999995
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE TRAST. DE LENGUAJE CELAN PAICAV\u00dd",
                "POINT_X": -70.60764,
                "POINT_Y": -32.84069
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.686813,
                    -32.84052999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05303",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Rinconada",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO PARROQUIAL TERESITA DE LOS ANDES",
                "POINT_X": -70.686813,
                "POINT_Y": -32.84053
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.59931900000001,
                    -32.83895900000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO POLITECNICO AMERICA",
                "POINT_X": -70.599319,
                "POINT_Y": -32.838959
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.60749299999998,
                    -32.83838299999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "SALA CUNA Y JARDIN INFANTIL APAPACHO",
                "POINT_X": -70.607493,
                "POINT_Y": -32.838383
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.60133400000001,
                    -32.83811200000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA JOHN KENNEDY",
                "POINT_X": -70.601334,
                "POINT_Y": -32.838112
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.595123,
                    -32.83794000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO COMERCIAL DE LOS ANDES",
                "POINT_X": -70.595123,
                "POINT_Y": -32.83794
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.60077700000002,
                    -32.83702900000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO MAXIMILIANO SALAS MARCHAN",
                "POINT_X": -70.600777,
                "POINT_Y": -32.837029
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.59928099999996,
                    -32.836330000000025
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO MIXTO LOS ANDES",
                "POINT_X": -70.599281,
                "POINT_Y": -32.83633
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.597551,
                    -32.83548999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "CAMBRIDGE COLLEGE",
                "POINT_X": -70.597551,
                "POINT_Y": -32.83549
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.59690100000003,
                    -32.83542999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO TECNICO AMANCAY",
                "POINT_X": -70.596901,
                "POINT_Y": -32.83543
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.59806823999998,
                    -32.83494186000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "C.E.I.A DR. OSVALDO ROJAS GONZALEZ",
                "POINT_X": -70.59806824,
                "POINT_Y": -32.83494186
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.59315499999998,
                    -32.83451099999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL TALITAKUM",
                "POINT_X": -70.593155,
                "POINT_Y": -32.834511
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.60284000000001,
                    -32.83419400000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. ESP. DE LENGUAJE CUMBRES DE ACONCAGUA",
                "POINT_X": -70.60284,
                "POINT_Y": -32.834194
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.69170400000004,
                    -32.83293199999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05303",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Rinconada",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "CENTRO DE FORMACI\u00d3N ACAD\u00c9MICA PERFECTO DE LA FUENTE DEL VILLAR",
                "POINT_X": -70.691704,
                "POINT_Y": -32.832932
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.59233000000002,
                    -32.83167000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE ARIKI MAU",
                "POINT_X": -70.59233,
                "POINT_Y": -32.83167
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.59792299999995,
                    -32.83136000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR METODISTA E.DEL NINO",
                "POINT_X": -70.597923,
                "POINT_Y": -32.83136
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.60577666999998,
                    -32.83037993000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO PARTICULAR ANDES-CHILE",
                "POINT_X": -70.60577667,
                "POINT_Y": -32.83037993
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.59502,
                    -32.830240999999994
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "INSTITUTO CHACABUCO",
                "POINT_X": -70.59502,
                "POINT_Y": -32.830241
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.59728897,
                    -32.83018933999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARV  ESTRELLITAS DE BELEN",
                "POINT_X": -70.59728897,
                "POINT_Y": -32.83018934
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.60660647999998,
                    -32.82991675999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL MASEJITOS",
                "POINT_X": -70.60660648,
                "POINT_Y": -32.82991676
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.60752099999998,
                    -32.829860999999994
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA FERROVIARIA",
                "POINT_X": -70.607521,
                "POINT_Y": -32.829861
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.60975999999997,
                    -32.82925400000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC.TRAST.DE LA COM. Y LENG. LAS VIOLETAS",
                "POINT_X": -70.60976,
                "POINT_Y": -32.829254
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.60548000000003,
                    -32.828587000000006
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO PARTICULAR BREGA COLLEGE",
                "POINT_X": -70.60548,
                "POINT_Y": -32.828587
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.603134,
                    -32.828026000000044
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL REMOLINO",
                "POINT_X": -70.603134,
                "POINT_Y": -32.828026
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.61366299999995,
                    -32.82794999999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO PARTICULAR MIXTO LOS ANDES",
                "POINT_X": -70.613663,
                "POINT_Y": -32.82795
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.60500300000001,
                    -32.827621000000015
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA GRAL.JOSE MIGUEL CARRERA",
                "POINT_X": -70.605003,
                "POINT_Y": -32.827621
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.60449219000002,
                    -32.82714080999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL VALLE ANDINO",
                "POINT_X": -70.60449219,
                "POINT_Y": -32.82714081
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.61999999999999,
                    -32.817930000000025
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE MAKIATO",
                "POINT_X": -70.62,
                "POINT_Y": -32.81793
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.61741,
                    -32.817043
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL MUNDO COLOR",
                "POINT_X": -70.61741,
                "POINT_Y": -32.817043
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.57843000000003,
                    -32.811007999999994
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05304",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "San Esteban",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA SILVIO ZENTENO VERGARA",
                "POINT_X": -70.57843,
                "POINT_Y": -32.811008
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.55982199999997,
                    -32.80712900000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05304",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "San Esteban",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA EL CORAZON",
                "POINT_X": -70.559822,
                "POINT_Y": -32.807129
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.58165699999995,
                    -32.80130000000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05304",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "San Esteban",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO SAN ESTEBAN",
                "POINT_X": -70.581657,
                "POINT_Y": -32.8013
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.57764999999998,
                    -32.80061999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05304",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "San Esteban",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE LENGUAJE PAICAVI",
                "POINT_X": -70.57765,
                "POINT_Y": -32.80062
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.59610000000002,
                    -32.78794100000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05304",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "San Esteban",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA INCLUSIVA SAN LORENZO",
                "POINT_X": -70.5961,
                "POINT_Y": -32.787941
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.56465899999998,
                    -32.77579099999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05304",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "San Esteban",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA B\u00c1SICA LIBERTAD",
                "POINT_X": -70.564659,
                "POINT_Y": -32.775791
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.50155599999997,
                    -32.76221099999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05304",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "San Esteban",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA SAN FRANCISCO",
                "POINT_X": -70.501556,
                "POINT_Y": -32.762211
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.59214000000003,
                    -32.75350199999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05304",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "San Esteban",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LO CALVO",
                "POINT_X": -70.59214,
                "POINT_Y": -32.753502
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.54609699999997,
                    -32.71432900000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05304",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "San Esteban",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA B\u00c1SICA PADRE HUMBERTO MU\u00d1OZ R.",
                "POINT_X": -70.546097,
                "POINT_Y": -32.714329
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.536011,
                    -32.676619999999964
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05304",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "San Esteban",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA HERMANO FERNANDO DE LA FUENTE",
                "POINT_X": -70.536011,
                "POINT_Y": -32.67662
            }
        }
    ]
}