puntos = {
    "type": "FeatureCollection",
    "features": [
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.00153399999999,
                    -31.261410000000012
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04302",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Combarbal\u00e1",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA CAMILO HENRIQUEZ GONZALEZ",
                "POINT_X": -71.001534,
                "POINT_Y": -31.26141
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.01577800000003,
                    -31.241550000000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04302",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Combarbal\u00e1",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA VIOLETA PARRA SANDOVAL",
                "POINT_X": -71.015778,
                "POINT_Y": -31.24155
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.93997200000004,
                    -31.22315000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04302",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Combarbal\u00e1",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA BOSQUE DE QUILLAY",
                "POINT_X": -70.939972,
                "POINT_Y": -31.22315
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.97876000000002,
                    -31.20379099999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04302",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Combarbal\u00e1",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA AMERICA DE SUR",
                "POINT_X": -70.97876,
                "POINT_Y": -31.203791
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.96784999999998,
                    -31.200330999999956
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04302",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Combarbal\u00e1",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA CAUPOLICAN",
                "POINT_X": -70.96785,
                "POINT_Y": -31.200331
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.00540899999999,
                    -31.18417000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04302",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Combarbal\u00e1",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA SAN FRANCISCO DE BORJA",
                "POINT_X": -71.005409,
                "POINT_Y": -31.18417
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.00035900000003,
                    -31.178221000000036
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04302",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Combarbal\u00e1",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO SAMUEL ROMAN ROJAS",
                "POINT_X": -71.000359,
                "POINT_Y": -31.178221
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.48440149999996,
                    -31.17381499999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ARTURO PRAT",
                "POINT_X": -71.4844015,
                "POINT_Y": -31.173815
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.19418700000003,
                    -31.15520449999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04302",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Combarbal\u00e1",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA JAPON",
                "POINT_X": -71.194187,
                "POINT_Y": -31.1552045
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.65978200000004,
                    -31.144340999999976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA CALETA EL MAITEN",
                "POINT_X": -71.659782,
                "POINT_Y": -31.144341
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.951538,
                    -31.13703900000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04302",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Combarbal\u00e1",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR LOS SAPOS",
                "POINT_X": -70.951538,
                "POINT_Y": -31.137039
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.59931200000003,
                    -31.127559999999995
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PADRE PABLO DIEHL HARTMAN",
                "POINT_X": -71.599312,
                "POINT_Y": -31.12756
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.83258099999998,
                    -31.125469000000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04302",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Combarbal\u00e1",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR CHEPICA",
                "POINT_X": -70.832581,
                "POINT_Y": -31.125469
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.40720399999995,
                    -31.122160000000044
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04304",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Punitaqui",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA EL DURAZNO DE QUILE",
                "POINT_X": -71.407204,
                "POINT_Y": -31.12216
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.832008,
                    -31.121071
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04302",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Combarbal\u00e1",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR EL DURAZNO",
                "POINT_X": -70.832008,
                "POINT_Y": -31.121071
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.16045399999996,
                    -31.11697999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04302",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Combarbal\u00e1",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA PEDRO DE VALDIVIA",
                "POINT_X": -71.160454,
                "POINT_Y": -31.11698
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.110367,
                    -31.108820000000023
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04302",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Combarbal\u00e1",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA ROSITA OHIGGINS",
                "POINT_X": -71.110367,
                "POINT_Y": -31.10882
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.92051699999996,
                    -31.103809000000012
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04302",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Combarbal\u00e1",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA LUIS ENRIQUE BOU PEREZ",
                "POINT_X": -70.920517,
                "POINT_Y": -31.103809
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.464088,
                    -31.094258999999965
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04304",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Punitaqui",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA LA HIGUERA DE QUILE",
                "POINT_X": -71.464088,
                "POINT_Y": -31.094259
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.95639799999995,
                    -31.091920999999964
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04302",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Combarbal\u00e1",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA JUANITA FERNANDEZ SOLAR",
                "POINT_X": -70.956398,
                "POINT_Y": -31.091921
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.967583,
                    -31.087039999999966
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04302",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Combarbal\u00e1",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR RINCON DE LAS CHILCAS",
                "POINT_X": -70.967583,
                "POINT_Y": -31.08704
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.09186550000004,
                    -31.08688999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04302",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Combarbal\u00e1",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA PABLO NERUDA",
                "POINT_X": -71.0918655,
                "POINT_Y": -31.08689
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.21302800000001,
                    -31.08556900000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04302",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Combarbal\u00e1",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA DANIEL BARROS GREZ",
                "POINT_X": -71.213028,
                "POINT_Y": -31.085569
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.14163199999996,
                    -31.07398999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04302",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Combarbal\u00e1",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA REBECA PONCE DE LEON V.",
                "POINT_X": -71.141632,
                "POINT_Y": -31.07399
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.050331,
                    -31.0728
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04302",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Combarbal\u00e1",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR LA COLORADA",
                "POINT_X": -71.050331,
                "POINT_Y": -31.0728
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.30812100000003,
                    -31.071030000000007
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04304",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Punitaqui",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ALMENDRO DE QUILE",
                "POINT_X": -71.308121,
                "POINT_Y": -31.07103
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.52781700000003,
                    -31.043059999999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04304",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Punitaqui",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA EL MAQUI DE QUILE",
                "POINT_X": -71.527817,
                "POINT_Y": -31.04306
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.04064199999999,
                    -31.042721000000014
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04302",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Combarbal\u00e1",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA JUAN LUIS SAN FUENTES",
                "POINT_X": -71.040642,
                "POINT_Y": -31.042721
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.61018399999996,
                    -31.02586900000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04303",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Monte Patria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA NUEVA ESPERANZA DE PEJERREYES",
                "POINT_X": -70.610184,
                "POINT_Y": -31.025869
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.58000900000002,
                    -31.016870000000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04303",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Monte Patria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA FRONTERA LAS RAMADAS",
                "POINT_X": -70.580009,
                "POINT_Y": -31.01687
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.73400386999998,
                    -31.00493220500001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04303",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Monte Patria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO POLITECNICO",
                "POINT_X": -70.73400387,
                "POINT_Y": -31.004932205
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.90685299999996,
                    -31.000388999999984
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04302",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Combarbal\u00e1",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA PEDRO LIRA RENCORET",
                "POINT_X": -70.906853,
                "POINT_Y": -31.000389
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.56139399999998,
                    -30.986449999999962
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR EL TENIENTE",
                "POINT_X": -71.561394,
                "POINT_Y": -30.98645
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.73887599999998,
                    -30.97717999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04303",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Monte Patria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA EL TAYAN",
                "POINT_X": -70.738876,
                "POINT_Y": -30.97718
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.12509899999998,
                    -30.975389000000042
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04302",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Combarbal\u00e1",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA JOSE IGNACIO ZENTENO",
                "POINT_X": -71.125099,
                "POINT_Y": -30.975389
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.64156300000002,
                    -30.96396100000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LA CEBADAS",
                "POINT_X": -71.641563,
                "POINT_Y": -30.963961
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.77114900000004,
                    -30.963208999999992
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04303",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Monte Patria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC.CONCENTRACION FRONTERIZA DE TULAHUEN",
                "POINT_X": -70.771149,
                "POINT_Y": -30.963209
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.06774099999997,
                    -30.954081000000045
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04302",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Combarbal\u00e1",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA ARTURO PEREZ CANTO",
                "POINT_X": -71.067741,
                "POINT_Y": -30.954081
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.50155600000002,
                    -30.950649000000027
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04304",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Punitaqui",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA VILLA LOS QUILES",
                "POINT_X": -71.501556,
                "POINT_Y": -30.950649
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.32721699999996,
                    -30.950450999999987
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04304",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Punitaqui",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA ALTOS DE PECHEN",
                "POINT_X": -71.327217,
                "POINT_Y": -30.950451
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.188843,
                    -30.949610000000035
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04302",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Combarbal\u00e1",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA CLAUDIO MATTE",
                "POINT_X": -71.188843,
                "POINT_Y": -30.94961
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.29020700000001,
                    -30.94948000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04304",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Punitaqui",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PORTEZUELOS BLANCOS",
                "POINT_X": -71.290207,
                "POINT_Y": -30.94948
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.90210700000003,
                    -30.94547099999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04303",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Monte Patria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LA VARIOLA",
                "POINT_X": -70.902107,
                "POINT_Y": -30.945471
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.77468900000001,
                    -30.92906999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04303",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Monte Patria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA SOL DEL CUYANO",
                "POINT_X": -70.774689,
                "POINT_Y": -30.92907
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.26116900000001,
                    -30.928498999999995
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04304",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Punitaqui",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA VILLA LOS CORRALES",
                "POINT_X": -71.261169,
                "POINT_Y": -30.928499
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.40955399999997,
                    -30.921708999999964
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04304",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Punitaqui",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA EL AJIAL DE QUILE",
                "POINT_X": -71.409554,
                "POINT_Y": -30.921709
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.188011,
                    -30.910449999999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04302",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Combarbal\u00e1",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA REBECA MATTE DE INIGUEZ",
                "POINT_X": -71.188011,
                "POINT_Y": -30.91045
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.55451199999997,
                    -30.901939000000034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PENA BLANCA",
                "POINT_X": -71.554512,
                "POINT_Y": -30.901939
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.67209599999998,
                    -30.90033899999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "BASICA COMUN DELIA ANDRADE DE TELLO",
                "POINT_X": -71.672096,
                "POINT_Y": -30.900339
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.28790299999997,
                    -30.89969999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04304",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Punitaqui",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR EL LLANITO",
                "POINT_X": -71.287903,
                "POINT_Y": -30.8997
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.02438400000003,
                    -30.898919999999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04303",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Monte Patria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LOS MORALES",
                "POINT_X": -71.024384,
                "POINT_Y": -30.89892
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.31321000000001,
                    -30.897839999999988
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04304",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Punitaqui",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA HIJOS DEL PERAL",
                "POINT_X": -71.31321,
                "POINT_Y": -30.89784
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.773727,
                    -30.883618999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04303",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Monte Patria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA CARMELA PRAT",
                "POINT_X": -70.773727,
                "POINT_Y": -30.883619
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.01423000000003,
                    -30.880472000000026
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04303",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Monte Patria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL SANTA ELENA",
                "POINT_X": -71.01423,
                "POINT_Y": -30.880472
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.01116899999997,
                    -30.880288999999983
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04303",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Monte Patria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ALEJANDRO CHELEN ROJAS",
                "POINT_X": -71.011169,
                "POINT_Y": -30.880289
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.39846800000002,
                    -30.879551000000028
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LOS AZAHARES DE CERRO BLANCO",
                "POINT_X": -71.398468,
                "POINT_Y": -30.879551
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.25485999999998,
                    -30.871149000000017
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04304",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Punitaqui",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA LA HIGUERA DE PUNITAQUI",
                "POINT_X": -71.25486,
                "POINT_Y": -30.871149
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.46629300000002,
                    -30.86796000000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LOS CANELOS",
                "POINT_X": -71.466293,
                "POINT_Y": -30.86796
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.42302699999998,
                    -30.867170000000044
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LOS TRIGOS",
                "POINT_X": -71.423027,
                "POINT_Y": -30.86717
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.35439300000002,
                    -30.860861000000014
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04304",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Punitaqui",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BEATRIZ VEGA VEGA",
                "POINT_X": -71.354393,
                "POINT_Y": -30.860861
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.77108800000005,
                    -30.855208999999995
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04303",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Monte Patria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO RIO GRANDE",
                "POINT_X": -70.771088,
                "POINT_Y": -30.855209
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.70758799999996,
                    -30.854129999999977
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04303",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Monte Patria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA SANTA BERNARDITA",
                "POINT_X": -70.707588,
                "POINT_Y": -30.85413
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.51013900000001,
                    -30.842051000000026
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA ELENA CAFFARENA",
                "POINT_X": -71.510139,
                "POINT_Y": -30.842051
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.28173100000001,
                    -30.84033
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04304",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Punitaqui",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA SAN ANTONIO DE PADUA",
                "POINT_X": -71.281731,
                "POINT_Y": -30.84033
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.98166700000003,
                    -30.839999999999968
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04303",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Monte Patria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA HUATULAME",
                "POINT_X": -70.981667,
                "POINT_Y": -30.84
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.25536300000003,
                    -30.837890999999992
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04304",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Punitaqui",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO PARTICULAR SALI HOCHSCHILD",
                "POINT_X": -71.255363,
                "POINT_Y": -30.837891
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.255806,
                    -30.83595800000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04304",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Punitaqui",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE CHOCOLATITO",
                "POINT_X": -71.255806,
                "POINT_Y": -30.835958
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.25488999999997,
                    -30.833228999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04304",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Punitaqui",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO ALBERTO GALLARDO LORCA",
                "POINT_X": -71.25489,
                "POINT_Y": -30.833229
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.65384699999998,
                    -30.83058000000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04303",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Monte Patria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA EL MAQUI",
                "POINT_X": -70.653847,
                "POINT_Y": -30.83058
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.25962799999996,
                    -30.82982100000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04304",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Punitaqui",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO IRMA SALAS SILVA",
                "POINT_X": -71.259628,
                "POINT_Y": -30.829821
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.56649000000002,
                    -30.829200999999962
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA LOS CIENAGOS",
                "POINT_X": -71.56649,
                "POINT_Y": -30.829201
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.093559,
                    -30.81981100000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04304",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Punitaqui",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LUZ DE LUNA",
                "POINT_X": -71.093559,
                "POINT_Y": -30.819811
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.391853,
                    -30.81335100000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RINCON DE LA CALERA",
                "POINT_X": -71.391853,
                "POINT_Y": -30.813351
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.15347300000002,
                    -30.810030000000033
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04304",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Punitaqui",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LAS CRUCES",
                "POINT_X": -71.153473,
                "POINT_Y": -30.81003
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.25626399999997,
                    -30.797131
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04304",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Punitaqui",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA TERESITA DE LOS ANDES",
                "POINT_X": -71.256264,
                "POINT_Y": -30.797131
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.53942899999998,
                    -30.79092
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA LAS AGUILAS",
                "POINT_X": -71.539429,
                "POINT_Y": -30.79092
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.81820700000003,
                    -30.783640000000013
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04303",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Monte Patria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA LA UNION",
                "POINT_X": -70.818207,
                "POINT_Y": -30.78364
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.93802599999995,
                    -30.781900000000014
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04303",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Monte Patria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA LA VILLA",
                "POINT_X": -70.938026,
                "POINT_Y": -30.7819
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.41387899999998,
                    -30.771
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LA CALERA DE SAN JULIAN",
                "POINT_X": -71.413879,
                "POINT_Y": -30.771
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.94420599999998,
                    -30.77020099999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04303",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Monte Patria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA EL PALQUI",
                "POINT_X": -70.944206,
                "POINT_Y": -30.770201
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.68566900000003,
                    -30.765690000000035
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04303",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Monte Patria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BUENAVENTURA",
                "POINT_X": -70.685669,
                "POINT_Y": -30.76569
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.28968000000002,
                    -30.764838999999967
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04304",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Punitaqui",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA GRANEROS",
                "POINT_X": -71.28968,
                "POINT_Y": -30.764839
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.70854899999998,
                    -30.76446899999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04303",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Monte Patria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LOS CLONQUIS",
                "POINT_X": -70.708549,
                "POINT_Y": -30.764469
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.54355599999994,
                    -30.76300000000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ALCONES BAJOS",
                "POINT_X": -71.543556,
                "POINT_Y": -30.763
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.04441799999995,
                    -30.762158999999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04303",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Monte Patria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE HUANILLA",
                "POINT_X": -71.044418,
                "POINT_Y": -30.762159
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.61659000000002,
                    -30.75799000000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04303",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Monte Patria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO MASTTAY",
                "POINT_X": -70.61659,
                "POINT_Y": -30.75799
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.72648599999995,
                    -30.75559999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04303",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Monte Patria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA SOL DE LAS PRADERAS",
                "POINT_X": -70.726486,
                "POINT_Y": -30.7556
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.65264100000003,
                    -30.754868999999985
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04303",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Monte Patria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA HEROES DE CHILE",
                "POINT_X": -70.652641,
                "POINT_Y": -30.754869
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.85685000000001,
                    -30.752809999999975
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04303",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Monte Patria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PROFESOR MANUEL ORTIZ QUINTANA",
                "POINT_X": -70.85685,
                "POINT_Y": -30.75281
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.84384899999998,
                    -30.75278099999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04303",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Monte Patria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA CHILECITO",
                "POINT_X": -70.843849,
                "POINT_Y": -30.752781
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.92496500000001,
                    -30.752765819999958
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04303",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Monte Patria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL ARCO IRIS",
                "POINT_X": -70.924965,
                "POINT_Y": -30.75276582
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.67537699999997,
                    -30.751859999999972
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04303",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Monte Patria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA HACIENDA VALDIVIA",
                "POINT_X": -70.675377,
                "POINT_Y": -30.75186
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.40181700000001,
                    -30.75152
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA CHALINGA",
                "POINT_X": -71.401817,
                "POINT_Y": -30.75152
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.61749999999999,
                    -30.748954999999953
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04303",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Monte Patria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. ESP. DE LENG. SAN JOSE DE MONT",
                "POINT_X": -70.6175,
                "POINT_Y": -30.748955
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.29340400000004,
                    -30.745500999999983
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04304",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Punitaqui",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA MUNICIPAL LA GRANJITA",
                "POINT_X": -71.293404,
                "POINT_Y": -30.745501
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.59973099999999,
                    -30.743619999999957
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04303",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Monte Patria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA CENTRAL HIDROELECTRICA LOS MOLLE",
                "POINT_X": -70.599731,
                "POINT_Y": -30.74362
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.69927200000004,
                    -30.74163099999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA CALETA EL TORO",
                "POINT_X": -71.699272,
                "POINT_Y": -30.741631
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.41767899999996,
                    -30.739659999999958
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA EL ESPINAL",
                "POINT_X": -71.417679,
                "POINT_Y": -30.73966
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.34184999999994,
                    -30.736569999999993
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LOS NOGALES",
                "POINT_X": -71.34185,
                "POINT_Y": -30.73657
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.35621600000003,
                    -30.72768999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA CAMPO LINDO",
                "POINT_X": -71.356216,
                "POINT_Y": -30.72769
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.809372,
                    -30.726231000000034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04303",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Monte Patria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA LOS ANGELES DE RAPEL",
                "POINT_X": -70.809372,
                "POINT_Y": -30.726231
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.30361900000003,
                    -30.725188999999972
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA UNION CAMPESINA",
                "POINT_X": -71.303619,
                "POINT_Y": -30.725189
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.773521,
                    -30.723489999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04303",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Monte Patria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA WENCESLAO VARGAS",
                "POINT_X": -70.773521,
                "POINT_Y": -30.72349
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.02139999999997,
                    -30.716400000000007
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04303",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Monte Patria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LA PALOMA",
                "POINT_X": -71.0214,
                "POINT_Y": -30.7164
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.20320099999996,
                    -30.711888999999978
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA CORDILLERA",
                "POINT_X": -71.203201,
                "POINT_Y": -30.711889
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.87995899999999,
                    -30.711651000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04303",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Monte Patria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA JUNTAS",
                "POINT_X": -70.879959,
                "POINT_Y": -30.711651
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.48976100000004,
                    -30.710770000000032
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PATRICIO ZEBALLOS",
                "POINT_X": -71.489761,
                "POINT_Y": -30.71077
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.95995300000001,
                    -30.705970999999977
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04303",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Monte Patria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPERANZA DE HUANA",
                "POINT_X": -70.959953,
                "POINT_Y": -30.705971
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.83055099999997,
                    -30.705459999999974
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04303",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Monte Patria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO BASICO RENACER DE CERRILLOS",
                "POINT_X": -70.830551,
                "POINT_Y": -30.70546
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.82946799999998,
                    -30.70346999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04303",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Monte Patria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR CERRILLOS DE RAPEL",
                "POINT_X": -70.829468,
                "POINT_Y": -30.70347
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.92611700000003,
                    -30.702640999999964
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04303",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Monte Patria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE FLOR DEL VALLE",
                "POINT_X": -70.926117,
                "POINT_Y": -30.702641
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.95880900000003,
                    -30.697180000000024
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04303",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Monte Patria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO PRESIDENTE EDUARDO FREI MONTALVA",
                "POINT_X": -70.958809,
                "POINT_Y": -30.69718
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.28054800000001,
                    -30.689210999999958
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LOS ACACIOS",
                "POINT_X": -71.280548,
                "POINT_Y": -30.689211
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.046997,
                    -30.687330000000024
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LA HIGUERA DE PALOMA",
                "POINT_X": -71.046997,
                "POINT_Y": -30.68733
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.96056366,
                    -30.68672942999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04303",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Monte Patria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO CERRO GUAYAQUIL",
                "POINT_X": -70.96056366,
                "POINT_Y": -30.68672943
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.51808200000005,
                    -30.68364900000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA SALALA",
                "POINT_X": -71.518082,
                "POINT_Y": -30.683649
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.07771300000002,
                    -30.668948999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA CARACHILLA",
                "POINT_X": -71.077713,
                "POINT_Y": -30.668949
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.51658599999999,
                    -30.66313899999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ORURO",
                "POINT_X": -71.516586,
                "POINT_Y": -30.663139
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.10755199999996,
                    -30.659361000000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LA ARAUCANA",
                "POINT_X": -71.107552,
                "POINT_Y": -30.659361
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.485161,
                    -30.65747999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC.BASICA SAN ANTONIO DE LA VILLA",
                "POINT_X": -71.485161,
                "POINT_Y": -30.65748
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.34261300000001,
                    -30.645379999999975
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA MARCOS RIGOBERTO PIZARRO ARAYA",
                "POINT_X": -71.342613,
                "POINT_Y": -30.64538
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.23848700000002,
                    -30.643970000000017
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA BERNARDO O\u00a6HIGGINS RIQUELME",
                "POINT_X": -71.238487,
                "POINT_Y": -30.64397
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.10768099999997,
                    -30.64344999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA EL GUINDO",
                "POINT_X": -71.107681,
                "POINT_Y": -30.64345
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.42661300000003,
                    -30.63941999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA TABALI",
                "POINT_X": -71.426613,
                "POINT_Y": -30.63942
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.94785300000001,
                    -30.637719999999987
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04303",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Monte Patria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA GUSTAVO CONTRERAS CASTRO",
                "POINT_X": -70.947853,
                "POINT_Y": -30.63772
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.28379799999996,
                    -30.637528999999994
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA MARCOS MACUADA OGALDE",
                "POINT_X": -71.283798,
                "POINT_Y": -30.637529
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.328499,
                    -30.629841
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA EL TRAPICHE",
                "POINT_X": -71.328499,
                "POINT_Y": -30.629841
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.12293999999997,
                    -30.62957999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC.PADRE JOSEPH BENEDIKT STEGMEIER",
                "POINT_X": -71.12294,
                "POINT_Y": -30.62958
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.46366100000003,
                    -30.629390999999984
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA EL ALGARROBO",
                "POINT_X": -71.463661,
                "POINT_Y": -30.629391
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.21608000000003,
                    -30.626279999999973
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA EL CRISOL",
                "POINT_X": -71.21608,
                "POINT_Y": -30.62628
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.36818700000002,
                    -30.618000000000023
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA LUCIA NUNEZ DE LA CUADRA",
                "POINT_X": -71.368187,
                "POINT_Y": -30.618
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.21360691999996,
                    -30.6172569
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE IWOKA",
                "POINT_X": -71.21360692,
                "POINT_Y": -30.6172569
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.05444299999996,
                    -30.617028999999974
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA QUEBRADA SECA DE SOTAQUI",
                "POINT_X": -71.054443,
                "POINT_Y": -30.617029
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.18242999999998,
                    -30.61651999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "AULA HOSPITALARIA AYUUKELEN EPU",
                "POINT_X": -71.18243,
                "POINT_Y": -30.61652
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.21417236000002,
                    -30.615314479999952
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL ANTUNEYEN",
                "POINT_X": -71.21417236,
                "POINT_Y": -30.61531448
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.40212200000002,
                    -30.61379100000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA LOS SOSSAS",
                "POINT_X": -71.402122,
                "POINT_Y": -30.613791
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.21721,
                    -30.611938000000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO AMALIA ERRAZURIZ",
                "POINT_X": -71.21721,
                "POINT_Y": -30.611938
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.21234100000001,
                    -30.61121900000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO TAMELCURA",
                "POINT_X": -71.212341,
                "POINT_Y": -30.611219
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.19638000000003,
                    -30.60841200000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC.ESP.TRANS.ESPEC.DEL LENGUAJE LLAKOLEN",
                "POINT_X": -71.19638,
                "POINT_Y": -30.608412
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.20037842000002,
                    -30.607677460000005
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO YUNGAY",
                "POINT_X": -71.20037842,
                "POINT_Y": -30.60767746
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.18326999999995,
                    -30.607486999999963
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. ESPEC. DE LENGUAJE LLANQUIRAY",
                "POINT_X": -71.18327,
                "POINT_Y": -30.607487
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.49597899999999,
                    -30.60697900000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PEDRO ENRIQUE ALFONSO BARRIOS",
                "POINT_X": -71.495979,
                "POINT_Y": -30.606979
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.19163513000001,
                    -30.606325150000025
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE PARVULOS HAPPY KINDER",
                "POINT_X": -71.19163513,
                "POINT_Y": -30.60632515
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.20143099999999,
                    -30.606279000000022
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO FRAY JORGE",
                "POINT_X": -71.201431,
                "POINT_Y": -30.606279
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.20330800000002,
                    -30.60510099999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA HELENE LANG",
                "POINT_X": -71.203308,
                "POINT_Y": -30.605101
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.19417999999999,
                    -30.604742000000037
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO SAN ALBERTO HURTADO CRUCHAGA",
                "POINT_X": -71.19418,
                "POINT_Y": -30.604742
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.20488768999999,
                    -30.60459543999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO PART.SANTA TERESA DE JESUS",
                "POINT_X": -71.20488769,
                "POINT_Y": -30.60459544
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.20697784000001,
                    -30.604125979999964
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL PARVUS",
                "POINT_X": -71.20697784,
                "POINT_Y": -30.60412598
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.15696700000002,
                    -30.604059000000014
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA SANTA CATALINA",
                "POINT_X": -71.156967,
                "POINT_Y": -30.604059
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.20536800000002,
                    -30.603840000000012
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO ESTELA AVILA DE PERRY",
                "POINT_X": -71.205368,
                "POINT_Y": -30.60384
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.20151999999996,
                    -30.60377900000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL GALILEO",
                "POINT_X": -71.20152,
                "POINT_Y": -30.603779
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.20629000000002,
                    -30.60353699999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "CENTRO INTEGRAL DE ADULTOS LIMARI",
                "POINT_X": -71.20629,
                "POINT_Y": -30.603537
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.21056399999998,
                    -30.602510000000017
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA JOSE TOMAS OVALLE B.",
                "POINT_X": -71.210564,
                "POINT_Y": -30.60251
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.20482599999994,
                    -30.602279999999993
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO ALEJANDRO ALVAREZ JOFRE",
                "POINT_X": -71.204826,
                "POINT_Y": -30.60228
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.190277,
                    -30.601958999999987
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ANTONIO TIRADO LANAS",
                "POINT_X": -71.190277,
                "POINT_Y": -30.601959
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.19286000000002,
                    -30.601899999999993
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE MATEITOS",
                "POINT_X": -71.19286,
                "POINT_Y": -30.6019
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.19231414999997,
                    -30.601518629999966
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO DE ARTES ELISEO VIDELA JORQUERA",
                "POINT_X": -71.19231415,
                "POINT_Y": -30.60151863
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.20382699999999,
                    -30.599380000000032
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO SAN JUAN BAUTISTA",
                "POINT_X": -71.203827,
                "POINT_Y": -30.59938
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.19723499999998,
                    -30.59937699999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DESPERTARES",
                "POINT_X": -71.197235,
                "POINT_Y": -30.599377
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.19661713000002,
                    -30.599355699999975
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL MI BEBITO",
                "POINT_X": -71.19661713,
                "POINT_Y": -30.5993557
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.20558900000002,
                    -30.598900000000015
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO POLITECNICO DE OVALLE",
                "POINT_X": -71.205589,
                "POINT_Y": -30.5989
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.18412999999995,
                    -30.598451999999988
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO DE ADULTOS GALILEO",
                "POINT_X": -71.18413,
                "POINT_Y": -30.598452
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.19302400000001,
                    -30.597178999999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO SANTA MARIA EUFRASIA",
                "POINT_X": -71.193024,
                "POINT_Y": -30.597179
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.19824,
                    -30.59683399999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL TO\u00d1ITO",
                "POINT_X": -71.19824,
                "POINT_Y": -30.596834
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.20670999999996,
                    -30.596726999999987
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL PALABRITAS",
                "POINT_X": -71.20671,
                "POINT_Y": -30.596727
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.19056700000002,
                    -30.596340000000033
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA GUARDIAMARINA ERNESTO RIQUELME V",
                "POINT_X": -71.190567,
                "POINT_Y": -30.59634
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.18298300000001,
                    -30.59609999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO DALMACIA",
                "POINT_X": -71.182983,
                "POINT_Y": -30.5961
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.19349699999997,
                    -30.59349100000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA VISTA HERMOSA",
                "POINT_X": -71.193497,
                "POINT_Y": -30.593491
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.20217999999996,
                    -30.593104999999973
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC.ESP.DE LENG.HABLA PALABRA NORTE",
                "POINT_X": -71.20218,
                "POINT_Y": -30.593105
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.18287700000002,
                    -30.590981000000006
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA FLORENCIO ESPINOZA LOPEZ",
                "POINT_X": -71.182877,
                "POINT_Y": -30.590981
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.20154599999998,
                    -30.590790000000013
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL KIMELTU",
                "POINT_X": -71.201546,
                "POINT_Y": -30.59079
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.19865,
                    -30.590747999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESP DE TRASTORNO DEL LENGUAJE VALLE D",
                "POINT_X": -71.19865,
                "POINT_Y": -30.590748
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.19798299999997,
                    -30.590638999999953
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA OSCAR ARAYA MOLINA",
                "POINT_X": -71.197983,
                "POINT_Y": -30.590639
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.17893100000003,
                    -30.59037600000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE VICENTE HUIDOBRO",
                "POINT_X": -71.178931,
                "POINT_Y": -30.590376
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.18486800000001,
                    -30.58952
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO RAUL SILVA HENRIQUEZ",
                "POINT_X": -71.184868,
                "POINT_Y": -30.58952
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.17036199999997,
                    -30.58863499999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE EDUCA INFANCIA",
                "POINT_X": -71.170362,
                "POINT_Y": -30.588635
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.19834100000001,
                    -30.582540999999964
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO DE ADMINISTRACION Y COMERCIO EL INGENIO",
                "POINT_X": -71.198341,
                "POINT_Y": -30.582541
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.25965900000003,
                    -30.58082999999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA CERRO TAMAYA",
                "POINT_X": -71.259659,
                "POINT_Y": -30.58083
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.409798,
                    -30.58060100000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ARTURO VILLALON SIEULANNE",
                "POINT_X": -71.409798,
                "POINT_Y": -30.580601
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.55555700000002,
                    -30.580059000000034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LAS LOMAS DE PUNILLA",
                "POINT_X": -71.555557,
                "POINT_Y": -30.580059
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.18802600000001,
                    -30.579280999999966
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO AGRICOLA DE OVALLE TADEO PERRY BARN",
                "POINT_X": -71.188026,
                "POINT_Y": -30.579281
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.6528815,
                    -30.569361000000036
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO INGLES",
                "POINT_X": -71.6528815,
                "POINT_Y": -30.569361
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.164467,
                    -30.568768999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. HEBERTO VELAZQUEZ VELAZQUEZ",
                "POINT_X": -71.164467,
                "POINT_Y": -30.568769
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.10196699999997,
                    -30.567279999999982
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA CANELILLA",
                "POINT_X": -71.101967,
                "POINT_Y": -30.56728
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.78086900000002,
                    -30.566899999999983
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04303",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Monte Patria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LOS PERALES DE CAMPANARIO",
                "POINT_X": -70.780869,
                "POINT_Y": -30.5669
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.17746199999999,
                    -30.566561
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE NOTITAS M\u00c1GICAS",
                "POINT_X": -71.177462,
                "POINT_Y": -30.566561
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.27207899999996,
                    -30.560939999999967
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA VILLORRIO EL TALHUEN",
                "POINT_X": -71.272079,
                "POINT_Y": -30.56094
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.373917,
                    -30.559918999999958
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LA QUIROGA",
                "POINT_X": -71.373917,
                "POINT_Y": -30.559919
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.16607699999999,
                    -30.54550000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ELVIRA DEL CARMEN OCHOA AVILES",
                "POINT_X": -71.166077,
                "POINT_Y": -30.5455
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.447968,
                    -30.537188999999984
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PADRE DAMIAN HEREDIA",
                "POINT_X": -71.447968,
                "POINT_Y": -30.537189
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.11998000000001,
                    -30.52935999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA VALLE HERMOSO",
                "POINT_X": -71.11998,
                "POINT_Y": -30.52936
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.87338299999999,
                    -30.509649000000024
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04305",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "R\u00edo Hurtado",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA MINILLAS",
                "POINT_X": -70.873383,
                "POINT_Y": -30.509649
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.819862,
                    -30.50921999999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04305",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "R\u00edo Hurtado",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA EL ROMERAL",
                "POINT_X": -70.819862,
                "POINT_Y": -30.50922
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.10465999999994,
                    -30.508921000000008
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA TRANQUE RECOLETA",
                "POINT_X": -71.10466,
                "POINT_Y": -30.508921
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.15141300000002,
                    -30.499491000000035
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC.BAS.JUAN PABLO ARTIGUES PENAFIEL",
                "POINT_X": -71.151413,
                "POINT_Y": -30.499491
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.03410300000003,
                    -30.473430999999962
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04305",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "R\u00edo Hurtado",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA TABAQUEROS",
                "POINT_X": -71.034103,
                "POINT_Y": -30.473431
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.76225999999997,
                    -30.46534000000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04305",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "R\u00edo Hurtado",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA ESTANCIA EL SAUCE",
                "POINT_X": -70.76226,
                "POINT_Y": -30.46534
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.98281899999995,
                    -30.429840000000027
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04305",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "R\u00edo Hurtado",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA HUAMPULLA",
                "POINT_X": -70.982819,
                "POINT_Y": -30.42984
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.90585300000001,
                    -30.41260900000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04305",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "R\u00edo Hurtado",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA EL ESPINAL DE RIO HURTADO",
                "POINT_X": -70.905853,
                "POINT_Y": -30.412609
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.94653300000004,
                    -30.40941999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04305",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "R\u00edo Hurtado",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA SAMO ALTO",
                "POINT_X": -70.946533,
                "POINT_Y": -30.40942
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.88804599999995,
                    -30.402039999999964
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04305",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "R\u00edo Hurtado",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ES.BAS.SAN PEDRO DE RIO HURTADO",
                "POINT_X": -70.888046,
                "POINT_Y": -30.40204
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.87113199999999,
                    -30.394211000000027
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04305",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "R\u00edo Hurtado",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO PICHASCA",
                "POINT_X": -70.871132,
                "POINT_Y": -30.394211
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.59757199999996,
                    -30.385250000000042
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04305",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "R\u00edo Hurtado",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA LAS BREAS",
                "POINT_X": -70.597572,
                "POINT_Y": -30.38525
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.22254200000002,
                    -30.384719999999973
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04301",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "Ovalle",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ECOLOGICA PEJERREYES",
                "POINT_X": -71.222542,
                "POINT_Y": -30.38472
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.84413899999998,
                    -30.38229900000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04305",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "R\u00edo Hurtado",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA DE FUNDINA",
                "POINT_X": -70.844139,
                "POINT_Y": -30.382299
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.92075300000005,
                    -30.369988999999975
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04305",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "R\u00edo Hurtado",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA LOS MAITENES DE SAMO ALTO",
                "POINT_X": -70.920753,
                "POINT_Y": -30.369989
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.692383,
                    -30.35466999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04305",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "R\u00edo Hurtado",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LOS MAITENES DE SERON",
                "POINT_X": -70.692383,
                "POINT_Y": -30.35467
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.6297835,
                    -30.339290000000027
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04305",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "R\u00edo Hurtado",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO JORGE ALESSANDRI RODRIGUEZ",
                "POINT_X": -70.6297835,
                "POINT_Y": -30.33929
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.74468200000004,
                    -30.33424900000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04305",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "R\u00edo Hurtado",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA DE SERON",
                "POINT_X": -70.744682,
                "POINT_Y": -30.334249
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.73187299999998,
                    -30.31399899999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04305",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "R\u00edo Hurtado",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA MORRILLOS",
                "POINT_X": -70.731873,
                "POINT_Y": -30.313999
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.71556900000004,
                    -30.294579999999968
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04305",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "R\u00edo Hurtado",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA VADO DE MORRILLOS",
                "POINT_X": -70.715569,
                "POINT_Y": -30.29458
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.632683,
                    -30.284570999999957
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04305",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "R\u00edo Hurtado",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC.BASICA HIJOS DE EL CHANAR",
                "POINT_X": -70.632683,
                "POINT_Y": -30.284571
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.67060899999998,
                    -30.277651000000006
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04305",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "R\u00edo Hurtado",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO JORGE IRIBARREN CHARLIN DE HURTADO",
                "POINT_X": -70.670609,
                "POINT_Y": -30.277651
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.66899900000001,
                    -30.275319999999958
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "043",
                "CUT_COM": "04305",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Limar\u00ed",
                "COMUNA": "R\u00edo Hurtado",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA AMANECER",
                "POINT_X": -70.668999,
                "POINT_Y": -30.27532
            }
        }
    ]
}