puntos = {
    "type": "FeatureCollection",
    "features": [
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.37904400000002,
                    -30.43629099999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE CAMARONES",
                "POINT_X": -71.379044,
                "POINT_Y": -30.436291
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.47210757000002,
                    -30.373828514999957
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04105",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Paiguano",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LAS CANTERAS",
                "POINT_X": -70.47210757,
                "POINT_Y": -30.373828515
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.12875399999999,
                    -30.369690000000013
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04103",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Andacollo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC.BASICA DOMINGO SANTA MARIA GONZALEZ",
                "POINT_X": -71.128754,
                "POINT_Y": -30.36969
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.19752899999997,
                    -30.359535
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04103",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Andacollo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO DIVINA PASTORA",
                "POINT_X": -71.197529,
                "POINT_Y": -30.359535
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.55861699999998,
                    -30.346459999999972
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE EL TANGUE",
                "POINT_X": -71.558617,
                "POINT_Y": -30.34646
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.158447,
                    -30.295209999999962
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04103",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Andacollo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DOCTOR JOSE LUIS ARRANO",
                "POINT_X": -71.158447,
                "POINT_Y": -30.29521
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.60926100000003,
                    -30.292869999999972
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE PUERTO ALDEA",
                "POINT_X": -71.609261,
                "POINT_Y": -30.29287
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.25250200000002,
                    -30.278440000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE LAS CARDAS",
                "POINT_X": -71.252502,
                "POINT_Y": -30.27844
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.489883,
                    -30.263169999999995
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA DAVID LEON TAPIA",
                "POINT_X": -71.489883,
                "POINT_Y": -30.26317
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.49340100000003,
                    -30.26264000000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO CARMEN AURORA RODRIGUEZ HENRIQUEZ",
                "POINT_X": -71.493401,
                "POINT_Y": -30.26264
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.49085199999998,
                    -30.26048099999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO PARTICULAR TONGOY",
                "POINT_X": -71.490852,
                "POINT_Y": -30.260481
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.49301,
                    -30.25986899999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC.ESP.DE LENG.HORIZONTES DE PALABRAS",
                "POINT_X": -71.49301,
                "POINT_Y": -30.259869
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.08344999999997,
                    -30.25530999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04103",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Andacollo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PADRE BLAS HERNANDEZ SANCHEZ",
                "POINT_X": -71.08345,
                "POINT_Y": -30.25531
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.22494,
                    -30.25457349999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL EL MUNDO DE LOS PELUSITAS",
                "POINT_X": -71.22494,
                "POINT_Y": -30.2545735
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.08114600000003,
                    -30.24616099999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04103",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Andacollo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PATRICIO LYNCH",
                "POINT_X": -71.081146,
                "POINT_Y": -30.246161
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.08001699999997,
                    -30.238969999999988
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04103",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Andacollo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO NUESTRA SE\u00d1ORA DEL ROSARIO",
                "POINT_X": -71.080017,
                "POINT_Y": -30.23897
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.08457000000001,
                    -30.23788799999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04103",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Andacollo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "CENTRO DE EDUC. INTEGRAL DE ADULTOS ANDACOLLO",
                "POINT_X": -71.08457,
                "POINT_Y": -30.237888
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.07994099999999,
                    -30.23233000000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04103",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Andacollo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO PEDRO REGALADO S. VIDELA O.",
                "POINT_X": -71.079941,
                "POINT_Y": -30.23233
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.08585400000001,
                    -30.23179100000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04103",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Andacollo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO PARROQUIAL DE ANDACOLLO",
                "POINT_X": -71.085854,
                "POINT_Y": -30.231791
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.49434699999998,
                    -30.23151000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04105",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Paiguano",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA MUNICIPAL ALCOHUAZ",
                "POINT_X": -70.494347,
                "POINT_Y": -30.23151
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.08202400000002,
                    -30.230220999999958
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04103",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Andacollo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA SAN LORENZO",
                "POINT_X": -71.082024,
                "POINT_Y": -30.230221
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.25787399999996,
                    -30.21328900000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE LAS BARRANCAS",
                "POINT_X": -71.257874,
                "POINT_Y": -30.213289
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.487198,
                    -30.20339999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04105",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Paiguano",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA MUNICIPAL LA ORTIGA",
                "POINT_X": -70.487198,
                "POINT_Y": -30.2034
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.429733,
                    -30.199490000000026
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA MANUEL DE SALAS",
                "POINT_X": -71.429733,
                "POINT_Y": -30.19949
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.22368599999999,
                    -30.197320999999974
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE TAMBILLOS",
                "POINT_X": -71.223686,
                "POINT_Y": -30.197321
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.48554999999999,
                    -30.182261000000018
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04105",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Paiguano",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA B\u00c1SICA MARIO AQUILES RODRIGUEZ",
                "POINT_X": -70.48555,
                "POINT_Y": -30.182261
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.17514800000001,
                    -30.169259999999987
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04103",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Andacollo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LUIS AMENABAR OSSA",
                "POINT_X": -71.175148,
                "POINT_Y": -30.16926
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.40619699999996,
                    -30.142639000000038
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04105",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Paiguano",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA MARIA ISABEL PERALTA P.",
                "POINT_X": -70.406197,
                "POINT_Y": -30.142639
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.31500199999998,
                    -30.13900000000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04105",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Paiguano",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO MISTRALIANO",
                "POINT_X": -70.315002,
                "POINT_Y": -30.139
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.21582799999996,
                    -30.13884899999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE EL PENON",
                "POINT_X": -71.215828,
                "POINT_Y": -30.138849
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.49391199999997,
                    -30.123898999999973
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04105",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Paiguano",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA JERONIMO GODOY VILLANUEVA",
                "POINT_X": -70.493912,
                "POINT_Y": -30.123899
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.492284,
                    -30.09025899999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04105",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Paiguano",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "CEIA LIBRE SER MISTRALIANO",
                "POINT_X": -70.492284,
                "POINT_Y": -30.090259
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.36621100000005,
                    -30.064870999999982
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE TOTORALILLO",
                "POINT_X": -71.366211,
                "POINT_Y": -30.064871
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.05431400000003,
                    -30.054318999999985
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE LOS CORRALES",
                "POINT_X": -71.054314,
                "POINT_Y": -30.054319
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.71743000000001,
                    -30.045340000000017
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04106",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Vicu\u00f1a",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. ESP. DE TRANST. ESP DEL LENGUAJE G.MISTR",
                "POINT_X": -70.71743,
                "POINT_Y": -30.04534
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.66082800000001,
                    -30.040661000000036
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04106",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Vicu\u00f1a",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA EDMUNDO VIDAL CARDENAS",
                "POINT_X": -70.660828,
                "POINT_Y": -30.040661
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.71894800000001,
                    -30.03628899999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04106",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Vicu\u00f1a",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO LEONARDO DA VINCI - VICU\u00d1A",
                "POINT_X": -70.718948,
                "POINT_Y": -30.036289
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.71102900000001,
                    -30.03546899999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04106",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Vicu\u00f1a",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA LUCILA GODOY ALCAYAGA",
                "POINT_X": -70.711029,
                "POINT_Y": -30.035469
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.10951999999999,
                    -30.03496899999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO LA ESTRELLA",
                "POINT_X": -71.10952,
                "POINT_Y": -30.034969
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.71613059999996,
                    -30.034348740000006
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04106",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Vicu\u00f1a",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "CENTRO DE EDUCACION INTEGRAL DE ADULTOS PAIHUEN DE VICU\u00d1A",
                "POINT_X": -70.7161306,
                "POINT_Y": -30.03434874
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.70803999999997,
                    -30.034139999999965
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04106",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Vicu\u00f1a",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE SAN GUILLERMO",
                "POINT_X": -70.70804,
                "POINT_Y": -30.03414
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.70909900000001,
                    -30.033791000000043
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04106",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Vicu\u00f1a",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO CARLOS ROBERTO MONDACA CORTES",
                "POINT_X": -70.709099,
                "POINT_Y": -30.033791
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.468536,
                    -30.033180000000023
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04105",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Paiguano",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA HECTOR MANUEL HERNANDEZ",
                "POINT_X": -70.468536,
                "POINT_Y": -30.03318
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.707787,
                    -30.032720999999974
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04106",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Vicu\u00f1a",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO ANTONIO VARAS",
                "POINT_X": -70.707787,
                "POINT_Y": -30.032721
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.72029899999998,
                    -30.03148999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04106",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Vicu\u00f1a",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO JOAQUIN VICU\u00d0A LARRAIN",
                "POINT_X": -70.720299,
                "POINT_Y": -30.03149
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.772614,
                    -30.030969999999954
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04106",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Vicu\u00f1a",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA NEFTALI REYES",
                "POINT_X": -70.772614,
                "POINT_Y": -30.03097
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.81199600000002,
                    -30.02821000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04106",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Vicu\u00f1a",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE SAN CARLOS",
                "POINT_X": -70.811996,
                "POINT_Y": -30.02821
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.722048,
                    -30.028026999999987
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04106",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Vicu\u00f1a",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO DE ADULTOS VALLE DE ELQUI",
                "POINT_X": -70.722048,
                "POINT_Y": -30.028027
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.51748700000005,
                    -30.027321000000015
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04105",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Paiguano",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA MUNICIPAL CIELO CLARO--PAIHUANO",
                "POINT_X": -70.517487,
                "POINT_Y": -30.027321
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.66895300000002,
                    -30.02300099999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04106",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Vicu\u00f1a",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE EL ARENAL",
                "POINT_X": -70.668953,
                "POINT_Y": -30.023001
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.62786900000003,
                    -30.019669999999977
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04106",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Vicu\u00f1a",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE DIAGUITAS JUAN TORRES M.",
                "POINT_X": -70.627869,
                "POINT_Y": -30.01967
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.51528149999999,
                    -30.01522999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04105",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Paiguano",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO CERVANTINO",
                "POINT_X": -70.5152815,
                "POINT_Y": -30.01523
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.036621,
                    -30.00819000000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO QUEBRADA DE TALCA",
                "POINT_X": -71.036621,
                "POINT_Y": -30.00819
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.32964299999998,
                    -30.007381999999957
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE EL UNIVERSO EN LA NUEZ",
                "POINT_X": -71.329643,
                "POINT_Y": -30.007382
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.81503299999996,
                    -30.003281000000015
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04106",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Vicu\u00f1a",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA AMELIA BARAHONA MUJICA",
                "POINT_X": -70.815033,
                "POINT_Y": -30.003281
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.28479399999995,
                    -29.999435000000027
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA JOSE MIGUEL CARRERA",
                "POINT_X": -71.284794,
                "POINT_Y": -29.999435
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.33087900000001,
                    -29.997338999999975
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO EUSEBIO LILLO PUNTA MIRA",
                "POINT_X": -71.330879,
                "POINT_Y": -29.997339
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.33698999999999,
                    -29.997270000000043
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE EL SAUCE",
                "POINT_X": -71.33699,
                "POINT_Y": -29.99727
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.32788100000002,
                    -29.99675900000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LATINOAMERICA EDUCA",
                "POINT_X": -71.327881,
                "POINT_Y": -29.996759
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.337605,
                    -29.996109999999987
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC.ESP.DE TRAS ESPEC. DE LENGUAJE WENUI",
                "POINT_X": -71.337605,
                "POINT_Y": -29.99611
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.32545999999999,
                    -29.994359999999965
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE NUEVA HABLA PALABRA",
                "POINT_X": -71.32546,
                "POINT_Y": -29.99436
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.99461399999996,
                    -29.991889999999962
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04106",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Vicu\u00f1a",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE LA CALERA",
                "POINT_X": -70.994614,
                "POINT_Y": -29.99189
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.32440999999997,
                    -29.99128999999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE HAMELIN",
                "POINT_X": -71.32441,
                "POINT_Y": -29.99129
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.33412899999998,
                    -29.990539999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO SANTA FAMILIA",
                "POINT_X": -71.334129,
                "POINT_Y": -29.99054
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.331596,
                    -29.990378999999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LIC.DE CIENC.Y HUM.SAN JOSEMARIA ESCRIVA",
                "POINT_X": -71.331596,
                "POINT_Y": -29.990379
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.52883899999998,
                    -29.989500000000014
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04105",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Paiguano",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA SANTIAGO BUERAS A.",
                "POINT_X": -70.528839,
                "POINT_Y": -29.9895
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.33779000000001,
                    -29.98858499999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL ARCOIRIS",
                "POINT_X": -71.33779,
                "POINT_Y": -29.988585
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.33262599999996,
                    -29.988469999999964
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO GOLDEN HIND SCHOOL",
                "POINT_X": -71.332626,
                "POINT_Y": -29.98847
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.35036599999998,
                    -29.988073999999976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL KID ARTS",
                "POINT_X": -71.350366,
                "POINT_Y": -29.988074
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.33467099999996,
                    -29.988020000000034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO PARTICULAR SAN IGNACIO",
                "POINT_X": -71.334671,
                "POINT_Y": -29.98802
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.34183347,
                    -29.987810119999992
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO SAINT MARY SCHOOL",
                "POINT_X": -71.34183347,
                "POINT_Y": -29.98781012
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.008591,
                    -29.987529999999992
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE PELICANA",
                "POINT_X": -71.008591,
                "POINT_Y": -29.98753
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.343506,
                    -29.987320000000025
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE MUNDO DE PALABRA",
                "POINT_X": -71.343506,
                "POINT_Y": -29.98732
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.34229999999997,
                    -29.986458000000027
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL SANTA ANNA",
                "POINT_X": -71.3423,
                "POINT_Y": -29.986458
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.36121400000003,
                    -29.986129999999974
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO LA HERRADURA",
                "POINT_X": -71.361214,
                "POINT_Y": -29.98613
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.32902000000003,
                    -29.984690000000022
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL HAPPY HOUSE",
                "POINT_X": -71.32902,
                "POINT_Y": -29.98469
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.33649445000003,
                    -29.98452568000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL ESTRELLITA DE BELEN",
                "POINT_X": -71.33649445,
                "POINT_Y": -29.98452568
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.36190000000005,
                    -29.984518
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL CINDERELLA",
                "POINT_X": -71.3619,
                "POINT_Y": -29.984518
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.34375000000003,
                    -29.98450661000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA CULTURAL DE LENGUAJE Y JARD\u00cdN INFANTIL VALDANI",
                "POINT_X": -71.34375,
                "POINT_Y": -29.98450661
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.34539000000001,
                    -29.984310000000022
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO SANTA MARIA DE BELEN N_ 162",
                "POINT_X": -71.34539,
                "POINT_Y": -29.98431
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.33664399999996,
                    -29.98399399999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE  ARCO\u00cdRIS DE PALABRAS",
                "POINT_X": -71.336644,
                "POINT_Y": -29.983994
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.34273000000002,
                    -29.983808999999958
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "CENTRO DE EDUCACION INTEGRAL DE ADULTOS SANTA",
                "POINT_X": -71.34273,
                "POINT_Y": -29.983809
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.34519399999996,
                    -29.983308999999977
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO CONQUISTADORES COQUIMBO",
                "POINT_X": -71.345194,
                "POINT_Y": -29.983309
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.33429700000002,
                    -29.983100999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO PART. KOMVUX - COQUIMBO",
                "POINT_X": -71.334297,
                "POINT_Y": -29.983101
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.34533000000002,
                    -29.982809999999994
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL CONQUISTADORES",
                "POINT_X": -71.34533,
                "POINT_Y": -29.98281
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.25187000000003,
                    -29.98256
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE LENGUAJE PAN DE AZUCAR",
                "POINT_X": -71.25187,
                "POINT_Y": -29.98256
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.29748999999998,
                    -29.98131999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DEL LENGUAJE BORDEMAR",
                "POINT_X": -71.29749,
                "POINT_Y": -29.98132
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.08103200000002,
                    -29.980048999999987
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. FAMILIAR AGRICOLA VALLE DEL ELQUI",
                "POINT_X": -71.081032,
                "POINT_Y": -29.980049
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.56150800000003,
                    -29.97971900000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04106",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Vicu\u00f1a",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RIOS DE ELQUI",
                "POINT_X": -70.561508,
                "POINT_Y": -29.979719
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.30058999999997,
                    -29.97957999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE CUMBRE DE PALABRAS",
                "POINT_X": -71.30059,
                "POINT_Y": -29.97958
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.33862999999997,
                    -29.979549999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. ESP. TRANS. DEL LENG. CORDILLERA SINDEMP",
                "POINT_X": -71.33863,
                "POINT_Y": -29.97955
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.31021000000004,
                    -29.979357000000014
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO ADULTOS LAS VIOLETAS",
                "POINT_X": -71.31021,
                "POINT_Y": -29.979357
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.21579999999996,
                    -29.97914
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO TECNICO PROF. ADULTOS CORESOL DE LA SER",
                "POINT_X": -71.2158,
                "POINT_Y": -29.97914
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.34032399999998,
                    -29.978139999999954
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESP. TRANS. DE LA COM. ENTREMUNDOS",
                "POINT_X": -71.340324,
                "POINT_Y": -29.97814
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.24851999999996,
                    -29.978089999999987
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE TIERRA DE ANGELE",
                "POINT_X": -71.24852,
                "POINT_Y": -29.97809
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.32852999999999,
                    -29.977904999999957
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. ESP. DE LENGUAJE HISPANOAMERICANA",
                "POINT_X": -71.32853,
                "POINT_Y": -29.977905
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.95216400000001,
                    -29.977670999999958
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04106",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Vicu\u00f1a",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DAGOBERTO CAMPOS NUNEZ",
                "POINT_X": -70.952164,
                "POINT_Y": -29.977671
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.05651899999995,
                    -29.977631000000024
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE LAS ROJAS",
                "POINT_X": -71.056519,
                "POINT_Y": -29.977631
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.34169000000003,
                    -29.977050999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO FRANCIS SCHOOL",
                "POINT_X": -71.34169,
                "POINT_Y": -29.977051
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.21936800000003,
                    -29.975419999999964
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE HUACHALALUME",
                "POINT_X": -71.219368,
                "POINT_Y": -29.97542
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.32496643000002,
                    -29.975379940000025
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL MIS PEQUE\u00d1OS ANGELITOS",
                "POINT_X": -71.32496643,
                "POINT_Y": -29.97537994
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.26027678999999,
                    -29.974458690000006
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL MI PEQUE\u00d1O GENIO",
                "POINT_X": -71.26027679,
                "POINT_Y": -29.97445869
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.33040618999996,
                    -29.97389792999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL PIN UNO- PIN DOS",
                "POINT_X": -71.33040619,
                "POINT_Y": -29.97389793
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.33534199999997,
                    -29.97386000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "CENTRO EST.Y DES.INTEGRAL DEL NINO",
                "POINT_X": -71.335342,
                "POINT_Y": -29.97386
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.25271600000005,
                    -29.973524000000026
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC.ESP. DE LENGUAJE SAN CARLOS",
                "POINT_X": -71.252716,
                "POINT_Y": -29.973524
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.08923300000001,
                    -29.973048999999982
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE SATURNO",
                "POINT_X": -71.089233,
                "POINT_Y": -29.973049
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.25420399999997,
                    -29.97298999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO HORIZONTES",
                "POINT_X": -71.254204,
                "POINT_Y": -29.97299
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.32949999999995,
                    -29.972919999999966
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DEL LENGUAJE ALEGRIA DEL SABER",
                "POINT_X": -71.3295,
                "POINT_Y": -29.97292
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.25682099999997,
                    -29.972419999999985
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO MARIA EDUCA",
                "POINT_X": -71.256821,
                "POINT_Y": -29.97242
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.32915500000001,
                    -29.972257999999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. DE TRAST. ESPECIFICOS DE LEGUAJE JOSE M",
                "POINT_X": -71.329155,
                "POINT_Y": -29.972258
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.26142883000001,
                    -29.97178268000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL KINDERLAND",
                "POINT_X": -71.26142883,
                "POINT_Y": -29.97178268
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.32544699999998,
                    -29.971701000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA GUILLERMO CERECEDA",
                "POINT_X": -71.325447,
                "POINT_Y": -29.971701
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.25933837999997,
                    -29.97165679999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL LOS ROBLECITOS",
                "POINT_X": -71.25933838,
                "POINT_Y": -29.9716568
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.299721,
                    -29.97092100000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA SAN MARINO COLLEGE",
                "POINT_X": -71.299721,
                "POINT_Y": -29.970921
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.25697327000003,
                    -29.970899580000044
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL EL BOSQUE",
                "POINT_X": -71.25697327,
                "POINT_Y": -29.97089958
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.25900917000001,
                    -29.97086303000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL MICHEY MOUSE",
                "POINT_X": -71.25900917,
                "POINT_Y": -29.97086303
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.33136699999997,
                    -29.97083099999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO JOSE MARTI PEREZ",
                "POINT_X": -71.331367,
                "POINT_Y": -29.970831
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.32544699999998,
                    -29.970631000000026
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "INSTITUTO DE ADM. Y COMERCIO ESTADO DE ISRAEL",
                "POINT_X": -71.325447,
                "POINT_Y": -29.970631
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.30410200000003,
                    -29.96961699999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. ESP. DE TRAST. DEL LENGUAJE CORDILLERA P",
                "POINT_X": -71.304102,
                "POINT_Y": -29.969617
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.29998000000003,
                    -29.96907000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "AMAZING GRACE ENGLISH SCHOOL - PE\u00d1UELAS",
                "POINT_X": -71.29998,
                "POINT_Y": -29.96907
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.24936999999994,
                    -29.96905500000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE ENTRETEPALABRAS",
                "POINT_X": -71.24937,
                "POINT_Y": -29.969055
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.63938549999999,
                    -29.969004500000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04106",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Vicu\u00f1a",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA 21 DE MAYO",
                "POINT_X": -70.6393855,
                "POINT_Y": -29.9690045
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.33782599999998,
                    -29.968592999999977
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "AULA HOSPITALARIA DE COQUIMBO",
                "POINT_X": -71.337826,
                "POINT_Y": -29.968593
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.33642,
                    -29.968547999999984
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL DEL HOSPITAL DE COQUIMBO",
                "POINT_X": -71.33642,
                "POINT_Y": -29.968548
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.32416533999998,
                    -29.967689510000007
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DIFERENCIAL JUAN SANDOVAL C.",
                "POINT_X": -71.32416534,
                "POINT_Y": -29.96768951
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.34454300000002,
                    -29.96731899999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO DISCOVERY",
                "POINT_X": -71.344543,
                "POINT_Y": -29.967319
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.327621,
                    -29.96727899999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA MARIO MUNOZ SILVA",
                "POINT_X": -71.327621,
                "POINT_Y": -29.967279
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.32640076000003,
                    -29.96714591999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "CENTRO LABORAL JEAN PIAGET",
                "POINT_X": -71.32640076,
                "POINT_Y": -29.96714592
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.24750000000003,
                    -29.966333000000034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL PUCARA",
                "POINT_X": -71.2475,
                "POINT_Y": -29.966333
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.256844,
                    -29.966249000000012
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO PARTICULAR CALASANZ",
                "POINT_X": -71.256844,
                "POINT_Y": -29.966249
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.34113299999996,
                    -29.966180999999978
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO ESPANOL",
                "POINT_X": -71.341133,
                "POINT_Y": -29.966181
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.26084136999998,
                    -29.965837479999976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DIEGO RIVERA",
                "POINT_X": -71.26084137,
                "POINT_Y": -29.96583748
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.972801,
                    -29.96533
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04106",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Vicu\u00f1a",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA FEDERICO BARNES PAYNE",
                "POINT_X": -70.972801,
                "POINT_Y": -29.96533
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.34722099999999,
                    -29.965249999999955
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO INDUSTRIAL JOSE TOMAS DE URMENETA",
                "POINT_X": -71.347221,
                "POINT_Y": -29.96525
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.248983,
                    -29.964972000000046
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL PAX TERRA",
                "POINT_X": -71.248983,
                "POINT_Y": -29.964972
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.34538099999997,
                    -29.964579000000036
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO DE J\u00d3VENES Y ADULTOS OSSAND\u00d3N",
                "POINT_X": -71.345381,
                "POINT_Y": -29.964579
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.34294900000002,
                    -29.964210999999963
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "KID\u00b4S WORLD SCHOOL",
                "POINT_X": -71.342949,
                "POINT_Y": -29.964211
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.254288,
                    -29.963868999999995
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO FERNANDO BINVIGNAT MARIN",
                "POINT_X": -71.254288,
                "POINT_Y": -29.963869
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.26163805,
                    -29.963452109999963
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO DE ADULTOS SU SANTIDAD JUAN PABLO II",
                "POINT_X": -71.26163805,
                "POINT_Y": -29.96345211
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.30741882000001,
                    -29.963399889999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL MAGIC WORLD",
                "POINT_X": -71.30741882,
                "POINT_Y": -29.96339989
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.33971085999997,
                    -29.96313267
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO LOS CARRERA",
                "POINT_X": -71.33971086,
                "POINT_Y": -29.96313267
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.261011,
                    -29.96268799999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "SALA CUNA Y JARDIN INFANTIL RAY\u00dcN",
                "POINT_X": -71.261011,
                "POINT_Y": -29.962688
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.33997599999996,
                    -29.96257600000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE LENGUAJE MI MUNDO DE LETRAS",
                "POINT_X": -71.339976,
                "POINT_Y": -29.962576
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.3375,
                    -29.962547000000036
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DEL ARTE DE HABLAR",
                "POINT_X": -71.3375,
                "POINT_Y": -29.962547
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.33753199999998,
                    -29.96242000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO SANTA HELENA COLLEGE",
                "POINT_X": -71.337532,
                "POINT_Y": -29.96242
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.26051999999996,
                    -29.962376000000013
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "INSTITUTO DE EDUCACION PARA EL ADULTO",
                "POINT_X": -71.26052,
                "POINT_Y": -29.962376
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.24765000000002,
                    -29.962080000000036
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO PARTICULAR MIGUEL DE CERVANTES",
                "POINT_X": -71.24765,
                "POINT_Y": -29.96208
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.30042200000001,
                    -29.96204699999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE EL ARBOL",
                "POINT_X": -71.300422,
                "POINT_Y": -29.962047
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.33933299999997,
                    -29.962021000000036
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO PARTICULAR SAN GABRIEL",
                "POINT_X": -71.339333,
                "POINT_Y": -29.962021
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.25420399999997,
                    -29.96199999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA SANTO TOMAS DE AQUINO",
                "POINT_X": -71.254204,
                "POINT_Y": -29.962
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.34047700000002,
                    -29.961691000000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO DOMINGO FAUSTINO SARMIENTO",
                "POINT_X": -71.340477,
                "POINT_Y": -29.961691
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.34879300000003,
                    -29.961389999999966
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA TOMASA OLIVARES CAAMANO",
                "POINT_X": -71.348793,
                "POINT_Y": -29.96139
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.33828700000001,
                    -29.961268999999987
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO DE ARTES CLAUDIO ARRAU",
                "POINT_X": -71.338287,
                "POINT_Y": -29.961269
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.34169000000003,
                    -29.960712
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO ADULTOS SAN LUIS",
                "POINT_X": -71.34169,
                "POINT_Y": -29.960712
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.34013399999998,
                    -29.960550000000005
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "INSTITUTO SUPERIOR DE COMERCIO DE COQUIMBO",
                "POINT_X": -71.340134,
                "POINT_Y": -29.96055
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.34355899999994,
                    -29.96009999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO PARTICULAR SAN FRANCISCO JAVIER",
                "POINT_X": -71.343559,
                "POINT_Y": -29.9601
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.25090800000001,
                    -29.95982
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DIEGO DE ALMEYDA",
                "POINT_X": -71.250908,
                "POINT_Y": -29.95982
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.26006,
                    -29.959689999999995
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE ANTAKARI",
                "POINT_X": -71.26006,
                "POINT_Y": -29.95969
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.25818999999998,
                    -29.958743999999967
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL EL SENDERO",
                "POINT_X": -71.25819,
                "POINT_Y": -29.958744
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.25393999999997,
                    -29.957751999999957
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO OLIMPO",
                "POINT_X": -71.25394,
                "POINT_Y": -29.957752
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.343143,
                    -29.957686000000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL CORPADIS",
                "POINT_X": -71.343143,
                "POINT_Y": -29.957686
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.24770399999994,
                    -29.957370999999966
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO MARIA DE ANDACOLLO",
                "POINT_X": -71.247704,
                "POINT_Y": -29.957371
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.24833999999998,
                    -29.957295999999978
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC.ESP.DE TRANST. DE LA COM. CEDIN - TIERRA",
                "POINT_X": -71.24834,
                "POINT_Y": -29.957296
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.26162699999998,
                    -29.957069000000025
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA JOSE ALFARO ALFARO",
                "POINT_X": -71.261627,
                "POINT_Y": -29.957069
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.34819999999999,
                    -29.95660999999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC.ESP.DE TRAS.ESPEC. DEL LENGUAJE RINCON DE",
                "POINT_X": -71.3482,
                "POINT_Y": -29.95661
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.27716099999998,
                    -29.95651100000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO HELLEN KELLER PE\u00d1UELAS",
                "POINT_X": -71.277161,
                "POINT_Y": -29.956511
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.34319299999996,
                    -29.956479999999964
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO CABO ALTO",
                "POINT_X": -71.343193,
                "POINT_Y": -29.95648
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.339958,
                    -29.95572999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PRESIDENTE ANIBAL PINTO",
                "POINT_X": -71.339958,
                "POINT_Y": -29.95573
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.34878499999999,
                    -29.95471400000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC.ESP.DE TRAST.ESPEC.DEL LENGUAJE PADRE ALB",
                "POINT_X": -71.348785,
                "POINT_Y": -29.954714
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.336273,
                    -29.954358999999975
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA COQUIMBO",
                "POINT_X": -71.336273,
                "POINT_Y": -29.954359
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.27204999999995,
                    -29.954093999999984
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARA ADULTOS AMIGOS DEL PADRE HURTADO",
                "POINT_X": -71.27205,
                "POINT_Y": -29.954094
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.24812299999998,
                    -29.95342099999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO TECNICO PROFESIONAL ALTUE",
                "POINT_X": -71.248123,
                "POINT_Y": -29.953421
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.27015700000001,
                    -29.952559999999984
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO PARTICULAR LEONARDO DA VINCI",
                "POINT_X": -71.270157,
                "POINT_Y": -29.95256
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.29620399999999,
                    -29.951579999999986
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE PENUELAS",
                "POINT_X": -71.296204,
                "POINT_Y": -29.95158
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.53649899999996,
                    -29.951309000000037
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04106",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Vicu\u00f1a",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE VARILLAR",
                "POINT_X": -70.536499,
                "POINT_Y": -29.951309
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.26593017999996,
                    -29.950408939999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL JESUS DE NAZARET",
                "POINT_X": -71.26593018,
                "POINT_Y": -29.95040894
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.96428699999996,
                    -29.950049999999962
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04106",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Vicu\u00f1a",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA JUAN RENDIC",
                "POINT_X": -70.964287,
                "POINT_Y": -29.95005
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.26616500000003,
                    -29.950024000000028
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE EL CASTILLO DEL SABER",
                "POINT_X": -71.266165,
                "POINT_Y": -29.950024
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.23282599999996,
                    -29.94992999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO ALTOS DEL CERRO GRANDE",
                "POINT_X": -71.232826,
                "POINT_Y": -29.94993
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.23308,
                    -29.949745000000036
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO AGUILA MAYOR",
                "POINT_X": -71.23308,
                "POINT_Y": -29.949745
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.24325000000002,
                    -29.94964999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE TRAVES\u00cdA",
                "POINT_X": -71.24325,
                "POINT_Y": -29.94965
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.22617340000001,
                    -29.94943618999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE EL MILAGRO",
                "POINT_X": -71.2261734,
                "POINT_Y": -29.94943619
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.24176799999996,
                    -29.949219000000035
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL KIDS EXPLORER",
                "POINT_X": -71.241768,
                "POINT_Y": -29.949219
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.24225616000004,
                    -29.94847869999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL INDIGO",
                "POINT_X": -71.24225616,
                "POINT_Y": -29.9484787
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.24223299999998,
                    -29.94768900000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO TRINITY",
                "POINT_X": -71.242233,
                "POINT_Y": -29.947689
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.35122000000001,
                    -29.946776999999955
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. ESPECIAL DE LENGUAJE ALTO DEL MIRAMAR",
                "POINT_X": -71.35122,
                "POINT_Y": -29.946777
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.24334,
                    -29.94671000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL RUISE\u00d1OR",
                "POINT_X": -71.24334,
                "POINT_Y": -29.94671
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.248955,
                    -29.945974000000042
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC ESPECIAL DE TRAS ESPEC DE LENG ANTARES",
                "POINT_X": -71.248955,
                "POINT_Y": -29.945974
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.24781000000002,
                    -29.94571899999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "SAINT MARY SCHOOL - EL MILAGRO",
                "POINT_X": -71.24781,
                "POINT_Y": -29.945719
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.25664499999996,
                    -29.945272000000045
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO DE ADULTOS BRILLA EL SOL DE LA SERENA",
                "POINT_X": -71.256645,
                "POINT_Y": -29.945272
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.26154299999996,
                    -29.945109999999964
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO FRANCISCO PALAU",
                "POINT_X": -71.261543,
                "POINT_Y": -29.94511
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.23941099999999,
                    -29.944877000000048
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "SALA CUNA Y JARD\u00cdN INFANTIL INICIA SPA",
                "POINT_X": -71.239411,
                "POINT_Y": -29.944877
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.33897999999998,
                    -29.94439700000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESP. DE LENGUAJE CORDILLERA",
                "POINT_X": -71.33898,
                "POINT_Y": -29.944397
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.26327999999997,
                    -29.943702999999985
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL INTI",
                "POINT_X": -71.26328,
                "POINT_Y": -29.943703
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.12065899999996,
                    -29.943089999999984
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO INTERCULTURAL",
                "POINT_X": -71.120659,
                "POINT_Y": -29.94309
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.263451,
                    -29.942751
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO JOSE MIGUEL CARRERA",
                "POINT_X": -71.263451,
                "POINT_Y": -29.942751
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.12130700000003,
                    -29.942288999999967
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO ALTOVALSOL",
                "POINT_X": -71.121307,
                "POINT_Y": -29.942289
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.34191100000001,
                    -29.942120000000017
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04102",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Coquimbo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO SANTA MARIA DEL REFUGIO",
                "POINT_X": -71.341911,
                "POINT_Y": -29.94212
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.26431299999999,
                    -29.94203000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO TECNICO PROFESIONAL FLORENCIA NIGHTIN",
                "POINT_X": -71.264313,
                "POINT_Y": -29.94203
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.26112365999998,
                    -29.94057655000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO CONEJITO CHIMBUN Y SUS AMIGOS",
                "POINT_X": -71.26112366,
                "POINT_Y": -29.94057655
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.24827500000004,
                    -29.94044899999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL BARQUILLO",
                "POINT_X": -71.248275,
                "POINT_Y": -29.940449
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.26124000000002,
                    -29.93938600000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC.ESPEC.LOS PENSAMIENTOS DE JUAN XXIII",
                "POINT_X": -71.26124,
                "POINT_Y": -29.939386
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.14404299999995,
                    -29.93692
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO DE ALGARROBITO",
                "POINT_X": -71.144043,
                "POINT_Y": -29.93692
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.25748999999999,
                    -29.93623499999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE ANTIYAL LAS COMP",
                "POINT_X": -71.25749,
                "POINT_Y": -29.936235
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.24209600000002,
                    -29.936096000000035
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL ANDALUE",
                "POINT_X": -71.242096,
                "POINT_Y": -29.936096
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.27539099999998,
                    -29.93512899999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO ADVENTISTA LA SERENA",
                "POINT_X": -71.275391,
                "POINT_Y": -29.935129
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.26003299999999,
                    -29.934878999999967
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO VALENTIN LETELIER",
                "POINT_X": -71.260033,
                "POINT_Y": -29.934879
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.24787899999995,
                    -29.934773999999983
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL RICITOS DORADOS",
                "POINT_X": -71.247879,
                "POINT_Y": -29.934774
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.26618000000002,
                    -29.934664000000033
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "SCUOLA ITALIANA ALCIDE DE GASPERI",
                "POINT_X": -71.26618,
                "POINT_Y": -29.934664
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.24823999999998,
                    -29.93439499999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE SUE\u00d1O DORADO",
                "POINT_X": -71.24824,
                "POINT_Y": -29.934395
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.25833892999998,
                    -29.932678220000042
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO LUIS BRAILLE",
                "POINT_X": -71.25833893,
                "POINT_Y": -29.93267822
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.26222999999996,
                    -29.93230299999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO THE INTERNATIONAL SCHOOL",
                "POINT_X": -71.26223,
                "POINT_Y": -29.932303
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.25757598999999,
                    -29.932012560000032
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO ARTISTICO CULTURAL FORM-ARTE",
                "POINT_X": -71.25757599,
                "POINT_Y": -29.93201256
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.26256099999998,
                    -29.930992999999958
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE SANTINO",
                "POINT_X": -71.262561,
                "POINT_Y": -29.930993
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.25694999999999,
                    -29.930699999999966
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO MONTEVERDI",
                "POINT_X": -71.25695,
                "POINT_Y": -29.9307
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.25769000000001,
                    -29.930231999999968
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "MONTESSORI",
                "POINT_X": -71.25769,
                "POINT_Y": -29.930232
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.25418854000003,
                    -29.927640909999987
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA EXPERIMENTAL DE MUSICA JORGE PE\u00d1A HEN",
                "POINT_X": -71.25418854,
                "POINT_Y": -29.92764091
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.24841,
                    -29.92701000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL LAS ABEJITAS",
                "POINT_X": -71.24841,
                "POINT_Y": -29.92701
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.20490899999999,
                    -29.92629799999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC.ESP.DE TRAST. ESPEC.DEL LENG.JARDIN DE SU",
                "POINT_X": -71.204909,
                "POINT_Y": -29.926298
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.25139599999999,
                    -29.925997000000038
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL FUERTE ALEGRIA",
                "POINT_X": -71.251396,
                "POINT_Y": -29.925997
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.24743000000001,
                    -29.925666999999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL CONDEMARIN",
                "POINT_X": -71.24743,
                "POINT_Y": -29.925667
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.20555599999994,
                    -29.925626999999977
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC.ESP.DE TRAST.ESP DEL LENG.MI PANAL",
                "POINT_X": -71.205556,
                "POINT_Y": -29.925627
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.21003699999999,
                    -29.925329000000012
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO CERRO GRANDE",
                "POINT_X": -71.210037,
                "POINT_Y": -29.925329
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.25692700000003,
                    -29.924439999999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR TERESA VIDELA DE G",
                "POINT_X": -71.256927,
                "POINT_Y": -29.92444
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.23646,
                    -29.924076999999983
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE  GRAN MOZART",
                "POINT_X": -71.23646,
                "POINT_Y": -29.924077
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.24898899999997,
                    -29.923825
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "SALA CUNA Y JARDIN INFANTIL THE LITTLE PRINCE",
                "POINT_X": -71.248989,
                "POINT_Y": -29.923825
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.19675599999997,
                    -29.923680999999988
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO DE EDUCACION ESPECIAL ALCALA",
                "POINT_X": -71.196756,
                "POINT_Y": -29.923681
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.25544307,
                    -29.923611019999974
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO ANDRES BELLO - PAMPA",
                "POINT_X": -71.25544307,
                "POINT_Y": -29.92361102
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.24652000000003,
                    -29.923489999999994
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESP. DE TRANS. DE LA COM. NUEVA BELEN",
                "POINT_X": -71.24652,
                "POINT_Y": -29.92349
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.23653,
                    -29.923489000000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE PEQUE\u00d1A ORUGA",
                "POINT_X": -71.23653,
                "POINT_Y": -29.923489
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.246513,
                    -29.923449999999974
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO SANTO TOMAS LA SERENA",
                "POINT_X": -71.246513,
                "POINT_Y": -29.92345
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.25034000000001,
                    -29.923299999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO SER",
                "POINT_X": -71.25034,
                "POINT_Y": -29.9233
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.25344099999998,
                    -29.92327199999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL HAPPY KING",
                "POINT_X": -71.253441,
                "POINT_Y": -29.923272
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.25069999999995,
                    -29.923142999999975
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO MONTEGRANDE",
                "POINT_X": -71.2507,
                "POINT_Y": -29.923143
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.20481253999999,
                    -29.92264926999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO CERVANTES",
                "POINT_X": -71.20481254,
                "POINT_Y": -29.92264927
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.25797299999998,
                    -29.92237999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO CRISTIANO LA SERENA",
                "POINT_X": -71.257973,
                "POINT_Y": -29.92238
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.25434999999997,
                    -29.92201200000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL MI RINCON",
                "POINT_X": -71.25435,
                "POINT_Y": -29.922012
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.25022899999996,
                    -29.921868999999987
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO SANTO DOMINGO",
                "POINT_X": -71.250229,
                "POINT_Y": -29.921869
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.21905000000001,
                    -29.921209999999995
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE TRANSTORNOS ESPECIFICOS DEL LENGUAJE ANDALUE",
                "POINT_X": -71.21905,
                "POINT_Y": -29.92121
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.21363099999999,
                    -29.92020000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "MARIA EDUCA",
                "POINT_X": -71.213631,
                "POINT_Y": -29.9202
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.24812316999999,
                    -29.920183180000038
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL MUNDO CLUB",
                "POINT_X": -71.24812317,
                "POINT_Y": -29.92018318
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.21306609999996,
                    -29.920011520000045
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL SUE\u00d1O AZUL",
                "POINT_X": -71.2130661,
                "POINT_Y": -29.92001152
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.23515000000003,
                    -29.919804000000013
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESP DE LENGUAJE LA FABRICA DE SUE\u00d1OS",
                "POINT_X": -71.23515,
                "POINT_Y": -29.919804
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.24091999999996,
                    -29.919786000000038
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "CENT.DE EDUC.INTEG.DE ADULT.PUELMAPU",
                "POINT_X": -71.24092,
                "POINT_Y": -29.919786
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.21327500000002,
                    -29.919743000000032
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL SUE\u00d1O AZUL Y SUS PEQUE\u00d1ITOS",
                "POINT_X": -71.213275,
                "POINT_Y": -29.919743
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.21325,
                    -29.919739999999962
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL MI PEQUE\u00d1O SUE\u00d1O AZUL",
                "POINT_X": -71.21325,
                "POINT_Y": -29.91974
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.20956999999999,
                    -29.919109999999968
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE AQUALUNA",
                "POINT_X": -71.20957,
                "POINT_Y": -29.91911
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.21326000000002,
                    -29.917728000000018
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. ESPECIAL DE TRAN. DE LA COM. SANTA LUISA",
                "POINT_X": -71.21326,
                "POINT_Y": -29.917728
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.25518,
                    -29.917365000000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO INGLES CATOLICO",
                "POINT_X": -71.25518,
                "POINT_Y": -29.917365
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.21951294000004,
                    -29.91695213000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL GRAN MOZART",
                "POINT_X": -71.21951294,
                "POINT_Y": -29.91695213
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.24756000000002,
                    -29.916498000000033
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL MY LITTLE ANGEL",
                "POINT_X": -71.24756,
                "POINT_Y": -29.916498
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.24914999999996,
                    -29.915618999999957
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO SERENA",
                "POINT_X": -71.24915,
                "POINT_Y": -29.915619
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.14943700000003,
                    -29.91503900000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO COQUIMBITO",
                "POINT_X": -71.149437,
                "POINT_Y": -29.915039
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.24486542000001,
                    -29.913702009999973
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO MANUEL RODRIGUEZ",
                "POINT_X": -71.24486542,
                "POINT_Y": -29.91370201
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.24043000000002,
                    -29.913245999999994
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INF  DE LA UNIVERSIDAD DE LA SERENA",
                "POINT_X": -71.24043,
                "POINT_Y": -29.913246
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.22067260999998,
                    -29.912460330000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO PEDRO AGUIRRE CERDA",
                "POINT_X": -71.22067261,
                "POINT_Y": -29.91246033
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.22921,
                    -29.910770000000028
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO BERNARDA MORIN",
                "POINT_X": -71.22921,
                "POINT_Y": -29.91077
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.25033150000002,
                    -29.91014999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO DE JOVENES Y ADULTOS BALMACEDA",
                "POINT_X": -71.2503315,
                "POINT_Y": -29.91015
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.25481599999998,
                    -29.910148999999983
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL Y SALA CUNA GOLDEN GARDEN",
                "POINT_X": -71.254816,
                "POINT_Y": -29.910149
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.252022,
                    -29.90975000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA INDUSTRIAL SALESIANA SAN RAMON",
                "POINT_X": -71.252022,
                "POINT_Y": -29.90975
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.24658966000004,
                    -29.909027099999975
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "CEN.ED.INT.DE ADUL.ESTER VILLARREAL CASTILLO",
                "POINT_X": -71.24658966,
                "POINT_Y": -29.9090271
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.24940100000003,
                    -29.908253999999957
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "AULA HOSPITALARIA AYUUKELEN",
                "POINT_X": -71.249401,
                "POINT_Y": -29.908254
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.24631355000001,
                    -29.90776074
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "CENTRO DE EDUCACION DE ADULTOS LA SERENA",
                "POINT_X": -71.24631355,
                "POINT_Y": -29.90776074
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.24591999999996,
                    -29.907622999999973
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO DE ADULTOS MAX PLANCK",
                "POINT_X": -71.24592,
                "POINT_Y": -29.907623
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.25469999999999,
                    -29.907559999999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO HEROES DE LA CONCEPCION",
                "POINT_X": -71.2547,
                "POINT_Y": -29.90756
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.23958999999996,
                    -29.906836999999953
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL EL SOLDADITO",
                "POINT_X": -71.23959,
                "POINT_Y": -29.906837
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.246277,
                    -29.90665999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO JAPON",
                "POINT_X": -71.246277,
                "POINT_Y": -29.90666
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.25406300000003,
                    -29.90663099999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "SALA CUNA Y JARDIN INFANTIL CHILDREN`S WORLD",
                "POINT_X": -71.254063,
                "POINT_Y": -29.906631
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.25215999999996,
                    -29.906587999999957
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL PILLIN",
                "POINT_X": -71.25216,
                "POINT_Y": -29.906588
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.25227399999997,
                    -29.906549000000012
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO PARTICULAR PIERROT",
                "POINT_X": -71.252274,
                "POINT_Y": -29.906549
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.24468999999996,
                    -29.906409999999973
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA GERMAN RIESCO",
                "POINT_X": -71.24469,
                "POINT_Y": -29.90641
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.25396699999999,
                    -29.90633000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO TECNICO MARTA BRUNET",
                "POINT_X": -71.253967,
                "POINT_Y": -29.90633
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.25514999999999,
                    -29.906089999999963
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO JAVIERA CARRERA",
                "POINT_X": -71.25515,
                "POINT_Y": -29.90609
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.24314900000002,
                    -29.905001000000006
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO SEMINARIO CONCILIAR",
                "POINT_X": -71.243149,
                "POINT_Y": -29.905001
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.24729900000001,
                    -29.904658999999953
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO SAGRADOS CORAZONES",
                "POINT_X": -71.247299,
                "POINT_Y": -29.904659
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.23429899999996,
                    -29.90463999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE COLONIA ALFALFARES",
                "POINT_X": -71.234299,
                "POINT_Y": -29.90464
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.24346363000002,
                    -29.904334370000008
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO GERONIMO RENDIC",
                "POINT_X": -71.24346363,
                "POINT_Y": -29.90433437
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.24479700000003,
                    -29.903279999999988
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO GABRIELA MISTRAL DE LA SERENA",
                "POINT_X": -71.244797,
                "POINT_Y": -29.90328
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.251335,
                    -29.903217000000012
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL KREATIVITAS",
                "POINT_X": -71.251335,
                "POINT_Y": -29.903217
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.24336199999996,
                    -29.90295000000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO GREGORIO CORDOVEZ",
                "POINT_X": -71.243362,
                "POINT_Y": -29.90295
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.25193000000002,
                    -29.902660000000026
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE SANTA ANA",
                "POINT_X": -71.25193,
                "POINT_Y": -29.90266
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.25123999999995,
                    -29.902389999999976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL LE CYGNE",
                "POINT_X": -71.25124,
                "POINT_Y": -29.90239
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.24984000000003,
                    -29.900489999999976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO NUEVO MUNDO",
                "POINT_X": -71.24984,
                "POINT_Y": -29.90049
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.24373999999997,
                    -29.900414999999988
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL SAN DANIEL",
                "POINT_X": -71.24374,
                "POINT_Y": -29.900415
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.24858100000003,
                    -29.899289999999986
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO SAN LUCAS",
                "POINT_X": -71.248581,
                "POINT_Y": -29.89929
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.26381000000003,
                    -29.898990000000033
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "AMAZING GRACE ENGLISH SCHOOL",
                "POINT_X": -71.26381,
                "POINT_Y": -29.89899
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.25064999999998,
                    -29.89823200000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL PIECECITOS DE NINO",
                "POINT_X": -71.25065,
                "POINT_Y": -29.898232
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.18531800000002,
                    -29.897869000000007
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE ISLON",
                "POINT_X": -71.185318,
                "POINT_Y": -29.897869
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.25341,
                    -29.897859999999973
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO GABRIEL GONZALEZ VIDELA",
                "POINT_X": -71.25341,
                "POINT_Y": -29.89786
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.52118700000003,
                    -29.897301
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04106",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Vicu\u00f1a",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE CHAPILCA",
                "POINT_X": -70.521187,
                "POINT_Y": -29.897301
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.26488,
                    -29.89670000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DEL LENGUAJE ARBOLITO",
                "POINT_X": -71.26488,
                "POINT_Y": -29.8967
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.18492300000003,
                    -29.896162999999987
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE SANTA TERESA",
                "POINT_X": -71.184923,
                "POINT_Y": -29.896163
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.14176900000001,
                    -29.888660000000023
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE ROMERO",
                "POINT_X": -71.141769,
                "POINT_Y": -29.88866
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.24737300000001,
                    -29.888640999999957
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL MIS PEQUE\u00d1OS PENSANTES",
                "POINT_X": -71.247373,
                "POINT_Y": -29.888641
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.24265000000003,
                    -29.887625000000007
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO EDUCACION ESPECIAL CUMBRES",
                "POINT_X": -71.24265,
                "POINT_Y": -29.887625
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.23241399999998,
                    -29.88716499999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE PEQUE\u00d1AS CUMBRES",
                "POINT_X": -71.232414,
                "POINT_Y": -29.887165
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.23638200000002,
                    -29.88699899999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO VILLA SAN BARTOLOME",
                "POINT_X": -71.236382,
                "POINT_Y": -29.886999
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.24158478,
                    -29.88686943000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL CURIE",
                "POINT_X": -71.24158478,
                "POINT_Y": -29.88686943
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.25088049999997,
                    -29.886623999999962
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO EDUCACION ESPECIAL ZAYED",
                "POINT_X": -71.2508805,
                "POINT_Y": -29.886624
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.235947,
                    -29.886511000000027
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO ELQUI",
                "POINT_X": -71.235947,
                "POINT_Y": -29.886511
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.23046899999997,
                    -29.88643099999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO TECNICO PROFESIONAL EDUCADOR JUAN BAUTISTA DE LA SALLE",
                "POINT_X": -71.230469,
                "POINT_Y": -29.886431
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.23829700000002,
                    -29.886221000000013
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO VERSALLES",
                "POINT_X": -71.238297,
                "POINT_Y": -29.886221
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.22974400000004,
                    -29.88575000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC.ESP.DE TRANST. ESPEC. DEL LENGUAJE GUAYAS",
                "POINT_X": -71.229744,
                "POINT_Y": -29.88575
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.233665,
                    -29.885583999999973
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL KONA - VARUA",
                "POINT_X": -71.233665,
                "POINT_Y": -29.885584
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.25266000000002,
                    -29.885332
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE AMARANTA",
                "POINT_X": -71.25266,
                "POINT_Y": -29.885332
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.22197792999998,
                    -29.88370794
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "CEIA ADOLFO PEREZ ESQUIVEL",
                "POINT_X": -71.22197793,
                "POINT_Y": -29.88370794
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.24167000000003,
                    -29.883180000000017
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE PEQUE\u00d1O MUNDO",
                "POINT_X": -71.24167,
                "POINT_Y": -29.88318
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.25093099999997,
                    -29.88297999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO MANANTIALES DE ELQUI",
                "POINT_X": -71.250931,
                "POINT_Y": -29.88298
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.23726,
                    -29.880667000000017
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE LENGUAJE MI SOLCITO",
                "POINT_X": -71.23726,
                "POINT_Y": -29.880667
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.22897999999998,
                    -29.880179999999953
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE KOLIBRI",
                "POINT_X": -71.22898,
                "POINT_Y": -29.88018
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.238168,
                    -29.880027
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "MARTIN LUTHER KING ADULT SCHOOL",
                "POINT_X": -71.238168,
                "POINT_Y": -29.880027
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.24069200000002,
                    -29.879209999999986
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO ARTURO PRAT CHACON",
                "POINT_X": -71.240692,
                "POINT_Y": -29.87921
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.27114099999997,
                    -29.879129000000034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO CALETA SAN PEDRO",
                "POINT_X": -71.271141,
                "POINT_Y": -29.879129
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.24582699999999,
                    -29.879109999999976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO SAN FRANCISCO COLL",
                "POINT_X": -71.245827,
                "POINT_Y": -29.87911
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.23935699999996,
                    -29.87742000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO CIELOS DEL VALLE",
                "POINT_X": -71.239357,
                "POINT_Y": -29.87742
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.24000500000002,
                    -29.876959999999983
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. ESP. DE TRANST. DE LA COM. NUEVO AMANECE",
                "POINT_X": -71.240005,
                "POINT_Y": -29.87696
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.23717000000002,
                    -29.876810000000006
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE LENGUAJE HAPPY DAY",
                "POINT_X": -71.23717,
                "POINT_Y": -29.87681
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.24560546999996,
                    -29.876611710000034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL LE PETIT ENFANT",
                "POINT_X": -71.24560547,
                "POINT_Y": -29.87661171
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.23542699999996,
                    -29.87606100000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. ESP. DE LENGUAJE LOS GIRASOLES LTDA.",
                "POINT_X": -71.235427,
                "POINT_Y": -29.876061
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.23269700000003,
                    -29.875569999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO SAN MARTIN DE PORRES",
                "POINT_X": -71.232697,
                "POINT_Y": -29.87557
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.24563976000005,
                    -29.873278690000035
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "C.E.I.A. AMIGOS DEL PADRE HURTADO",
                "POINT_X": -71.24563976,
                "POINT_Y": -29.87327869
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.23619000000002,
                    -29.87314000000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE SANTA MARIANA",
                "POINT_X": -71.23619,
                "POINT_Y": -29.87314
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.232483,
                    -29.872061000000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO CHRIST SCHOOL",
                "POINT_X": -71.232483,
                "POINT_Y": -29.872061
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.23944099999999,
                    -29.87044900000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO CARLOS CONDELL DE LA HAZA",
                "POINT_X": -71.239441,
                "POINT_Y": -29.870449
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.24052429,
                    -29.868827820000007
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE Y PRE BASICA ALIWEN",
                "POINT_X": -71.24052429,
                "POINT_Y": -29.86882782
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.24308800000003,
                    -29.868209999999962
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO RUKALAF",
                "POINT_X": -71.243088,
                "POINT_Y": -29.86821
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.24475500000003,
                    -29.867900999999975
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. ESP. DE LENGUAJE MI CASTILLO",
                "POINT_X": -71.244755,
                "POINT_Y": -29.867901
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.38739799999999,
                    -29.848359999999985
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04106",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Vicu\u00f1a",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE HUANTA",
                "POINT_X": -70.387398,
                "POINT_Y": -29.84836
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.27240400000002,
                    -29.843975999999984
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LYC\u00c9E FR\u00c9D\u00c9RIC MISTRAL",
                "POINT_X": -71.272404,
                "POINT_Y": -29.843976
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.11961400000001,
                    -29.843019000000027
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE LAMBERT",
                "POINT_X": -71.119614,
                "POINT_Y": -29.843019
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.280037,
                    -29.816178999999984
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO PUNTA DE TEATINOS",
                "POINT_X": -71.280037,
                "POINT_Y": -29.816179
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.79560899999996,
                    -29.811999999999983
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04106",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "Vicu\u00f1a",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE VINITA ALTA",
                "POINT_X": -70.795609,
                "POINT_Y": -29.812
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.21646899999998,
                    -29.72027999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO EL ROMERAL",
                "POINT_X": -71.216469,
                "POINT_Y": -29.72028
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.06363299999998,
                    -29.70865050000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA GASPAR CABRALES",
                "POINT_X": -71.063633,
                "POINT_Y": -29.7086505
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.77214100000003,
                    -29.642400999999985
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO LA LAJA",
                "POINT_X": -70.772141,
                "POINT_Y": -29.642401
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.09513099999995,
                    -29.640600000000006
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE CHACAY ALTO",
                "POINT_X": -71.095131,
                "POINT_Y": -29.6406
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.956871,
                    -29.636620000000036
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04101",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Serena",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE ALMIRANTE LATORRE",
                "POINT_X": -70.956871,
                "POINT_Y": -29.63662
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.28537,
                    -29.622200000000007
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04104",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Higuera",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA CARLOS CONDELL",
                "POINT_X": -71.28537,
                "POINT_Y": -29.6222
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.20236999999995,
                    -29.51100000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04104",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Higuera",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO PEDRO PABLO MU\u00d1OZ",
                "POINT_X": -71.20237,
                "POINT_Y": -29.511
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.73884599999997,
                    -29.470815999999978
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04104",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Higuera",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA SAN FRANCISCO",
                "POINT_X": -70.738846,
                "POINT_Y": -29.470816
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.11620299999996,
                    -29.373100000000008
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04104",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Higuera",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA JOSE SANTOS OSSA",
                "POINT_X": -71.116203,
                "POINT_Y": -29.3731
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.01551800000001,
                    -29.353839999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04104",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Higuera",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE PUNTA COLORADA",
                "POINT_X": -71.015518,
                "POINT_Y": -29.35384
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.01622350000002,
                    -29.351198999999973
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04104",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Higuera",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE MAITENCILLO",
                "POINT_X": -71.0162235,
                "POINT_Y": -29.351199
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.21170145499994,
                    -29.29259329500001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04104",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Higuera",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE VICTORIA",
                "POINT_X": -71.211701455,
                "POINT_Y": -29.292593295
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.30742599999999,
                    -29.290910999999994
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04104",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Higuera",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE LOS CHOROS",
                "POINT_X": -71.307426,
                "POINT_Y": -29.290911
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.46098299999997,
                    -29.24604000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "04",
                "CUT_PROV": "041",
                "CUT_COM": "04104",
                "REGION": "Coquimbo",
                "PROVINCIA": "Elqui",
                "COMUNA": "La Higuera",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE PUNTA DE CHOROS",
                "POINT_X": -71.460983,
                "POINT_Y": -29.24604
            }
        }
    ]
}