puntos = {
    "type": "FeatureCollection",
    "features": [
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.04806500000002,
                    -26.51327999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "032",
                "CUT_COM": "03202",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Cha\u00f1aral",
                "COMUNA": "Diego de Almagro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA VALENTIN LETELIER",
                "POINT_X": -70.048065,
                "POINT_Y": -26.51328
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.287727,
                    -26.43018
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "032",
                "CUT_COM": "03201",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Cha\u00f1aral",
                "COMUNA": "Cha\u00f1aral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA PEDRO LUJAN",
                "POINT_X": -70.287727,
                "POINT_Y": -26.43018
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.53357299999998,
                    -26.41470499999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "032",
                "CUT_COM": "03201",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Cha\u00f1aral",
                "COMUNA": "Cha\u00f1aral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA CARLOS CONDELL DE LA HAZA",
                "POINT_X": -70.533573,
                "POINT_Y": -26.414705
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.04812999999999,
                    -26.411757999999963
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "032",
                "CUT_COM": "03202",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Cha\u00f1aral",
                "COMUNA": "Diego de Almagro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO ESPECIAL SAN LORENZO",
                "POINT_X": -70.04813,
                "POINT_Y": -26.411758
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.055901,
                    -26.39329899999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "032",
                "CUT_COM": "03202",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Cha\u00f1aral",
                "COMUNA": "Diego de Almagro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO BICENTENARIO  MANUEL MAGALHAES MEDLING",
                "POINT_X": -70.055901,
                "POINT_Y": -26.393299
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.05740400000002,
                    -26.392120000000027
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "032",
                "CUT_COM": "03202",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Cha\u00f1aral",
                "COMUNA": "Diego de Almagro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA SARA CORTES CORTES",
                "POINT_X": -70.057404,
                "POINT_Y": -26.39212
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.04753,
                    -26.39024
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "032",
                "CUT_COM": "03202",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Cha\u00f1aral",
                "COMUNA": "Diego de Almagro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL PASITOS DE NI\u00d1OS",
                "POINT_X": -70.04753,
                "POINT_Y": -26.39024
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.04609699999999,
                    -26.38806799999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "032",
                "CUT_COM": "03202",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Cha\u00f1aral",
                "COMUNA": "Diego de Almagro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE LENGUAJE CREPONIA",
                "POINT_X": -70.046097,
                "POINT_Y": -26.388068
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.04573099999999,
                    -26.38789900000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "032",
                "CUT_COM": "03202",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Cha\u00f1aral",
                "COMUNA": "Diego de Almagro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ALIRO LAMAS CASTILLO",
                "POINT_X": -70.045731,
                "POINT_Y": -26.387899
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.05075100000005,
                    -26.385460000000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "032",
                "CUT_COM": "03202",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Cha\u00f1aral",
                "COMUNA": "Diego de Almagro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA EMPERATRIZ SEPULVEDA LANDEROS",
                "POINT_X": -70.050751,
                "POINT_Y": -26.38546
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.61731699999996,
                    -26.346209999999978
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "032",
                "CUT_COM": "03201",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Cha\u00f1aral",
                "COMUNA": "Cha\u00f1aral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO HISPANO AMERICA",
                "POINT_X": -70.617317,
                "POINT_Y": -26.34621
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.61412799999997,
                    -26.344990000000024
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "032",
                "CUT_COM": "03201",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Cha\u00f1aral",
                "COMUNA": "Cha\u00f1aral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA ANGELINA SALAS OLIVARES",
                "POINT_X": -70.614128,
                "POINT_Y": -26.34499
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.61752300000003,
                    -26.344150999999968
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "032",
                "CUT_COM": "03201",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Cha\u00f1aral",
                "COMUNA": "Cha\u00f1aral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO FEDERICO VARELA",
                "POINT_X": -70.617523,
                "POINT_Y": -26.344151
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.61779022000002,
                    -26.342878340000006
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "032",
                "CUT_COM": "03201",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Cha\u00f1aral",
                "COMUNA": "Cha\u00f1aral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BAS. DIFERENCIAL JOSE LUIS OLIVARES A.",
                "POINT_X": -70.61779022,
                "POINT_Y": -26.34287834
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.62075400000003,
                    -26.341538000000043
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "032",
                "CUT_COM": "03201",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Cha\u00f1aral",
                "COMUNA": "Cha\u00f1aral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL MI RAYITO DE SOL",
                "POINT_X": -70.620754,
                "POINT_Y": -26.341538
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.61460100000002,
                    -26.341000000000022
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "032",
                "CUT_COM": "03201",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Cha\u00f1aral",
                "COMUNA": "Cha\u00f1aral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA DIEGO PORTALES PALAZUELOS",
                "POINT_X": -70.614601,
                "POINT_Y": -26.341
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.61675000000002,
                    -26.33799000000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "032",
                "CUT_COM": "03201",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Cha\u00f1aral",
                "COMUNA": "Cha\u00f1aral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PROFESOR LUIS GARRIDO P\u00c1VEZ",
                "POINT_X": -70.61675,
                "POINT_Y": -26.33799
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.61187000000001,
                    -26.336121000000013
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "032",
                "CUT_COM": "03201",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Cha\u00f1aral",
                "COMUNA": "Cha\u00f1aral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA IGNACIO DOMEYKO",
                "POINT_X": -70.61187,
                "POINT_Y": -26.336121
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.62650300000001,
                    -26.249289999999966
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "032",
                "CUT_COM": "03202",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Cha\u00f1aral",
                "COMUNA": "Diego de Almagro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO DIEGO DE ALMEIDA",
                "POINT_X": -69.626503,
                "POINT_Y": -26.24929
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.24392700000004,
                    -26.243931000000032
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "032",
                "CUT_COM": "03202",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Cha\u00f1aral",
                "COMUNA": "Diego de Almagro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO SAN MATIAS",
                "POINT_X": -69.243927,
                "POINT_Y": -26.243931
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.62900000000002,
                    -26.243890000000015
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "032",
                "CUT_COM": "03202",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Cha\u00f1aral",
                "COMUNA": "Diego de Almagro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE AYLLU",
                "POINT_X": -69.629,
                "POINT_Y": -26.24389
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.62277999999999,
                    -26.243219000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "032",
                "CUT_COM": "03202",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Cha\u00f1aral",
                "COMUNA": "Diego de Almagro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA COEDUCACIONAL PARTICULAR",
                "POINT_X": -69.62278,
                "POINT_Y": -26.243219
            }
        }
    ]
}