puntos = {
    "type": "FeatureCollection",
    "features": [
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.119911,
                    -21.11352
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA CALETA SAN MARCOS",
                "POINT_X": -70.119911,
                "POINT_Y": -21.11352
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.18760699999999,
                    -20.701790000000017
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA CALETA CHANAVAYITA",
                "POINT_X": -70.187607,
                "POINT_Y": -20.70179
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.10329000000004,
                    -20.30613700000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01107",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Alto Hospicio",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC ESP DE LENG RAMONA HENRIQUEZ ORTEGA",
                "POINT_X": -70.10329,
                "POINT_Y": -20.306137
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.12777699999998,
                    -20.29394900000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "INSTITUTO DEL MAR ALMIRANTE CARLOS CONDEL",
                "POINT_X": -70.127777,
                "POINT_Y": -20.293949
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.09471100000005,
                    -20.293350000000018
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01107",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Alto Hospicio",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO NIRVANA",
                "POINT_X": -70.094711,
                "POINT_Y": -20.29335
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.10360699999998,
                    -20.293341999999974
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01107",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Alto Hospicio",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL LENGUAJE AMAUTA",
                "POINT_X": -70.103607,
                "POINT_Y": -20.293342
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.10188399999996,
                    -20.29192399999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01107",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Alto Hospicio",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE LENGUAJE YATI\u00d1A",
                "POINT_X": -70.101884,
                "POINT_Y": -20.291924
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.10318,
                    -20.29134900000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01107",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Alto Hospicio",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO RUPANIC SCHOOL",
                "POINT_X": -70.10318,
                "POINT_Y": -20.291349
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.12743400000002,
                    -20.289740000000016
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO BAJO MOLLE",
                "POINT_X": -70.127434,
                "POINT_Y": -20.28974
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.12212399999997,
                    -20.28972999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "IQRA ARABIAN BRITISH SCHOOL",
                "POINT_X": -70.122124,
                "POINT_Y": -20.28973
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.12159000000003,
                    -20.28917100000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC ESP TRAST DE LA COMUN ARUSI\u00d1A LAS TARKAS",
                "POINT_X": -70.12159,
                "POINT_Y": -20.289171
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.10426299999997,
                    -20.288160000000026
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01107",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Alto Hospicio",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO ALTURAS",
                "POINT_X": -70.104263,
                "POINT_Y": -20.28816
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.10509000000002,
                    -20.288054999999957
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01107",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Alto Hospicio",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC ESPECIAL DE LENGUAJE PUCARA",
                "POINT_X": -70.10509,
                "POINT_Y": -20.288055
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.12538900000001,
                    -20.285749000000024
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO MAHATMA GANDHI",
                "POINT_X": -70.125389,
                "POINT_Y": -20.285749
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.09638999999996,
                    -20.28245900000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01107",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Alto Hospicio",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO ACADEMIA SINAI",
                "POINT_X": -70.09639,
                "POINT_Y": -20.282459
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.08577000000002,
                    -20.28241900000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01107",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Alto Hospicio",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO MARISTA HERMANO FERNANDO",
                "POINT_X": -70.08577,
                "POINT_Y": -20.282419
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.09637,
                    -20.28161400000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01107",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Alto Hospicio",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC ESP DE LENGUAJE MI RAYITO DE SOLAZ",
                "POINT_X": -70.09637,
                "POINT_Y": -20.281614
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.089851,
                    -20.278879000000032
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01107",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Alto Hospicio",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA AUDIMED LOS AROMOS",
                "POINT_X": -70.089851,
                "POINT_Y": -20.278879
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.12538099999998,
                    -20.278856999999988
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL RUCALEM",
                "POINT_X": -70.125381,
                "POINT_Y": -20.278857
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.08669999999996,
                    -20.278650000000006
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01107",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Alto Hospicio",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE FLOR DEL VALLE",
                "POINT_X": -70.0867,
                "POINT_Y": -20.27865
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.09876999999997,
                    -20.278418999999985
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01107",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Alto Hospicio",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO MACAYA",
                "POINT_X": -70.09877,
                "POINT_Y": -20.278419
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.12648999999999,
                    -20.275965999999976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO LIRIMA",
                "POINT_X": -70.12649,
                "POINT_Y": -20.275966
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.09610699999999,
                    -20.274959999999957
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01107",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Alto Hospicio",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO ACADEMIA NACIONAL",
                "POINT_X": -70.096107,
                "POINT_Y": -20.27496
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.09683200000003,
                    -20.27479899999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01107",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Alto Hospicio",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO SUPERIOR DIEGO PORTALES",
                "POINT_X": -70.096832,
                "POINT_Y": -20.274799
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.09287999999998,
                    -20.274579999999958
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01107",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Alto Hospicio",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO SAN PEDRO",
                "POINT_X": -70.09288,
                "POINT_Y": -20.27458
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.10882699999996,
                    -20.274284999999978
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01107",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Alto Hospicio",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL COANIL",
                "POINT_X": -70.108827,
                "POINT_Y": -20.274285
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.12581000000003,
                    -20.27408800000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELITA ESPECIAL DE LENGUAJE MAMI\u00d1A",
                "POINT_X": -70.12581,
                "POINT_Y": -20.274088
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.10649999999998,
                    -20.274087000000023
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01107",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Alto Hospicio",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE VILENKA",
                "POINT_X": -70.1065,
                "POINT_Y": -20.274087
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.09132400000001,
                    -20.273404999999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01107",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Alto Hospicio",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC.ESP. DE LENGUAJE SANTA LUCIA",
                "POINT_X": -70.091324,
                "POINT_Y": -20.273405
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.10026600000003,
                    -20.27169599999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01107",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Alto Hospicio",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL PAPALOTE",
                "POINT_X": -70.100266,
                "POINT_Y": -20.271696
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.09429000000003,
                    -20.27165199999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01107",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Alto Hospicio",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC ESP DE LENGUAJE OASIS DEL SABER",
                "POINT_X": -70.09429,
                "POINT_Y": -20.271652
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.09525300000003,
                    -20.271579999999986
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01107",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Alto Hospicio",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO S.S JUAN PABLO SEGUNDO",
                "POINT_X": -70.095253,
                "POINT_Y": -20.27158
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.10155999999998,
                    -20.271535999999983
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01107",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Alto Hospicio",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. ESP. DE LENGUAJE MILLARAY",
                "POINT_X": -70.10156,
                "POINT_Y": -20.271536
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.12339,
                    -20.27109000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE LENGUAJE NUEVO INTI",
                "POINT_X": -70.12339,
                "POINT_Y": -20.27109
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.12402299999997,
                    -20.270960000000024
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO SAMCA ARUMANTI",
                "POINT_X": -70.124023,
                "POINT_Y": -20.27096
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.10308800000001,
                    -20.268748999999957
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01107",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Alto Hospicio",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO SAN ANTONIO DE MATILLA",
                "POINT_X": -70.103088,
                "POINT_Y": -20.268749
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.10702999999995,
                    -20.268689999999964
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01107",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Alto Hospicio",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC.TRANS.DE LA COMUN. IKI ARU",
                "POINT_X": -70.10703,
                "POINT_Y": -20.26869
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.10389699999999,
                    -20.26843999999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01107",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Alto Hospicio",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO METODISTA WILLIAM TAYLOR",
                "POINT_X": -70.103897,
                "POINT_Y": -20.26844
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.12227999999999,
                    -20.26734699999995
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL ANAKENA",
                "POINT_X": -70.12228,
                "POINT_Y": -20.267347
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.12406200000001,
                    -20.267138999999972
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO ANTAMARA",
                "POINT_X": -70.124062,
                "POINT_Y": -20.267139
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.12249800000001,
                    -20.266769000000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO LATIONOAMERICANO LAS PARINAS",
                "POINT_X": -70.122498,
                "POINT_Y": -20.266769
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.12817399999997,
                    -20.26665899999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL MANDALA GARDEN",
                "POINT_X": -70.128174,
                "POINT_Y": -20.266659
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.122162,
                    -20.26635900000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LATINOAMERICANA",
                "POINT_X": -70.122162,
                "POINT_Y": -20.266359
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.10146331999997,
                    -20.26616668999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01107",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Alto Hospicio",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL AMANECER",
                "POINT_X": -70.10146332,
                "POINT_Y": -20.26616669
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.09776299999996,
                    -20.265360000000037
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01107",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Alto Hospicio",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO REINA DEL DESIERTO",
                "POINT_X": -70.097763,
                "POINT_Y": -20.26536
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.12847999999997,
                    -20.26527999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL AMAUTA PRESCHOOL",
                "POINT_X": -70.12848,
                "POINT_Y": -20.26528
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.12569262000001,
                    -20.265142329999968
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO HISPANO BRITANICO IQUIQUE",
                "POINT_X": -70.12569262,
                "POINT_Y": -20.26514233
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.12565999999998,
                    -20.264699999999962
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL HISPANO BRITANICO S. A.",
                "POINT_X": -70.12566,
                "POINT_Y": -20.2647
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.09902200000005,
                    -20.264319999999962
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01107",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Alto Hospicio",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO SANTO DOMINGO SAVIO",
                "POINT_X": -70.099022,
                "POINT_Y": -20.26432
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.09691599999996,
                    -20.26281900000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01107",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Alto Hospicio",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO SAN LORENZO DE TARAPACA",
                "POINT_X": -70.096916,
                "POINT_Y": -20.262819
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.09803999999997,
                    -20.262765999999992
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01107",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Alto Hospicio",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC.ESP. DE TRASTORNO DE LA COMUN ISLUGA",
                "POINT_X": -70.09804,
                "POINT_Y": -20.262766
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.09731300000004,
                    -20.26262099999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01107",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Alto Hospicio",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO MARAN-ATHA",
                "POINT_X": -70.097313,
                "POINT_Y": -20.262621
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.10009000000002,
                    -20.262327
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01107",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Alto Hospicio",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC ESP DE LENGUAJE COLINA CAMPESTRE",
                "POINT_X": -70.10009,
                "POINT_Y": -20.262327
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.13038900000001,
                    -20.262037999999976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "SALA CUNA Y JARD\u00cdN INFANTIL ECO HOUSE GARDEN",
                "POINT_X": -70.130389,
                "POINT_Y": -20.262038
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.09942599999998,
                    -20.261889999999987
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01107",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Alto Hospicio",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO MONTE CARMELO",
                "POINT_X": -70.099426,
                "POINT_Y": -20.26189
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.12344999999999,
                    -20.2618
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. ESP. TRANST. COM. SANTA LAURA",
                "POINT_X": -70.12345,
                "POINT_Y": -20.2618
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.10276800000001,
                    -20.261729999999986
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01107",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Alto Hospicio",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO JESUS DE NAZARETH",
                "POINT_X": -70.102768,
                "POINT_Y": -20.26173
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.09941900000003,
                    -20.261310999999957
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01107",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Alto Hospicio",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO COLEGIO METODISTA ROBERT JOHNSON",
                "POINT_X": -70.099419,
                "POINT_Y": -20.261311
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.10415600000002,
                    -20.259050000000016
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01107",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Alto Hospicio",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ACADEMIA HOSPICIO",
                "POINT_X": -70.104156,
                "POINT_Y": -20.25905
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.12785150000002,
                    -20.258693999999963
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "J.  I. AGU",
                "POINT_X": -70.1278515,
                "POINT_Y": -20.258694
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.12565999999998,
                    -20.25827200000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "J. I.  MY FRIEND",
                "POINT_X": -70.12566,
                "POINT_Y": -20.258272
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.12845600000003,
                    -20.256473999999955
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO C.E.I.A. JOSE ALEJANDRO SORIA VARAS",
                "POINT_X": -70.128456,
                "POINT_Y": -20.256474
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.13271149999997,
                    -20.255823
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA KRIPPE",
                "POINT_X": -70.1327115,
                "POINT_Y": -20.255823
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.10700999999999,
                    -20.255580999999964
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01107",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Alto Hospicio",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO LOS CONDORES",
                "POINT_X": -70.10701,
                "POINT_Y": -20.255581
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.13246999999998,
                    -20.25517199999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "EAGLES COLLEGE",
                "POINT_X": -70.13247,
                "POINT_Y": -20.255172
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.105927,
                    -20.25456999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01107",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Alto Hospicio",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA Y PARV. KRONOS SCHOOL",
                "POINT_X": -70.105927,
                "POINT_Y": -20.25457
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.13318699999996,
                    -20.254111000000016
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL Y SALA CUNA MANUTARA",
                "POINT_X": -70.133187,
                "POINT_Y": -20.254111
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.12935899999997,
                    -20.253752999999968
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL Y SALA CUNA EMITA",
                "POINT_X": -70.129359,
                "POINT_Y": -20.253753
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.13123999999999,
                    -20.253519999999966
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL GIRASOLES",
                "POINT_X": -70.13124,
                "POINT_Y": -20.25352
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.12510699999996,
                    -20.25299099999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL SAMCA ARUMANTI DE IQUIQUE",
                "POINT_X": -70.125107,
                "POINT_Y": -20.252991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.12618,
                    -20.252873999999984
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL PINTITAS",
                "POINT_X": -70.12618,
                "POINT_Y": -20.252874
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.12563299999997,
                    -20.252560000000024
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO SUE\u00d1O DEL MA\u00d1ANA",
                "POINT_X": -70.125633,
                "POINT_Y": -20.25256
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.13148500000001,
                    -20.252443000000028
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. ESPECIAL DE TRASTORNOS AUDIMED IQUIQUE",
                "POINT_X": -70.131485,
                "POINT_Y": -20.252443
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.13157999999996,
                    -20.25204499999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "J.  I.  MI RINCON",
                "POINT_X": -70.13158,
                "POINT_Y": -20.252045
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.12558699999997,
                    -20.25196999999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA CHIPANA",
                "POINT_X": -70.125587,
                "POINT_Y": -20.25197
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.13500976999998,
                    -20.25182723999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "J. I. LITTLE SUN",
                "POINT_X": -70.13500977,
                "POINT_Y": -20.25182724
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.13407305000001,
                    -20.251819849999983
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COSTA COLLEGE",
                "POINT_X": -70.13407305,
                "POINT_Y": -20.25181985
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.13392999999999,
                    -20.251759000000007
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL LOS TATITAS",
                "POINT_X": -70.13393,
                "POINT_Y": -20.251759
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.13537000000002,
                    -20.251206999999987
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. ESP. DE LENGUAJE MONSERRAT",
                "POINT_X": -70.13537,
                "POINT_Y": -20.251207
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.13639799999999,
                    -20.250311000000018
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ACADEMIA NERUDIANA",
                "POINT_X": -70.136398,
                "POINT_Y": -20.250311
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.13038634999997,
                    -20.250307079999956
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL NOCTILUCAS",
                "POINT_X": -70.13038635,
                "POINT_Y": -20.25030708
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.13018799999999,
                    -20.249901000000023
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO HUMBERSTONE",
                "POINT_X": -70.130188,
                "POINT_Y": -20.249901
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.13065999999996,
                    -20.249469999999974
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL Y SALA CUNA ARCO IRIS DEL SABER",
                "POINT_X": -70.13066,
                "POINT_Y": -20.24947
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.10365299999995,
                    -20.24871099999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01107",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Alto Hospicio",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO MONTE SION",
                "POINT_X": -70.103653,
                "POINT_Y": -20.248711
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.10240000000002,
                    -20.247984000000038
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01107",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Alto Hospicio",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC ESP DE LENGUAJE ESPISANT",
                "POINT_X": -70.1024,
                "POINT_Y": -20.247984
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.137609,
                    -20.247178999999953
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "SALA CUNA AMUYUNI",
                "POINT_X": -70.137609,
                "POINT_Y": -20.247179
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.09583299999997,
                    -20.247080000000025
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01107",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Alto Hospicio",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO NAZARET",
                "POINT_X": -70.095833,
                "POINT_Y": -20.24708
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.09813700000001,
                    -20.246909999999993
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01107",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Alto Hospicio",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA SANTA LAURA",
                "POINT_X": -70.098137,
                "POINT_Y": -20.24691
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.13204956000001,
                    -20.246549610000017
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL CARITAS CONTENTAS",
                "POINT_X": -70.13204956,
                "POINT_Y": -20.24654961
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.138268,
                    -20.245781000000015
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PROFESOR MANUEL CASTRO RAMOS",
                "POINT_X": -70.138268,
                "POINT_Y": -20.245781
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.13309000000002,
                    -20.245610999999982
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC ESP DE LENGUAJE STA CAROLINA DE MATILLA",
                "POINT_X": -70.13309,
                "POINT_Y": -20.245611
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.13149299999996,
                    -20.243601000000027
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO REPUBLICA DE ITALIA",
                "POINT_X": -70.131493,
                "POINT_Y": -20.243601
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.13959999999999,
                    -20.243142999999968
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC ESPECIAL DE LENGUAJE KUNAMASTA",
                "POINT_X": -70.1396,
                "POINT_Y": -20.243143
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.14004400000005,
                    -20.24167999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL WILLKA",
                "POINT_X": -70.140044,
                "POINT_Y": -20.24168
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.12873840000003,
                    -20.241647719999975
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL AMTIRI",
                "POINT_X": -70.1287384,
                "POINT_Y": -20.24164772
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.14013999999999,
                    -20.241589999999995
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL MUNAYI MONTESSORI",
                "POINT_X": -70.14014,
                "POINT_Y": -20.24159
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.13935088999997,
                    -20.24097251999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC.EDUC.ESPECIAL FLOR DEL INCA",
                "POINT_X": -70.13935089,
                "POINT_Y": -20.24097252
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.13844799999997,
                    -20.240867499999986
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO NIMARA",
                "POINT_X": -70.138448,
                "POINT_Y": -20.2408675
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.13739000000001,
                    -20.240578000000014
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "CENTRO TRAT. INTEG. LOS TAMARUGOS",
                "POINT_X": -70.13739,
                "POINT_Y": -20.240578
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.14012000000002,
                    -20.240171000000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL ACUARELA",
                "POINT_X": -70.14012,
                "POINT_Y": -20.240171
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.05436999999998,
                    -20.239878000000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01107",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Alto Hospicio",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO TEC. PROF. DE ADULTOS CORESOL",
                "POINT_X": -70.05437,
                "POINT_Y": -20.239878
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.13206499999995,
                    -20.239419999999946
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL PECECITO DORADO",
                "POINT_X": -70.132065,
                "POINT_Y": -20.23942
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.14094543000002,
                    -20.23920631000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "J. I. PUKARA",
                "POINT_X": -70.14094543,
                "POINT_Y": -20.23920631
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.14004700000002,
                    -20.23908700000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC ESP DE LENGUAJE NIDOS DEL SABER",
                "POINT_X": -70.140047,
                "POINT_Y": -20.239087
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.13133239999999,
                    -20.23747825999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL CAPERUZO",
                "POINT_X": -70.1313324,
                "POINT_Y": -20.23747826
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.14100599999998,
                    -20.236210000000007
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA THILDA PORTILLO OLIVARES",
                "POINT_X": -70.141006,
                "POINT_Y": -20.23621
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.14050000000003,
                    -20.23410200000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL Y SALA CUNA DEL ANGEL",
                "POINT_X": -70.1405,
                "POINT_Y": -20.234102
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.13547999999997,
                    -20.231031000000037
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL ECOSEMILLITA",
                "POINT_X": -70.13548,
                "POINT_Y": -20.231031
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.13544999999999,
                    -20.230796999999953
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE LOS ANDES",
                "POINT_X": -70.13545,
                "POINT_Y": -20.230797
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.142097,
                    -20.229956
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL PILLANCITO",
                "POINT_X": -70.142097,
                "POINT_Y": -20.229956
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.14375099999998,
                    -20.22949299999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL Y SALA CUNA EL SOLDADITO",
                "POINT_X": -70.143751,
                "POINT_Y": -20.229493
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.14380645999995,
                    -20.22822380000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL MATIAS",
                "POINT_X": -70.14380646,
                "POINT_Y": -20.2282238
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.13484999999999,
                    -20.227280000000007
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO REPUBLICA DE CROACIA",
                "POINT_X": -70.13485,
                "POINT_Y": -20.22728
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.14872700000004,
                    -20.225800000000035
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO POLITEC. JOSE GUTIERREZ DE LA FUEN",
                "POINT_X": -70.148727,
                "POINT_Y": -20.2258
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.14425658999998,
                    -20.22554016000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL EMMANUELITO",
                "POINT_X": -70.14425659,
                "POINT_Y": -20.22554016
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.13229800000005,
                    -20.22516599999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE SAN JOAQUIN",
                "POINT_X": -70.132298,
                "POINT_Y": -20.225166
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.14927000000002,
                    -20.22515900000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO TECNICO PROFESIONAL DE ADULTOS",
                "POINT_X": -70.14927,
                "POINT_Y": -20.225159
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.14849899999999,
                    -20.22513999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO ADVENTISTA DE IQUIQUE",
                "POINT_X": -70.148499,
                "POINT_Y": -20.22514
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.14817799999999,
                    -20.22463999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO ESCASCE",
                "POINT_X": -70.148178,
                "POINT_Y": -20.22464
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.14100599999998,
                    -20.22407900000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO PDTE. ANIBAL PINTO GARMENDIA.",
                "POINT_X": -70.141006,
                "POINT_Y": -20.224079
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.14997100000002,
                    -20.22388099999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO SALESIANO DE IQUIQUE",
                "POINT_X": -70.149971,
                "POINT_Y": -20.223881
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.14304400000002,
                    -20.223630999999983
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO IQUIQUE YOUNG SCHOOL",
                "POINT_X": -70.143044,
                "POINT_Y": -20.223631
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.144684,
                    -20.22362500000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL HAPPY DAY",
                "POINT_X": -70.144684,
                "POINT_Y": -20.223625
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.14456177000001,
                    -20.223577499999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL MIS PRIMEROS PASOS 2",
                "POINT_X": -70.14456177,
                "POINT_Y": -20.2235775
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.14423399999998,
                    -20.223458999999963
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO NORTH COLLEGE",
                "POINT_X": -70.144234,
                "POINT_Y": -20.223459
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.14475999999998,
                    -20.221810000000033
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE LENGUAJE KERIMA LTDA.",
                "POINT_X": -70.14476,
                "POINT_Y": -20.22181
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.13903800000003,
                    -20.221290999999994
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO HISPANO ITALIANA",
                "POINT_X": -70.139038,
                "POINT_Y": -20.221291
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.13816833000001,
                    -20.221096040000027
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC.EDUC.GRAL.BAS.Y DES.ART.VIOLETA PARRA",
                "POINT_X": -70.13816833,
                "POINT_Y": -20.22109604
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.15144299999994,
                    -20.22108999999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO SUPERIOR GABRIELA MISTRAL",
                "POINT_X": -70.151443,
                "POINT_Y": -20.22109
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.15292400000001,
                    -20.220738999999973
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO GOLDEN NORTH",
                "POINT_X": -70.152924,
                "POINT_Y": -20.220739
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.14630899999997,
                    -20.220659000000012
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO ACADEMIA TARAPACA ORELLA",
                "POINT_X": -70.146309,
                "POINT_Y": -20.220659
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.13459545999999,
                    -20.220467070000034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO HUANTAJAYA",
                "POINT_X": -70.13459546,
                "POINT_Y": -20.22046707
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.14624799999999,
                    -20.22039999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PAULA JARAQUEMADA ALQUIZAR",
                "POINT_X": -70.146248,
                "POINT_Y": -20.2204
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.15306099999998,
                    -20.220368999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "INST. COM. DE IQUIQUE BALDOMERO WOLNITZKY",
                "POINT_X": -70.153061,
                "POINT_Y": -20.220369
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.14224000000002,
                    -20.22034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "J.  I. MI MUNDO",
                "POINT_X": -70.14224,
                "POINT_Y": -20.22034
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.144112,
                    -20.220239999999983
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PLACIDO VILLARROEL",
                "POINT_X": -70.144112,
                "POINT_Y": -20.22024
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.14853099999998,
                    -20.220197999999975
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL Y SALA CUNA SAN FRANCISCO DE ASIS",
                "POINT_X": -70.148531,
                "POINT_Y": -20.220198
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.15331299999995,
                    -20.219810000000024
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO LIBERT. GRAL.BERNARDO O\u00b4HIGGINS",
                "POINT_X": -70.153313,
                "POINT_Y": -20.21981
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.14824999999999,
                    -20.21955499999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ACADEMIA IQUIQUE",
                "POINT_X": -70.14825,
                "POINT_Y": -20.219555
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.148323,
                    -20.219319999999982
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO BULNES",
                "POINT_X": -70.148323,
                "POINT_Y": -20.21932
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.15232799999998,
                    -20.219069999999988
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO NUSTA KORI",
                "POINT_X": -70.152328,
                "POINT_Y": -20.21907
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.14250300000002,
                    -20.218671000000015
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "SALA CUNA Y JARDIN INFANTIL PACHAKUTI",
                "POINT_X": -70.142503,
                "POINT_Y": -20.218671
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.14780399999995,
                    -20.218383999999986
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL TALPIOT",
                "POINT_X": -70.147804,
                "POINT_Y": -20.218384
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.14517199999996,
                    -20.217911000000015
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA CORONA SCHOOL",
                "POINT_X": -70.145172,
                "POINT_Y": -20.217911
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.13644000000001,
                    -20.217860999999964
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL DAELY",
                "POINT_X": -70.13644,
                "POINT_Y": -20.217861
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.14691199999996,
                    -20.217590000000015
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO BICENTENARIO DOMINGO SANTA MARIA DE IQQ.",
                "POINT_X": -70.146912,
                "POINT_Y": -20.21759
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.153381,
                    -20.216949
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO DEPORTIVO TEC. PROF. ELENA DUVAUCHELLE CABEZON",
                "POINT_X": -70.153381,
                "POINT_Y": -20.216949
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.14012999999997,
                    -20.21691500000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE LENGUAJE MOMENTOS PRECIOSOS",
                "POINT_X": -70.14013,
                "POINT_Y": -20.216915
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.142303,
                    -20.216020999999955
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO IRQIILLARIY",
                "POINT_X": -70.142303,
                "POINT_Y": -20.216021
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.13855700000002,
                    -20.215790000000027
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA FRANCISCO FORGIONE",
                "POINT_X": -70.138557,
                "POINT_Y": -20.21579
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.13577,
                    -20.215776000000027
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE LENGUAJE ANGELUZ",
                "POINT_X": -70.13577,
                "POINT_Y": -20.215776
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.154388,
                    -20.215579999999974
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO ATENEA",
                "POINT_X": -70.154388,
                "POINT_Y": -20.21558
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.13880920000001,
                    -20.21555327999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL D`STEPHANO",
                "POINT_X": -70.1388092,
                "POINT_Y": -20.21555328
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.13905300000002,
                    -20.215469000000027
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO LITTLE COLLEGE",
                "POINT_X": -70.139053,
                "POINT_Y": -20.215469
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.13810999999998,
                    -20.215338000000024
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "J.  I.  CAPULLITO",
                "POINT_X": -70.13811,
                "POINT_Y": -20.215338
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.14946999999995,
                    -20.215336000000036
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC.TRAST.DE LA COM.FLOR DE LIRIO",
                "POINT_X": -70.14947,
                "POINT_Y": -20.215336
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.15338,
                    -20.214958000000024
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL CONEJITO",
                "POINT_X": -70.15338,
                "POINT_Y": -20.214958
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.13879000000003,
                    -20.21494999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "AULA HOSPITALARIA SAN SEBASTIAN DE IQUIQUE",
                "POINT_X": -70.13879,
                "POINT_Y": -20.21495
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.15091,
                    -20.214559999999956
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL HAPPY GARDEN",
                "POINT_X": -70.15091,
                "POINT_Y": -20.21456
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.13585699999999,
                    -20.214479000000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA EDUARDO LLANOS",
                "POINT_X": -70.135857,
                "POINT_Y": -20.214479
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.14373016000003,
                    -20.213876719999995
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL EL LLAMITO",
                "POINT_X": -70.14373016,
                "POINT_Y": -20.21387672
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.14511900000002,
                    -20.213511000000025
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA CENTENARIO",
                "POINT_X": -70.145119,
                "POINT_Y": -20.213511
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.14469099999995,
                    -20.213474999999974
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL Y SALA CUNA POLILLITA DEL DESIERTO",
                "POINT_X": -70.144691,
                "POINT_Y": -20.213475
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.13844999999995,
                    -20.213223
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE LENGUAJE NUBE Y SOL",
                "POINT_X": -70.13845,
                "POINT_Y": -20.213223
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.14593506000003,
                    -20.21065520999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "J.I.SAINT MARGARET ROSE GARDEN",
                "POINT_X": -70.14593506,
                "POINT_Y": -20.21065521
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.14571399999996,
                    -20.210509999999964
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO SAN MARTIN",
                "POINT_X": -70.145714,
                "POINT_Y": -20.21051
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.14260101000005,
                    -20.210367199999965
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "J. I. ANATIRI",
                "POINT_X": -70.14260101,
                "POINT_Y": -20.2103672
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.145531,
                    -20.209088999999985
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO DIOCESANO OBISPO LABBE",
                "POINT_X": -70.145531,
                "POINT_Y": -20.209089
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.14578,
                    -20.208809999999993
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC.ESP.DE TRANS. DE LA COM. ARUSINA",
                "POINT_X": -70.14578,
                "POINT_Y": -20.20881
            }
        }
    ]
}