puntos = {
    "type": "FeatureCollection",
    "features": [
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.09531399999997,
                    -37.18171499999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16109",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Yungay",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO NUEVO HORIZONTE",
                "POINT_X": -72.095314,
                "POINT_Y": -37.181715
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.208832,
                    -37.180130000000034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16109",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Yungay",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PANGAL DEL LAJA",
                "POINT_X": -72.208832,
                "POINT_Y": -37.18013
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.167023,
                    -37.17456100000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16109",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Yungay",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA EL ROBLE",
                "POINT_X": -72.167023,
                "POINT_Y": -37.174561
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.07144200000002,
                    -37.161258999999966
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16109",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Yungay",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO CHOLGUAN",
                "POINT_X": -72.071442,
                "POINT_Y": -37.161259
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.95727400000001,
                    -37.153579000000015
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16109",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Yungay",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO EL LABRADOR",
                "POINT_X": -71.957274,
                "POINT_Y": -37.153579
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.18270899999996,
                    -37.13579899999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16109",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Yungay",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO CAMPANARIO",
                "POINT_X": -72.182709,
                "POINT_Y": -37.135799
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.18660699999998,
                    -37.13148100000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16109",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Yungay",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE PINARES Y ESCUELA B\u00c1SICA PINARES",
                "POINT_X": -72.186607,
                "POINT_Y": -37.131481
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.88025700000003,
                    -37.12733100000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16109",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Yungay",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LOS MAYOS",
                "POINT_X": -71.880257,
                "POINT_Y": -37.127331
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.91242572499998,
                    -37.12200060499996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16109",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Yungay",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO JOSE TORIBIO MEDINA",
                "POINT_X": -71.912425725,
                "POINT_Y": -37.122000605
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.019447,
                    -37.121051999999985
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16109",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Yungay",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA FERNANDO BAQUEDANO",
                "POINT_X": -72.019447,
                "POINT_Y": -37.121052
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.02461242999999,
                    -37.12102508999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16109",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Yungay",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA B\u00c1SICA ADULTOS YUNGAY",
                "POINT_X": -72.02461243,
                "POINT_Y": -37.12102509
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.01985899999998,
                    -37.11943099999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16109",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Yungay",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO DE YUNGAY",
                "POINT_X": -72.019859,
                "POINT_Y": -37.119431
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.13423199999997,
                    -37.103850999999985
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16109",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Yungay",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA SAN MIGUEL DE ITATA",
                "POINT_X": -72.134232,
                "POINT_Y": -37.103851
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.80518300000003,
                    -37.098450000000035
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16109",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Yungay",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA SANTA IRMA",
                "POINT_X": -71.805183,
                "POINT_Y": -37.09845
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.69850158999998,
                    -37.09607315000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16109",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Yungay",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA EL AVELLANO",
                "POINT_X": -71.69850159,
                "POINT_Y": -37.09607315
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.14200000000001,
                    -37.09497149999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16109",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Yungay",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE LENGUAJE MANANTIAL",
                "POINT_X": -72.142,
                "POINT_Y": -37.0949715
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.9037665,
                    -37.08270405999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16109",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Yungay",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO SAN JOSE",
                "POINT_X": -71.9037665,
                "POINT_Y": -37.08270406
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.02675599999998,
                    -37.08248899999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16109",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Yungay",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA SAN LUIS",
                "POINT_X": -72.026756,
                "POINT_Y": -37.082489
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.84089699999996,
                    -37.080729999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16109",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Yungay",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LOS LAURELES",
                "POINT_X": -71.840897,
                "POINT_Y": -37.08073
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.970078,
                    -37.08056999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16109",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Yungay",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PALLAHUALA",
                "POINT_X": -71.970078,
                "POINT_Y": -37.08057
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.18903399999998,
                    -37.07798000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16109",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Yungay",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA RANCHILLOS",
                "POINT_X": -72.189034,
                "POINT_Y": -37.07798
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.10845199999997,
                    -37.06190100000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16109",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Yungay",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LOS PUQUIOS",
                "POINT_X": -72.108452,
                "POINT_Y": -37.061901
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.91243700000003,
                    -37.047210999999955
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16105",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Pemuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA EL CIPRES",
                "POINT_X": -71.912437,
                "POINT_Y": -37.047211
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.853049,
                    -37.029154000000005
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16105",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Pemuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO SAN MARCOS",
                "POINT_X": -71.853049,
                "POINT_Y": -37.029154
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.045929,
                    -37.026840000000036
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16105",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Pemuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA JOSE FRANCISCO ZAPATA DOMINGUEZ",
                "POINT_X": -72.045929,
                "POINT_Y": -37.02684
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.96559899999997,
                    -37.02415100000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16105",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Pemuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA CANELILLO",
                "POINT_X": -71.965599,
                "POINT_Y": -37.024151
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.85516400000003,
                    -37.02088200000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16105",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Pemuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA JOS\u00c9 REN\u00c9 SALGADO",
                "POINT_X": -71.855164,
                "POINT_Y": -37.020882
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.74462100000002,
                    -37.01636899999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16105",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Pemuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA MONTE EL LEON",
                "POINT_X": -71.744621,
                "POINT_Y": -37.016369
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.18200699999997,
                    -37.010207999999956
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16105",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Pemuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA SALTO DE DANICALQUI",
                "POINT_X": -72.182007,
                "POINT_Y": -37.010208
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.87639104999998,
                    -37.00971103999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16105",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Pemuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO CARMELA CARVAJAL DE PRAT",
                "POINT_X": -71.87639105,
                "POINT_Y": -37.00971104
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.840157,
                    -36.990828999999955
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16104",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "El Carmen",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA CHAMIZAL",
                "POINT_X": -71.840157,
                "POINT_Y": -36.990829
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.766006,
                    -36.98769000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16104",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "El Carmen",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA SAN JOSE SUR",
                "POINT_X": -71.766006,
                "POINT_Y": -36.98769
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.100716,
                    -36.97822999999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16105",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Pemuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARD\u00cdN INFANTIL Y ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE AGUA DE PEUMO",
                "POINT_X": -72.100716,
                "POINT_Y": -36.97823
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.102135,
                    -36.976498000000014
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16105",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Pemuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO PARTICULAR PEMUCO",
                "POINT_X": -72.102135,
                "POINT_Y": -36.976498
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.10162399999999,
                    -36.97597899999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16105",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Pemuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DAFNE ELVIRA ZAPATA ROZAS",
                "POINT_X": -72.101624,
                "POINT_Y": -36.975979
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.925445835,
                    -36.97343250000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16104",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "El Carmen",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO SAN ALBERTO HURTADO",
                "POINT_X": -71.925445835,
                "POINT_Y": -36.9734325
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.10059400000003,
                    -36.96815100000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16105",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Pemuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO POLIVALENTE TOM\u00c1S ARNALDO HERRERA VEGA",
                "POINT_X": -72.100594,
                "POINT_Y": -36.968151
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.979477,
                    -36.95786999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16104",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "El Carmen",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA MATA REDONDA",
                "POINT_X": -71.979477,
                "POINT_Y": -36.95787
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.25375400000001,
                    -36.955840999999964
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16105",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Pemuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA VALLE HERMOSO",
                "POINT_X": -72.253754,
                "POINT_Y": -36.955841
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.30388599999999,
                    -36.94501900000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16105",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Pemuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA VILLA SAN PEDRO",
                "POINT_X": -72.303886,
                "POINT_Y": -36.945019
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.35208899999995,
                    -36.93804900000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16105",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Pemuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA GENERAL CRUZ",
                "POINT_X": -72.352089,
                "POINT_Y": -36.938049
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.87262700000002,
                    -36.932072000000005
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16104",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "El Carmen",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BERNARDINO MUNOZ GONZALEZ",
                "POINT_X": -71.872627,
                "POINT_Y": -36.932072
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.74371300000004,
                    -36.932048999999964
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16104",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "El Carmen",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA SAN RICAEL",
                "POINT_X": -71.743713,
                "POINT_Y": -36.932049
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.47921999999997,
                    -36.919810000000005
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16106",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Pinto",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE PINTO Y APRENDO",
                "POINT_X": -71.47922,
                "POINT_Y": -36.91981
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.80341300000003,
                    -36.916889
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16104",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "El Carmen",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA CAPILLA NORTE",
                "POINT_X": -71.803413,
                "POINT_Y": -36.916889
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.80299400000001,
                    -36.91622900000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16104",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "El Carmen",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LUIS TEODORO ORTEGA OYARCE",
                "POINT_X": -71.802994,
                "POINT_Y": -36.916229
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.48002599999995,
                    -36.91057999999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16106",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Pinto",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA CENTRO ECOEDUCATIVO LAS TRANCAS",
                "POINT_X": -71.480026,
                "POINT_Y": -36.91058
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.02991499999997,
                    -36.90787000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16104",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "El Carmen",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE MI ANGEL",
                "POINT_X": -72.029915,
                "POINT_Y": -36.90787
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.45029219000003,
                    -36.90339012999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16106",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Pinto",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR EL BOSQUE",
                "POINT_X": -71.45029219,
                "POINT_Y": -36.90339013
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.75863600000002,
                    -36.90219099999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16104",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "El Carmen",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA VERGARA",
                "POINT_X": -71.758636,
                "POINT_Y": -36.902191
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.38054700000002,
                    -36.90055099999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16107",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Quill\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA LIUCURA BAJO",
                "POINT_X": -72.380547,
                "POINT_Y": -36.900551
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.03064,
                    -36.90020399999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16104",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "El Carmen",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE MUNICIPAL EL CARMEN",
                "POINT_X": -72.03064,
                "POINT_Y": -36.900204
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.03005999999998,
                    -36.89958999999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16104",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "El Carmen",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA VIRGEN DEL CARMEN",
                "POINT_X": -72.03006,
                "POINT_Y": -36.89959
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.80399199499998,
                    -36.89885923499999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16104",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "El Carmen",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO SANTA CRUZ",
                "POINT_X": -71.803991995,
                "POINT_Y": -36.898859235
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.03090699999998,
                    -36.898689000000026
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16104",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "El Carmen",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ELISE MOTTART",
                "POINT_X": -72.030907,
                "POINT_Y": -36.898689
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.02127799999997,
                    -36.898548
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16104",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "El Carmen",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO HALCONES DEL CARMEN",
                "POINT_X": -72.021278,
                "POINT_Y": -36.898548
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.03109699999999,
                    -36.898529000000025
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16104",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "El Carmen",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO POLIVALENTE JUVENAL HERN\u00c1NDEZ JAQUE",
                "POINT_X": -72.031097,
                "POINT_Y": -36.898529
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.31709300000001,
                    -36.89791099999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16105",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Pemuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ARTURO MATTE ALESSANDRI",
                "POINT_X": -72.317093,
                "POINT_Y": -36.897911
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.02677199999998,
                    -36.89718999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16104",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "El Carmen",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LAS HORMIGAS",
                "POINT_X": -72.026772,
                "POINT_Y": -36.89719
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.03275299999996,
                    -36.896857999999966
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16104",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "El Carmen",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA MAIPO",
                "POINT_X": -72.032753,
                "POINT_Y": -36.896858
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.929802,
                    -36.89683899999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16104",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "El Carmen",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA NAVIDAD-TREHUALEMU",
                "POINT_X": -71.929802,
                "POINT_Y": -36.896839
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.42900099999997,
                    -36.893631000000035
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16107",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Quill\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PEDRO ENRIQUE TORRES SABELLE",
                "POINT_X": -72.429001,
                "POINT_Y": -36.893631
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.94057850000002,
                    -36.89062899999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16104",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "El Carmen",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA SANTA ROSA",
                "POINT_X": -71.9405785,
                "POINT_Y": -36.890629
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.09249,
                    -36.88954999999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16108",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "San Ignacio",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE CUMBRES DE SAN IGNACIO",
                "POINT_X": -72.09249,
                "POINT_Y": -36.88955
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.21726950000001,
                    -36.883203500000036
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16102",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Bulnes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA SANTA ADRIANA",
                "POINT_X": -72.2172695,
                "POINT_Y": -36.8832035
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.244011,
                    -36.88251100000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16102",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Bulnes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LOS TILOS JOS\u00c9 ANDRADES V\u00c1SQUEZ",
                "POINT_X": -72.244011,
                "POINT_Y": -36.882511
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.09345999999996,
                    -36.880797999999956
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16108",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "San Ignacio",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO PUEBLO SECO",
                "POINT_X": -72.09346,
                "POINT_Y": -36.880798
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.093643,
                    -36.88045899999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16108",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "San Ignacio",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA PUEBLO SECO",
                "POINT_X": -72.093643,
                "POINT_Y": -36.880459
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.04663099999999,
                    -36.875938000000005
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16108",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "San Ignacio",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LAS QUILAS",
                "POINT_X": -72.046631,
                "POINT_Y": -36.875938
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.96742199999998,
                    -36.862349999999985
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16104",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "El Carmen",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DEL CARMEN SAN MART\u00cdN OT\u00c1ROLA",
                "POINT_X": -71.967422,
                "POINT_Y": -36.86235
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.80187199999997,
                    -36.85913100000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16104",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "El Carmen",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE SAN VICENTE ALTO",
                "POINT_X": -71.801872,
                "POINT_Y": -36.859131
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.64404299999995,
                    -36.856049
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16106",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Pinto",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA JAVIER JARPA SOTOMAYOR",
                "POINT_X": -71.644043,
                "POINT_Y": -36.856049
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.96958899999996,
                    -36.850020999999956
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16108",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "San Ignacio",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA SANTA JUANA",
                "POINT_X": -71.969589,
                "POINT_Y": -36.850021
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.137077,
                    -36.84719100000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16108",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "San Ignacio",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA JOS\u00c9 HUMBERTO BARRERA BARRERA",
                "POINT_X": -72.137077,
                "POINT_Y": -36.847191
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.06878699999999,
                    -36.84641999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16108",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "San Ignacio",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA CALLE ALEGRE",
                "POINT_X": -72.068787,
                "POINT_Y": -36.84642
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.65778400000002,
                    -36.84539000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16106",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Pinto",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA JOSE TOHA SOLDEVILLA",
                "POINT_X": -71.657784,
                "POINT_Y": -36.84539
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.23729700000003,
                    -36.84360900000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16102",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Bulnes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA MILAHUE",
                "POINT_X": -72.237297,
                "POINT_Y": -36.843609
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.80211600000001,
                    -36.842830999999954
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16104",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "El Carmen",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BALSA ZAPALLAR",
                "POINT_X": -71.802116,
                "POINT_Y": -36.842831
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.10182200000003,
                    -36.84128200000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16108",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "San Ignacio",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO POLITECNICO VICTOR JARA",
                "POINT_X": -72.101822,
                "POINT_Y": -36.841282
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.43118300000003,
                    -36.83272899999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16107",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Quill\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA EL CASINO",
                "POINT_X": -72.431183,
                "POINT_Y": -36.832729
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.08711199999999,
                    -36.83224100000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16108",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "San Ignacio",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LOURDES",
                "POINT_X": -72.087112,
                "POINT_Y": -36.832241
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.728111,
                    -36.830059000000034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16106",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Pinto",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA VALLE DE ATACALCO",
                "POINT_X": -71.728111,
                "POINT_Y": -36.830059
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.33306099999996,
                    -36.82894900000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16102",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Bulnes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA EL PALPAL DE SANTA CLARA",
                "POINT_X": -72.333061,
                "POINT_Y": -36.828949
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.46215799999999,
                    -36.82221999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16107",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Quill\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA HUACAMALA",
                "POINT_X": -72.462158,
                "POINT_Y": -36.82222
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.32739999999998,
                    -36.819981
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16102",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Bulnes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA PUEBLO SECO SANTA CLARA",
                "POINT_X": -72.3274,
                "POINT_Y": -36.819981
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.89511900000002,
                    -36.81872899999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16108",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "San Ignacio",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA MAYULERMO",
                "POINT_X": -71.895119,
                "POINT_Y": -36.818729
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.71739200000005,
                    -36.81703900000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16106",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Pinto",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA NIDO DE GOLONDRINAS",
                "POINT_X": -71.717392,
                "POINT_Y": -36.817039
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.33753949999996,
                    -36.815730999999985
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16102",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Bulnes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO SAN ANDRES",
                "POINT_X": -72.3375395,
                "POINT_Y": -36.815731
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.96082300000003,
                    -36.815479
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16108",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "San Ignacio",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA MAR\u00cdA LUISA ESPINOZA RUIZ",
                "POINT_X": -71.960823,
                "POINT_Y": -36.815479
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.28949550000002,
                    -36.81197750000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16102",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Bulnes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE FANTASIA",
                "POINT_X": -72.2894955,
                "POINT_Y": -36.8119775
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.24372900000002,
                    -36.81023000000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16102",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Bulnes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA EL CARACOL",
                "POINT_X": -72.243729,
                "POINT_Y": -36.81023
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.81333900000001,
                    -36.80470999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16106",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Pinto",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA EL RODEO",
                "POINT_X": -71.813339,
                "POINT_Y": -36.80471
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.15249599999999,
                    -36.80366099999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16102",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Bulnes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA CANTA RANA",
                "POINT_X": -72.152496,
                "POINT_Y": -36.803661
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.03208899999998,
                    -36.80004899999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16108",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "San Ignacio",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO POLIT\u00c9CNICO MAR\u00cdA WARD",
                "POINT_X": -72.032089,
                "POINT_Y": -36.800049
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.02990700000002,
                    -36.79928600000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16108",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "San Ignacio",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO MANUEL JESUS ORTIZ",
                "POINT_X": -72.029907,
                "POINT_Y": -36.799286
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.833641,
                    -36.79132100000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16106",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Pinto",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA HECTOR MANUEL ARIAS CORTES",
                "POINT_X": -71.833641,
                "POINT_Y": -36.791321
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.11077899999995,
                    -36.78895999999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16108",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "San Ignacio",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA COLTON VARIANTE",
                "POINT_X": -72.110779,
                "POINT_Y": -36.78896
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.209053,
                    -36.78759000000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16102",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Bulnes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA EVARISTA OGALDE ORTEGA",
                "POINT_X": -72.209053,
                "POINT_Y": -36.78759
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.92736799999997,
                    -36.78730000000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16108",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "San Ignacio",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA SELVA NEGRA",
                "POINT_X": -71.927368,
                "POINT_Y": -36.7873
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.157784,
                    -36.779048999999986
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16102",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Bulnes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA COLTON QUILLAY",
                "POINT_X": -72.157784,
                "POINT_Y": -36.779049
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.43659200000002,
                    -36.77254899999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16107",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Quill\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA PASO EL ROBLE",
                "POINT_X": -72.436592,
                "POINT_Y": -36.772549
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.21779599999996,
                    -36.762488999999995
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16102",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Bulnes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RINCONADA DE COLTON",
                "POINT_X": -72.217796,
                "POINT_Y": -36.762489
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.95735899999994,
                    -36.761470999999965
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16106",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Pinto",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA SANTA EDUVIGES",
                "POINT_X": -71.957359,
                "POINT_Y": -36.761471
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.91378000000003,
                    -36.75883899999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16106",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Pinto",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LA MONTANA",
                "POINT_X": -71.91378,
                "POINT_Y": -36.758839
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.39914699999996,
                    -36.75801100000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16102",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Bulnes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BATALLA DEL ROBLE",
                "POINT_X": -72.399147,
                "POINT_Y": -36.758011
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.47836999999996,
                    -36.75437999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16107",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Quill\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE LENGUAJE EL VALLE",
                "POINT_X": -72.47837,
                "POINT_Y": -36.75438
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.47525000000002,
                    -36.75223900000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16107",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Quill\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA B\u00c1SICA LAGUNA AVENDA\u00d1O",
                "POINT_X": -72.47525,
                "POINT_Y": -36.752239
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.47519699999998,
                    -36.751300999999955
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16107",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Quill\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO POLIVALENTE LUIS CRUZ MARTINEZ",
                "POINT_X": -72.475197,
                "POINT_Y": -36.751301
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.47846200000004,
                    -36.75093800000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16107",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Quill\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA B\u00c1SICA AMANDA CH\u00c1VEZ NAVARRETE",
                "POINT_X": -72.478462,
                "POINT_Y": -36.750938
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.46882599999998,
                    -36.75071
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16107",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Quill\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA B\u00c1SICA PUERTO LOS FRUTALES DE COYANCO",
                "POINT_X": -72.468826,
                "POINT_Y": -36.75071
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.287956,
                    -36.74866100000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16102",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Bulnes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA CELIA URRUTIA PRIETO",
                "POINT_X": -72.287956,
                "POINT_Y": -36.748661
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.47485400000002,
                    -36.746268999999984
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16107",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Quill\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA HEROES DEL ITATA",
                "POINT_X": -72.474854,
                "POINT_Y": -36.746269
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.30010223,
                    -36.74539947999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16102",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Bulnes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO POLIVALENTE ADULTOS DE ITATA",
                "POINT_X": -72.30010223,
                "POINT_Y": -36.74539948
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.47573899999998,
                    -36.74494900000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16107",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Quill\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO QUILL\u00d3N",
                "POINT_X": -72.475739,
                "POINT_Y": -36.744949
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.29705999999999,
                    -36.744600000000005
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16102",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Bulnes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE LENGUAJE BULNES",
                "POINT_X": -72.29706,
                "POINT_Y": -36.7446
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.29659000000001,
                    -36.74354999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16102",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Bulnes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE RINC\u00d3N DEL SABER",
                "POINT_X": -72.29659,
                "POINT_Y": -36.74355
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.29907200000002,
                    -36.74309200000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16102",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Bulnes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO SANTA CRUZ DE LARQUI",
                "POINT_X": -72.299072,
                "POINT_Y": -36.743092
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.30160899999997,
                    -36.74179200000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16102",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Bulnes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE ELUNEY",
                "POINT_X": -72.301609,
                "POINT_Y": -36.741792
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.30056999999998,
                    -36.74107700000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16102",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Bulnes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA B\u00c1SICA Y TECNOL\u00d3GICA DIFERENCIAL LAURA VICU\u00d1A",
                "POINT_X": -72.30057,
                "POINT_Y": -36.741077
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.29966699999997,
                    -36.740348999999995
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16102",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Bulnes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO SAN ESTEBAN DE BULNES",
                "POINT_X": -72.299667,
                "POINT_Y": -36.740349
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.47136699999999,
                    -36.74005899999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16107",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Quill\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE Y COLEGIO B\u00c1SICO CUMBRES DEL VALLE COLLEGE",
                "POINT_X": -72.471367,
                "POINT_Y": -36.740059
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.30420699999999,
                    -36.73912800000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16102",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Bulnes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO TECNICO PROFESIONAL SAN ESTEBAN",
                "POINT_X": -72.304207,
                "POINT_Y": -36.739128
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.30761699999996,
                    -36.73878100000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16102",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Bulnes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO TERESA DE LOS ANDES",
                "POINT_X": -72.307617,
                "POINT_Y": -36.738781
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.30233799999999,
                    -36.738621000000016
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16102",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Bulnes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA EDUARDO FREI MONTALBA",
                "POINT_X": -72.302338,
                "POINT_Y": -36.738621
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.29695100000004,
                    -36.73856000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16102",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Bulnes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO MANUEL BULNES",
                "POINT_X": -72.296951,
                "POINT_Y": -36.73856
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.46762000000001,
                    -36.73689999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16107",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Quill\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE LENGUAJE ALMENDRA",
                "POINT_X": -72.46762,
                "POINT_Y": -36.7369
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.84159900000003,
                    -36.72427000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16106",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Pinto",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA JUAN JORGE",
                "POINT_X": -71.841599,
                "POINT_Y": -36.72427
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.27043914999997,
                    -36.72210693000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16102",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Bulnes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LOS ESTANQUES",
                "POINT_X": -72.27043915,
                "POINT_Y": -36.72210693
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.88677495000002,
                    -36.717092209999954
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16106",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Pinto",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO CRISTIANO BELEN",
                "POINT_X": -71.88677495,
                "POINT_Y": -36.71709221
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.200691,
                    -36.708618000000016
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16103",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n Viejo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA LLOLLINCO",
                "POINT_X": -72.200691,
                "POINT_Y": -36.708618
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.892052,
                    -36.70542900000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16106",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Pinto",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PUERTA DE LA CORDILLERA",
                "POINT_X": -71.892052,
                "POINT_Y": -36.705429
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.89025100000003,
                    -36.70467000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16106",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Pinto",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO FRANCISCO DE ASIS",
                "POINT_X": -71.890251,
                "POINT_Y": -36.70467
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.89409600000002,
                    -36.704169999999955
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16106",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Pinto",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO POLIT\u00c9CNICO JOS\u00c9 MANUEL PINTO ARIAS",
                "POINT_X": -71.894096,
                "POINT_Y": -36.70417
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.95899302999996,
                    -36.69890860000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16106",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Pinto",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "MASTER COLLEGE",
                "POINT_X": -71.95899303,
                "POINT_Y": -36.6989086
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.3513605,
                    -36.685960999999956
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16103",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n Viejo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA SAN RAMON",
                "POINT_X": -72.3513605,
                "POINT_Y": -36.685961
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.146767,
                    -36.67739099999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16103",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n Viejo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA QUILMO",
                "POINT_X": -72.146767,
                "POINT_Y": -36.677391
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.28389000000001,
                    -36.67370999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16103",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n Viejo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA RUCAPEQUEN",
                "POINT_X": -72.28389,
                "POINT_Y": -36.67371
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.96946000000003,
                    -36.663872
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LOS JARDINES DE LAUTARO",
                "POINT_X": -71.96946,
                "POINT_Y": -36.663872
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.41240700000002,
                    -36.65109999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA QUINCHAMALI",
                "POINT_X": -72.412407,
                "POINT_Y": -36.6511
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.21778900000001,
                    -36.64672099999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16103",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n Viejo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA NEBUCO",
                "POINT_X": -72.217789,
                "POINT_Y": -36.646721
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.44409899999997,
                    -36.64514900000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA CONFLUENCIA",
                "POINT_X": -72.444099,
                "POINT_Y": -36.645149
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.08192000000003,
                    -36.641589999999965
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL Y ESCUELA DE LENGUAJE PRIMEROS PASOS",
                "POINT_X": -72.08192,
                "POINT_Y": -36.64159
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.99488800000003,
                    -36.63888900000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR LAS MARIPOSAS",
                "POINT_X": -71.994888,
                "POINT_Y": -36.638889
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.99511699999998,
                    -36.63874800000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO ADVENTISTA DE CHILE",
                "POINT_X": -71.995117,
                "POINT_Y": -36.638748
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.13115300000004,
                    -36.63768599999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16103",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n Viejo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE PASAPALABRAS",
                "POINT_X": -72.131153,
                "POINT_Y": -36.637686
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.23029299999996,
                    -36.63765000000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16103",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n Viejo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA LOS COLIGUES",
                "POINT_X": -72.230293,
                "POINT_Y": -36.63765
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.08268999999996,
                    -36.63255699999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL ZAPATITO JUGUETON",
                "POINT_X": -72.08269,
                "POINT_Y": -36.632557
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.13636799999995,
                    -36.63211100000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16103",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n Viejo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO TOMAS LAGO",
                "POINT_X": -72.136368,
                "POINT_Y": -36.632111
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.03502699999999,
                    -36.63190800000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE Y ESCUELA BASICA MY COLLEGE",
                "POINT_X": -72.035027,
                "POINT_Y": -36.631908
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.13426199999996,
                    -36.63182799999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16103",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n Viejo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO CRISTIANO HOREB",
                "POINT_X": -72.134262,
                "POINT_Y": -36.631828
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.09307100000001,
                    -36.63061900000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO HISPANO AMERICANO RIO VIEJO",
                "POINT_X": -72.093071,
                "POINT_Y": -36.630619
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.05339100000003,
                    -36.62904000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO ALC\u00c1ZARES DE \u00d1UBLE",
                "POINT_X": -72.053391,
                "POINT_Y": -36.62904
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.129433,
                    -36.62879200000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16103",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n Viejo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO SAN FERNANDO CHILL\u00c1N VIEJO",
                "POINT_X": -72.129433,
                "POINT_Y": -36.628792
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.057327,
                    -36.627940999999964
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO CIUDAD EDUCATIVA",
                "POINT_X": -72.057327,
                "POINT_Y": -36.627941
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.13263699999999,
                    -36.627739000000034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16103",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n Viejo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO SAN VALENTIN",
                "POINT_X": -72.132637,
                "POINT_Y": -36.627739
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.09342999999996,
                    -36.62715099999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO LIBERTADOR BERNARDO O\u00b4HIGGINS RIQUELME",
                "POINT_X": -72.09343,
                "POINT_Y": -36.627151
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.08721200000001,
                    -36.62714000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA RAM\u00d3N VINAY SEP\u00daLVEDA",
                "POINT_X": -72.087212,
                "POINT_Y": -36.62714
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.13336999999997,
                    -36.626880000000014
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16103",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n Viejo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO 20 DE AGOSTO",
                "POINT_X": -72.13337,
                "POINT_Y": -36.62688
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.99541978999999,
                    -36.626679100000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA LEONARDO DA VINCI",
                "POINT_X": -71.99541979,
                "POINT_Y": -36.6266791
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.07811700000003,
                    -36.62548099999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO SYDNEY COLLEGE",
                "POINT_X": -72.078117,
                "POINT_Y": -36.625481
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.11636400000003,
                    -36.62443199999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA LAS CANOAS",
                "POINT_X": -72.116364,
                "POINT_Y": -36.624432
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.08648699999998,
                    -36.623619000000026
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO COYAM",
                "POINT_X": -72.086487,
                "POINT_Y": -36.623619
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.07923100000002,
                    -36.623580999999994
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO SAN FERNANDO T.P.",
                "POINT_X": -72.079231,
                "POINT_Y": -36.623581
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.12512999999996,
                    -36.62355
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16103",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n Viejo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO POLIVALENTE JUAN PACHECO ALTAMIRANO",
                "POINT_X": -72.12513,
                "POINT_Y": -36.62355
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.13834400000002,
                    -36.62276799999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16103",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n Viejo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA CHILLAN VIEJO",
                "POINT_X": -72.138344,
                "POINT_Y": -36.622768
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.12847,
                    -36.62267999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16103",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n Viejo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE SAN DAMIAN",
                "POINT_X": -72.12847,
                "POINT_Y": -36.62268
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.10252400000003,
                    -36.62103999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA B\u00c1SICA ROSITA O\u00b4HIGGINS RIQUELME",
                "POINT_X": -72.102524,
                "POINT_Y": -36.62104
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.10664400000005,
                    -36.62102899999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "SEBASTIAN SCHOOL",
                "POINT_X": -72.106644,
                "POINT_Y": -36.621029
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.07714100000001,
                    -36.62099100000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO PARROQUIAL SAN JOSE",
                "POINT_X": -72.077141,
                "POINT_Y": -36.620991
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.11321999999996,
                    -36.61956000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESP.DIF.CENTRO EDUCATIVO INTEGRAL LOS NARANJOS",
                "POINT_X": -72.11322,
                "POINT_Y": -36.61956
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.11366271999998,
                    -36.61914443999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL LAS ACACIAS",
                "POINT_X": -72.11366272,
                "POINT_Y": -36.61914444
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.13281,
                    -36.61865200000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16103",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n Viejo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "CENTRO DE CAPACITACI\u00d3N LABORAL BERNARDO O`HIGGINS",
                "POINT_X": -72.13281,
                "POINT_Y": -36.618652
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.07865900000003,
                    -36.618610000000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO PARTICULAR EVANG\u00c9LICO BETANIA",
                "POINT_X": -72.078659,
                "POINT_Y": -36.61861
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.07906299999996,
                    -36.61811100000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO POLIVALENTE MARTA COLVIN ANDRADE",
                "POINT_X": -72.079063,
                "POINT_Y": -36.618111
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.120079,
                    -36.617661
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA EL TEJAR",
                "POINT_X": -72.120079,
                "POINT_Y": -36.617661
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.13121799999999,
                    -36.61691999999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16103",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n Viejo",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO TECNOLOGICO DARIO SALAS",
                "POINT_X": -72.131218,
                "POINT_Y": -36.61692
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.12247500000001,
                    -36.61641700000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA DE PARVULOS Y ESC.ESP.LENG.DIVINO MAESTRO",
                "POINT_X": -72.122475,
                "POINT_Y": -36.616417
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.11451699999998,
                    -36.616118999999955
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA JOSE MARIA CARO RODRIGUEZ",
                "POINT_X": -72.114517,
                "POINT_Y": -36.616119
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.075684,
                    -36.61518099999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA EVANG\u00c9LICA BETH-EL",
                "POINT_X": -72.075684,
                "POINT_Y": -36.615181
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.13166800000002,
                    -36.614978999999956
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA PARTICULAR EL LIBERTADOR",
                "POINT_X": -72.131668,
                "POINT_Y": -36.614979
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.09172058000001,
                    -36.61475371999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA PARVULARIA FEDERICO FROEBEL",
                "POINT_X": -72.09172058,
                "POINT_Y": -36.61475372
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.08421999999999,
                    -36.61449399999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARD\u00cdN INFANTIL EBEN-EZER",
                "POINT_X": -72.08422,
                "POINT_Y": -36.614494
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.11665299999996,
                    -36.61397200000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO SAGRADO CORAZ\u00d3N DE JES\u00daS",
                "POINT_X": -72.116653,
                "POINT_Y": -36.613972
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.11464699999999,
                    -36.612690000000015
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO MARTIN RUIZ DE GAMBOA",
                "POINT_X": -72.114647,
                "POINT_Y": -36.61269
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.10108000000001,
                    -36.61226700000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DIFERENCIAL AVANZANDO JUNTOS",
                "POINT_X": -72.10108,
                "POINT_Y": -36.612267
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.10436199999995,
                    -36.612190000000034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA LOS HEROES",
                "POINT_X": -72.104362,
                "POINT_Y": -36.61219
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.11914100000003,
                    -36.61175200000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA LA CASTILLA",
                "POINT_X": -72.119141,
                "POINT_Y": -36.611752
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.10567,
                    -36.61126299999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARD\u00cdN INFANTIL PINTITAS",
                "POINT_X": -72.10567,
                "POINT_Y": -36.611263
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.10592,
                    -36.61114999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "CENTRO DE EDUCACION DE ADULTOS INTECH",
                "POINT_X": -72.10592,
                "POINT_Y": -36.61115
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.10582700000003,
                    -36.61013000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO COMEWEALTH SCHOOL",
                "POINT_X": -72.105827,
                "POINT_Y": -36.61013
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.10671299999997,
                    -36.609915
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE EXPRESIONES",
                "POINT_X": -72.106713,
                "POINT_Y": -36.609915
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.13990800000002,
                    -36.60987899999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA MARIA AMALIA SAAVEDRA MARTINEZ",
                "POINT_X": -72.139908,
                "POINT_Y": -36.609879
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.10588050000001,
                    -36.60955199999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO DE ADULTOS ANDRES BELLO",
                "POINT_X": -72.1058805,
                "POINT_Y": -36.609552
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.08182,
                    -36.60929500000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE TIEMPO NUEVO",
                "POINT_X": -72.08182,
                "POINT_Y": -36.609295
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.27411699999999,
                    -36.60913099999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA 27 DE ABRIL",
                "POINT_X": -72.274117,
                "POINT_Y": -36.609131
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.11060299999995,
                    -36.609009
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA JUAN MADRID AZOLA",
                "POINT_X": -72.110603,
                "POINT_Y": -36.609009
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.14597300000003,
                    -36.60886000000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ANEXO COME WEALTH SCHOOL",
                "POINT_X": -72.145973,
                "POINT_Y": -36.60886
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.134666,
                    -36.608598000000015
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE ANIDAPALABRAS",
                "POINT_X": -72.134666,
                "POINT_Y": -36.608598
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.11020999999994,
                    -36.60856600000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "CENTRO DE CAPACITACI\u00d3N Y ESTUDIOS LABORALES UNPADE",
                "POINT_X": -72.11021,
                "POINT_Y": -36.608566
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.08828550000001,
                    -36.60854499999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO SAN FERNANDO",
                "POINT_X": -72.0882855,
                "POINT_Y": -36.608545
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.09827000000004,
                    -36.60834500000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DIFERENCIAL CENTRO DE RECURSOS PERSEVERA",
                "POINT_X": -72.09827,
                "POINT_Y": -36.608345
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.10772700000003,
                    -36.60805099999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO NARCISO TONDREAU",
                "POINT_X": -72.107727,
                "POINT_Y": -36.608051
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.097267,
                    -36.60792899999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO DE LA PURISIMA CONCEPCION",
                "POINT_X": -72.097267,
                "POINT_Y": -36.607929
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.09653500000002,
                    -36.60782200000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO CREACI\u00d3N",
                "POINT_X": -72.096535,
                "POINT_Y": -36.607822
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.09564000000003,
                    -36.60772999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "CENTRO DE ESTUDIO LA ARAUCANA",
                "POINT_X": -72.09564,
                "POINT_Y": -36.60773
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.09699199999999,
                    -36.607445000000006
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO CREACI\u00d3N CHILL\u00c1N",
                "POINT_X": -72.096992,
                "POINT_Y": -36.607445
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.107338,
                    -36.60716999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO BICENTENARIO MARTA BRUNET C\u00c1RAVES",
                "POINT_X": -72.107338,
                "POINT_Y": -36.60717
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.12770099999996,
                    -36.607127999999975
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA REPUBLICA DE PORTUGAL",
                "POINT_X": -72.127701,
                "POINT_Y": -36.607128
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.10102100000002,
                    -36.60681899999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO POLIVALENTE PADRE ALBERTO HURTADO",
                "POINT_X": -72.101021,
                "POINT_Y": -36.606819
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.10527801999999,
                    -36.60680388999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO VIDA NUEVA",
                "POINT_X": -72.10527802,
                "POINT_Y": -36.60680389
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.09896000000002,
                    -36.606518000000044
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA DIFERENCIAL EL ROBLE",
                "POINT_X": -72.09896,
                "POINT_Y": -36.606518
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.09889,
                    -36.60646400000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE TORTUGUITA",
                "POINT_X": -72.09889,
                "POINT_Y": -36.606464
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.07554600000003,
                    -36.60617799999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC. BASICA ARTURO MUTIZABAL SOTOMAYOR",
                "POINT_X": -72.075546,
                "POINT_Y": -36.606178
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.10960399999999,
                    -36.60607499999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL CONSTITUCION",
                "POINT_X": -72.109604,
                "POINT_Y": -36.606075
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.10468299999997,
                    -36.60594900000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "INSTITUTO T\u00c9CNICO MABEL CONDEMAR\u00cdN GRIMBERG",
                "POINT_X": -72.104683,
                "POINT_Y": -36.605949
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.09978499999997,
                    -36.605666999999976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "CENTRO DE EXPLORACI\u00d3N CAPACITACI\u00d3N LABORAL SAN RAFAEL",
                "POINT_X": -72.099785,
                "POINT_Y": -36.605667
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.09760999999996,
                    -36.60554100000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO CHILLAN",
                "POINT_X": -72.09761,
                "POINT_Y": -36.605541
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.11011999999997,
                    -36.605297
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL ADVENTISTA DE CHILLAN",
                "POINT_X": -72.11012,
                "POINT_Y": -36.605297
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.08547999999996,
                    -36.60510400000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE EL ARRAY\u00c1N",
                "POINT_X": -72.08548,
                "POINT_Y": -36.605104
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.10530000000003,
                    -36.60499199999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESC ESP DIF CENTRO ATENCION TEMPRANA Y BASICO ESPECIAL PASO A PASITO",
                "POINT_X": -72.1053,
                "POINT_Y": -36.604992
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.10581999999998,
                    -36.60437999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL SEMILLA",
                "POINT_X": -72.10582,
                "POINT_Y": -36.60438
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.10452299999996,
                    -36.604308999999965
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "INSTITUTO SANTA MARIA",
                "POINT_X": -72.104523,
                "POINT_Y": -36.604309
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.09822844999997,
                    -36.60414886000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA NUEVA ESPERANZA",
                "POINT_X": -72.09822845,
                "POINT_Y": -36.60414886
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.109543,
                    -36.60412999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "INSTITUTO SUPERIOR DE COMERCIO PROFESOR FERNANDO P\u00c9REZ BECERRA",
                "POINT_X": -72.109543,
                "POINT_Y": -36.60413
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.116791,
                    -36.604012
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO REP\u00daBLICA DE ITALIA",
                "POINT_X": -72.116791,
                "POINT_Y": -36.604012
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.09664199999997,
                    -36.60396999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO SAN BUENAVENTURA",
                "POINT_X": -72.096642,
                "POINT_Y": -36.60397
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.18249892999998,
                    -36.60391616499997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL ESPANA",
                "POINT_X": -72.18249893,
                "POINT_Y": -36.603916165
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.09339100000003,
                    -36.60335899999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA REYES DE ESPANA",
                "POINT_X": -72.093391,
                "POINT_Y": -36.603359
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.08825699999997,
                    -36.60327099999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ARTURO MERINO BENITEZ",
                "POINT_X": -72.088257,
                "POINT_Y": -36.603271
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.10313900000003,
                    -36.602655999999975
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DIFERENCIAL CTRO.EDUC.DE DESARROLLO Y ESTIM ESP. PEQUE\u00d1O NAZARENO",
                "POINT_X": -72.103139,
                "POINT_Y": -36.602656
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.099403,
                    -36.60218799999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO DA VINCI",
                "POINT_X": -72.099403,
                "POINT_Y": -36.602188
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.21903249999997,
                    -36.60002699999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO AYELEN",
                "POINT_X": -72.2190325,
                "POINT_Y": -36.600027
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.107437,
                    -36.599208999999966
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "INSTITUTO INDUSTRIAL SUPERIOR DE CHILL\u00c1N",
                "POINT_X": -72.107437,
                "POINT_Y": -36.599209
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.08960700000002,
                    -36.59873999999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA QUILAMAPU",
                "POINT_X": -72.089607,
                "POINT_Y": -36.59874
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.09224699999996,
                    -36.596808999999986
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO POLIVALENTE PROFESOR ENRIQUE SALINAS BUSCOVICH",
                "POINT_X": -72.092247,
                "POINT_Y": -36.596809
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.08734100000002,
                    -36.59411999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO CONCEPCION DE CHILLAN",
                "POINT_X": -72.087341,
                "POINT_Y": -36.59412
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.07048,
                    -36.593070999999966
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO ALTURAS DE CHILL\u00c1N",
                "POINT_X": -72.07048,
                "POINT_Y": -36.593071
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.07062000000003,
                    -36.59249000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO THE WESSEX SCHOOL CHILL\u00c1N",
                "POINT_X": -72.07062,
                "POINT_Y": -36.59249
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.08806000000001,
                    -36.591677999999995
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "DEUTSCHE SCHULE CHILLAN",
                "POINT_X": -72.08806,
                "POINT_Y": -36.591678
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.09587099999996,
                    -36.591517999999986
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO POLIVALENTE DARIO SALAS",
                "POINT_X": -72.095871,
                "POINT_Y": -36.591518
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.09494000000002,
                    -36.58872999999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "COLEGIO SEMINARIO PADRE ALBERTO HURTADO",
                "POINT_X": -72.09494,
                "POINT_Y": -36.58873
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.11972132,
                    -36.58418545000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO T\u00c9CNICO PROFESIONAL SAN RAFAEL DE CHILL\u00c1N",
                "POINT_X": -72.11972132,
                "POINT_Y": -36.58418545
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.977417,
                    -36.553928
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA CAPILLA COX",
                "POINT_X": -71.977417,
                "POINT_Y": -36.553928
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.026581,
                    -36.54930900000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "LICEO AGR\u00cdCOLA DE CHILL\u00c1N A-8",
                "POINT_X": -72.026581,
                "POINT_Y": -36.549309
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.88202700000001,
                    -36.54357099999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "16",
                "CUT_PROV": "161",
                "CUT_COM": "16101",
                "REGION": "\u00d1uble",
                "PROVINCIA": "Diguill\u00edn",
                "COMUNA": "Chill\u00e1n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media",
                "Nombres": "ESCUELA ANTONIO MACHADO",
                "POINT_X": -71.882027,
                "POINT_Y": -36.543571
            }
        }
    ]
}