{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.28772699999999, -26.43017999924733]}, "properties": {"CUT_REG": "03", "CUT_PROV": "032", "CUT_COM": "03201", "REGION": "Atacama", "PROVINCIA": "Cha\u00f1aral", "COMUNA": "Cha\u00f1aral", "COD_CUEN": "032", "COD_SUBC": "0322", "COD_SSUBC": "03220", "NOM_SSUBC": "Rio Salado entre Quebrada del Cha\u00f1aral y Quebrada del Carmen", "Hectareas": 41270.1786494, "AGNO": 2020, "RBD": 381, "DGV_RBD": 6, "NOM_RBD": "ESCUELA BASICA PEDRO LUJAN", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "GABRIELA MISTRAL", "NUMERO": 100, "REFERENCIA": "", "LATITUD": -26.43018, "LONGITUD": -70.287727, "MAT_TOT": 155, "MAT_PARV": 15, "MAT_BAS_RE": 140, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 87, "MAT_MUJ_TO": 68, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 153, "MAT_EXT": 2, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 1, "MAT_NO_ETN": 154, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 9, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -70.287727, "POINT_Y": -26.4301799992, "COD_REG": 3, "COD_PROV": 32, "COD_COM": 3201, "COD_SSUBCU": 3220}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.64169300000003, -26.359759999248716]}, "properties": {"CUT_REG": "03", "CUT_PROV": "032", "CUT_COM": "03201", "REGION": "Atacama", "PROVINCIA": "Cha\u00f1aral", "COMUNA": "Cha\u00f1aral", "COD_CUEN": "033", "COD_SUBC": "0330", "COD_SSUBC": "03300", "NOM_SSUBC": "Costeras Entre Rio Salado y Quebrada Flamenco", "Hectareas": 28302.4496694, "AGNO": 2020, "RBD": 382, "DGV_RBD": 4, "NOM_RBD": "ESCUELA BASICA GASPAR CABRALES", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "GABRIELA MISTRAL", "NUMERO": 500, "REFERENCIA": "BARQUITO/ CHA\u00d1ARAL", "LATITUD": -26.35976, "LONGITUD": -70.641693, "MAT_TOT": 364, "MAT_PARV": 49, "MAT_BAS_RE": 315, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 187, "MAT_MUJ_TO": 177, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 362, "MAT_EXT": 2, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 1, "MAT_NO_ETN": 363, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 11, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -70.641693, "POINT_Y": -26.3597599992, "COD_REG": 3, "COD_PROV": 32, "COD_COM": 3201, "COD_SSUBCU": 3300}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.61731700000001, -26.346209999248998]}, "properties": {"CUT_REG": "03", "CUT_PROV": "032", "CUT_COM": "03201", "REGION": "Atacama", "PROVINCIA": "Cha\u00f1aral", "COMUNA": "Cha\u00f1aral", "COD_CUEN": "032", "COD_SUBC": "0322", "COD_SSUBC": "03223", "NOM_SSUBC": "Rio Salado Entre Quebrada del Saladito y Desembocadura", "Hectareas": 35377.0102122, "AGNO": 2020, "RBD": 13178, "DGV_RBD": 4, "NOM_RBD": "COLEGIO HISPANO AMERICA", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "GALVARINO", "NUMERO": 184, "REFERENCIA": "", "LATITUD": -26.34621, "LONGITUD": -70.617317, "MAT_TOT": 244, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 174, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 70, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 111, "MAT_MUJ_TO": 133, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 241, "MAT_EXT": 3, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 1, "MAT_NO_ETN": 243, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 12, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -70.617317, "POINT_Y": -26.3462099992, "COD_REG": 3, "COD_PROV": 32, "COD_COM": 3201, "COD_SSUBCU": 3223}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.61412799999995, -26.344989999249037]}, "properties": {"CUT_REG": "03", "CUT_PROV": "032", "CUT_COM": "03201", "REGION": "Atacama", "PROVINCIA": "Cha\u00f1aral", "COMUNA": "Cha\u00f1aral", "COD_CUEN": "032", "COD_SUBC": "0322", "COD_SSUBC": "03223", "NOM_SSUBC": "Rio Salado Entre Quebrada del Saladito y Desembocadura", "Hectareas": 35377.0102122, "AGNO": 2020, "RBD": 11033, "DGV_RBD": 7, "NOM_RBD": "ESCUELA BASICA ANGELINA SALAS OLIVARES", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "ALMIRANTE LATORRE", "NUMERO": 631, "REFERENCIA": "ENTRE LAS CALLES C. DOMEYKO  Y ZULETA", "LATITUD": -26.34499, "LONGITUD": -70.614128, "MAT_TOT": 418, "MAT_PARV": 48, "MAT_BAS_RE": 370, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 218, "MAT_MUJ_TO": 200, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 408, "MAT_EXT": 10, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 1, "MAT_NO_ETN": 413, "MAT_SI_ETN": 4, "CUR_SIM_TO": 19, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -70.614128, "POINT_Y": -26.3449899992, "COD_REG": 3, "COD_PROV": 32, "COD_COM": 3201, "COD_SSUBCU": 3223}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.617523, -26.34415099924899]}, "properties": {"CUT_REG": "03", "CUT_PROV": "032", "CUT_COM": "03201", "REGION": "Atacama", "PROVINCIA": "Cha\u00f1aral", "COMUNA": "Cha\u00f1aral", "COD_CUEN": "032", "COD_SUBC": "0322", "COD_SSUBC": "03223", "NOM_SSUBC": "Rio Salado Entre Quebrada del Saladito y Desembocadura", "Hectareas": 35377.0102122, "AGNO": 2020, "RBD": 379, "DGV_RBD": 4, "NOM_RBD": "LICEO FEDERICO VARELA", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "ZULETA", "NUMERO": 221, "REFERENCIA": "SECTOR AMPLIACION", "LATITUD": -26.344151, "LONGITUD": -70.617523, "MAT_TOT": 661, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 0, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 326, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 335, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 340, "MAT_MUJ_TO": 321, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 649, "MAT_EXT": 12, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 3, "MAT_NO_ETN": 658, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 24, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -70.617523, "POINT_Y": -26.3441509992, "COD_REG": 3, "COD_PROV": 32, "COD_COM": 3201, "COD_SSUBCU": 3223}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.61779022000002, -26.342878339249026]}, "properties": {"CUT_REG": "03", "CUT_PROV": "032", "CUT_COM": "03201", "REGION": "Atacama", "PROVINCIA": "Cha\u00f1aral", "COMUNA": "Cha\u00f1aral", "COD_CUEN": "032", "COD_SUBC": "0322", "COD_SSUBC": "03223", "NOM_SSUBC": "Rio Salado Entre Quebrada del Saladito y Desembocadura", "Hectareas": 35377.0102122, "AGNO": 2020, "RBD": 383, "DGV_RBD": 2, "NOM_RBD": "ESC. BAS. DIFERENCIAL JOSE LUIS OLIVARES A.", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "AVENIDA ARTURO PRAT", "NUMERO": 1594, "REFERENCIA": "AVDA.ARTURO PRAT ESQUINA LIBERTAD", "LATITUD": -26.34287834, "LONGITUD": -70.61779022, "MAT_TOT": 65, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 0, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 65, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 49, "MAT_MUJ_TO": 16, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 65, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 2, "MAT_NO_ETN": 60, "MAT_SI_ETN": 3, "CUR_SIM_TO": 2, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -70.61779022, "POINT_Y": -26.3428783392, "COD_REG": 3, "COD_PROV": 32, "COD_COM": 3201, "COD_SSUBCU": 3223}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.620754, -26.341537999249056]}, "properties": {"CUT_REG": "03", "CUT_PROV": "032", "CUT_COM": "03201", "REGION": "Atacama", "PROVINCIA": "Cha\u00f1aral", "COMUNA": "Cha\u00f1aral", "COD_CUEN": "032", "COD_SUBC": "0322", "COD_SSUBC": "03223", "NOM_SSUBC": "Rio Salado Entre Quebrada del Saladito y Desembocadura", "Hectareas": 35377.0102122, "AGNO": 2020, "RBD": 13155, "DGV_RBD": 5, "NOM_RBD": "JARDIN INFANTIL MI RAYITO DE SOL", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "FLAMENCO", "NUMERO": 210, "REFERENCIA": "DESDE 26 DE FEBRERO DEL A\u00d1O 2018 EL ESTABLECIMIENTO SE ENCUENTRA UBICADO EN CALLE FLAMENCO 210 CERRO CORAZ\u00d3N, ENTRANDO POR EL COSTADO IZQUIERDO EL HOSPITAL HACIA ARRIBA.", "LATITUD": -26.341538, "LONGITUD": -70.620754, "MAT_TOT": 67, "MAT_PARV": 67, "MAT_BAS_RE": 0, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 38, "MAT_MUJ_TO": 29, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 67, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 0, "MAT_NO_ETN": 65, "MAT_SI_ETN": 2, "CUR_SIM_TO": 3, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -70.620754, "POINT_Y": -26.3415379992, "COD_REG": 3, "COD_PROV": 32, "COD_COM": 3201, "COD_SSUBCU": 3223}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.61460100000001, -26.340999999249128]}, "properties": {"CUT_REG": "03", "CUT_PROV": "032", "CUT_COM": "03201", "REGION": "Atacama", "PROVINCIA": "Cha\u00f1aral", "COMUNA": "Cha\u00f1aral", "COD_CUEN": "032", "COD_SUBC": "0322", "COD_SSUBC": "03223", "NOM_SSUBC": "Rio Salado Entre Quebrada del Saladito y Desembocadura", "Hectareas": 35377.0102122, "AGNO": 2020, "RBD": 380, "DGV_RBD": 8, "NOM_RBD": "ESCUELA BASICA DIEGO PORTALES PALAZUELOS", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CARLOS CONDELL", "NUMERO": 858, "REFERENCIA": "BARRIO ESTACION", "LATITUD": -26.341, "LONGITUD": -70.614601, "MAT_TOT": 364, "MAT_PARV": 55, "MAT_BAS_RE": 309, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 192, "MAT_MUJ_TO": 172, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 359, "MAT_EXT": 5, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 8, "MAT_NO_ETN": 354, "MAT_SI_ETN": 2, "CUR_SIM_TO": 10, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -70.614601, "POINT_Y": -26.3409999992, "COD_REG": 3, "COD_PROV": 32, "COD_COM": 3201, "COD_SSUBCU": 3223}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.61675, -26.337989999249125]}, "properties": {"CUT_REG": "03", "CUT_PROV": "032", "CUT_COM": "03201", "REGION": "Atacama", "PROVINCIA": "Cha\u00f1aral", "COMUNA": "Cha\u00f1aral", "COD_CUEN": "032", "COD_SUBC": "0322", "COD_SSUBC": "03223", "NOM_SSUBC": "Rio Salado Entre Quebrada del Saladito y Desembocadura", "Hectareas": 35377.0102122, "AGNO": 2020, "RBD": 11029, "DGV_RBD": 9, "NOM_RBD": "ESCUELA PROFESOR LUIS GARRIDO P\u00c1VEZ", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "AVENIDA LA PAZ", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "JUZGADO DE GARANTIA DE CHA\u00d1ARAL", "LATITUD": -26.33799, "LONGITUD": -70.61675, "MAT_TOT": 8, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 0, "MAT_BAS_AD": 8, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 6, "MAT_MUJ_TO": 2, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 8, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 0, "MAT_NO_ETN": 5, "MAT_SI_ETN": 3, "CUR_SIM_TO": 2, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -70.61675, "POINT_Y": -26.3379899992, "COD_REG": 3, "COD_PROV": 32, "COD_COM": 3201, "COD_SSUBCU": 3223}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.61187, -26.336120999249204]}, "properties": {"CUT_REG": "03", "CUT_PROV": "032", "CUT_COM": "03201", "REGION": "Atacama", "PROVINCIA": "Cha\u00f1aral", "COMUNA": "Cha\u00f1aral", "COD_CUEN": "032", "COD_SUBC": "0322", "COD_SSUBC": "03223", "NOM_SSUBC": "Rio Salado Entre Quebrada del Saladito y Desembocadura", "Hectareas": 35377.0102122, "AGNO": 2020, "RBD": 13135, "DGV_RBD": 0, "NOM_RBD": "ESCUELA BASICA IGNACIO DOMEYKO", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "ARTURO PEREZ CANTO", "NUMERO": 515, "REFERENCIA": "", "LATITUD": -26.336121, "LONGITUD": -70.61187, "MAT_TOT": 530, "MAT_PARV": 74, "MAT_BAS_RE": 456, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 285, "MAT_MUJ_TO": 245, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 524, "MAT_EXT": 6, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 3, "MAT_NO_ETN": 527, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 20, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -70.61187, "POINT_Y": -26.3361209992, "COD_REG": 3, "COD_PROV": 32, "COD_COM": 3201, "COD_SSUBCU": 3223}}]}