{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.065231, -35.020690999112915]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07303", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Licant\u00e9n", "COD_CUEN": "071", "COD_SUBC": "0712", "COD_SSUBC": "07123", "NOM_SSUBC": "Rio Mataquito Entre Estero La Pellana y Estero Curepto", "Hectareas": 11084.5388707, "AGNO": 2020, "RBD": 2908, "DGV_RBD": 4, "NOM_RBD": "ESCUELA ALEJANDRO ROJAS SIERRA", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "LORA", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "CAMINO PUBLICO KM 96 RUTA J-60", "LATITUD": -35.020691, "LONGITUD": -72.065231, "MAT_TOT": 75, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 30, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 45, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 43, "MAT_MUJ_TO": 32, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 75, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 0, "MAT_NO_ETN": 75, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 8, "CUR_COMB_T": 3, "POINT_X": -72.065231, "POINT_Y": -35.0206909991, "COD_REG": 7, "COD_PROV": 73, "COD_COM": 7303, "COD_SSUBCU": 7123}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.98594700000001, -34.98405799911333]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07303", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Licant\u00e9n", "COD_CUEN": "071", "COD_SUBC": "0712", "COD_SSUBC": "07123", "NOM_SSUBC": "Rio Mataquito Entre Estero La Pellana y Estero Curepto", "Hectareas": 11084.5388707, "AGNO": 2020, "RBD": 2896, "DGV_RBD": 7, "NOM_RBD": "LICEO AUGUSTO SANTELICES VALENZUELA", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "ALEJANDRO ROJAS", "NUMERO": 390, "REFERENCIA": "FRENTE A BIBLIOTECA P\u00daBLICA", "LATITUD": -34.984058, "LONGITUD": -71.985947, "MAT_TOT": 620, "MAT_PARV": 50, "MAT_BAS_RE": 315, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 11, "MAT_MHC_RE": 242, "MAT_MHC_AD": 2, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 306, "MAT_MUJ_TO": 314, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 618, "MAT_EXT": 2, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 44, "MAT_NO_ETN": 575, "MAT_SI_ETN": 1, "CUR_SIM_TO": 27, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -71.985947, "POINT_Y": -34.9840579991, "COD_REG": 7, "COD_PROV": 73, "COD_COM": 7303, "COD_SSUBCU": 7123}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.98537400000002, -34.98306299911334]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07303", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Licant\u00e9n", "COD_CUEN": "071", "COD_SUBC": "0712", "COD_SSUBC": "07123", "NOM_SSUBC": "Rio Mataquito Entre Estero La Pellana y Estero Curepto", "Hectareas": 11084.5388707, "AGNO": 2020, "RBD": 16711, "DGV_RBD": 8, "NOM_RBD": "ESCUELA DE LENGUAJE Y JARDIN INFANTIL PEQUE\u00d1O", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "MATAQUITO", "NUMERO": 230, "REFERENCIA": "MATAQUITO 230", "LATITUD": -34.983063, "LONGITUD": -71.985374, "MAT_TOT": 89, "MAT_PARV": 17, "MAT_BAS_RE": 0, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 72, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 48, "MAT_MUJ_TO": 41, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 88, "MAT_EXT": 1, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 5, "MAT_NO_ETN": 78, "MAT_SI_ETN": 6, "CUR_SIM_TO": 4, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -71.985374, "POINT_Y": -34.9830629991, "COD_REG": 7, "COD_PROV": 73, "COD_COM": 7303, "COD_SSUBCU": 7123}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.986298, -34.98031999911331]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07303", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Licant\u00e9n", "COD_CUEN": "071", "COD_SUBC": "0712", "COD_SSUBC": "07123", "NOM_SSUBC": "Rio Mataquito Entre Estero La Pellana y Estero Curepto", "Hectareas": 11084.5388707, "AGNO": 2020, "RBD": 16757, "DGV_RBD": 6, "NOM_RBD": "COLEGIO JUAN IGNACIO MOLINA DE LICANTEN", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "AVENIDA LOS ALAMOS", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "", "LATITUD": -34.98032, "LONGITUD": -71.986298, "MAT_TOT": 266, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 197, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 69, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 151, "MAT_MUJ_TO": 115, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 265, "MAT_EXT": 1, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 10, "MAT_NO_ETN": 256, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 12, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -71.986298, "POINT_Y": -34.9803199991, "COD_REG": 7, "COD_PROV": 73, "COD_COM": 7303, "COD_SSUBCU": 7123}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.961456, -34.964240999113514]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07303", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Licant\u00e9n", "COD_CUEN": "071", "COD_SUBC": "0712", "COD_SSUBC": "07123", "NOM_SSUBC": "Rio Mataquito Entre Estero La Pellana y Estero Curepto", "Hectareas": 11084.5388707, "AGNO": 2020, "RBD": 2901, "DGV_RBD": 7, "NOM_RBD": "ESCUELA LOS COPIHUES", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "LOS JUNQUILLOS", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "CAMINO P\u00daBLICO LICANT\u00c9N-VICHUQU\u00c9N KM 5 S/N", "LATITUD": -34.964241, "LONGITUD": -71.961456, "MAT_TOT": 74, "MAT_PARV": 16, "MAT_BAS_RE": 58, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 37, "MAT_MUJ_TO": 37, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 74, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 12, "MAT_NO_ETN": 62, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 4, "POINT_X": -71.961456, "POINT_Y": -34.9642409991, "COD_REG": 7, "COD_PROV": 73, "COD_COM": 7303, "COD_SSUBCU": 7123}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.18464699999998, -34.96091099911359]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07303", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Licant\u00e9n", "COD_CUEN": "070", "COD_SUBC": "0700", "COD_SSUBC": "07000", "NOM_SSUBC": "Lago Vichuquen", "Hectareas": 7489.74655564, "AGNO": 2020, "RBD": 2903, "DGV_RBD": 3, "NOM_RBD": "COLEGIO DR. MANUEL AVILES INOSTROZA", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "LOS DAINES", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "SECTOR LOS DAINES S/N ILOCA", "LATITUD": -34.960911, "LONGITUD": -72.184647, "MAT_TOT": 175, "MAT_PARV": 30, "MAT_BAS_RE": 145, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 86, "MAT_MUJ_TO": 89, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 170, "MAT_EXT": 5, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 3, "MAT_NO_ETN": 172, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 10, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.184647, "POINT_Y": -34.9609109991, "COD_REG": 7, "COD_PROV": 73, "COD_COM": 7303, "COD_SSUBCU": 7000}}]}