{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.57148699999998, -38.48189199908077]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09113", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Perquenco", "COD_CUEN": "091", "COD_SUBC": "0911", "COD_SSUBC": "09111", "NOM_SSUBC": "Rio Quillen Entre Puente Perquenco y Estero Perquenco", "Hectareas": 8363.08744832, "AGNO": 2020, "RBD": 5894, "DGV_RBD": 7, "NOM_RBD": "ESCUELA PARTICULAR LA ESTRELLA", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "REDUCCION PICHUNLAO", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "CAMINO LAUTARO A GALVARINO, KIL\u00d3METROS 10 , REDUCCI\u00d3N ETORI, 2800  METROS AL NORTE.", "LATITUD": -38.481892, "LONGITUD": -72.571487, "MAT_TOT": 138, "MAT_PARV": 18, "MAT_BAS_RE": 120, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 72, "MAT_MUJ_TO": 66, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 138, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 107, "MAT_NO_ETN": 31, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 2, "CUR_COMB_T": 4, "POINT_X": -72.571487, "POINT_Y": -38.4818919991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9113, "COD_SSUBCU": 9111}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.49990100000001, -38.47674899908076]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09113", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Perquenco", "COD_CUEN": "091", "COD_SUBC": "0911", "COD_SSUBC": "09111", "NOM_SSUBC": "Rio Quillen Entre Puente Perquenco y Estero Perquenco", "Hectareas": 8363.08744832, "AGNO": 2020, "RBD": 5885, "DGV_RBD": 8, "NOM_RBD": "ESCUELA LOS QUIQUES", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "COMUNIDAD INDIGENA FERNANDO CARILAO", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "REDUCCION CARILAO   COMUNA DE PERQUENCO", "LATITUD": -38.476749, "LONGITUD": -72.499901, "MAT_TOT": 95, "MAT_PARV": 28, "MAT_BAS_RE": 67, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 47, "MAT_MUJ_TO": 48, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 95, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 45, "MAT_NO_ETN": 49, "MAT_SI_ETN": 1, "CUR_SIM_TO": 8, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.499901, "POINT_Y": -38.4767489991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9113, "COD_SSUBCU": 9111}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.38580300000004, -38.46670899908085]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09113", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Perquenco", "COD_CUEN": "091", "COD_SUBC": "0912", "COD_SSUBC": "09124", "NOM_SSUBC": "Rio Cautin Entre Arriba Junta Estero Guacolda y Rio Muco", "Hectareas": 1985.06971826, "AGNO": 2020, "RBD": 5888, "DGV_RBD": 2, "NOM_RBD": "ESC. BASICA PARLAMENTO", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "QUILLEM", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "CALLE ARTURO PRAT S/N QUILLEM   COMUNA DE PERQUENCO", "LATITUD": -38.466709, "LONGITUD": -72.385803, "MAT_TOT": 120, "MAT_PARV": 32, "MAT_BAS_RE": 88, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 64, "MAT_MUJ_TO": 56, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 120, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 62, "MAT_NO_ETN": 58, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 8, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.385803, "POINT_Y": -38.4667089991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9113, "COD_SSUBCU": 9124}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.390778, -38.430968999081074]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09113", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Perquenco", "COD_CUEN": "091", "COD_SUBC": "0911", "COD_SSUBC": "09111", "NOM_SSUBC": "Rio Quillen Entre Puente Perquenco y Estero Perquenco", "Hectareas": 8363.08744832, "AGNO": 2020, "RBD": 20164, "DGV_RBD": 2, "NOM_RBD": "LICEO AGRICOLA SAN SEBASTIAN", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "KM. 1,2 ACCESO SUR PERQUENCO", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "", "LATITUD": -38.430969, "LONGITUD": -72.390778, "MAT_TOT": 176, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 51, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 125, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 102, "MAT_MUJ_TO": 74, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 176, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 105, "MAT_NO_ETN": 71, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 7, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.390778, "POINT_Y": -38.4309689991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9113, "COD_SSUBCU": 9111}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.37597699999998, -38.42142099908119]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09113", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Perquenco", "COD_CUEN": "091", "COD_SUBC": "0911", "COD_SSUBC": "09110", "NOM_SSUBC": "Rio Quillen hasta puente Perquenco", "Hectareas": 3725.79210354, "AGNO": 2020, "RBD": 5880, "DGV_RBD": 7, "NOM_RBD": "ESCUELA EDUARDO FREI MONTALVA", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "21 DE MAYO", "NUMERO": 448, "REFERENCIA": "21 DE MAYO 448", "LATITUD": -38.421421, "LONGITUD": -72.375977, "MAT_TOT": 412, "MAT_PARV": 110, "MAT_BAS_RE": 291, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 11, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 192, "MAT_MUJ_TO": 220, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 412, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 155, "MAT_NO_ETN": 243, "MAT_SI_ETN": 14, "CUR_SIM_TO": 17, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.375977, "POINT_Y": -38.4214209991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9113, "COD_SSUBCU": 9110}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.37535099999997, -38.42048999908117]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09113", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Perquenco", "COD_CUEN": "091", "COD_SUBC": "0911", "COD_SSUBC": "09112", "NOM_SSUBC": "Estero Perquenco", "Hectareas": 15889.4390587, "AGNO": 2020, "RBD": 5879, "DGV_RBD": 3, "NOM_RBD": "LICEO ISABEL POBLETE V.", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "21 DE MAYO", "NUMERO": 552, "REFERENCIA": "ESQUINA 21 DE MAYO /OHIGGINS", "LATITUD": -38.42049, "LONGITUD": -72.375351, "MAT_TOT": 459, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 145, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 210, "MAT_MHC_AD": 37, "MAT_MTP_RE": 67, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 217, "MAT_MUJ_TO": 242, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 458, "MAT_EXT": 1, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 209, "MAT_NO_ETN": 250, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 18, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.375351, "POINT_Y": -38.4204899991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9113, "COD_SSUBCU": 9112}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.28830699999997, -38.41889999908115]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09113", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Perquenco", "COD_CUEN": "091", "COD_SUBC": "0911", "COD_SSUBC": "09110", "NOM_SSUBC": "Rio Quillen hasta puente Perquenco", "Hectareas": 3725.79210354, "AGNO": 2020, "RBD": 20113, "DGV_RBD": 8, "NOM_RBD": "ESCUELA BASICA PART VISTA HERMOSA", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "HIJUELA SANTA CECILIA CAMINO A LA ESPERANZA", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "A 12 KMS AL ESTE DE PERQUENCO", "LATITUD": -38.4189, "LONGITUD": -72.288307, "MAT_TOT": 64, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 64, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 40, "MAT_MUJ_TO": 24, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 64, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 30, "MAT_NO_ETN": 34, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 2, "POINT_X": -72.288307, "POINT_Y": -38.4188999991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9113, "COD_SSUBCU": 9110}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.359093, -38.36690099908161]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09113", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Perquenco", "COD_CUEN": "091", "COD_SUBC": "0910", "COD_SSUBC": "09106", "NOM_SSUBC": "Rio Quino Bajo Junta Estero Pua", "Hectareas": 1780.28857246, "AGNO": 2020, "RBD": 5893, "DGV_RBD": 9, "NOM_RBD": "ESCUELA PARTICULAR LAS CEREZAS", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "COMUNIDAD JACINTA MILLALEN", "NUMERO": 508, "REFERENCIA": "", "LATITUD": -38.366901, "LONGITUD": -72.359093, "MAT_TOT": 34, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 34, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 19, "MAT_MUJ_TO": 15, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 34, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 23, "MAT_NO_ETN": 11, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 2, "POINT_X": -72.359093, "POINT_Y": -38.3669009991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9113, "COD_SSUBCU": 9106}}]}