{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.03195999999997, -38.178428999082975]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09204", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Ercilla", "COD_CUEN": "091", "COD_SUBC": "0910", "COD_SSUBC": "09104", "NOM_SSUBC": "Rio Traiguen Hasta Bajo Estero Quilapan", "Hectareas": 9569.79717979, "AGNO": 2020, "RBD": 5381, "DGV_RBD": 3, "NOM_RBD": "ESC. ASENTAMIENTO PABLO NERUDA", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CAMINO A CAILLIN", "NUMERO": 45, "REFERENCIA": "CAMINO A CAILLIN KM 45", "LATITUD": -38.178429, "LONGITUD": -72.03196, "MAT_TOT": 3, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 3, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 1, "MAT_MUJ_TO": 2, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 3, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 0, "MAT_NO_ETN": 3, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 1, "POINT_X": -72.03196, "POINT_Y": -38.1784289991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9204, "COD_SSUBCU": 9104}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.32066299999997, -38.12977999908341]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09204", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Ercilla", "COD_CUEN": "091", "COD_SUBC": "0910", "COD_SSUBC": "09104", "NOM_SSUBC": "Rio Traiguen Hasta Bajo Estero Quilapan", "Hectareas": 9569.79717979, "AGNO": 2020, "RBD": 5375, "DGV_RBD": 9, "NOM_RBD": "ESCUELA BASICA SALVADOR ALLENDE", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "O'HIGGINS", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "SIN NUMERO ENTRE LA CALLE ANDRES BELLO , MONTT Y PRAT-LA ESCUELA SE ENCUENTRA UBICADA A 1 CUADRA DE LA PLAZA PRINCIPAL DE PAILAHUEQUE ENTRE LAS CALLES ANTES MENCIONADAS", "LATITUD": -38.12978, "LONGITUD": -72.320663, "MAT_TOT": 175, "MAT_PARV": 30, "MAT_BAS_RE": 145, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 96, "MAT_MUJ_TO": 79, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 175, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 42, "MAT_NO_ETN": 130, "MAT_SI_ETN": 3, "CUR_SIM_TO": 10, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.320663, "POINT_Y": -38.1297799991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9204, "COD_SSUBCU": 9104}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.32219699999997, -38.12694899908338]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09204", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Ercilla", "COD_CUEN": "091", "COD_SUBC": "0910", "COD_SSUBC": "09104", "NOM_SSUBC": "Rio Traiguen Hasta Bajo Estero Quilapan", "Hectareas": 9569.79717979, "AGNO": 2020, "RBD": 20215, "DGV_RBD": 0, "NOM_RBD": "ESCUELA PARTICULAR SAN LEONARDO", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CAMINO LA MONTA\u00d1A", "NUMERO": 0.42, "REFERENCIA": "PASAR LINEA FERREA, FRENTE A LA POBLACI\u00d3N NUEVA ALBORADA.      PASAR LINEA FERREA, FRENTE COPA DE AGUA. CAMINO LA MONTANA KM. 0,420 PAILAHUEQUE", "LATITUD": -38.126949, "LONGITUD": -72.322197, "MAT_TOT": 224, "MAT_PARV": 30, "MAT_BAS_RE": 163, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 31, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 126, "MAT_MUJ_TO": 98, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 224, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 82, "MAT_NO_ETN": 142, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 10, "CUR_COMB_T": 1, "POINT_X": -72.322197, "POINT_Y": -38.1269489991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9204, "COD_SSUBCU": 9104}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.39581300000003, -38.103030999083614]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09204", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Ercilla", "COD_CUEN": "083", "COD_SUBC": "0835", "COD_SSUBC": "08353", "NOM_SSUBC": "Rio Huequen", "Hectareas": 32049.2124008, "AGNO": 2020, "RBD": 5385, "DGV_RBD": 6, "NOM_RBD": "ESCUELA CHACAIMAPU", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "COMUNIDAD DE CHACAICO", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "ESCUELA G-134 `CHACAIMAPU`, SE ENCUENTRA A 11 KM AL S.O. DE LA COMUNA DE ERCLLA", "LATITUD": -38.103031, "LONGITUD": -72.395813, "MAT_TOT": 53, "MAT_PARV": 9, "MAT_BAS_RE": 44, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 30, "MAT_MUJ_TO": 23, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 53, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 50, "MAT_NO_ETN": 3, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 4, "CUR_COMB_T": 2, "POINT_X": -72.395813, "POINT_Y": -38.1030309991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9204, "COD_SSUBCU": 8353}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.27372700000004, -38.094729999083704]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09204", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Ercilla", "COD_CUEN": "083", "COD_SUBC": "0835", "COD_SSUBC": "08353", "NOM_SSUBC": "Rio Huequen", "Hectareas": 32049.2124008, "AGNO": 2020, "RBD": 5380, "DGV_RBD": 5, "NOM_RBD": "ECUELA FEDERICO RAYDET", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "REDUCCION PINOLEO", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "CAMINO A LA MONTA\u00d1A", "LATITUD": -38.09473, "LONGITUD": -72.273727, "MAT_TOT": 2, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 2, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 1, "MAT_MUJ_TO": 1, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 2, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 1, "MAT_NO_ETN": 1, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 1, "POINT_X": -72.273727, "POINT_Y": -38.0947299991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9204, "COD_SSUBCU": 8353}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.43360900000002, -38.093329999083686]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09204", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Ercilla", "COD_CUEN": "083", "COD_SUBC": "0835", "COD_SSUBC": "08353", "NOM_SSUBC": "Rio Huequen", "Hectareas": 32049.2124008, "AGNO": 2020, "RBD": 5386, "DGV_RBD": 4, "NOM_RBD": "ESCUELA BASICA TEMOCUICUI", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "REDUCCION TEMUCUICUI", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "REDUCCION TEMUCUICUI,ERCILLA", "LATITUD": -38.09333, "LONGITUD": -72.433609, "MAT_TOT": 65, "MAT_PARV": 24, "MAT_BAS_RE": 41, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 32, "MAT_MUJ_TO": 33, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 65, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 54, "MAT_NO_ETN": 11, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 8, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.433609, "POINT_Y": -38.0933299991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9204, "COD_SSUBCU": 8353}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.40588400000003, -38.07606899908379]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09204", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Ercilla", "COD_CUEN": "083", "COD_SUBC": "0835", "COD_SSUBC": "08353", "NOM_SSUBC": "Rio Huequen", "Hectareas": 32049.2124008, "AGNO": 2020, "RBD": 5391, "DGV_RBD": 0, "NOM_RBD": "ESCUELA PARTICULAR SANTA ROSA", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "RED. ANCAPI-NANCUCHEO", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "5 KM POR CAMINO A QUECHEREGUA O ALASKA", "LATITUD": -38.076069, "LONGITUD": -72.405884, "MAT_TOT": 14, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 14, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 4, "MAT_MUJ_TO": 10, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 14, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 11, "MAT_NO_ETN": 3, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 1, "POINT_X": -72.405884, "POINT_Y": -38.0760689991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9204, "COD_SSUBCU": 8353}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.44480899999999, -38.067450999083846]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09204", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Ercilla", "COD_CUEN": "083", "COD_SUBC": "0835", "COD_SSUBC": "08353", "NOM_SSUBC": "Rio Huequen", "Hectareas": 32049.2124008, "AGNO": 2020, "RBD": 5376, "DGV_RBD": 7, "NOM_RBD": "ESCUELA BASICA SAN RAMON", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "COMUNIDAD SAN RAMON", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "DE ERCILLA A VILLA PIDIMA A 18 KILOMETROS HACIA EL OESTE.", "LATITUD": -38.067451, "LONGITUD": -72.444809, "MAT_TOT": 15, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 15, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 11, "MAT_MUJ_TO": 4, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 15, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 15, "MAT_NO_ETN": 0, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 2, "POINT_X": -72.444809, "POINT_Y": -38.0674509991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9204, "COD_SSUBCU": 8353}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.37560300000004, -38.06423199908396]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09204", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Ercilla", "COD_CUEN": "083", "COD_SUBC": "0835", "COD_SSUBC": "08353", "NOM_SSUBC": "Rio Huequen", "Hectareas": 32049.2124008, "AGNO": 2020, "RBD": 5374, "DGV_RBD": 0, "NOM_RBD": "LICEO ALONSO DE ERCILLA Y ZU\u00d1IGA", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "AVENIDA ERCILLA", "NUMERO": 389, "REFERENCIA": "AVDA. ERCILLA ESQUINA QUILAP\u00c1N", "LATITUD": -38.064232, "LONGITUD": -72.375603, "MAT_TOT": 344, "MAT_PARV": 47, "MAT_BAS_RE": 202, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 95, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 172, "MAT_MUJ_TO": 172, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 344, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 229, "MAT_NO_ETN": 112, "MAT_SI_ETN": 3, "CUR_SIM_TO": 14, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.375603, "POINT_Y": -38.0642319991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9204, "COD_SSUBCU": 8353}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.37731200000005, -38.060729999083925]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09204", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Ercilla", "COD_CUEN": "083", "COD_SUBC": "0835", "COD_SSUBC": "08353", "NOM_SSUBC": "Rio Huequen", "Hectareas": 32049.2124008, "AGNO": 2020, "RBD": 5387, "DGV_RBD": 2, "NOM_RBD": "ESC.PAR.SAN FRANCISCO DE ASIS DE ERCILLA", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "COLO COLO", "NUMERO": 388, "REFERENCIA": "ESQUINA PLAZA DE ARMAS DE ERCILLA.", "LATITUD": -38.06073, "LONGITUD": -72.377312, "MAT_TOT": 260, "MAT_PARV": 49, "MAT_BAS_RE": 211, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 116, "MAT_MUJ_TO": 144, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 260, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 151, "MAT_NO_ETN": 106, "MAT_SI_ETN": 3, "CUR_SIM_TO": 10, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.377312, "POINT_Y": -38.0607299991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9204, "COD_SSUBCU": 8353}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.472733, -38.05070899908399]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09204", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Ercilla", "COD_CUEN": "083", "COD_SUBC": "0835", "COD_SSUBC": "08353", "NOM_SSUBC": "Rio Huequen", "Hectareas": 32049.2124008, "AGNO": 2020, "RBD": 5379, "DGV_RBD": 1, "NOM_RBD": "ESCUELA TRICAUCO", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "COMUNIDAD TRICAUCO", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "8.8 KM. AL NORESTE DE LA CIUDAD DE ERCILLA.", "LATITUD": -38.050709, "LONGITUD": -72.472733, "MAT_TOT": 19, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 19, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 7, "MAT_MUJ_TO": 12, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 19, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 19, "MAT_NO_ETN": 0, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 2, "POINT_X": -72.472733, "POINT_Y": -38.0507089991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9204, "COD_SSUBCU": 8353}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.56770299999997, -38.042529999084046]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09204", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Ercilla", "COD_CUEN": "083", "COD_SUBC": "0835", "COD_SSUBC": "08353", "NOM_SSUBC": "Rio Huequen", "Hectareas": 32049.2124008, "AGNO": 2020, "RBD": 5389, "DGV_RBD": 9, "NOM_RBD": "ESCUELA PARTICULAR NUPANGUE", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "COLONIA NUPANGUE", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "RUTA 5 18 KILOMETRO AL OESTE DE LA VILLA PIDIMA.", "LATITUD": -38.04253, "LONGITUD": -72.567703, "MAT_TOT": 1, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 1, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 1, "MAT_MUJ_TO": 0, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 1, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 1, "MAT_NO_ETN": 0, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 1, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.567703, "POINT_Y": -38.0425299991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9204, "COD_SSUBCU": 8353}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.42433899999996, -38.01159999908435]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09204", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Ercilla", "COD_CUEN": "083", "COD_SUBC": "0835", "COD_SSUBC": "08351", "NOM_SSUBC": "Rio Malleco Entre Rio Niblinto y Estero Cherquenco", "Hectareas": 7807.67351351, "AGNO": 2020, "RBD": 5378, "DGV_RBD": 3, "NOM_RBD": "ESCUELA BASICA TEODOCIO URRUTIA", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "ANIBAL PINTO", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "SE ENCUENTRA EN LA CALLE A. PINTO, \u00daNICA CALLE DE ACCESO A LA VILLA DESDE LA RUTA 5.", "LATITUD": -38.0116, "LONGITUD": -72.424339, "MAT_TOT": 151, "MAT_PARV": 31, "MAT_BAS_RE": 120, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 68, "MAT_MUJ_TO": 83, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 151, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 113, "MAT_NO_ETN": 38, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 10, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.424339, "POINT_Y": -38.0115999991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9204, "COD_SSUBCU": 8351}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.50258600000004, -38.010920999084306]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09204", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Ercilla", "COD_CUEN": "083", "COD_SUBC": "0835", "COD_SSUBC": "08353", "NOM_SSUBC": "Rio Huequen", "Hectareas": 32049.2124008, "AGNO": 2020, "RBD": 5382, "DGV_RBD": 1, "NOM_RBD": "ESCUELA MILLALEVIA", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CHEQUENCO", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "COMUNIDAD CHEQUENCO", "LATITUD": -38.010921, "LONGITUD": -72.502586, "MAT_TOT": 94, "MAT_PARV": 17, "MAT_BAS_RE": 77, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 51, "MAT_MUJ_TO": 43, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 94, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 87, "MAT_NO_ETN": 7, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 10, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.502586, "POINT_Y": -38.0109209991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9204, "COD_SSUBCU": 8353}}]}