{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.85855899999999, -38.08172999908375]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09202", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Collipulli", "COD_CUEN": "083", "COD_SUBC": "0834", "COD_SSUBC": "08340", "NOM_SSUBC": "Rio Renaico hasta bajo junta Rio Amargo", "Hectareas": 14729.1980491, "AGNO": 2020, "RBD": 5309, "DGV_RBD": 0, "NOM_RBD": "ESCUELA BASICA RIO AMARGO", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CAMINO CURACO", "NUMERO": 70, "REFERENCIA": "VILLA R\u00cdO AMARGO. CAMINO CURACO KM. 70.", "LATITUD": -38.08173, "LONGITUD": -71.858559, "MAT_TOT": 27, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 27, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 14, "MAT_MUJ_TO": 13, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 27, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 2, "MAT_NO_ETN": 25, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 3, "POINT_X": -71.858559, "POINT_Y": -38.0817299991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9202, "COD_SSUBCU": 8340}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.16564200000002, -38.02125899908427]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09202", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Collipulli", "COD_CUEN": "083", "COD_SUBC": "0834", "COD_SSUBC": "08343", "NOM_SSUBC": "Rio Mininco", "Hectareas": 56772.0498466, "AGNO": 2020, "RBD": 5322, "DGV_RBD": 8, "NOM_RBD": "ESCUELA PARTICULAR SN.JUAN DE LA AMERICA", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "LOS CASTANOS", "NUMERO": 26, "REFERENCIA": "KM. 26 CAMINO SAN ANDRES. - LOS CASTANOS,KM. 26 SAN ANDRES", "LATITUD": -38.021259, "LONGITUD": -72.165642, "MAT_TOT": 10, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 10, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 4, "MAT_MUJ_TO": 6, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 10, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 7, "MAT_NO_ETN": 3, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 2, "POINT_X": -72.165642, "POINT_Y": -38.0212589991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9202, "COD_SSUBCU": 8343}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.13220999999999, -38.01650999908426]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09202", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Collipulli", "COD_CUEN": "083", "COD_SUBC": "0834", "COD_SSUBC": "08343", "NOM_SSUBC": "Rio Mininco", "Hectareas": 56772.0498466, "AGNO": 2020, "RBD": 5310, "DGV_RBD": 4, "NOM_RBD": "ESCUELA BASICA MAPUDANCO", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "FUNDO MAPUNANCU KM 27", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "CAMINO SAN ANDRES KM. 27 AL SUR - ESTE DE COLLIPULLI.", "LATITUD": -38.01651, "LONGITUD": -72.13221, "MAT_TOT": 22, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 22, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 11, "MAT_MUJ_TO": 11, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 22, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 4, "MAT_NO_ETN": 18, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 1, "CUR_COMB_T": 2, "POINT_X": -72.13221, "POINT_Y": -38.0165099991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9202, "COD_SSUBCU": 8343}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.07711799999996, -38.01502999908429]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09202", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Collipulli", "COD_CUEN": "083", "COD_SUBC": "0834", "COD_SSUBC": "08343", "NOM_SSUBC": "Rio Mininco", "Hectareas": 56772.0498466, "AGNO": 2020, "RBD": 5307, "DGV_RBD": 4, "NOM_RBD": "ESCUELA BASICA SAN ANDRES", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "SAN ANDRES", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "CAMINO RURAL SAN ANDRES 32 KM.", "LATITUD": -38.01503, "LONGITUD": -72.077118, "MAT_TOT": 20, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 20, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 10, "MAT_MUJ_TO": 10, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 20, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 5, "MAT_NO_ETN": 15, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 2, "POINT_X": -72.077118, "POINT_Y": -38.0150299991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9202, "COD_SSUBCU": 8343}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.48943300000003, -37.96815099908471]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09202", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Collipulli", "COD_CUEN": "083", "COD_SUBC": "0835", "COD_SSUBC": "08352", "NOM_SSUBC": "Rio Malleco Entre Bajo Estero Cherquenco y Rio Rahue", "Hectareas": 8517.0557896, "AGNO": 2020, "RBD": 5392, "DGV_RBD": 9, "NOM_RBD": "ESCUELA PARTICULAR EL PROGRESO", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "REDUCCION LONCOMAHUIDA", "NUMERO": 9, "REFERENCIA": "A 9 KM. AL SUR OESTE DE COLLIPULLI, SALIENDO POR LA CALLE DEL HOSPITAL, CAMINO DE TIERRA. REDUCCION LONCOMAHUIDA KM 9/PLAN DE CONTINGENCIA 2018 REX 1098 30-05-2018 AUTORIZA", "LATITUD": -37.968151, "LONGITUD": -72.489433, "MAT_TOT": 21, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 21, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 14, "MAT_MUJ_TO": 7, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 21, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 18, "MAT_NO_ETN": 3, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 2, "POINT_X": -72.489433, "POINT_Y": -37.9681509991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9202, "COD_SSUBCU": 8352}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.43353300000004, -37.956698999084765]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09202", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Collipulli", "COD_CUEN": "083", "COD_SUBC": "0835", "COD_SSUBC": "08351", "NOM_SSUBC": "Rio Malleco Entre Rio Niblinto y Estero Cherquenco", "Hectareas": 8857.44144573, "AGNO": 2020, "RBD": 5283, "DGV_RBD": 3, "NOM_RBD": "ESCUELA THOMAS ALBA EDISON", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "BULNES", "NUMERO": 324, "REFERENCIA": "ENTRE LAS CALLES SAAVEDRA SUR Y NORTE.", "LATITUD": -37.956699, "LONGITUD": -72.433533, "MAT_TOT": 422, "MAT_PARV": 53, "MAT_BAS_RE": 369, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 234, "MAT_MUJ_TO": 188, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 421, "MAT_EXT": 1, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 128, "MAT_NO_ETN": 293, "MAT_SI_ETN": 1, "CUR_SIM_TO": 18, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.433533, "POINT_Y": -37.9566989991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9202, "COD_SSUBCU": 8351}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.43711099999996, -37.956199999084774]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09202", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Collipulli", "COD_CUEN": "083", "COD_SUBC": "0835", "COD_SSUBC": "08351", "NOM_SSUBC": "Rio Malleco Entre Rio Niblinto y Estero Cherquenco", "Hectareas": 8857.44144573, "AGNO": 2020, "RBD": 5284, "DGV_RBD": 1, "NOM_RBD": "ESCUELA BENJAMIN FRANKLIN", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "OCARROL", "NUMERO": 825, "REFERENCIA": "FRENTE A LA PLAZA, EN CALLE OCARROL 825", "LATITUD": -37.9562, "LONGITUD": -72.437111, "MAT_TOT": 288, "MAT_PARV": 42, "MAT_BAS_RE": 246, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 146, "MAT_MUJ_TO": 142, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 288, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 134, "MAT_NO_ETN": 152, "MAT_SI_ETN": 2, "CUR_SIM_TO": 12, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.437111, "POINT_Y": -37.9561999991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9202, "COD_SSUBCU": 8351}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.43913300000003, -37.95465099908478]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09202", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Collipulli", "COD_CUEN": "083", "COD_SUBC": "0835", "COD_SSUBC": "08351", "NOM_SSUBC": "Rio Malleco Entre Rio Niblinto y Estero Cherquenco", "Hectareas": 8857.44144573, "AGNO": 2020, "RBD": 5282, "DGV_RBD": 5, "NOM_RBD": "COMPLEJO EDUCACIONAL COLLIPULLI", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "SAAVEDRA NORTE", "NUMERO": 730, "REFERENCIA": "A UNA CUADRA HACIA EL NORTE DE LA PLAZA DE ARMAS DE LA CIUDAD", "LATITUD": -37.954651, "LONGITUD": -72.439133, "MAT_TOT": 844, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 0, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 520, "MAT_MHC_AD": 65, "MAT_MTP_RE": 259, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 409, "MAT_MUJ_TO": 435, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 841, "MAT_EXT": 3, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 298, "MAT_NO_ETN": 546, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 25, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.439133, "POINT_Y": -37.9546509991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9202, "COD_SSUBCU": 8351}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.44154300000002, -37.95440199908478]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09202", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Collipulli", "COD_CUEN": "083", "COD_SUBC": "0835", "COD_SSUBC": "08351", "NOM_SSUBC": "Rio Malleco Entre Rio Niblinto y Estero Cherquenco", "Hectareas": 8857.44144573, "AGNO": 2020, "RBD": 41274, "DGV_RBD": 0, "NOM_RBD": "ESCUELA CARCEL CARLOS ALVEAL MU\u00d1OZ", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "BILBAO", "NUMERO": 131, "REFERENCIA": "0", "LATITUD": -37.954402, "LONGITUD": -72.441543, "MAT_TOT": 5, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 0, "MAT_BAS_AD": 5, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 5, "MAT_MUJ_TO": 0, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 5, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 0, "MAT_NO_ETN": 5, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 2, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.441543, "POINT_Y": -37.9544019991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9202, "COD_SSUBCU": 8351}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.42268399999998, -37.952960999084745]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09202", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Collipulli", "COD_CUEN": "083", "COD_SUBC": "0835", "COD_SSUBC": "08352", "NOM_SSUBC": "Rio Malleco Entre Bajo Estero Cherquenco y Rio Rahue", "Hectareas": 8517.0557896, "AGNO": 2020, "RBD": 5288, "DGV_RBD": 4, "NOM_RBD": "ESCUELA MICHIGAN EL AMANECER", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "AVENIDA MARTA GONZALEZ", "NUMERO": 1525, "REFERENCIA": "POBLACI\u00d3N PABLO NERUDA", "LATITUD": -37.952961, "LONGITUD": -72.422684, "MAT_TOT": 251, "MAT_PARV": 35, "MAT_BAS_RE": 216, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 118, "MAT_MUJ_TO": 133, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 251, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 65, "MAT_NO_ETN": 186, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 10, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.422684, "POINT_Y": -37.9529609991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9202, "COD_SSUBCU": 8352}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.43604299999997, -37.95220899908479]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09202", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Collipulli", "COD_CUEN": "083", "COD_SUBC": "0835", "COD_SSUBC": "08351", "NOM_SSUBC": "Rio Malleco Entre Rio Niblinto y Estero Cherquenco", "Hectareas": 8857.44144573, "AGNO": 2020, "RBD": 5286, "DGV_RBD": 8, "NOM_RBD": "ESCUELA BASICA VICTOR DURAN PEREZ", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "MANUEL RODRIGUEZ", "NUMERO": 673, "REFERENCIA": "", "LATITUD": -37.952209, "LONGITUD": -72.436043, "MAT_TOT": 444, "MAT_PARV": 61, "MAT_BAS_RE": 383, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 241, "MAT_MUJ_TO": 203, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 444, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 87, "MAT_NO_ETN": 356, "MAT_SI_ETN": 1, "CUR_SIM_TO": 19, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.436043, "POINT_Y": -37.9522089991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9202, "COD_SSUBCU": 8351}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.444237, -37.95204899908478]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09202", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Collipulli", "COD_CUEN": "083", "COD_SUBC": "0835", "COD_SSUBC": "08351", "NOM_SSUBC": "Rio Malleco Entre Rio Niblinto y Estero Cherquenco", "Hectareas": 8857.44144573, "AGNO": 2020, "RBD": 5315, "DGV_RBD": 5, "NOM_RBD": "COLEGIO PARTIC. WOLFGANG AMADEUS MOZART", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "EBERHARD", "NUMERO": 251, "REFERENCIA": "FRENTE A 2\u00b0 COMPA\u00d1IA DE BOMBEROS", "LATITUD": -37.952049, "LONGITUD": -72.444237, "MAT_TOT": 1436, "MAT_PARV": 142, "MAT_BAS_RE": 802, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 492, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 681, "MAT_MUJ_TO": 755, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 1429, "MAT_EXT": 7, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 173, "MAT_NO_ETN": 1249, "MAT_SI_ETN": 14, "CUR_SIM_TO": 45, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.444237, "POINT_Y": -37.9520489991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9202, "COD_SSUBCU": 8351}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.44336, -37.95041999908482]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09202", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Collipulli", "COD_CUEN": "083", "COD_SUBC": "0835", "COD_SSUBC": "08351", "NOM_SSUBC": "Rio Malleco Entre Rio Niblinto y Estero Cherquenco", "Hectareas": 8857.44144573, "AGNO": 2020, "RBD": 19918, "DGV_RBD": 4, "NOM_RBD": "ESCUELA ESPECIAL ERICO HORNUNG", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "AVENIDA SAAVEDRA NORTE", "NUMERO": 46, "REFERENCIA": "", "LATITUD": -37.95042, "LONGITUD": -72.44336, "MAT_TOT": 44, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 0, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 44, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 27, "MAT_MUJ_TO": 17, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 44, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 16, "MAT_NO_ETN": 28, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 2, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.44336, "POINT_Y": -37.9504199991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9202, "COD_SSUBCU": 8351}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.43459299999999, -37.948920999084784]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09202", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Collipulli", "COD_CUEN": "083", "COD_SUBC": "0835", "COD_SSUBC": "08352", "NOM_SSUBC": "Rio Malleco Entre Bajo Estero Cherquenco y Rio Rahue", "Hectareas": 8517.0557896, "AGNO": 2020, "RBD": 20108, "DGV_RBD": 1, "NOM_RBD": "COLEGIO LIDIA GONZALEZ BARRIGA", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "LAUTARO", "NUMERO": 641, "REFERENCIA": "AL FINAL DE CALLE LYNCH", "LATITUD": -37.948921, "LONGITUD": -72.434593, "MAT_TOT": 571, "MAT_PARV": 95, "MAT_BAS_RE": 476, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 311, "MAT_MUJ_TO": 260, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 571, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 103, "MAT_NO_ETN": 453, "MAT_SI_ETN": 15, "CUR_SIM_TO": 20, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.434593, "POINT_Y": -37.9489209991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9202, "COD_SSUBCU": 8352}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.38383000000005, -37.91856999908512]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09202", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Collipulli", "COD_CUEN": "083", "COD_SUBC": "0834", "COD_SSUBC": "08343", "NOM_SSUBC": "Rio Mininco", "Hectareas": 56772.0498466, "AGNO": 2020, "RBD": 40178, "DGV_RBD": 1, "NOM_RBD": "ESC. ESPECIAL LENGUAJE ABRACADABRA", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "AVENIDA SAAVEDRA NORTE", "NUMERO": 583, "REFERENCIA": "AVENIDA SAAVEDRA NORTE ESQUINA LYNCH", "LATITUD": -37.91857, "LONGITUD": -72.38383, "MAT_TOT": 93, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 0, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 93, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 61, "MAT_MUJ_TO": 32, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 93, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 1, "MAT_NO_ETN": 87, "MAT_SI_ETN": 5, "CUR_SIM_TO": 4, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.38383, "POINT_Y": -37.9185699991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9202, "COD_SSUBCU": 8343}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.25045799999995, -37.89108999908524]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09202", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Collipulli", "COD_CUEN": "083", "COD_SUBC": "0834", "COD_SSUBC": "08342", "NOM_SSUBC": "Rio Renaico entre Rio Luanrelun y Rio Mininco", "Hectareas": 7789.51636406, "AGNO": 2020, "RBD": 5292, "DGV_RBD": 2, "NOM_RBD": "ESCUELA BASICA MIGUEL HUENTELEN", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CAMINO A SANTA EMA", "NUMERO": 14.5, "REFERENCIA": "30 KM DE COLLIPULLI CAMINO A SANTA EMA KM SECTOR HUAPITRIO14,5, S - 30 KM. DE COLLIPULLI POR RUTA 5 NORTE HASTA EL CRUCE MININCO, INGRESE POR EL PEAJE Y VIRAR AL ESTE, DESDE AH\u00cd SON 14,5 KM. HACIA EL INTERIOR (AL LADO DE LA POSTA RURAL.)", "LATITUD": -37.89109, "LONGITUD": -72.250458, "MAT_TOT": 316, "MAT_PARV": 67, "MAT_BAS_RE": 249, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 160, "MAT_MUJ_TO": 156, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 315, "MAT_EXT": 1, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 286, "MAT_NO_ETN": 28, "MAT_SI_ETN": 2, "CUR_SIM_TO": 11, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.250458, "POINT_Y": -37.8910899991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9202, "COD_SSUBCU": 8342}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.388733, -37.8905979990853]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09202", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Collipulli", "COD_CUEN": "083", "COD_SUBC": "0834", "COD_SSUBC": "08343", "NOM_SSUBC": "Rio Mininco", "Hectareas": 56772.0498466, "AGNO": 2020, "RBD": 20152, "DGV_RBD": 9, "NOM_RBD": "ESCUELA PARTICULAR LA FORESTA", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "RUTA 5 SUR", "NUMERO": 564, "REFERENCIA": "KM. 564 RUTA 5 SUR, SIETE KILOMETROS AL NORTE DE COLLIPULLI. RUTA 5 SUR.", "LATITUD": -37.890598, "LONGITUD": -72.388733, "MAT_TOT": 31, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 31, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 15, "MAT_MUJ_TO": 16, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 31, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 21, "MAT_NO_ETN": 10, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 1, "POINT_X": -72.388733, "POINT_Y": -37.8905979991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9202, "COD_SSUBCU": 8343}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.35283700000002, -37.87366099908539]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09202", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Collipulli", "COD_CUEN": "083", "COD_SUBC": "0834", "COD_SSUBC": "08342", "NOM_SSUBC": "Rio Renaico entre Rio Luanrelun y Rio Mininco", "Hectareas": 7789.51636406, "AGNO": 2020, "RBD": 5294, "DGV_RBD": 9, "NOM_RBD": "ESCUELA MUNICIPAL JOEL COLL\u00cdO MORALES", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CAMINO HUAPITRIO", "NUMERO": 18, "REFERENCIA": "CAMINO HUAPITRIO, KM18 SECTOR QUILQUIHUENCO", "LATITUD": -37.873661, "LONGITUD": -72.352837, "MAT_TOT": 28, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 28, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 17, "MAT_MUJ_TO": 11, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 28, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 26, "MAT_NO_ETN": 2, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 3, "POINT_X": -72.352837, "POINT_Y": -37.8736609991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9202, "COD_SSUBCU": 8342}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.39392099999999, -37.844291999085705]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09202", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Collipulli", "COD_CUEN": "083", "COD_SUBC": "0834", "COD_SSUBC": "08342", "NOM_SSUBC": "Rio Renaico entre Rio Luanrelun y Rio Mininco", "Hectareas": 7789.51636406, "AGNO": 2020, "RBD": 5290, "DGV_RBD": 6, "NOM_RBD": "ESCUELA NICOLAS PEREZ CARDENAS", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "JOSE MIGUEL CARRERA", "NUMERO": 161, "REFERENCIA": "A 15 KMS APROX. AL NORTE DE COLLIPULLI, VILLA ESPERANZA", "LATITUD": -37.844292, "LONGITUD": -72.393921, "MAT_TOT": 130, "MAT_PARV": 25, "MAT_BAS_RE": 105, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 65, "MAT_MUJ_TO": 65, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 130, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 90, "MAT_NO_ETN": 39, "MAT_SI_ETN": 1, "CUR_SIM_TO": 2, "CUR_COMB_T": 4, "POINT_X": -72.393921, "POINT_Y": -37.8442919991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9202, "COD_SSUBCU": 8342}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.47200000000002, -37.79764899908602]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09202", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Collipulli", "COD_CUEN": "083", "COD_SUBC": "0834", "COD_SSUBC": "08343", "NOM_SSUBC": "Rio Mininco", "Hectareas": 56772.0498466, "AGNO": 2020, "RBD": 5289, "DGV_RBD": 2, "NOM_RBD": "ESCUELA F-90 RA\u00daL CASTRO M\u00c1RQUEZ", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "LAUTARO", "NUMERO": 96, "REFERENCIA": "VILLA MININCO", "LATITUD": -37.797649, "LONGITUD": -72.472, "MAT_TOT": 505, "MAT_PARV": 89, "MAT_BAS_RE": 371, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 45, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 266, "MAT_MUJ_TO": 239, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 505, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 98, "MAT_NO_ETN": 403, "MAT_SI_ETN": 4, "CUR_SIM_TO": 20, "CUR_COMB_T": 1, "POINT_X": -72.472, "POINT_Y": -37.7976489991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9202, "COD_SSUBCU": 8343}}]}