{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.55706800000002, -42.684878999059755]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "102", "CUT_COM": "10206", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Chilo\u00e9", "COMUNA": "Puqueld\u00f3n", "COD_CUEN": "109", "COD_SUBC": "1092", "COD_SSUBC": "10921", "NOM_SSUBC": "Isla Lemuy", "Hectareas": 9219.80582573, "AGNO": 2020, "RBD": 8202, "DGV_RBD": 3, "NOM_RBD": "ESCUELA RURAL DETIF", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "DETIF", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "LADO ESTE", "LATITUD": -42.684879, "LONGITUD": -73.557068, "MAT_TOT": 37, "MAT_PARV": 6, "MAT_BAS_RE": 31, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 19, "MAT_MUJ_TO": 18, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 36, "MAT_EXT": 1, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 27, "MAT_NO_ETN": 10, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 2, "CUR_COMB_T": 3, "POINT_X": -73.557068, "POINT_Y": -42.6848789991, "COD_REG": 10, "COD_PROV": 102, "COD_COM": 10206, "COD_SSUBCU": 10921}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.624107, -42.6192509990599]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "102", "CUT_COM": "10206", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Chilo\u00e9", "COMUNA": "Puqueld\u00f3n", "COD_CUEN": "109", "COD_SUBC": "1092", "COD_SSUBC": "10921", "NOM_SSUBC": "Isla Lemuy", "Hectareas": 9219.80582573, "AGNO": 2020, "RBD": 8200, "DGV_RBD": 7, "NOM_RBD": "ESCUELA RURAL SAN AGUSTIN", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "SECTOR SAN AGUSTIN", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "SECTOR SAN AGUSTIN, A 5 KM. DE CAPITAL COMUNA - PUQUELD\u00d3N.", "LATITUD": -42.619251, "LONGITUD": -73.624107, "MAT_TOT": 12, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 12, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 8, "MAT_MUJ_TO": 4, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 12, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 1, "MAT_NO_ETN": 11, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 1, "CUR_COMB_T": 1, "POINT_X": -73.624107, "POINT_Y": -42.6192509991, "COD_REG": 10, "COD_PROV": 102, "COD_COM": 10206, "COD_SSUBCU": 10921}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.57653000000005, -42.60731899905994]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "102", "CUT_COM": "10206", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Chilo\u00e9", "COMUNA": "Puqueld\u00f3n", "COD_CUEN": "109", "COD_SUBC": "1092", "COD_SSUBC": "10921", "NOM_SSUBC": "Isla Lemuy", "Hectareas": 9219.80582573, "AGNO": 2020, "RBD": 8197, "DGV_RBD": 3, "NOM_RBD": "ESCUELA RURAL LAS LAGUNAS", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "LOS CARRERAS", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "ESCUELA SAN AGUSTIN A 4 KM. A PUCHILCO.", "LATITUD": -42.607319, "LONGITUD": -73.57653, "MAT_TOT": 11, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 11, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 9, "MAT_MUJ_TO": 2, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 11, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 1, "MAT_NO_ETN": 10, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 1, "POINT_X": -73.57653, "POINT_Y": -42.6073189991, "COD_REG": 10, "COD_PROV": 102, "COD_COM": 10206, "COD_SSUBCU": 10921}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.671967, -42.60203899905997]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "102", "CUT_COM": "10206", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Chilo\u00e9", "COMUNA": "Puqueld\u00f3n", "COD_CUEN": "109", "COD_SUBC": "1092", "COD_SSUBC": "10921", "NOM_SSUBC": "Isla Lemuy", "Hectareas": 9219.80582573, "AGNO": 2020, "RBD": 8195, "DGV_RBD": 7, "NOM_RBD": "ESCUELA PUQUELDON", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "TENIENTE MERINO", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "TENIENTE MERINO S/N PUQUELD\u00d3N", "LATITUD": -42.602039, "LONGITUD": -73.671967, "MAT_TOT": 114, "MAT_PARV": 26, "MAT_BAS_RE": 88, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 54, "MAT_MUJ_TO": 60, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 114, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 40, "MAT_NO_ETN": 71, "MAT_SI_ETN": 3, "CUR_SIM_TO": 8, "CUR_COMB_T": 1, "POINT_X": -73.671967, "POINT_Y": -42.6020389991, "COD_REG": 10, "COD_PROV": 102, "COD_COM": 10206, "COD_SSUBCU": 10921}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.65643299999999, -42.601588999059956]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "102", "CUT_COM": "10206", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Chilo\u00e9", "COMUNA": "Puqueld\u00f3n", "COD_CUEN": "109", "COD_SUBC": "1092", "COD_SSUBC": "10921", "NOM_SSUBC": "Isla Lemuy", "Hectareas": 9219.80582573, "AGNO": 2020, "RBD": 22581, "DGV_RBD": 9, "NOM_RBD": "COLEGIO RAICES DE LEMUY", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "ACHEUQUE RURAL", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "A DOS KIL\u00d3METROS HACIA EL SUR DE LA CABECERA COMUNAL (PUQUELD\u00d3N)", "LATITUD": -42.601589, "LONGITUD": -73.656433, "MAT_TOT": 142, "MAT_PARV": 24, "MAT_BAS_RE": 118, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 79, "MAT_MUJ_TO": 63, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 142, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 25, "MAT_NO_ETN": 116, "MAT_SI_ETN": 1, "CUR_SIM_TO": 2, "CUR_COMB_T": 4, "POINT_X": -73.656433, "POINT_Y": -42.6015889991, "COD_REG": 10, "COD_PROV": 102, "COD_COM": 10206, "COD_SSUBCU": 10921}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.61248000000005, -42.588088999059934]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "102", "CUT_COM": "10206", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Chilo\u00e9", "COMUNA": "Puqueld\u00f3n", "COD_CUEN": "109", "COD_SUBC": "1092", "COD_SSUBC": "10921", "NOM_SSUBC": "Isla Lemuy", "Hectareas": 9219.80582573, "AGNO": 2020, "RBD": 8201, "DGV_RBD": 5, "NOM_RBD": "ESCUELA RURAL LAS CAMPANAS", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "LOS CARRERAS", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "SECTOR RURAL", "LATITUD": -42.588089, "LONGITUD": -73.61248, "MAT_TOT": 52, "MAT_PARV": 11, "MAT_BAS_RE": 41, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 28, "MAT_MUJ_TO": 24, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 52, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 11, "MAT_NO_ETN": 41, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 4, "CUR_COMB_T": 2, "POINT_X": -73.61248, "POINT_Y": -42.5880889991, "COD_REG": 10, "COD_PROV": 102, "COD_COM": 10206, "COD_SSUBCU": 10921}}]}