{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.36718800000001, -43.411120999058156]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "110", "COD_SUBC": "1102", "COD_SSUBC": "11023", "NOM_SSUBC": "Rio Frio", "Hectareas": 73962.1635556, "AGNO": 2020, "RBD": 8306, "DGV_RBD": 2, "NOM_RBD": "ESCUELA RURAL VALLE EL FRIO", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "VILLA SANTA LUCIA", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "VILLA SANTA LUC\u00cdA", "LATITUD": -43.411121, "LONGITUD": -72.367188, "MAT_TOT": 10, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 10, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 4, "MAT_MUJ_TO": 6, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 9, "MAT_EXT": 1, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 0, "MAT_NO_ETN": 10, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 2, "POINT_X": -72.367188, "POINT_Y": -43.4111209991, "COD_REG": 10, "COD_PROV": 104, "COD_COM": 10401, "COD_SSUBCU": 11023}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.48084300000002, -43.009768999058956]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "107", "COD_SUBC": "1071", "COD_SSUBC": "10712", "NOM_SSUBC": "Rio Amarillo", "Hectareas": 60538.2352109, "AGNO": 2020, "RBD": 8304, "DGV_RBD": 6, "NOM_RBD": "ESCUELA RURAL RIO AMARILLO", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "RIO AMARILLO", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "ADMIRANTE RIVEROS S/N CHAITEN", "LATITUD": -43.009769, "LONGITUD": -72.480843, "MAT_TOT": 2, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 2, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 1, "MAT_MUJ_TO": 1, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 2, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 1, "MAT_NO_ETN": 1, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 1, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.480843, "POINT_Y": -43.0097689991, "COD_REG": 10, "COD_PROV": 104, "COD_COM": 10401, "COD_SSUBCU": 10712}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.70902299999997, -42.91738099905911]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10683", "NOM_SSUBC": "Rio Chaiten", "Hectareas": 24794.3498841, "AGNO": 2020, "RBD": 22083, "DGV_RBD": 3, "NOM_RBD": "COLEGIO ALMIRANTE JUAN JOSE LATORRE", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "LIBERTAD", "NUMERO": 445, "REFERENCIA": "LADO SUR PLAZA DE ARMAS.", "LATITUD": -42.917381, "LONGITUD": -72.709023, "MAT_TOT": 421, "MAT_PARV": 42, "MAT_BAS_RE": 268, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 98, "MAT_MHC_AD": 13, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 206, "MAT_MUJ_TO": 215, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 411, "MAT_EXT": 10, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 164, "MAT_NO_ETN": 257, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 17, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.709023, "POINT_Y": -42.9173809991, "COD_REG": 10, "COD_PROV": 104, "COD_COM": 10401, "COD_SSUBCU": 10683}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.83448000000001, -42.750709999059524]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1068", "COD_SSUBC": "10680", "NOM_SSUBC": "Rio Negro", "Hectareas": 17071.5939222, "AGNO": 2020, "RBD": 8305, "DGV_RBD": 4, "NOM_RBD": "ESCUELA RURAL CHANA", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CHANA", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "LOCALIDAD RURAL CHANA, CHAITEN", "LATITUD": -42.75071, "LONGITUD": -72.83448, "MAT_TOT": 5, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 5, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 4, "MAT_MUJ_TO": 1, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 5, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 3, "MAT_NO_ETN": 2, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 1, "POINT_X": -72.83448, "POINT_Y": -42.7507099991, "COD_REG": 10, "COD_PROV": 104, "COD_COM": 10401, "COD_SSUBCU": 10680}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.96189900000003, -42.74541099905958]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1069", "COD_SSUBC": "10692", "NOM_SSUBC": "Isla Talcan", "Hectareas": 4434.40263777, "AGNO": 2020, "RBD": 8298, "DGV_RBD": 8, "NOM_RBD": "ESCUELA RURAL TALCAN", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "ISLA TALCAN", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "ISLA TALC\u00c1N (SECTOR TENDEDOR)", "LATITUD": -42.745411, "LONGITUD": -72.961899, "MAT_TOT": 0, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 0, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 0, "MAT_MUJ_TO": 0, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 0, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 0, "MAT_NO_ETN": 0, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.961899, "POINT_Y": -42.7454109991, "COD_REG": 10, "COD_PROV": 104, "COD_COM": 10401, "COD_SSUBCU": 10692}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.09013399999998, -42.72798899905959]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1069", "COD_SSUBC": "10693", "NOM_SSUBC": "Islas Ahullini y Mayahue", "Hectareas": 344.603794057, "AGNO": 2020, "RBD": 8294, "DGV_RBD": 5, "NOM_RBD": "ESCUELA RURAL AUTENI", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "ISLA AUTENI", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "ISLAS DESERTORES COMUNA CHAITEN", "LATITUD": -42.727989, "LONGITUD": -73.090134, "MAT_TOT": 2, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 2, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 1, "MAT_MUJ_TO": 1, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 2, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 1, "MAT_NO_ETN": 1, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 2, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -73.090134, "POINT_Y": -42.7279889991, "COD_REG": 10, "COD_PROV": 104, "COD_COM": 10401, "COD_SSUBCU": 10693}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.07623299999999, -42.71594999905966]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1069", "COD_SSUBC": "10693", "NOM_SSUBC": "Islas Ahullini y Mayahue", "Hectareas": 547.727342154, "AGNO": 2020, "RBD": 8293, "DGV_RBD": 7, "NOM_RBD": "ESCUELA RURAL NAYAHUE", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "ISLA NAYAHUE", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "ISLA NAYAHU\u00c9, ARCHIPI\u00c9LAGO DESERTORES, CHAIT\u00c9N", "LATITUD": -42.71595, "LONGITUD": -73.076233, "MAT_TOT": 2, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 2, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 1, "MAT_MUJ_TO": 1, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 2, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 1, "MAT_NO_ETN": 1, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 2, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -73.076233, "POINT_Y": -42.7159499991, "COD_REG": 10, "COD_PROV": 104, "COD_COM": 10401, "COD_SSUBCU": 10693}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.08090200000004, -42.675048999059726]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1069", "COD_SSUBC": "10691", "NOM_SSUBC": "Isla Chuit", "Hectareas": 318.515215826, "AGNO": 2020, "RBD": 8295, "DGV_RBD": 3, "NOM_RBD": "ESCUELA RURAL CHUIT", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "ISLA CHUIT", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "ISLA CHUIT , COMUNA DE CHAIT\u00c9N,PROVINCIA DE PALENA", "LATITUD": -42.675049, "LONGITUD": -73.080902, "MAT_TOT": 11, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 11, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 6, "MAT_MUJ_TO": 5, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 11, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 10, "MAT_NO_ETN": 1, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 7, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -73.080902, "POINT_Y": -42.6750489991, "COD_REG": 10, "COD_PROV": 104, "COD_COM": 10401, "COD_SSUBCU": 10691}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.03926800000002, -42.63008899905985]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1069", "COD_SSUBC": "10690", "NOM_SSUBC": "Isla Chulin", "Hectareas": 1612.75652731, "AGNO": 2020, "RBD": 8296, "DGV_RBD": 1, "NOM_RBD": "ESCUELA RURAL NUEVA ESPERANZA", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "ISLA CHULIN", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "ISLA CHULIN, ARCHIPIELAGO DESERTORES, COMUNA CHAIT\u00c9N", "LATITUD": -42.630089, "LONGITUD": -73.039268, "MAT_TOT": 7, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 7, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 4, "MAT_MUJ_TO": 3, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 7, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 3, "MAT_NO_ETN": 4, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 1, "POINT_X": -73.039268, "POINT_Y": -42.6300889991, "COD_REG": 10, "COD_PROV": 104, "COD_COM": 10401, "COD_SSUBCU": 10690}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.82428699999997, -42.56421999906004]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1067", "COD_SSUBC": "10670", "NOM_SSUBC": "Costeras entre Rio Re\u00a4ihue y Rio Purilauquen", "Hectareas": 16262.2998683, "AGNO": 2020, "RBD": 8299, "DGV_RBD": 6, "NOM_RBD": "ESCUELA RURAL CASA DE PESCA", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CASA DE PESCA", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "CASA DE PESCA, SECTOR COSTERO RURAL CHUMELDEN, CHAITEN.", "LATITUD": -42.56422, "LONGITUD": -72.824287, "MAT_TOT": 6, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 6, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 3, "MAT_MUJ_TO": 3, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 6, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 1, "MAT_NO_ETN": 5, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 4, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.824287, "POINT_Y": -42.5642199991, "COD_REG": 10, "COD_PROV": 104, "COD_COM": 10401, "COD_SSUBCU": 10670}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.81252299999997, -42.521331999060195]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1067", "COD_SSUBC": "10670", "NOM_SSUBC": "Costeras entre Rio Re\u00a4ihue y Rio Purilauquen", "Hectareas": 16262.2998683, "AGNO": 2020, "RBD": 8303, "DGV_RBD": 8, "NOM_RBD": "ESCUELA RURAL CHUMELDEN", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CHUMELDEN", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "LOCALIDAD CHUMELD\u00c9N", "LATITUD": -42.521332, "LONGITUD": -72.812523, "MAT_TOT": 5, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 5, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 3, "MAT_MUJ_TO": 2, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 5, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 1, "MAT_NO_ETN": 4, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 1, "POINT_X": -72.812523, "POINT_Y": -42.5213319991, "COD_REG": 10, "COD_PROV": 104, "COD_COM": 10401, "COD_SSUBCU": 10670}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.72036699999995, -42.516810999060134]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1067", "COD_SSUBC": "10670", "NOM_SSUBC": "Costeras entre Rio Re\u00a4ihue y Rio Purilauquen", "Hectareas": 16262.2998683, "AGNO": 2020, "RBD": 8300, "DGV_RBD": 3, "NOM_RBD": "ESCUELA RURAL LOYOLA", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "LOCALIDAD RURAL LOYOLA - CHAITEN", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "LA LOCALIDAD RURAL DE `LOYOLA` SE ENCUENTRA UBICADA A 100 KM AL NORTE DE CHAIT\u00c9N. CONECTIVIDAD SOLO V\u00cdA MAR\u00cdTIMA.", "LATITUD": -42.516811, "LONGITUD": -72.720367, "MAT_TOT": 5, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 5, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 4, "MAT_MUJ_TO": 1, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 5, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 3, "MAT_NO_ETN": 2, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 1, "POINT_X": -72.720367, "POINT_Y": -42.5168109991, "COD_REG": 10, "COD_PROV": 104, "COD_COM": 10401, "COD_SSUBCU": 10670}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.75507399999996, -42.37845999906057]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10652", "NOM_SSUBC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "Hectareas": 43163.6369714, "AGNO": 2020, "RBD": 12193, "DGV_RBD": 2, "NOM_RBD": "ESCUELA PARTICULAR N.310 RELDEHUE", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CAMINO AYACARA", "NUMERO": 26, "REFERENCIA": "PENINSULA DE HUEQUI, CHAITEN - CAMINO AYACARA KM.26", "LATITUD": -42.37846, "LONGITUD": -72.755074, "MAT_TOT": 14, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 14, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 8, "MAT_MUJ_TO": 6, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 14, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 6, "MAT_NO_ETN": 8, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 3, "CUR_COMB_T": 1, "POINT_X": -72.755074, "POINT_Y": -42.3784599991, "COD_REG": 10, "COD_PROV": 104, "COD_COM": 10401, "COD_SSUBCU": 10652}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.78697199999999, -42.30839899906083]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10652", "NOM_SSUBC": "Costeras Entre Rio Huequi y Rio Pillan (Incluido)", "Hectareas": 43163.6369714, "AGNO": 2020, "RBD": 8309, "DGV_RBD": 7, "NOM_RBD": "ESCUELA RURAL AYACARA", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "AYACARA", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "AYACARA S/N, PENINSULA DE HUEQUI,COMUNA DE CHAIT\u00c9N", "LATITUD": -42.308399, "LONGITUD": -72.786972, "MAT_TOT": 175, "MAT_PARV": 10, "MAT_BAS_RE": 72, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 93, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 93, "MAT_MUJ_TO": 82, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 174, "MAT_EXT": 1, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 19, "MAT_NO_ETN": 156, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 8, "CUR_COMB_T": 3, "POINT_X": -72.786972, "POINT_Y": -42.3083989991, "COD_REG": 10, "COD_PROV": 104, "COD_COM": 10401, "COD_SSUBCU": 10652}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.69094800000005, -42.224338999061004]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "104", "CUT_COM": "10401", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Palena", "COMUNA": "Chait\u00e9n", "COD_CUEN": "106", "COD_SUBC": "1065", "COD_SSUBC": "10650", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Coman", "Hectareas": 31640.5829944, "AGNO": 2020, "RBD": 8308, "DGV_RBD": 9, "NOM_RBD": "ESCUELA RURAL POYO", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "SECTOR RURAL POYO", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "PEN\u00cdNSULA DE HUEQUI - PROVINCIA DE PALENA.", "LATITUD": -42.224339, "LONGITUD": -72.690948, "MAT_TOT": 11, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 11, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 8, "MAT_MUJ_TO": 3, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 11, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 1, "MAT_NO_ETN": 10, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 6, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.690948, "POINT_Y": -42.2243389991, "COD_REG": 10, "COD_PROV": 104, "COD_COM": 10401, "COD_SSUBCU": 10650}}]}