{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.81585699999995, -45.46181899905686]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "112", "CUT_COM": "11201", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "Ais\u00e9n", "COMUNA": "Ais\u00e9n", "COD_CUEN": "114", "COD_SUBC": "1140", "COD_SSUBC": "11400", "NOM_SSUBC": "Costeras del fiordo Aisen hasta Punta Angosta", "Hectareas": 35039.8997221, "AGNO": 2020, "RBD": 8384, "DGV_RBD": 4, "NOM_RBD": "ESCUELA ALMIRANTE SIMPSON", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "O'HIGGINS", "NUMERO": 333, "REFERENCIA": "AVENIDA PRINCIPAL DE PUERTO CHACABUCO A CINCO CUADRAS DEL PUERTO AL LADO DE LA POSTA DE SALUD. PTO.CHACABUCO AISEN", "LATITUD": -45.461819, "LONGITUD": -72.815857, "MAT_TOT": 158, "MAT_PARV": 30, "MAT_BAS_RE": 128, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 85, "MAT_MUJ_TO": 73, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 158, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 54, "MAT_NO_ETN": 103, "MAT_SI_ETN": 1, "CUR_SIM_TO": 10, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.815857, "POINT_Y": -45.4618189991, "COD_REG": 11, "COD_PROV": 112, "COD_COM": 11201, "COD_SSUBCU": 11400}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.69385, -45.415572999056906]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "112", "CUT_COM": "11201", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "Ais\u00e9n", "COMUNA": "Ais\u00e9n", "COD_CUEN": "113", "COD_SUBC": "1134", "COD_SSUBC": "11342", "NOM_SSUBC": "Rio Aisen entre Rio Riesco y desembocadura", "Hectareas": 19078.5284641, "AGNO": 2020, "RBD": 24241, "DGV_RBD": 1, "NOM_RBD": "CENTRODE ESTUDIOS PATAGONIA DE AYSEN", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "SARGENTO ALDEA", "NUMERO": 935, "REFERENCIA": "", "LATITUD": -45.415573, "LONGITUD": -72.69385, "MAT_TOT": 206, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 0, "MAT_BAS_AD": 27, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 179, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 106, "MAT_MUJ_TO": 100, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 203, "MAT_EXT": 3, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 33, "MAT_NO_ETN": 173, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 9, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.69385, "POINT_Y": -45.4155729991, "COD_REG": 11, "COD_PROV": 112, "COD_COM": 11201, "COD_SSUBCU": 11342}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.68710299999996, -45.41355899905689]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "112", "CUT_COM": "11201", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "Ais\u00e9n", "COMUNA": "Ais\u00e9n", "COD_CUEN": "113", "COD_SUBC": "1134", "COD_SSUBC": "11342", "NOM_SSUBC": "Rio Aisen entre Rio Riesco y desembocadura", "Hectareas": 19078.5284641, "AGNO": 2020, "RBD": 11612, "DGV_RBD": 2, "NOM_RBD": "ESCUELA BASICA RIBERA SUR", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CIRO ARREDONDO", "NUMERO": 545, "REFERENCIA": "POBLACION RIBERA SUR,CALLE CIRO ARREDONDO 545,ESQUINA RIO BLANCO.", "LATITUD": -45.413559, "LONGITUD": -72.687103, "MAT_TOT": 210, "MAT_PARV": 38, "MAT_BAS_RE": 172, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 123, "MAT_MUJ_TO": 87, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 209, "MAT_EXT": 1, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 97, "MAT_NO_ETN": 109, "MAT_SI_ETN": 4, "CUR_SIM_TO": 11, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.687103, "POINT_Y": -45.4135589991, "COD_REG": 11, "COD_PROV": 112, "COD_COM": 11201, "COD_SSUBCU": 11342}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.67936699999998, -45.41094999905684]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "112", "CUT_COM": "11201", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "Ais\u00e9n", "COMUNA": "Ais\u00e9n", "COD_CUEN": "113", "COD_SUBC": "1134", "COD_SSUBC": "11342", "NOM_SSUBC": "Rio Aisen entre Rio Riesco y desembocadura", "Hectareas": 19078.5284641, "AGNO": 2020, "RBD": 24229, "DGV_RBD": 2, "NOM_RBD": "ESCUELA LITORAL AUSTRAL", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "HUMBERTO GARCIA", "NUMERO": 635, "REFERENCIA": "", "LATITUD": -45.41095, "LONGITUD": -72.679367, "MAT_TOT": 516, "MAT_PARV": 79, "MAT_BAS_RE": 437, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 265, "MAT_MUJ_TO": 251, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 511, "MAT_EXT": 5, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 136, "MAT_NO_ETN": 376, "MAT_SI_ETN": 4, "CUR_SIM_TO": 14, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.679367, "POINT_Y": -45.4109499991, "COD_REG": 11, "COD_PROV": 112, "COD_COM": 11201, "COD_SSUBCU": 11342}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.68833160000001, -45.410854339056925]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "112", "CUT_COM": "11201", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "Ais\u00e9n", "COMUNA": "Ais\u00e9n", "COD_CUEN": "113", "COD_SUBC": "1134", "COD_SSUBC": "11342", "NOM_SSUBC": "Rio Aisen entre Rio Riesco y desembocadura", "Hectareas": 19078.5284641, "AGNO": 2020, "RBD": 8374, "DGV_RBD": 7, "NOM_RBD": "ESCUELA DESPERTAR", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "LUIS BUSTOS", "NUMERO": 246, "REFERENCIA": "RIBERA SUR", "LATITUD": -45.41085434, "LONGITUD": -72.6883316, "MAT_TOT": 44, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 0, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 44, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 29, "MAT_MUJ_TO": 15, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 43, "MAT_EXT": 1, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 13, "MAT_NO_ETN": 31, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 2, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.6883316, "POINT_Y": -45.4108543391, "COD_REG": 11, "COD_PROV": 112, "COD_COM": 11201, "COD_SSUBCU": 11342}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.68612700000003, -45.410598999056845]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "112", "CUT_COM": "11201", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "Ais\u00e9n", "COMUNA": "Ais\u00e9n", "COD_CUEN": "113", "COD_SUBC": "1134", "COD_SSUBC": "11342", "NOM_SSUBC": "Rio Aisen entre Rio Riesco y desembocadura", "Hectareas": 19078.5284641, "AGNO": 2020, "RBD": 8375, "DGV_RBD": 5, "NOM_RBD": "LICEO POLITECNICO DE AYSEN", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "HUMBERTO GARCIA", "NUMERO": 225, "REFERENCIA": "", "LATITUD": -45.410599, "LONGITUD": -72.686127, "MAT_TOT": 459, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 116, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 33, "MAT_MTP_RE": 269, "MAT_MTP_AD": 41, "MAT_HOM_TO": 241, "MAT_MUJ_TO": 218, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 454, "MAT_EXT": 5, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 131, "MAT_NO_ETN": 328, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 23, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.686127, "POINT_Y": -45.4105989991, "COD_REG": 11, "COD_PROV": 112, "COD_COM": 11201, "COD_SSUBCU": 11342}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.700424, -45.4103999990569]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "112", "CUT_COM": "11201", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "Ais\u00e9n", "COMUNA": "Ais\u00e9n", "COD_CUEN": "113", "COD_SUBC": "1134", "COD_SSUBC": "11342", "NOM_SSUBC": "Rio Aisen entre Rio Riesco y desembocadura", "Hectareas": 19078.5284641, "AGNO": 2020, "RBD": 24223, "DGV_RBD": 3, "NOM_RBD": "ESCUELA DE LENGUAJE KALEM", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "ARTURO PRAT", "NUMERO": 650, "REFERENCIA": "", "LATITUD": -45.4104, "LONGITUD": -72.700424, "MAT_TOT": 115, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 0, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 115, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 72, "MAT_MUJ_TO": 43, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 115, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 28, "MAT_NO_ETN": 80, "MAT_SI_ETN": 7, "CUR_SIM_TO": 3, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.700424, "POINT_Y": -45.4103999991, "COD_REG": 11, "COD_PROV": 112, "COD_COM": 11201, "COD_SSUBCU": 11342}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.70075199999997, -45.408469999056905]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "112", "CUT_COM": "11201", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "Ais\u00e9n", "COMUNA": "Ais\u00e9n", "COD_CUEN": "113", "COD_SUBC": "1134", "COD_SSUBC": "11342", "NOM_SSUBC": "Rio Aisen entre Rio Riesco y desembocadura", "Hectareas": 19078.5284641, "AGNO": 2020, "RBD": 40137, "DGV_RBD": 4, "NOM_RBD": "COLEGIO SINAI", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "COCHRANE", "NUMERO": 465, "REFERENCIA": "PUERTO AYSEN, COMUNA DE AYSEN.", "LATITUD": -45.40847, "LONGITUD": -72.700752, "MAT_TOT": 120, "MAT_PARV": 24, "MAT_BAS_RE": 96, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 54, "MAT_MUJ_TO": 66, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 120, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 23, "MAT_NO_ETN": 96, "MAT_SI_ETN": 1, "CUR_SIM_TO": 6, "CUR_COMB_T": 1, "POINT_X": -72.700752, "POINT_Y": -45.4084699991, "COD_REG": 11, "COD_PROV": 112, "COD_COM": 11201, "COD_SSUBCU": 11342}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.70066800000004, -45.407279999056854]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "112", "CUT_COM": "11201", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "Ais\u00e9n", "COMUNA": "Ais\u00e9n", "COD_CUEN": "113", "COD_SUBC": "1134", "COD_SSUBC": "11342", "NOM_SSUBC": "Rio Aisen entre Rio Riesco y desembocadura", "Hectareas": 19078.5284641, "AGNO": 2020, "RBD": 24209, "DGV_RBD": 8, "NOM_RBD": "COLEGIO SAGRADA FAMILIA", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "ELEUTERIO RAMIREZ", "NUMERO": 725, "REFERENCIA": "SECTOR CENTRO", "LATITUD": -45.40728, "LONGITUD": -72.700668, "MAT_TOT": 583, "MAT_PARV": 62, "MAT_BAS_RE": 426, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 95, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 273, "MAT_MUJ_TO": 310, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 572, "MAT_EXT": 11, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 47, "MAT_NO_ETN": 535, "MAT_SI_ETN": 1, "CUR_SIM_TO": 20, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.700668, "POINT_Y": -45.4072799991, "COD_REG": 11, "COD_PROV": 112, "COD_COM": 11201, "COD_SSUBCU": 11342}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.69206999999997, -45.40520899905692]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "112", "CUT_COM": "11201", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "Ais\u00e9n", "COMUNA": "Ais\u00e9n", "COD_CUEN": "113", "COD_SUBC": "1134", "COD_SSUBC": "11342", "NOM_SSUBC": "Rio Aisen entre Rio Riesco y desembocadura", "Hectareas": 19078.5284641, "AGNO": 2020, "RBD": 24230, "DGV_RBD": 6, "NOM_RBD": "COLEGIO KALEM", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CARRERA", "NUMERO": 1002, "REFERENCIA": "", "LATITUD": -45.405209, "LONGITUD": -72.69207, "MAT_TOT": 986, "MAT_PARV": 103, "MAT_BAS_RE": 567, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 83, "MAT_MHC_RE": 233, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 495, "MAT_MUJ_TO": 491, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 984, "MAT_EXT": 2, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 322, "MAT_NO_ETN": 655, "MAT_SI_ETN": 9, "CUR_SIM_TO": 30, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.69207, "POINT_Y": -45.4052089991, "COD_REG": 11, "COD_PROV": 112, "COD_COM": 11201, "COD_SSUBCU": 11342}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.696274, -45.40504799905683]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "112", "CUT_COM": "11201", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "Ais\u00e9n", "COMUNA": "Ais\u00e9n", "COD_CUEN": "113", "COD_SUBC": "1134", "COD_SSUBC": "11342", "NOM_SSUBC": "Rio Aisen entre Rio Riesco y desembocadura", "Hectareas": 19078.5284641, "AGNO": 2020, "RBD": 24203, "DGV_RBD": 9, "NOM_RBD": "LICEO RAUL BROUSSAIN CAMPINO", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "SARGENTO ALDEA", "NUMERO": 850, "REFERENCIA": "CENTRO DE LA CIUDAD DE PUERTO AYSEN.", "LATITUD": -45.405048, "LONGITUD": -72.696274, "MAT_TOT": 305, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 118, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 187, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 149, "MAT_MUJ_TO": 156, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 296, "MAT_EXT": 9, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 40, "MAT_NO_ETN": 265, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 12, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.696274, "POINT_Y": -45.4050479991, "COD_REG": 11, "COD_PROV": 112, "COD_COM": 11201, "COD_SSUBCU": 11342}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.69550299999997, -45.40492999905683]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "112", "CUT_COM": "11201", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "Ais\u00e9n", "COMUNA": "Ais\u00e9n", "COD_CUEN": "113", "COD_SUBC": "1134", "COD_SSUBC": "11342", "NOM_SSUBC": "Rio Aisen entre Rio Riesco y desembocadura", "Hectareas": 19078.5284641, "AGNO": 2020, "RBD": 8377, "DGV_RBD": 1, "NOM_RBD": "ESCUELA AYSEN", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "SARGENTO ALDEA", "NUMERO": 880, "REFERENCIA": "SECTOR CENTRO, CALLE SARGENTO ALDEA  ESQUINA CALLE LAUTARO", "LATITUD": -45.40493, "LONGITUD": -72.695503, "MAT_TOT": 207, "MAT_PARV": 43, "MAT_BAS_RE": 164, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 107, "MAT_MUJ_TO": 100, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 206, "MAT_EXT": 1, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 22, "MAT_NO_ETN": 185, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 8, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.695503, "POINT_Y": -45.4049299991, "COD_REG": 11, "COD_PROV": 112, "COD_COM": 11201, "COD_SSUBCU": 11342}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.69481699999997, -45.401938999056895]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "112", "CUT_COM": "11201", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "Ais\u00e9n", "COMUNA": "Ais\u00e9n", "COD_CUEN": "113", "COD_SUBC": "1134", "COD_SSUBC": "11342", "NOM_SSUBC": "Rio Aisen entre Rio Riesco y desembocadura", "Hectareas": 19078.5284641, "AGNO": 2020, "RBD": 24207, "DGV_RBD": 1, "NOM_RBD": "LICEO SAN JOSE U.R.", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CAUPOLICAN", "NUMERO": 785, "REFERENCIA": "-45.401940, -72.694820", "LATITUD": -45.401939, "LONGITUD": -72.694817, "MAT_TOT": 497, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 174, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 323, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 224, "MAT_MUJ_TO": 273, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 490, "MAT_EXT": 7, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 53, "MAT_NO_ETN": 444, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 15, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.694817, "POINT_Y": -45.4019389991, "COD_REG": 11, "COD_PROV": 112, "COD_COM": 11201, "COD_SSUBCU": 11342}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.68807200000003, -45.39675099905689]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "112", "CUT_COM": "11201", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "Ais\u00e9n", "COMUNA": "Ais\u00e9n", "COD_CUEN": "113", "COD_SUBC": "1134", "COD_SSUBC": "11342", "NOM_SSUBC": "Rio Aisen entre Rio Riesco y desembocadura", "Hectareas": 19078.5284641, "AGNO": 2020, "RBD": 8376, "DGV_RBD": 3, "NOM_RBD": "ESCUELA BASICA MUNICIPAL POETISA GABRIELA MISTRAL", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "MANUEL RODRIGUEZ", "NUMERO": 1021, "REFERENCIA": "", "LATITUD": -45.396751, "LONGITUD": -72.688072, "MAT_TOT": 350, "MAT_PARV": 61, "MAT_BAS_RE": 289, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 186, "MAT_MUJ_TO": 164, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 335, "MAT_EXT": 15, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 86, "MAT_NO_ETN": 261, "MAT_SI_ETN": 3, "CUR_SIM_TO": 15, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.688072, "POINT_Y": -45.3967509991, "COD_REG": 11, "COD_PROV": 112, "COD_COM": 11201, "COD_SSUBCU": 11342}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.66452800000002, -45.396708999056884]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "112", "CUT_COM": "11201", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "Ais\u00e9n", "COMUNA": "Ais\u00e9n", "COD_CUEN": "113", "COD_SUBC": "1134", "COD_SSUBC": "11342", "NOM_SSUBC": "Rio Aisen entre Rio Riesco y desembocadura", "Hectareas": 19078.5284641, "AGNO": 2020, "RBD": 24213, "DGV_RBD": 6, "NOM_RBD": "COLEGIO SANTA TERESA DE LOS ANDES", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CAMINO AYSEN - COYHAIQUE", "NUMERO": 2, "REFERENCIA": "KM.2 CAMINO AYSEN - COYHAIQUE", "LATITUD": -45.396709, "LONGITUD": -72.664528, "MAT_TOT": 476, "MAT_PARV": 64, "MAT_BAS_RE": 288, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 124, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 224, "MAT_MUJ_TO": 252, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 475, "MAT_EXT": 1, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 19, "MAT_NO_ETN": 454, "MAT_SI_ETN": 3, "CUR_SIM_TO": 14, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.664528, "POINT_Y": -45.3967089991, "COD_REG": 11, "COD_PROV": 112, "COD_COM": 11201, "COD_SSUBCU": 11342}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.33171099999998, -45.34226999905689]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "112", "CUT_COM": "11201", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "Ais\u00e9n", "COMUNA": "Ais\u00e9n", "COD_CUEN": "113", "COD_SUBC": "1130", "COD_SSUBC": "11308", "NOM_SSUBC": "Rio Ma\u00a4iguales Entre Rio Canon y Rio Aisen", "Hectareas": 44745.4024607, "AGNO": 2020, "RBD": 8368, "DGV_RBD": 2, "NOM_RBD": "ESCUELA PARTICULAR SAN JOSE OBRERO", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "PEDRO AGUIRRE CERDA", "NUMERO": 50, "REFERENCIA": "PEDRO AGUIRRE CERDA 050", "LATITUD": -45.34227, "LONGITUD": -72.331711, "MAT_TOT": 558, "MAT_PARV": 117, "MAT_BAS_RE": 441, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 283, "MAT_MUJ_TO": 275, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 536, "MAT_EXT": 22, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 116, "MAT_NO_ETN": 440, "MAT_SI_ETN": 2, "CUR_SIM_TO": 18, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.331711, "POINT_Y": -45.3422699991, "COD_REG": 11, "COD_PROV": 112, "COD_COM": 11201, "COD_SSUBCU": 11308}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.14489699999997, -45.171699999056756]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "112", "CUT_COM": "11201", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "Ais\u00e9n", "COMUNA": "Ais\u00e9n", "COD_CUEN": "113", "COD_SUBC": "1130", "COD_SSUBC": "11302", "NOM_SSUBC": "Rio Nireguao entre Rio Norte y Rio Picaflor", "Hectareas": 12679.7018459, "AGNO": 2020, "RBD": 8380, "DGV_RBD": 1, "NOM_RBD": "LICEO MANIHUALES", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "ARTURO PRAT", "NUMERO": 235, "REFERENCIA": "", "LATITUD": -45.1717, "LONGITUD": -72.144897, "MAT_TOT": 386, "MAT_PARV": 54, "MAT_BAS_RE": 246, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 65, "MAT_MHC_AD": 17, "MAT_MTP_RE": 4, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 206, "MAT_MUJ_TO": 180, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 380, "MAT_EXT": 6, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 27, "MAT_NO_ETN": 356, "MAT_SI_ETN": 3, "CUR_SIM_TO": 19, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.144897, "POINT_Y": -45.1716999991, "COD_REG": 11, "COD_PROV": 112, "COD_COM": 11201, "COD_SSUBCU": 11302}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.52401000000002, -45.16447099905681]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "112", "CUT_COM": "11201", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "Ais\u00e9n", "COMUNA": "Ais\u00e9n", "COD_CUEN": "111", "COD_SUBC": "1118", "COD_SSUBC": "11180", "NOM_SSUBC": "Isla Ester", "Hectareas": 416.395870583, "AGNO": 2020, "RBD": 8379, "DGV_RBD": 8, "NOM_RBD": "ESCUELA PEDRO AGUIRRE CERDA", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "SAN MARTIN", "NUMERO": 351, "REFERENCIA": "SAN MART\u00cdN 351 PUERTO AGUIRRE", "LATITUD": -45.164471, "LONGITUD": -73.52401, "MAT_TOT": 86, "MAT_PARV": 16, "MAT_BAS_RE": 53, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 17, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 45, "MAT_MUJ_TO": 41, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 86, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 41, "MAT_NO_ETN": 45, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 12, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -73.52401, "POINT_Y": -45.1644709991, "COD_REG": 11, "COD_PROV": 112, "COD_COM": 11201, "COD_SSUBCU": 11180}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.50859799999998, -45.151099999056804]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "112", "CUT_COM": "11201", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "Ais\u00e9n", "COMUNA": "Ais\u00e9n", "COD_CUEN": "111", "COD_SUBC": "1118", "COD_SSUBC": "11180", "NOM_SSUBC": "Isla Ester", "Hectareas": 416.395870583, "AGNO": 2020, "RBD": 8382, "DGV_RBD": 8, "NOM_RBD": "ESCUELA CARLOS CONDELL", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "MANUEL RODRIGUEZ", "NUMERO": 699, "REFERENCIA": "CALETA ANDRADE, ISLAS HUICHAS, COMUNA DE AYS\u00c9N", "LATITUD": -45.1511, "LONGITUD": -73.508598, "MAT_TOT": 63, "MAT_PARV": 12, "MAT_BAS_RE": 51, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 28, "MAT_MUJ_TO": 35, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 63, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 33, "MAT_NO_ETN": 29, "MAT_SI_ETN": 1, "CUR_SIM_TO": 6, "CUR_COMB_T": 2, "POINT_X": -73.508598, "POINT_Y": -45.1510999991, "COD_REG": 11, "COD_PROV": 112, "COD_COM": 11201, "COD_SSUBCU": 11180}}]}