{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.24401099999997, -36.88251099909397]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16102", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Bulnes", "COD_CUEN": "081", "COD_SUBC": "0813", "COD_SSUBC": "08132", "NOM_SSUBC": "Rio Dinguillin Entre Estero Danguileo y Rio Itata", "Hectareas": 3360.25682648, "AGNO": 2020, "RBD": 3995, "DGV_RBD": 0, "NOM_RBD": "ESCUELA LOS TILOS JOS\u00c9 ANDRADES V\u00c1SQUEZ", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "LOS TILOS", "NUMERO": 23, "REFERENCIA": "LOS TILOS KM 23 - PRIMERA ROTONDA AL SUR DE SANTA CLARA, INGRESAR Y DIRIGIRSE 9 KM AL ORIENTE HASTA HACIENDA LOS TILOS.", "LATITUD": -36.882511, "LONGITUD": -72.244011, "MAT_TOT": 49, "MAT_PARV": 17, "MAT_BAS_RE": 32, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 20, "MAT_MUJ_TO": 29, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 49, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 0, "MAT_NO_ETN": 46, "MAT_SI_ETN": 3, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 4, "POINT_X": -72.244011, "POINT_Y": -36.8825109991, "COD_REG": 16, "COD_PROV": 161, "COD_COM": 16102, "COD_SSUBCU": 8132}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.23729700000001, -36.843608999094315]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16102", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Bulnes", "COD_CUEN": "081", "COD_SUBC": "0813", "COD_SSUBC": "08133", "NOM_SSUBC": "Rio Itata entre Rio Diguillin y Estero Coyanco", "Hectareas": 19056.6181783, "AGNO": 2020, "RBD": 3992, "DGV_RBD": 6, "NOM_RBD": "ESCUELA MILAHUE", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CAMINO BULNES", "NUMERO": 19, "REFERENCIA": "TRES ESQUINAS AL SUR - KM 19 CAMINO BULNES, TRES ESQUINAS LOS MARCOS", "LATITUD": -36.843609, "LONGITUD": -72.237297, "MAT_TOT": 20, "MAT_PARV": 7, "MAT_BAS_RE": 13, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 8, "MAT_MUJ_TO": 12, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 20, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 1, "MAT_NO_ETN": 19, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 3, "POINT_X": -72.237297, "POINT_Y": -36.8436089991, "COD_REG": 16, "COD_PROV": 161, "COD_COM": 16102, "COD_SSUBCU": 8133}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.33306100000003, -36.82894899909442]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16102", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Bulnes", "COD_CUEN": "081", "COD_SUBC": "0813", "COD_SSUBC": "08133", "NOM_SSUBC": "Rio Itata entre Rio Diguillin y Estero Coyanco", "Hectareas": 19056.6181783, "AGNO": 2020, "RBD": 3981, "DGV_RBD": 0, "NOM_RBD": "ESCUELA EL PALPAL DE SANTA CLARA", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CALLE LARGA", "NUMERO": 389, "REFERENCIA": "A 11 KILOMETROS AL SUR DE BULNES.", "LATITUD": -36.828949, "LONGITUD": -72.333061, "MAT_TOT": 171, "MAT_PARV": 42, "MAT_BAS_RE": 129, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 72, "MAT_MUJ_TO": 99, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 171, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 2, "MAT_NO_ETN": 165, "MAT_SI_ETN": 4, "CUR_SIM_TO": 10, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.333061, "POINT_Y": -36.8289489991, "COD_REG": 16, "COD_PROV": 161, "COD_COM": 16102, "COD_SSUBCU": 8133}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.21166999999997, -36.82611799909448]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16102", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Bulnes", "COD_CUEN": "081", "COD_SUBC": "0813", "COD_SSUBC": "08133", "NOM_SSUBC": "Rio Itata entre Rio Diguillin y Estero Coyanco", "Hectareas": 19056.6181783, "AGNO": 2020, "RBD": 3988, "DGV_RBD": 8, "NOM_RBD": "ESCUELA LAS CARMELITAS", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "LAS CARMELITAS", "NUMERO": 15, "REFERENCIA": "KIL\u00d3METRO 15 HACIA EL SURESTE DE BULNES.  7 KIL\u00d3METROS AL SUR DE TRES ESQUINAS. LAS CARMELITAS KM 15 BULNES", "LATITUD": -36.826118, "LONGITUD": -72.21167, "MAT_TOT": 3, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 3, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 1, "MAT_MUJ_TO": 2, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 3, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 0, "MAT_NO_ETN": 3, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 1, "POINT_X": -72.21167, "POINT_Y": -36.8261179991, "COD_REG": 16, "COD_PROV": 161, "COD_COM": 16102, "COD_SSUBCU": 8133}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.32739999999998, -36.81998099909457]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16102", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Bulnes", "COD_CUEN": "081", "COD_SUBC": "0813", "COD_SSUBC": "08133", "NOM_SSUBC": "Rio Itata entre Rio Diguillin y Estero Coyanco", "Hectareas": 19056.6181783, "AGNO": 2020, "RBD": 3980, "DGV_RBD": 2, "NOM_RBD": "ESCUELA BASICA PUEBLO SECO SANTA CLARA", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "OSCAR CASTRO", "NUMERO": 34, "REFERENCIA": "RUTA 5 SUR KM 435", "LATITUD": -36.819981, "LONGITUD": -72.3274, "MAT_TOT": 193, "MAT_PARV": 29, "MAT_BAS_RE": 164, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 97, "MAT_MUJ_TO": 96, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 193, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 1, "MAT_NO_ETN": 187, "MAT_SI_ETN": 5, "CUR_SIM_TO": 10, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.3274, "POINT_Y": -36.8199809991, "COD_REG": 16, "COD_PROV": 161, "COD_COM": 16102, "COD_SSUBCU": 8133}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.243729, -36.81022999909459]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16102", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Bulnes", "COD_CUEN": "081", "COD_SUBC": "0813", "COD_SSUBC": "08133", "NOM_SSUBC": "Rio Itata entre Rio Diguillin y Estero Coyanco", "Hectareas": 19056.6181783, "AGNO": 2020, "RBD": 3997, "DGV_RBD": 7, "NOM_RBD": "ESCUELA EL CARACOL", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "EL CARACOL", "NUMERO": 19, "REFERENCIA": "EL CARACOL KM 19 BULNES", "LATITUD": -36.81023, "LONGITUD": -72.243729, "MAT_TOT": 25, "MAT_PARV": 3, "MAT_BAS_RE": 22, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 18, "MAT_MUJ_TO": 7, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 25, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 2, "MAT_NO_ETN": 23, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 3, "POINT_X": -72.243729, "POINT_Y": -36.8102299991, "COD_REG": 16, "COD_PROV": 161, "COD_COM": 16102, "COD_SSUBCU": 8133}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.15249599999999, -36.80366099909472]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16102", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Bulnes", "COD_CUEN": "081", "COD_SUBC": "0813", "COD_SSUBC": "08134", "NOM_SSUBC": "Rio Larqui", "Hectareas": 20207.2656407, "AGNO": 2020, "RBD": 3984, "DGV_RBD": 5, "NOM_RBD": "ESCUELA CANTA RANA", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "K-15 BULNES/ SAN IGNACIO", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "KM 15 CAMINO BULNES-SAN IGNACIO (CAMINO SIN PAVIMENTAR JUSTO EN UNA CURVA)", "LATITUD": -36.803661, "LONGITUD": -72.152496, "MAT_TOT": 154, "MAT_PARV": 30, "MAT_BAS_RE": 124, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 77, "MAT_MUJ_TO": 77, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 154, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 1, "MAT_NO_ETN": 153, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 10, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.152496, "POINT_Y": -36.8036609991, "COD_REG": 16, "COD_PROV": 161, "COD_COM": 16102, "COD_SSUBCU": 8134}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.20905299999998, -36.78758999909486]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16102", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Bulnes", "COD_CUEN": "081", "COD_SUBC": "0813", "COD_SSUBC": "08134", "NOM_SSUBC": "Rio Larqui", "Hectareas": 20207.2656407, "AGNO": 2020, "RBD": 3983, "DGV_RBD": 7, "NOM_RBD": "ESCUELA EVARISTA OGALDE ORTEGA", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "TRES ESQUINAS", "NUMERO": 9, "REFERENCIA": "KIL\u00d3METRO 9 CAMINO BULNES - SAN IGNACIO", "LATITUD": -36.78759, "LONGITUD": -72.209053, "MAT_TOT": 105, "MAT_PARV": 18, "MAT_BAS_RE": 87, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 63, "MAT_MUJ_TO": 42, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 105, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 2, "MAT_NO_ETN": 103, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 8, "CUR_COMB_T": 1, "POINT_X": -72.209053, "POINT_Y": -36.7875899991, "COD_REG": 16, "COD_PROV": 161, "COD_COM": 16102, "COD_SSUBCU": 8134}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.15778399999999, -36.779048999094904]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16102", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Bulnes", "COD_CUEN": "081", "COD_SUBC": "0813", "COD_SSUBC": "08134", "NOM_SSUBC": "Rio Larqui", "Hectareas": 20207.2656407, "AGNO": 2020, "RBD": 3991, "DGV_RBD": 8, "NOM_RBD": "ESCUELA COLTON QUILLAY", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CAMINO COLTON QUILLAY", "NUMERO": 21, "REFERENCIA": "KM 21 CAMINO COLTON QUILLAY", "LATITUD": -36.779049, "LONGITUD": -72.157784, "MAT_TOT": 48, "MAT_PARV": 9, "MAT_BAS_RE": 37, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 2, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 22, "MAT_MUJ_TO": 26, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 48, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 3, "MAT_NO_ETN": 45, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 1, "CUR_COMB_T": 4, "POINT_X": -72.157784, "POINT_Y": -36.7790489991, "COD_REG": 16, "COD_PROV": 161, "COD_COM": 16102, "COD_SSUBCU": 8134}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.21779600000005, -36.7624889990951]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16102", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Bulnes", "COD_CUEN": "081", "COD_SUBC": "0813", "COD_SSUBC": "08134", "NOM_SSUBC": "Rio Larqui", "Hectareas": 20207.2656407, "AGNO": 2020, "RBD": 3989, "DGV_RBD": 6, "NOM_RBD": "ESCUELA RINCONADA DE COLTON", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "KM 11 RINCONADA DE COLTON", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "KM. 11, CAMINO A RINCONADA DE COLT\u00d3N", "LATITUD": -36.762489, "LONGITUD": -72.217796, "MAT_TOT": 1, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 1, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 1, "MAT_MUJ_TO": 0, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 1, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 0, "MAT_NO_ETN": 1, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 1, "POINT_X": -72.217796, "POINT_Y": -36.7624889991, "COD_REG": 16, "COD_PROV": 161, "COD_COM": 16102, "COD_SSUBCU": 8134}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.39914700000003, -36.758010999095134]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16102", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Bulnes", "COD_CUEN": "081", "COD_SUBC": "0813", "COD_SSUBC": "08133", "NOM_SSUBC": "Rio Itata entre Rio Diguillin y Estero Coyanco", "Hectareas": 19056.6181783, "AGNO": 2020, "RBD": 3982, "DGV_RBD": 9, "NOM_RBD": "ESCUELA BATALLA DEL ROBLE", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "KILOMETRO 9 BULNES", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "SECTOR EL RETAMO, KM. 9, RUTA BULNES-QUILL\u00d3N", "LATITUD": -36.758011, "LONGITUD": -72.399147, "MAT_TOT": 98, "MAT_PARV": 16, "MAT_BAS_RE": 82, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 46, "MAT_MUJ_TO": 52, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 98, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 1, "MAT_NO_ETN": 96, "MAT_SI_ETN": 1, "CUR_SIM_TO": 8, "CUR_COMB_T": 1, "POINT_X": -72.399147, "POINT_Y": -36.7580109991, "COD_REG": 16, "COD_PROV": 161, "COD_COM": 16102, "COD_SSUBCU": 8133}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.28795599999998, -36.7486609990952]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16102", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Bulnes", "COD_CUEN": "081", "COD_SUBC": "0813", "COD_SSUBC": "08134", "NOM_SSUBC": "Rio Larqui", "Hectareas": 20207.2656407, "AGNO": 2020, "RBD": 3978, "DGV_RBD": 0, "NOM_RBD": "ESCUELA CELIA URRUTIA PRIETO", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "ARTURO PRAT", "NUMERO": 259, "REFERENCIA": "FRENTE AL MOLINO , MOLINERA CENTRO SUR POR CALLE ARTURO PRAT.", "LATITUD": -36.748661, "LONGITUD": -72.287956, "MAT_TOT": 87, "MAT_PARV": 11, "MAT_BAS_RE": 76, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 46, "MAT_MUJ_TO": 41, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 87, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 3, "MAT_NO_ETN": 83, "MAT_SI_ETN": 1, "CUR_SIM_TO": 10, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.287956, "POINT_Y": -36.7486609991, "COD_REG": 16, "COD_PROV": 161, "COD_COM": 16102, "COD_SSUBCU": 8134}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.30010223, -36.745399479095255]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16102", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Bulnes", "COD_CUEN": "081", "COD_SUBC": "0813", "COD_SSUBC": "08134", "NOM_SSUBC": "Rio Larqui", "Hectareas": 20207.2656407, "AGNO": 2020, "RBD": 3979, "DGV_RBD": 9, "NOM_RBD": "LICEO POLIVALENTE ADULTOS DE ITATA", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "IGNACIO SERRANO", "NUMERO": 436, "REFERENCIA": "ESQUINA MUNICIPALIDAD - PLAZA HACIA AL SUR 2 CUADRAS.", "LATITUD": -36.74539948, "LONGITUD": -72.30010223, "MAT_TOT": 42, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 0, "MAT_BAS_AD": 15, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 27, "MAT_HOM_TO": 42, "MAT_MUJ_TO": 0, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 42, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 1, "MAT_NO_ETN": 40, "MAT_SI_ETN": 1, "CUR_SIM_TO": 6, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.30010223, "POINT_Y": -36.7453994791, "COD_REG": 16, "COD_PROV": 161, "COD_COM": 16102, "COD_SSUBCU": 8134}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.29705999999999, -36.744599999095186]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16102", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Bulnes", "COD_CUEN": "081", "COD_SUBC": "0813", "COD_SSUBC": "08134", "NOM_SSUBC": "Rio Larqui", "Hectareas": 20207.2656407, "AGNO": 2020, "RBD": 18061, "DGV_RBD": 0, "NOM_RBD": "ESCUELA DE LENGUAJE BULNES", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "ERRAZURIZ", "NUMERO": 265, "REFERENCIA": "A MEDIA CUADRA HACIA EL SUR DEL BANCO ESTADO", "LATITUD": -36.7446, "LONGITUD": -72.29706, "MAT_TOT": 85, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 0, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 85, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 41, "MAT_MUJ_TO": 44, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 85, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 0, "MAT_NO_ETN": 83, "MAT_SI_ETN": 2, "CUR_SIM_TO": 3, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.29706, "POINT_Y": -36.7445999991, "COD_REG": 16, "COD_PROV": 161, "COD_COM": 16102, "COD_SSUBCU": 8134}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.301193, -36.74409099909526]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16102", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Bulnes", "COD_CUEN": "081", "COD_SUBC": "0813", "COD_SSUBC": "08134", "NOM_SSUBC": "Rio Larqui", "Hectareas": 20207.2656407, "AGNO": 2020, "RBD": 18216, "DGV_RBD": 8, "NOM_RBD": "COLEGIO AMANECER", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "ARTURO PRAT", "NUMERO": 469, "REFERENCIA": "ENTRE ANIBAL PINTO Y MANUEL BULNES", "LATITUD": -36.744091, "LONGITUD": -72.301193, "MAT_TOT": 396, "MAT_PARV": 37, "MAT_BAS_RE": 273, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 86, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 201, "MAT_MUJ_TO": 195, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 396, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 3, "MAT_NO_ETN": 392, "MAT_SI_ETN": 1, "CUR_SIM_TO": 15, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.301193, "POINT_Y": -36.7440909991, "COD_REG": 16, "COD_PROV": 161, "COD_COM": 16102, "COD_SSUBCU": 8134}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.29659, -36.743549999095265]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16102", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Bulnes", "COD_CUEN": "081", "COD_SUBC": "0813", "COD_SSUBC": "08134", "NOM_SSUBC": "Rio Larqui", "Hectareas": 20207.2656407, "AGNO": 2020, "RBD": 22736, "DGV_RBD": 6, "NOM_RBD": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE RINC\u00d3N DEL SABER", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "FEDERICO ERRAZURIZ", "NUMERO": 346, "REFERENCIA": "", "LATITUD": -36.74355, "LONGITUD": -72.29659, "MAT_TOT": 111, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 0, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 111, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 53, "MAT_MUJ_TO": 58, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 109, "MAT_EXT": 2, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 0, "MAT_NO_ETN": 86, "MAT_SI_ETN": 25, "CUR_SIM_TO": 3, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.29659, "POINT_Y": -36.7435499991, "COD_REG": 16, "COD_PROV": 161, "COD_COM": 16102, "COD_SSUBCU": 8134}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.29907200000001, -36.743091999095206]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16102", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Bulnes", "COD_CUEN": "081", "COD_SUBC": "0813", "COD_SSUBC": "08134", "NOM_SSUBC": "Rio Larqui", "Hectareas": 20207.2656407, "AGNO": 2020, "RBD": 3977, "DGV_RBD": 2, "NOM_RBD": "LICEO SANTA CRUZ DE LARQUI", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CARLOS PALACIOS", "NUMERO": 488, "REFERENCIA": "FRENTE A LA PLAZA DE ARMAS, ENTRE LAS CALLES MANUEL BULNES Y AN\u00cdBAL PINTO", "LATITUD": -36.743092, "LONGITUD": -72.299072, "MAT_TOT": 773, "MAT_PARV": 44, "MAT_BAS_RE": 472, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 257, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 395, "MAT_MUJ_TO": 378, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 768, "MAT_EXT": 5, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 6, "MAT_NO_ETN": 765, "MAT_SI_ETN": 2, "CUR_SIM_TO": 26, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.299072, "POINT_Y": -36.7430919991, "COD_REG": 16, "COD_PROV": 161, "COD_COM": 16102, "COD_SSUBCU": 8134}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.30160899999996, -36.74179199909529]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16102", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Bulnes", "COD_CUEN": "081", "COD_SUBC": "0813", "COD_SSUBC": "08134", "NOM_SSUBC": "Rio Larqui", "Hectareas": 20207.2656407, "AGNO": 2020, "RBD": 31135, "DGV_RBD": 9, "NOM_RBD": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE ELUNEY", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CARLOS PALACIOS", "NUMERO": 1035, "REFERENCIA": "", "LATITUD": -36.741792, "LONGITUD": -72.301609, "MAT_TOT": 259, "MAT_PARV": 39, "MAT_BAS_RE": 113, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 107, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 142, "MAT_MUJ_TO": 117, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 259, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 1, "MAT_NO_ETN": 254, "MAT_SI_ETN": 4, "CUR_SIM_TO": 11, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.301609, "POINT_Y": -36.7417919991, "COD_REG": 16, "COD_PROV": 161, "COD_COM": 16102, "COD_SSUBCU": 8134}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.30056999999996, -36.741076999095284]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16102", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Bulnes", "COD_CUEN": "081", "COD_SUBC": "0813", "COD_SSUBC": "08134", "NOM_SSUBC": "Rio Larqui", "Hectareas": 20207.2656407, "AGNO": 2020, "RBD": 11406, "DGV_RBD": 5, "NOM_RBD": "ESCUELA B\u00c1SICA Y TECNOL\u00d3GICA DIFERENCIAL LAURA VICU\u00d1A", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CARLOS PALACIOS", "NUMERO": 640, "REFERENCIA": "ENTRE LAS CALLES PERPENDICULARES SANTA MAR\u00cdA Y JOS\u00c9 JOAQU\u00cdN P\u00c9REZ Y CALLE PARALELA ARTURO PRAT", "LATITUD": -36.741077, "LONGITUD": -72.30057, "MAT_TOT": 0, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 0, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 0, "MAT_MUJ_TO": 0, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 0, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 0, "MAT_NO_ETN": 0, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.30057, "POINT_Y": -36.7410769991, "COD_REG": 16, "COD_PROV": 161, "COD_COM": 16102, "COD_SSUBCU": 8134}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.29966700000003, -36.74034899909527]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16102", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Bulnes", "COD_CUEN": "081", "COD_SUBC": "0813", "COD_SSUBC": "08134", "NOM_SSUBC": "Rio Larqui", "Hectareas": 20207.2656407, "AGNO": 2020, "RBD": 17725, "DGV_RBD": 3, "NOM_RBD": "COLEGIO SAN ESTEBAN DE BULNES", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "DOMINGO SANTA MARIA", "NUMERO": 460, "REFERENCIA": "", "LATITUD": -36.740349, "LONGITUD": -72.299667, "MAT_TOT": 602, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 425, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 177, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 291, "MAT_MUJ_TO": 311, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 601, "MAT_EXT": 1, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 2, "MAT_NO_ETN": 600, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 14, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.299667, "POINT_Y": -36.7403489991, "COD_REG": 16, "COD_PROV": 161, "COD_COM": 16102, "COD_SSUBCU": 8134}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.30420699999998, -36.73912799909532]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16102", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Bulnes", "COD_CUEN": "081", "COD_SUBC": "0813", "COD_SSUBC": "08134", "NOM_SSUBC": "Rio Larqui", "Hectareas": 20207.2656407, "AGNO": 2020, "RBD": 20461, "DGV_RBD": 7, "NOM_RBD": "COLEGIO TECNICO PROFESIONAL SAN ESTEBAN", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "VICTOR BIANCHI", "NUMERO": 942, "REFERENCIA": "30 METROS AL PONIENTE DE LA INTERSECCI\u00d3N DE LAS CALLES BLANCO ENCALADA CON V\u00cdCTOR BIANCHI.", "LATITUD": -36.739128, "LONGITUD": -72.304207, "MAT_TOT": 267, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 0, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 148, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 119, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 135, "MAT_MUJ_TO": 132, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 267, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 2, "MAT_NO_ETN": 265, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 8, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.304207, "POINT_Y": -36.7391279991, "COD_REG": 16, "COD_PROV": 161, "COD_COM": 16102, "COD_SSUBCU": 8134}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.30761700000004, -36.7387809990953]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16102", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Bulnes", "COD_CUEN": "081", "COD_SUBC": "0813", "COD_SSUBC": "08134", "NOM_SSUBC": "Rio Larqui", "Hectareas": 20207.2656407, "AGNO": 2020, "RBD": 17902, "DGV_RBD": 7, "NOM_RBD": "COLEGIO TERESA DE LOS ANDES", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CARLOS PALACIOS", "NUMERO": 1310, "REFERENCIA": "SEGUIR CALLE PRINCIPAL DE BULNES: CARLOS PALACIOS.", "LATITUD": -36.738781, "LONGITUD": -72.307617, "MAT_TOT": 562, "MAT_PARV": 52, "MAT_BAS_RE": 348, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 162, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 273, "MAT_MUJ_TO": 289, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 560, "MAT_EXT": 2, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 2, "MAT_NO_ETN": 559, "MAT_SI_ETN": 1, "CUR_SIM_TO": 14, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.307617, "POINT_Y": -36.7387809991, "COD_REG": 16, "COD_PROV": 161, "COD_COM": 16102, "COD_SSUBCU": 8134}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.30233799999996, -36.73862099909529]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16102", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Bulnes", "COD_CUEN": "081", "COD_SUBC": "0813", "COD_SSUBC": "08134", "NOM_SSUBC": "Rio Larqui", "Hectareas": 20207.2656407, "AGNO": 2020, "RBD": 17742, "DGV_RBD": 3, "NOM_RBD": "ESCUELA BASICA EDUARDO FREI MONTALBA", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CARLOS CONDELL", "NUMERO": 847, "REFERENCIA": "TERCERA COMISAR\u00cdA DE CARABINEROS DE BULNES, CUATRO CUADRAS HACIA EL OESTE.", "LATITUD": -36.738621, "LONGITUD": -72.302338, "MAT_TOT": 127, "MAT_PARV": 31, "MAT_BAS_RE": 96, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 71, "MAT_MUJ_TO": 56, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 125, "MAT_EXT": 2, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 6, "MAT_NO_ETN": 120, "MAT_SI_ETN": 1, "CUR_SIM_TO": 8, "CUR_COMB_T": 1, "POINT_X": -72.302338, "POINT_Y": -36.7386209991, "COD_REG": 16, "COD_PROV": 161, "COD_COM": 16102, "COD_SSUBCU": 8134}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.29695100000002, -36.7385599990953]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16102", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Bulnes", "COD_CUEN": "081", "COD_SUBC": "0813", "COD_SSUBC": "08134", "NOM_SSUBC": "Rio Larqui", "Hectareas": 20207.2656407, "AGNO": 2020, "RBD": 3976, "DGV_RBD": 4, "NOM_RBD": "LICEO MANUEL BULNES", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "AVENIDA ELEUTERIO RAMIREZ", "NUMERO": 531, "REFERENCIA": "SECTOR CENTRO,TRES CUADRAS AL NORTE DE PLAZA DE ARMAS", "LATITUD": -36.73856, "LONGITUD": -72.296951, "MAT_TOT": 451, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 50, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 7, "MAT_MHC_RE": 238, "MAT_MHC_AD": 22, "MAT_MTP_RE": 134, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 235, "MAT_MUJ_TO": 216, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 449, "MAT_EXT": 2, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 10, "MAT_NO_ETN": 441, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 20, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.296951, "POINT_Y": -36.7385599991, "COD_REG": 16, "COD_PROV": 161, "COD_COM": 16102, "COD_SSUBCU": 8134}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.27043915000004, -36.72210692909546]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16102", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Bulnes", "COD_CUEN": "081", "COD_SUBC": "0813", "COD_SSUBC": "08134", "NOM_SSUBC": "Rio Larqui", "Hectareas": 20207.2656407, "AGNO": 2020, "RBD": 3994, "DGV_RBD": 2, "NOM_RBD": "ESCUELA LOS ESTANQUES", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "KM 5, LARQUI ORIENTE", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "A 400 MTS. DE LA CARRETERA HACIA EL NORORIENTE, A 50 MTS. DEL R\u00cdO.", "LATITUD": -36.72210693, "LONGITUD": -72.27043915, "MAT_TOT": 0, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 0, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 0, "MAT_MUJ_TO": 0, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 0, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 0, "MAT_NO_ETN": 0, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.27043915, "POINT_Y": -36.7221069291, "COD_REG": 16, "COD_PROV": 161, "COD_COM": 16102, "COD_SSUBCU": 8134}}]}