{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.20069099999999, -36.70861799909555]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16103", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Chill\u00e1n Viejo", "COD_CUEN": "081", "COD_SUBC": "0813", "COD_SSUBC": "08134", "NOM_SSUBC": "Rio Larqui", "Hectareas": 17027.6198854, "AGNO": 2020, "RBD": 3694, "DGV_RBD": 3, "NOM_RBD": "ESCUELA BASICA LLOLLINCO", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CAMINO EL CARMEN", "NUMERO": 12, "REFERENCIA": "CAMINO A EL CARMEN, PASADO PUENTE QUILMO, SECTOR LLOLLINCO DE CHILLAN VIEJO. FUNDO LO VERGARA KM 12 CAMINO EL CARMEN SECTOR LLOLLINCO", "LATITUD": -36.708618, "LONGITUD": -72.200691, "MAT_TOT": 12, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 12, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 8, "MAT_MUJ_TO": 4, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 12, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 0, "MAT_NO_ETN": 12, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 1, "POINT_X": -72.200691, "POINT_Y": -36.7086179991, "COD_REG": 16, "COD_PROV": 161, "COD_COM": 16103, "COD_SSUBCU": 8134}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.14676699999998, -36.67739099909589]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16103", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Chill\u00e1n Viejo", "COD_CUEN": "081", "COD_SUBC": "0813", "COD_SSUBC": "08134", "NOM_SSUBC": "Rio Larqui", "Hectareas": 17027.6198854, "AGNO": 2020, "RBD": 3698, "DGV_RBD": 6, "NOM_RBD": "ESCUELA BASICA QUILMO", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CAMINO YUNGAY", "NUMERO": 8, "REFERENCIA": "KM8 CAMINO A YUNGAY, SECTOR QUILMO", "LATITUD": -36.677391, "LONGITUD": -72.146767, "MAT_TOT": 85, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 85, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 51, "MAT_MUJ_TO": 34, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 85, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 5, "MAT_NO_ETN": 80, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 4, "CUR_COMB_T": 2, "POINT_X": -72.146767, "POINT_Y": -36.6773909991, "COD_REG": 16, "COD_PROV": 161, "COD_COM": 16103, "COD_SSUBCU": 8134}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.28388999999999, -36.67370999909588]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16103", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Chill\u00e1n Viejo", "COD_CUEN": "081", "COD_SUBC": "0813", "COD_SSUBC": "08134", "NOM_SSUBC": "Rio Larqui", "Hectareas": 17027.6198854, "AGNO": 2020, "RBD": 3683, "DGV_RBD": 8, "NOM_RBD": "ESCUELA BASICA RUCAPEQUEN", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "RUCAPEQUEN", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "CALLE PRINCIPAL S/N RUCAPEQUEN", "LATITUD": -36.67371, "LONGITUD": -72.28389, "MAT_TOT": 135, "MAT_PARV": 23, "MAT_BAS_RE": 112, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 69, "MAT_MUJ_TO": 66, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 134, "MAT_EXT": 1, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 2, "MAT_NO_ETN": 133, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 8, "CUR_COMB_T": 1, "POINT_X": -72.28389, "POINT_Y": -36.6737099991, "COD_REG": 16, "COD_PROV": 161, "COD_COM": 16103, "COD_SSUBCU": 8134}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.217789, -36.64672099909612]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16103", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Chill\u00e1n Viejo", "COD_CUEN": "081", "COD_SUBC": "0811", "COD_SSUBC": "08117", "NOM_SSUBC": "Rio Chillan Entre Estero Peladillas y Rio \u00a5uble", "Hectareas": 7154.87117011, "AGNO": 2020, "RBD": 3686, "DGV_RBD": 2, "NOM_RBD": "ESCUELA BASICA NEBUCO", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "PANAMERICANA SUR", "NUMERO": 13, "REFERENCIA": "NEBUCO PANAMERICANA SUR KM. 13", "LATITUD": -36.646721, "LONGITUD": -72.217789, "MAT_TOT": 96, "MAT_PARV": 21, "MAT_BAS_RE": 50, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 25, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 52, "MAT_MUJ_TO": 44, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 95, "MAT_EXT": 1, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 4, "MAT_NO_ETN": 92, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 2, "CUR_COMB_T": 4, "POINT_X": -72.217789, "POINT_Y": -36.6467209991, "COD_REG": 16, "COD_PROV": 161, "COD_COM": 16103, "COD_SSUBCU": 8117}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.13115300000001, -36.637685999096234]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16103", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Chill\u00e1n Viejo", "COD_CUEN": "081", "COD_SUBC": "0811", "COD_SSUBC": "08117", "NOM_SSUBC": "Rio Chillan Entre Estero Peladillas y Rio \u00a5uble", "Hectareas": 7154.87117011, "AGNO": 2020, "RBD": 41521, "DGV_RBD": 9, "NOM_RBD": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE PASAPALABRAS", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "BAQUEDANO", "NUMERO": 1550, "REFERENCIA": "", "LATITUD": -36.637686, "LONGITUD": -72.131153, "MAT_TOT": 91, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 0, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 91, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 55, "MAT_MUJ_TO": 36, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 87, "MAT_EXT": 4, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 1, "MAT_NO_ETN": 87, "MAT_SI_ETN": 3, "CUR_SIM_TO": 3, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.131153, "POINT_Y": -36.6376859991, "COD_REG": 16, "COD_PROV": 161, "COD_COM": 16103, "COD_SSUBCU": 8117}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.23029300000003, -36.63764999909627]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16103", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Chill\u00e1n Viejo", "COD_CUEN": "081", "COD_SUBC": "0811", "COD_SSUBC": "08117", "NOM_SSUBC": "Rio Chillan Entre Estero Peladillas y Rio \u00a5uble", "Hectareas": 7154.87117011, "AGNO": 2020, "RBD": 3709, "DGV_RBD": 5, "NOM_RBD": "ESCUELA BASICA LOS COLIGUES", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "RUTA 5 SUR", "NUMERO": 410, "REFERENCIA": "LOS COLIHUES.- KM. 410 RUTA 5 SUR", "LATITUD": -36.63765, "LONGITUD": -72.230293, "MAT_TOT": 28, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 28, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 16, "MAT_MUJ_TO": 12, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 28, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 1, "MAT_NO_ETN": 27, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 2, "POINT_X": -72.230293, "POINT_Y": -36.6376499991, "COD_REG": 16, "COD_PROV": 161, "COD_COM": 16103, "COD_SSUBCU": 8117}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.13636800000003, -36.63211099909627]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16103", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Chill\u00e1n Viejo", "COD_CUEN": "081", "COD_SUBC": "0811", "COD_SSUBC": "08117", "NOM_SSUBC": "Rio Chillan Entre Estero Peladillas y Rio \u00a5uble", "Hectareas": 7154.87117011, "AGNO": 2020, "RBD": 18099, "DGV_RBD": 8, "NOM_RBD": "LICEO TOMAS LAGO", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "SERRANO", "NUMERO": 1212, "REFERENCIA": "PAULA JARA  QUEMADA  ESQUINA  SERRANO  HACIA  EL  NORTE", "LATITUD": -36.632111, "LONGITUD": -72.136368, "MAT_TOT": 291, "MAT_PARV": 26, "MAT_BAS_RE": 169, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 68, "MAT_MHC_AD": 28, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 153, "MAT_MUJ_TO": 138, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 288, "MAT_EXT": 3, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 4, "MAT_NO_ETN": 286, "MAT_SI_ETN": 1, "CUR_SIM_TO": 16, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.136368, "POINT_Y": -36.6321109991, "COD_REG": 16, "COD_PROV": 161, "COD_COM": 16103, "COD_SSUBCU": 8117}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.13426200000004, -36.6318279990963]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16103", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Chill\u00e1n Viejo", "COD_CUEN": "081", "COD_SUBC": "0811", "COD_SSUBC": "08117", "NOM_SSUBC": "Rio Chillan Entre Estero Peladillas y Rio \u00a5uble", "Hectareas": 7154.87117011, "AGNO": 2020, "RBD": 3726, "DGV_RBD": 5, "NOM_RBD": "COLEGIO CRISTIANO HOREB", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "PAULA JARAQUEMADA", "NUMERO": 850, "REFERENCIA": "SECTOR EL BAJO DE CHILL\u00c1N VIEJO.", "LATITUD": -36.631828, "LONGITUD": -72.134262, "MAT_TOT": 264, "MAT_PARV": 31, "MAT_BAS_RE": 233, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 131, "MAT_MUJ_TO": 133, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 260, "MAT_EXT": 4, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 11, "MAT_NO_ETN": 250, "MAT_SI_ETN": 3, "CUR_SIM_TO": 10, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.134262, "POINT_Y": -36.6318279991, "COD_REG": 16, "COD_PROV": 161, "COD_COM": 16103, "COD_SSUBCU": 8117}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.12943299999998, -36.62879199909628]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16103", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Chill\u00e1n Viejo", "COD_CUEN": "081", "COD_SUBC": "0811", "COD_SSUBC": "08117", "NOM_SSUBC": "Rio Chillan Entre Estero Peladillas y Rio \u00a5uble", "Hectareas": 7154.87117011, "AGNO": 2020, "RBD": 18010, "DGV_RBD": 6, "NOM_RBD": "COLEGIO SAN FERNANDO CHILL\u00c1N VIEJO", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CALLE EL CABILDO", "NUMERO": 960, "REFERENCIA": "ATR\u00c1S  DEL  CONSULTORIO FEDERICO  PUGA.", "LATITUD": -36.628792, "LONGITUD": -72.129433, "MAT_TOT": 303, "MAT_PARV": 23, "MAT_BAS_RE": 163, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 117, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 165, "MAT_MUJ_TO": 138, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 302, "MAT_EXT": 1, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 9, "MAT_NO_ETN": 291, "MAT_SI_ETN": 3, "CUR_SIM_TO": 12, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.129433, "POINT_Y": -36.6287919991, "COD_REG": 16, "COD_PROV": 161, "COD_COM": 16103, "COD_SSUBCU": 8117}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.13263699999996, -36.62773899909629]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16103", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Chill\u00e1n Viejo", "COD_CUEN": "081", "COD_SUBC": "0811", "COD_SSUBC": "08117", "NOM_SSUBC": "Rio Chillan Entre Estero Peladillas y Rio \u00a5uble", "Hectareas": 7154.87117011, "AGNO": 2020, "RBD": 3731, "DGV_RBD": 1, "NOM_RBD": "COLEGIO SAN VALENTIN", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "ANGEL PARRA", "NUMERO": 840, "REFERENCIA": "3 CUADRAS AL SUR DE LA PLAZA DE CHILLAN VIEJO", "LATITUD": -36.627739, "LONGITUD": -72.132637, "MAT_TOT": 242, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 242, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 147, "MAT_MUJ_TO": 95, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 240, "MAT_EXT": 2, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 1, "MAT_NO_ETN": 241, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 8, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.132637, "POINT_Y": -36.6277389991, "COD_REG": 16, "COD_PROV": 161, "COD_COM": 16103, "COD_SSUBCU": 8117}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.12478599999999, -36.62744899909636]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16103", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Chill\u00e1n Viejo", "COD_CUEN": "081", "COD_SUBC": "0811", "COD_SSUBC": "08117", "NOM_SSUBC": "Rio Chillan Entre Estero Peladillas y Rio \u00a5uble", "Hectareas": 7154.87117011, "AGNO": 2020, "RBD": 17735, "DGV_RBD": 0, "NOM_RBD": "COLEGIO DARIO SALAS", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CALLE BAQUEDANO", "NUMERO": 764, "REFERENCIA": "CHILLAN VIEJO", "LATITUD": -36.627449, "LONGITUD": -72.124786, "MAT_TOT": 1297, "MAT_PARV": 137, "MAT_BAS_RE": 984, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 176, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 652, "MAT_MUJ_TO": 645, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 1281, "MAT_EXT": 16, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 7, "MAT_NO_ETN": 1287, "MAT_SI_ETN": 3, "CUR_SIM_TO": 37, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.124786, "POINT_Y": -36.6274489991, "COD_REG": 16, "COD_PROV": 161, "COD_COM": 16103, "COD_SSUBCU": 8117}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.13337000000004, -36.62687999909636]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16103", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Chill\u00e1n Viejo", "COD_CUEN": "081", "COD_SUBC": "0811", "COD_SSUBC": "08117", "NOM_SSUBC": "Rio Chillan Entre Estero Peladillas y Rio \u00a5uble", "Hectareas": 7154.87117011, "AGNO": 2020, "RBD": 17926, "DGV_RBD": 4, "NOM_RBD": "COLEGIO 20 DE AGOSTO", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "20 DE AGOSTO", "NUMERO": 787, "REFERENCIA": "", "LATITUD": -36.62688, "LONGITUD": -72.13337, "MAT_TOT": 143, "MAT_PARV": 44, "MAT_BAS_RE": 0, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 99, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 84, "MAT_MUJ_TO": 59, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 141, "MAT_EXT": 2, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 0, "MAT_NO_ETN": 140, "MAT_SI_ETN": 3, "CUR_SIM_TO": 10, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.13337, "POINT_Y": -36.6268799991, "COD_REG": 16, "COD_PROV": 161, "COD_COM": 16103, "COD_SSUBCU": 8117}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.12865500000001, -36.6240679990964]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16103", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Chill\u00e1n Viejo", "COD_CUEN": "081", "COD_SUBC": "0811", "COD_SSUBC": "08117", "NOM_SSUBC": "Rio Chillan Entre Estero Peladillas y Rio \u00a5uble", "Hectareas": 7154.87117011, "AGNO": 2020, "RBD": 17928, "DGV_RBD": 0, "NOM_RBD": "JARDIN INFANTIL MI MUNDO", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "JUAN MARTINEZ DE ROSAS", "NUMERO": 523, "REFERENCIA": "", "LATITUD": -36.624068, "LONGITUD": -72.128655, "MAT_TOT": 23, "MAT_PARV": 23, "MAT_BAS_RE": 0, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 10, "MAT_MUJ_TO": 13, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 23, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 0, "MAT_NO_ETN": 23, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 1, "CUR_COMB_T": 1, "POINT_X": -72.128655, "POINT_Y": -36.6240679991, "COD_REG": 16, "COD_PROV": 161, "COD_COM": 16103, "COD_SSUBCU": 8117}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.12513000000003, -36.62354999909634]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16103", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Chill\u00e1n Viejo", "COD_CUEN": "081", "COD_SUBC": "0811", "COD_SSUBC": "08117", "NOM_SSUBC": "Rio Chillan Entre Estero Peladillas y Rio \u00a5uble", "Hectareas": 7154.87117011, "AGNO": 2020, "RBD": 3656, "DGV_RBD": 0, "NOM_RBD": "LICEO POLIVALENTE JUAN PACHECO ALTAMIRANO", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "SOTOMAYOR", "NUMERO": 401, "REFERENCIA": "20 DE AGOSTO 287 CHILLAN VIEJO", "LATITUD": -36.62355, "LONGITUD": -72.12513, "MAT_TOT": 424, "MAT_PARV": 20, "MAT_BAS_RE": 193, "MAT_BAS_AD": 14, "MAT_ESP": 23, "MAT_MHC_RE": 86, "MAT_MHC_AD": 50, "MAT_MTP_RE": 38, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 217, "MAT_MUJ_TO": 207, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 401, "MAT_EXT": 23, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 8, "MAT_NO_ETN": 415, "MAT_SI_ETN": 1, "CUR_SIM_TO": 22, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.12513, "POINT_Y": -36.6235499991, "COD_REG": 16, "COD_PROV": 161, "COD_COM": 16103, "COD_SSUBCU": 8117}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.13834400000002, -36.62276799909639]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16103", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Chill\u00e1n Viejo", "COD_CUEN": "081", "COD_SUBC": "0811", "COD_SSUBC": "08117", "NOM_SSUBC": "Rio Chillan Entre Estero Peladillas y Rio \u00a5uble", "Hectareas": 7154.87117011, "AGNO": 2020, "RBD": 11744, "DGV_RBD": 7, "NOM_RBD": "ESCUELA CHILLAN VIEJO", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "JUAN MARTINEZ DE ROZAS", "NUMERO": 1280, "REFERENCIA": "CERCANO AL GIMNASIO Y ESTADIO MUNICIPAL DE CHILL\u00c1N VIEJO. (APROXIMADAMENTE UNA CUADRA)", "LATITUD": -36.622768, "LONGITUD": -72.138344, "MAT_TOT": 101, "MAT_PARV": 11, "MAT_BAS_RE": 90, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 50, "MAT_MUJ_TO": 51, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 101, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 3, "MAT_NO_ETN": 98, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 10, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.138344, "POINT_Y": -36.6227679991, "COD_REG": 16, "COD_PROV": 161, "COD_COM": 16103, "COD_SSUBCU": 8117}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.12846999999998, -36.62267999909639]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16103", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Chill\u00e1n Viejo", "COD_CUEN": "081", "COD_SUBC": "0811", "COD_SSUBC": "08117", "NOM_SSUBC": "Rio Chillan Entre Estero Peladillas y Rio \u00a5uble", "Hectareas": 7154.87117011, "AGNO": 2020, "RBD": 20431, "DGV_RBD": 5, "NOM_RBD": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE SAN DAMIAN", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "AVENIDA O'HIGGINS", "NUMERO": 2448, "REFERENCIA": "", "LATITUD": -36.62268, "LONGITUD": -72.12847, "MAT_TOT": 98, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 0, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 98, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 50, "MAT_MUJ_TO": 48, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 92, "MAT_EXT": 6, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 0, "MAT_NO_ETN": 97, "MAT_SI_ETN": 1, "CUR_SIM_TO": 3, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.12847, "POINT_Y": -36.6226799991, "COD_REG": 16, "COD_PROV": 161, "COD_COM": 16103, "COD_SSUBCU": 8117}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.13280999999998, -36.61865199909644]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16103", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Chill\u00e1n Viejo", "COD_CUEN": "081", "COD_SUBC": "0811", "COD_SSUBC": "08117", "NOM_SSUBC": "Rio Chillan Entre Estero Peladillas y Rio \u00a5uble", "Hectareas": 7154.87117011, "AGNO": 2020, "RBD": 18045, "DGV_RBD": 9, "NOM_RBD": "CENTRO DE CAPACITACI\u00d3N LABORAL BERNARDO O`HIGGINS", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "DOMINGO ORTIZ DE ROZAS", "NUMERO": 880, "REFERENCIA": "FRENTE AL DARIO SALAS TECNOL\u00d3GICO DE CHILLAN VIEJO, AL LADO DE UN PARADERO DE COLECTIVOS.", "LATITUD": -36.618652, "LONGITUD": -72.13281, "MAT_TOT": 88, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 0, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 88, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 63, "MAT_MUJ_TO": 25, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 87, "MAT_EXT": 1, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 0, "MAT_NO_ETN": 88, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 6, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.13281, "POINT_Y": -36.6186519991, "COD_REG": 16, "COD_PROV": 161, "COD_COM": 16103, "COD_SSUBCU": 8117}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.13121799999998, -36.6169199990964]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16103", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Chill\u00e1n Viejo", "COD_CUEN": "081", "COD_SUBC": "0811", "COD_SSUBC": "08117", "NOM_SSUBC": "Rio Chillan Entre Estero Peladillas y Rio \u00a5uble", "Hectareas": 7154.87117011, "AGNO": 2020, "RBD": 17838, "DGV_RBD": 1, "NOM_RBD": "COLEGIO TECNOLOGICO DARIO SALAS", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CALLE 20 DE AGOSTO", "NUMERO": 50, "REFERENCIA": "FRENTE A PARADERO COLECTIVOS N\u00ba 42", "LATITUD": -36.61692, "LONGITUD": -72.131218, "MAT_TOT": 566, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 201, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 365, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 348, "MAT_MUJ_TO": 218, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 560, "MAT_EXT": 6, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 7, "MAT_NO_ETN": 559, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 19, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.131218, "POINT_Y": -36.6169199991, "COD_REG": 16, "COD_PROV": 161, "COD_COM": 16103, "COD_SSUBCU": 8117}}]}