{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.71743, -30.045339999181714]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "Hectareas": 32678.6903699, "AGNO": 2020, "RBD": 40052, "DGV_RBD": 1, "NOM_RBD": "ESC. ESP. DE TRANST. ESP DEL LENGUAJE G.MISTR", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "SARGENTO ALDEA", "NUMERO": 470, "REFERENCIA": "CERCA DE LA HOSTERIA, FRENTE A LA POBLACION MANUEL RODRIGUEZ,  VICU\u00d1A", "LATITUD": -30.04534, "LONGITUD": -70.71743, "MAT_TOT": 84, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 0, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 84, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 47, "MAT_MUJ_TO": 37, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 83, "MAT_EXT": 1, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 0, "MAT_NO_ETN": 83, "MAT_SI_ETN": 1, "CUR_SIM_TO": 2, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -70.71743, "POINT_Y": -30.0453399992, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4320}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.660828, -30.040660999181817]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "Hectareas": 32678.6903699, "AGNO": 2020, "RBD": 668, "DGV_RBD": 8, "NOM_RBD": "ESCUELA EDMUNDO VIDAL CARDENAS", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CALLE PRINCIPAL", "NUMERO": 120, "REFERENCIA": "CALLE PARALELA A LA RUTA 41, ENTRE CALLEJ\u00d3N VALDIVIA Y PERALILLO ORIENTE.", "LATITUD": -30.040661, "LONGITUD": -70.660828, "MAT_TOT": 480, "MAT_PARV": 56, "MAT_BAS_RE": 270, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 112, "MAT_MHC_AD": 42, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 255, "MAT_MUJ_TO": 225, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 475, "MAT_EXT": 5, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 16, "MAT_NO_ETN": 464, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 16, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -70.660828, "POINT_Y": -30.0406609992, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4320}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.71894800000001, -30.03628899918183]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "Hectareas": 32678.6903699, "AGNO": 2020, "RBD": 13606, "DGV_RBD": 9, "NOM_RBD": "COLEGIO LEONARDO DA VINCI - VICU\u00d1A", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "AVENIDA LAS DELICIAS", "NUMERO": 15, "REFERENCIA": "AVENIDA LAS DELICIAS 15-D, ACCESO PRINCIPAL DE VICU\u00d1A", "LATITUD": -30.036289, "LONGITUD": -70.718948, "MAT_TOT": 885, "MAT_PARV": 67, "MAT_BAS_RE": 485, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 295, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 38, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 447, "MAT_MUJ_TO": 438, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 881, "MAT_EXT": 4, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 6, "MAT_NO_ETN": 879, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 29, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -70.718948, "POINT_Y": -30.0362889992, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4320}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.711029, -30.03546899918184]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "Hectareas": 32678.6903699, "AGNO": 2020, "RBD": 666, "DGV_RBD": 1, "NOM_RBD": "ESCUELA BASICA LUCILA GODOY ALCAYAGA", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CARRERA", "NUMERO": 101, "REFERENCIA": "CARRERA ESQUINA O`HIGGINS VICU\u00d1A CENTRO.", "LATITUD": -30.035469, "LONGITUD": -70.711029, "MAT_TOT": 257, "MAT_PARV": 22, "MAT_BAS_RE": 235, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 135, "MAT_MUJ_TO": 122, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 231, "MAT_EXT": 26, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 6, "MAT_NO_ETN": 251, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 10, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -70.711029, "POINT_Y": -30.0354689992, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4320}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.71613060000004, -30.034348739181876]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "Hectareas": 32678.6903699, "AGNO": 2020, "RBD": 20469, "DGV_RBD": 2, "NOM_RBD": "CENTRO DE EDUCACION INTEGRAL DE ADULTOS PAIHUEN DE VICU\u00d1A", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "FREIRE", "NUMERO": 199, "REFERENCIA": "199-B", "LATITUD": -30.03434874, "LONGITUD": -70.7161306, "MAT_TOT": 419, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 0, "MAT_BAS_AD": 114, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 305, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 208, "MAT_MUJ_TO": 211, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 362, "MAT_EXT": 57, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 7, "MAT_NO_ETN": 412, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 15, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -70.7161306, "POINT_Y": -30.0343487392, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4320}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.70804000000004, -30.034139999181836]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "Hectareas": 32678.6903699, "AGNO": 2020, "RBD": 13517, "DGV_RBD": 8, "NOM_RBD": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE SAN GUILLERMO", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "BAQUEDANO", "NUMERO": 488, "REFERENCIA": "CALLE YUNGAY, HACIA EL SUR", "LATITUD": -30.03414, "LONGITUD": -70.70804, "MAT_TOT": 117, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 0, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 117, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 69, "MAT_MUJ_TO": 48, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 114, "MAT_EXT": 3, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 1, "MAT_NO_ETN": 115, "MAT_SI_ETN": 1, "CUR_SIM_TO": 3, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -70.70804, "POINT_Y": -30.0341399992, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4320}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.709099, -30.033790999181914]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "Hectareas": 32678.6903699, "AGNO": 2020, "RBD": 665, "DGV_RBD": 3, "NOM_RBD": "LICEO CARLOS ROBERTO MONDACA CORTES", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "GABRIELA MISTRAL", "NUMERO": 617, "REFERENCIA": "GABRIELA MISTRAL ESQUINA CONDELL", "LATITUD": -30.033791, "LONGITUD": -70.709099, "MAT_TOT": 469, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 0, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 16, "MAT_MHC_RE": 160, "MAT_MHC_AD": 6, "MAT_MTP_RE": 287, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 275, "MAT_MUJ_TO": 194, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 457, "MAT_EXT": 12, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 5, "MAT_NO_ETN": 464, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 20, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -70.709099, "POINT_Y": -30.0337909992, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4320}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.70778699999997, -30.032720999181933]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "Hectareas": 32678.6903699, "AGNO": 2020, "RBD": 690, "DGV_RBD": 4, "NOM_RBD": "COLEGIO ANTONIO VARAS", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "BAQUEDANO", "NUMERO": 392, "REFERENCIA": "A TRES CUADRAS DE PLAZA DE ARMAS DE LA CIUDAD, HACIA EL ESTE.", "LATITUD": -30.032721, "LONGITUD": -70.707787, "MAT_TOT": 957, "MAT_PARV": 90, "MAT_BAS_RE": 562, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 305, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 459, "MAT_MUJ_TO": 498, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 951, "MAT_EXT": 6, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 7, "MAT_NO_ETN": 950, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 26, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -70.707787, "POINT_Y": -30.0327209992, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4320}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.72029899999995, -30.031489999181954]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "Hectareas": 32678.6903699, "AGNO": 2020, "RBD": 13512, "DGV_RBD": 7, "NOM_RBD": "COLEGIO JOAQUIN VICU\u00d0A LARRAIN", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "LIRCAY", "NUMERO": 441, "REFERENCIA": "POBLACION AGUAS DE ELQUI., HOSTER\u00cdA DE VICU\u00d1A AL NORTE.", "LATITUD": -30.03149, "LONGITUD": -70.720299, "MAT_TOT": 282, "MAT_PARV": 34, "MAT_BAS_RE": 230, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 18, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 145, "MAT_MUJ_TO": 137, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 265, "MAT_EXT": 17, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 1, "MAT_NO_ETN": 280, "MAT_SI_ETN": 1, "CUR_SIM_TO": 11, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -70.720299, "POINT_Y": -30.0314899992, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4320}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.77261399999999, -30.030969999181917]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04321", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada de Leiva y Bajo Quebrada San Carlos", "Hectareas": 27466.4508421, "AGNO": 2020, "RBD": 669, "DGV_RBD": 6, "NOM_RBD": "ESCUELA NEFTALI REYES", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "18 DE SEPTIEMBRE", "NUMERO": 1580, "REFERENCIA": "CALLE 18 DE SEPTIEMBRE N\u00ba 1580 - EL TAMBO", "LATITUD": -30.03097, "LONGITUD": -70.772614, "MAT_TOT": 164, "MAT_PARV": 23, "MAT_BAS_RE": 141, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 82, "MAT_MUJ_TO": 82, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 161, "MAT_EXT": 3, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 4, "MAT_NO_ETN": 158, "MAT_SI_ETN": 2, "CUR_SIM_TO": 8, "CUR_COMB_T": 1, "POINT_X": -70.772614, "POINT_Y": -30.0309699992, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4321}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.70797699999997, -30.03062999918194]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "Hectareas": 32678.6903699, "AGNO": 2020, "RBD": 31203, "DGV_RBD": 7, "NOM_RBD": "COLEGIO DOMINGO SANTA MARIA", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "BAQUEDANO", "NUMERO": 493, "REFERENCIA": "", "LATITUD": -30.03063, "LONGITUD": -70.707977, "MAT_TOT": 889, "MAT_PARV": 62, "MAT_BAS_RE": 618, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 167, "MAT_MHC_RE": 42, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 444, "MAT_MUJ_TO": 445, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 865, "MAT_EXT": 24, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 10, "MAT_NO_ETN": 878, "MAT_SI_ETN": 1, "CUR_SIM_TO": 24, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -70.707977, "POINT_Y": -30.0306299992, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4320}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.81199600000001, -30.028209999181993]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04321", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada de Leiva y Bajo Quebrada San Carlos", "Hectareas": 27466.4508421, "AGNO": 2020, "RBD": 676, "DGV_RBD": 9, "NOM_RBD": "ESCUELA DE SAN CARLOS", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "RUTA 41", "NUMERO": 10, "REFERENCIA": "RUTA 41  KM  10  SAN  CARLOS.", "LATITUD": -30.02821, "LONGITUD": -70.811996, "MAT_TOT": 14, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 14, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 9, "MAT_MUJ_TO": 5, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 10, "MAT_EXT": 4, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 0, "MAT_NO_ETN": 14, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 1, "POINT_X": -70.811996, "POINT_Y": -30.0282099992, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4321}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.722048, -30.02802699918195]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "Hectareas": 32678.6903699, "AGNO": 2020, "RBD": 31220, "DGV_RBD": 7, "NOM_RBD": "COLEGIO DE ADULTOS VALLE DE ELQUI", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "NESTOR IRIBARREN", "NUMERO": 70, "REFERENCIA": "POBLACI\u00d3N LOS ANDENES", "LATITUD": -30.028027, "LONGITUD": -70.722048, "MAT_TOT": 468, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 0, "MAT_BAS_AD": 122, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 346, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 232, "MAT_MUJ_TO": 236, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 437, "MAT_EXT": 31, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 1, "MAT_NO_ETN": 467, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 20, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -70.722048, "POINT_Y": -30.0280269992, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4320}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.68939200000004, -30.02572099918202]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "Hectareas": 32678.6903699, "AGNO": 2020, "RBD": 673, "DGV_RBD": 4, "NOM_RBD": "ESCUELA JOSE ABELARDO NUNEZ", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "PRINCIPAL", "NUMERO": 915, "REFERENCIA": "PRINCIPAL 915, SAN ISIDRO", "LATITUD": -30.025721, "LONGITUD": -70.689392, "MAT_TOT": 171, "MAT_PARV": 15, "MAT_BAS_RE": 151, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 5, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 100, "MAT_MUJ_TO": 71, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 167, "MAT_EXT": 4, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 5, "MAT_NO_ETN": 166, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 9, "CUR_COMB_T": 1, "POINT_X": -70.689392, "POINT_Y": -30.0257209992, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4320}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.668953, -30.02300099918203]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "Hectareas": 32678.6903699, "AGNO": 2020, "RBD": 681, "DGV_RBD": 5, "NOM_RBD": "ESCUELA DE EL ARENAL", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "RUTA 41", "NUMERO": 4, "REFERENCIA": "EL ARENAL RUTA 41 KM. 4", "LATITUD": -30.023001, "LONGITUD": -70.668953, "MAT_TOT": 25, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 25, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 17, "MAT_MUJ_TO": 8, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 25, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 2, "MAT_NO_ETN": 23, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 1, "POINT_X": -70.668953, "POINT_Y": -30.0230009992, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4320}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.62786900000002, -30.019669999182113]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "Hectareas": 32678.6903699, "AGNO": 2020, "RBD": 672, "DGV_RBD": 6, "NOM_RBD": "ESCUELA DE DIAGUITAS JUAN TORRES M.", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CAMINO PUBLICO DIAGUITAS", "NUMERO": 12, "REFERENCIA": "CAMINO PUBLICO KM.12 DIAGUITAS", "LATITUD": -30.01967, "LONGITUD": -70.627869, "MAT_TOT": 161, "MAT_PARV": 24, "MAT_BAS_RE": 137, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 82, "MAT_MUJ_TO": 79, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 161, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 2, "MAT_NO_ETN": 159, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 10, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -70.627869, "POINT_Y": -30.0196699992, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4320}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.81503300000003, -30.00328099918242]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04321", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada de Leiva y Bajo Quebrada San Carlos", "Hectareas": 27466.4508421, "AGNO": 2020, "RBD": 678, "DGV_RBD": 5, "NOM_RBD": "ESCUELA AMELIA BARAHONA MUJICA", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "ETELVINA FLORES", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "DESVIO DE RUTA 41 TRANQUE PUCLARO HACIA LA RIBERA NORTE, INGRESAR A PUEBLO DE GUALLIGUAICA, CALLE ETELVINA FLORES S/N.", "LATITUD": -30.003281, "LONGITUD": -70.815033, "MAT_TOT": 38, "MAT_PARV": 6, "MAT_BAS_RE": 32, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 18, "MAT_MUJ_TO": 20, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 38, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 1, "MAT_NO_ETN": 36, "MAT_SI_ETN": 1, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 3, "POINT_X": -70.815033, "POINT_Y": -30.0032809992, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4321}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.99461400000001, -29.991889999182636]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04330", "NOM_SSUBC": "Quebrada El Arrayan", "Hectareas": 48533.8552055, "AGNO": 2020, "RBD": 683, "DGV_RBD": 1, "NOM_RBD": "ESCUELA DE LA CALERA", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "RUTA 41", "NUMERO": 32, "REFERENCIA": "RUTA 41 CAMINO PUBLICO KM. 32", "LATITUD": -29.99189, "LONGITUD": -70.994614, "MAT_TOT": 15, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 15, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 7, "MAT_MUJ_TO": 8, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 15, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 1, "MAT_NO_ETN": 13, "MAT_SI_ETN": 1, "CUR_SIM_TO": 1, "CUR_COMB_T": 1, "POINT_X": -70.994614, "POINT_Y": -29.9918899992, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4330}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.561508, -29.979718999182797]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0430", "COD_SSUBC": "04308", "NOM_SSUBC": "Rio Turbio Entre Quebrada del Calvario y Rio Elqui", "Hectareas": 29445.8363025, "AGNO": 2020, "RBD": 671, "DGV_RBD": 8, "NOM_RBD": "ESCUELA RIOS DE ELQUI", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CAMINO PUBLICO PUEBLO DE RIVADAVIA", "NUMERO": 79, "REFERENCIA": "CAMINO PUBLICO KM 79 - PUEBLO DE RIVADAVIA", "LATITUD": -29.979719, "LONGITUD": -70.561508, "MAT_TOT": 131, "MAT_PARV": 25, "MAT_BAS_RE": 106, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 66, "MAT_MUJ_TO": 65, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 130, "MAT_EXT": 1, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 4, "MAT_NO_ETN": 127, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 10, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -70.561508, "POINT_Y": -29.9797189992, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4308}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.952164, -29.97767099918281]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04323", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada San Carlos y Quebrada Marquesa", "Hectareas": 16392.103602, "AGNO": 2020, "RBD": 682, "DGV_RBD": 3, "NOM_RBD": "ESCUELA DAGOBERTO CAMPOS NUNEZ", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "BALMACEDA", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "FRENTE A RET\u00c9N DE CARABINEROS", "LATITUD": -29.977671, "LONGITUD": -70.952164, "MAT_TOT": 122, "MAT_PARV": 23, "MAT_BAS_RE": 99, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 72, "MAT_MUJ_TO": 50, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 120, "MAT_EXT": 2, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 5, "MAT_NO_ETN": 117, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 8, "CUR_COMB_T": 1, "POINT_X": -70.952164, "POINT_Y": -29.9776709992, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4323}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.97280099999998, -29.965329999183027]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04323", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada San Carlos y Quebrada Marquesa", "Hectareas": 16392.103602, "AGNO": 2020, "RBD": 680, "DGV_RBD": 7, "NOM_RBD": "ESCUELA FEDERICO BARNES PAYNE", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "RUTA 41", "NUMERO": 32, "REFERENCIA": "RUTA 41 / KM 32 MARQUESA", "LATITUD": -29.96533, "LONGITUD": -70.972801, "MAT_TOT": 78, "MAT_PARV": 16, "MAT_BAS_RE": 62, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 40, "MAT_MUJ_TO": 38, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 75, "MAT_EXT": 3, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 1, "MAT_NO_ETN": 74, "MAT_SI_ETN": 3, "CUR_SIM_TO": 6, "CUR_COMB_T": 2, "POINT_X": -70.972801, "POINT_Y": -29.9653299992, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4323}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.53649900000002, -29.95130899918324]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0430", "COD_SSUBC": "04308", "NOM_SSUBC": "Rio Turbio Entre Quebrada del Calvario y Rio Elqui", "Hectareas": 29445.8363025, "AGNO": 2020, "RBD": 689, "DGV_RBD": 0, "NOM_RBD": "ESCUELA DE VARILLAR", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CALLE LAS BRISAS", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "CALLE UNICA", "LATITUD": -29.951309, "LONGITUD": -70.536499, "MAT_TOT": 6, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 6, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 5, "MAT_MUJ_TO": 1, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 6, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 0, "MAT_NO_ETN": 6, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 1, "POINT_X": -70.536499, "POINT_Y": -29.9513089992, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4308}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.96428700000004, -29.950049999183253]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04325", "NOM_SSUBC": "Quebrada Marquesa Entre Quebrada Chiquero y Rio Elqui", "Hectareas": 31313.6375091, "AGNO": 2020, "RBD": 13358, "DGV_RBD": 2, "NOM_RBD": "ESCUELA JUAN RENDIC", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "LOS ESPINOS", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "RUTA 41, KM. 32 DESV\u00cdO A MARQUESA, LOCALIDAD  NUEVA TALCUNA.", "LATITUD": -29.95005, "LONGITUD": -70.964287, "MAT_TOT": 177, "MAT_PARV": 35, "MAT_BAS_RE": 142, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 78, "MAT_MUJ_TO": 99, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 177, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 2, "MAT_NO_ETN": 172, "MAT_SI_ETN": 3, "CUR_SIM_TO": 10, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -70.964287, "POINT_Y": -29.9500499992, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4325}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.521187, -29.89730099918418]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0430", "COD_SSUBC": "04308", "NOM_SSUBC": "Rio Turbio Entre Quebrada del Calvario y Rio Elqui", "Hectareas": 29445.8363025, "AGNO": 2020, "RBD": 688, "DGV_RBD": 2, "NOM_RBD": "ESCUELA DE CHAPILCA", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CHAPILCA", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "RUTA 41, GABRIELA MISTRAL, KM. 30", "LATITUD": -29.897301, "LONGITUD": -70.521187, "MAT_TOT": 25, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 25, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 7, "MAT_MUJ_TO": 18, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 25, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 0, "MAT_NO_ETN": 25, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 1, "POINT_X": -70.521187, "POINT_Y": -29.8973009992, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4308}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.38739799999998, -29.848359999184964]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0430", "COD_SSUBC": "04306", "NOM_SSUBC": "Rio Turbio Arriba Junta Estero Huanta y Quebrada del Calvario", "Hectareas": 38957.283516, "AGNO": 2020, "RBD": 687, "DGV_RBD": 4, "NOM_RBD": "ESCUELA DE HUANTA", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "RUTA 41", "NUMERO": 49, "REFERENCIA": "RUTA 41 KM 49 - HUANTA - ES EL \u00daLTIMO PUEBLO ANTES DEL PASO DE AGUAS NEGRA ARGENTINA, POR LA RUTA INTERNACIONAL N\u00ba 41, EN EL KM 49 DESDE VICU\u00d1A.", "LATITUD": -29.84836, "LONGITUD": -70.387398, "MAT_TOT": 3, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 3, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 1, "MAT_MUJ_TO": 2, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 3, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 0, "MAT_NO_ETN": 3, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 1, "POINT_X": -70.387398, "POINT_Y": -29.8483599992, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4306}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.79560900000004, -29.811999999185584]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04324", "NOM_SSUBC": "Quebrada Marquesa Hasta Bajo Junta Quebrada Chiquero", "Hectareas": 39235.2235803, "AGNO": 2020, "RBD": 674, "DGV_RBD": 2, "NOM_RBD": "ESCUELA DE VINITA ALTA", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CAMINO MARQUEZA", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "CAMINO P\u00daBLICO S/N VI\u00d1ITA ALTA", "LATITUD": -29.812, "LONGITUD": -70.795609, "MAT_TOT": 5, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 5, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 4, "MAT_MUJ_TO": 1, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 5, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 0, "MAT_NO_ETN": 5, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 1, "CUR_COMB_T": 1, "POINT_X": -70.795609, "POINT_Y": -29.8119999992, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4324}}]}