{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.78547700000004, -39.08877899907642]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09103", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Cunco", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0941", "COD_SSUBC": "09417", "NOM_SSUBC": "Lago Caburgua y Rio Carrileufu en junta Rio Pucon", "Hectareas": 6375.85703819, "AGNO": 2020, "RBD": 6003, "DGV_RBD": 8, "NOM_RBD": "ESC. PART. STA. ISABEL DE TRAFAMPULLI", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CAMINO CUNCO - CABURGA", "NUMERO": 36, "REFERENCIA": "SECTOR TRAFAMPULLI KILOMETRO 36 CAMINO CUNCO - CABURGA", "LATITUD": -39.088779, "LONGITUD": -71.785477, "MAT_TOT": 3, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 3, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 1, "MAT_MUJ_TO": 2, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 3, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 1, "MAT_NO_ETN": 2, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 1, "POINT_X": -71.785477, "POINT_Y": -39.0887789991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9103, "COD_SSUBCU": 9417}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.08621200000002, -39.07548899907654]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09103", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Cunco", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0940", "COD_SSUBC": "09405", "NOM_SSUBC": "Rio Curaco", "Hectareas": 56082.3956097, "AGNO": 2020, "RBD": 5970, "DGV_RBD": 6, "NOM_RBD": "ESCUELA VIDA Y PAZ", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CAMINO CUNCO LA GAVIOTA", "NUMERO": 25.5, "REFERENCIA": "KM 25,5 CAMINO CUNCO LA GAVIOTA- VILLARRICA. LOCALIDAD LA ESPERANZA", "LATITUD": -39.075489, "LONGITUD": -72.086212, "MAT_TOT": 64, "MAT_PARV": 3, "MAT_BAS_RE": 61, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 20, "MAT_MUJ_TO": 44, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 64, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 33, "MAT_NO_ETN": 31, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 3, "CUR_COMB_T": 3, "POINT_X": -72.086212, "POINT_Y": -39.0754889991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9103, "COD_SSUBCU": 9405}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.76703600000002, -39.064071999076646]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09103", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Cunco", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0940", "COD_SSUBC": "09405", "NOM_SSUBC": "Rio Curaco", "Hectareas": 56082.3956097, "AGNO": 2020, "RBD": 5963, "DGV_RBD": 3, "NOM_RBD": "ESC. BASICA LLANQUI LLANQUI", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "RUTA INTERLAGO", "NUMERO": 42, "REFERENCIA": "RUTA INTERLAGOS KM 42 CAMINO CUNCO CABURGUA", "LATITUD": -39.064072, "LONGITUD": -71.767036, "MAT_TOT": 1, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 1, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 0, "MAT_MUJ_TO": 1, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 1, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 0, "MAT_NO_ETN": 1, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 1, "POINT_X": -71.767036, "POINT_Y": -39.0640719991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9103, "COD_SSUBCU": 9405}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.27319299999999, -39.04431899907679]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09103", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Cunco", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0940", "COD_SSUBC": "09406", "NOM_SSUBC": "Rio Allipen entre Rio Curaco y Rio Tolten", "Hectareas": 13897.523588, "AGNO": 2020, "RBD": 5985, "DGV_RBD": 4, "NOM_RBD": "ESCUELA LA MANANA", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "LA MA\u00d1ANA", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "", "LATITUD": -39.044319, "LONGITUD": -72.273193, "MAT_TOT": 7, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 7, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 5, "MAT_MUJ_TO": 2, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 7, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 3, "MAT_NO_ETN": 4, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 5, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.273193, "POINT_Y": -39.0443189991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9103, "COD_SSUBCU": 9406}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.20327000000003, -39.01658999907691]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09103", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Cunco", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0940", "COD_SSUBC": "09404", "NOM_SSUBC": "Rio Allipen Entre Estero Cunco y Rio Curaco", "Hectareas": 21539.6063653, "AGNO": 2020, "RBD": 5998, "DGV_RBD": 6, "NOM_RBD": "ESCUELA PARTICULAR LA BASTILLA", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "FUNDO LA BASTILLA", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "HUAHUANCO /LA UNI\u00d3N, KIL\u00d3METRO 8 LOS LAURELES", "LATITUD": -39.01659, "LONGITUD": -72.20327, "MAT_TOT": 13, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 13, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 7, "MAT_MUJ_TO": 6, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 13, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 4, "MAT_NO_ETN": 9, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 5, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.20327, "POINT_Y": -39.0165899991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9103, "COD_SSUBCU": 9404}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.29534899999999, -39.00072099907708]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09103", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Cunco", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0940", "COD_SSUBC": "09406", "NOM_SSUBC": "Rio Allipen entre Rio Curaco y Rio Tolten", "Hectareas": 13897.523588, "AGNO": 2020, "RBD": 6005, "DGV_RBD": 4, "NOM_RBD": "ESCUELA AURORA DE CHILE", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CALLE 2 PONIENTE", "NUMERO": 301, "REFERENCIA": "KILOMETRO 58 DESDE TEMUCO HACIA LA CORDILLERA POR CAMINO FREIRE VILLARRICA - SECTOR CHOROICO", "LATITUD": -39.000721, "LONGITUD": -72.295349, "MAT_TOT": 52, "MAT_PARV": 15, "MAT_BAS_RE": 37, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 25, "MAT_MUJ_TO": 27, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 52, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 7, "MAT_NO_ETN": 43, "MAT_SI_ETN": 2, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 4, "POINT_X": -72.295349, "POINT_Y": -39.0007209991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9103, "COD_SSUBCU": 9406}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.048393, -38.99772999907705]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09103", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Cunco", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0940", "COD_SSUBC": "09404", "NOM_SSUBC": "Rio Allipen Entre Estero Cunco y Rio Curaco", "Hectareas": 21539.6063653, "AGNO": 2020, "RBD": 5990, "DGV_RBD": 0, "NOM_RBD": "ESCUELA BASICA QUECHEREHUE", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CAMINO CUNCO - QUECHUREHUE", "NUMERO": 12, "REFERENCIA": "CAMINO CUNCO A QUECHUREHUE KM 10 (O A LAS HORTENSIAS POR QUECHUREHUE)   LADO POSTA QUECHUREHUE - CAMINO CUNCO - QUECHUREHUE KM 12", "LATITUD": -38.99773, "LONGITUD": -72.048393, "MAT_TOT": 136, "MAT_PARV": 25, "MAT_BAS_RE": 111, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 73, "MAT_MUJ_TO": 63, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 136, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 95, "MAT_NO_ETN": 39, "MAT_SI_ETN": 2, "CUR_SIM_TO": 8, "CUR_COMB_T": 1, "POINT_X": -72.048393, "POINT_Y": -38.9977299991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9103, "COD_SSUBCU": 9404}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.05048400000001, -38.992560999077114]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09103", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Cunco", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0940", "COD_SSUBC": "09404", "NOM_SSUBC": "Rio Allipen Entre Estero Cunco y Rio Curaco", "Hectareas": 21539.6063653, "AGNO": 2020, "RBD": 5995, "DGV_RBD": 1, "NOM_RBD": "ESCUELA PARTICULAR QUECHEREHUE", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "QUECHEREHUE", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "KM 12, CAMINO CUNCO-COLICO", "LATITUD": -38.992561, "LONGITUD": -72.050484, "MAT_TOT": 15, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 15, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 12, "MAT_MUJ_TO": 3, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 15, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 14, "MAT_NO_ETN": 1, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 1, "POINT_X": -72.050484, "POINT_Y": -38.9925609991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9103, "COD_SSUBCU": 9404}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.24627699999996, -38.9889979990771]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09103", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Cunco", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0940", "COD_SSUBC": "09404", "NOM_SSUBC": "Rio Allipen Entre Estero Cunco y Rio Curaco", "Hectareas": 21539.6063653, "AGNO": 2020, "RBD": 5959, "DGV_RBD": 5, "NOM_RBD": "LICEO ARTURO VALENZUELA", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "VICENTE ADRIAN", "NUMERO": 521, "REFERENCIA": "LOCAL ANEXO LA CONCEPCION N\u00ba 1369-1319 CUNCO", "LATITUD": -38.988998, "LONGITUD": -72.246277, "MAT_TOT": 306, "MAT_PARV": 35, "MAT_BAS_RE": 177, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 5, "MAT_MHC_RE": 59, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 30, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 169, "MAT_MUJ_TO": 137, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 306, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 84, "MAT_NO_ETN": 220, "MAT_SI_ETN": 2, "CUR_SIM_TO": 17, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.246277, "POINT_Y": -38.9889979991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9103, "COD_SSUBCU": 9404}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.24741399999999, -38.987807999077134]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09103", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Cunco", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0940", "COD_SSUBC": "09404", "NOM_SSUBC": "Rio Allipen Entre Estero Cunco y Rio Curaco", "Hectareas": 21539.6063653, "AGNO": 2020, "RBD": 5994, "DGV_RBD": 3, "NOM_RBD": "ESCUELA PARTICULAR SUBVENCIONADA PADRE MARCELINO HUICHAMIL", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "RICARDO VALDES", "NUMERO": 89, "REFERENCIA": "NOMBRE DE LA ESCUELA /LOCAL ANEXO LA BASTILLA 61 LOS LAURELES REX.1778/24.8.2017", "LATITUD": -38.987808, "LONGITUD": -72.247414, "MAT_TOT": 89, "MAT_PARV": 21, "MAT_BAS_RE": 68, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 44, "MAT_MUJ_TO": 45, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 89, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 26, "MAT_NO_ETN": 61, "MAT_SI_ETN": 2, "CUR_SIM_TO": 10, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.247414, "POINT_Y": -38.9878079991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9103, "COD_SSUBCU": 9404}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.10627700000003, -38.97721099907723]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09103", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Cunco", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0940", "COD_SSUBC": "09404", "NOM_SSUBC": "Rio Allipen Entre Estero Cunco y Rio Curaco", "Hectareas": 21539.6063653, "AGNO": 2020, "RBD": 5980, "DGV_RBD": 3, "NOM_RBD": "ESC. BASICA LLAULLAHUE", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CAMINO LAS HORTENCIAS QUECHUREHUE", "NUMERO": 8, "REFERENCIA": "CAMINO LAS HORTENCIAS QUECHUREHUE KM 08", "LATITUD": -38.977211, "LONGITUD": -72.106277, "MAT_TOT": 4, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 4, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 2, "MAT_MUJ_TO": 2, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 4, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 4, "MAT_NO_ETN": 0, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 1, "POINT_X": -72.106277, "POINT_Y": -38.9772109991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9103, "COD_SSUBCU": 9404}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.13461300000003, -38.97600199907721]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09103", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Cunco", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0940", "COD_SSUBC": "09404", "NOM_SSUBC": "Rio Allipen Entre Estero Cunco y Rio Curaco", "Hectareas": 21539.6063653, "AGNO": 2020, "RBD": 5984, "DGV_RBD": 6, "NOM_RBD": "ESC. BASICA LO SCHMITH", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "LO SCHMITH", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "SECTOR 28 DE ABRIL. LO SCHMITH", "LATITUD": -38.976002, "LONGITUD": -72.134613, "MAT_TOT": 2, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 2, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 0, "MAT_MUJ_TO": 2, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 2, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 2, "MAT_NO_ETN": 0, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 2, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.134613, "POINT_Y": -38.9760019991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9103, "COD_SSUBCU": 9404}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.11199200000001, -38.96041099907737]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09103", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Cunco", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0940", "COD_SSUBC": "09404", "NOM_SSUBC": "Rio Allipen Entre Estero Cunco y Rio Curaco", "Hectareas": 21539.6063653, "AGNO": 2020, "RBD": 5987, "DGV_RBD": 0, "NOM_RBD": "ESC. BASICA LEUFUCHE", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "SECTOR LEUFUCHE 15 KM DE LA CIUDAD DE CUNCO", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "SECTOR   LEUFUCHE  16 KM DEL PUEBLO LAS HORTENSIAS  Y 15 KM DE  LA CIUDAD DE CUNCO.", "LATITUD": -38.960411, "LONGITUD": -72.111992, "MAT_TOT": 6, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 6, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 2, "MAT_MUJ_TO": 4, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 6, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 5, "MAT_NO_ETN": 1, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 1, "POINT_X": -72.111992, "POINT_Y": -38.9604109991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9103, "COD_SSUBCU": 9404}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.03851300000002, -38.9449879990774]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09103", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Cunco", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0940", "COD_SSUBC": "09403", "NOM_SSUBC": "Rio Allipen Entre Rio Llaima y Bajo Estero Cunco", "Hectareas": 33380.4097959, "AGNO": 2020, "RBD": 20071, "DGV_RBD": 9, "NOM_RBD": "ESCUELA PARTICULAR LA DEHESA", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "RENE MANUEL GARCIA", "NUMERO": 250, "REFERENCIA": "", "LATITUD": -38.944988, "LONGITUD": -72.038513, "MAT_TOT": 170, "MAT_PARV": 31, "MAT_BAS_RE": 139, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 76, "MAT_MUJ_TO": 94, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 169, "MAT_EXT": 1, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 30, "MAT_NO_ETN": 140, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 10, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.038513, "POINT_Y": -38.9449879991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9103, "COD_SSUBCU": 9403}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.02568000000002, -38.94407699907743]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09103", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Cunco", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0940", "COD_SSUBC": "09403", "NOM_SSUBC": "Rio Allipen Entre Rio Llaima y Bajo Estero Cunco", "Hectareas": 33380.4097959, "AGNO": 2020, "RBD": 20073, "DGV_RBD": 5, "NOM_RBD": "CENTRO EDUC.INTEGRAL ADULTOS ACROPOLIS", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "OROMPELLO", "NUMERO": 807, "REFERENCIA": "EL ESTABLECIMIENTO EST\u00c1 UBICADO EN OROMPELLO 807, SALIDA DE CUNCO HACIA MELIPEUCO", "LATITUD": -38.944077, "LONGITUD": -72.02568, "MAT_TOT": 157, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 0, "MAT_BAS_AD": 20, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 137, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 64, "MAT_MUJ_TO": 93, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 155, "MAT_EXT": 2, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 40, "MAT_NO_ETN": 117, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 6, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.02568, "POINT_Y": -38.9440769991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9103, "COD_SSUBCU": 9403}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.15171100000003, -38.94222999907747]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09103", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Cunco", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0940", "COD_SSUBC": "09404", "NOM_SSUBC": "Rio Allipen Entre Estero Cunco y Rio Curaco", "Hectareas": 21539.6063653, "AGNO": 2020, "RBD": 5960, "DGV_RBD": 9, "NOM_RBD": "ESCUELA BASICA LAS HORTENCIAS", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CAMINO CUNCO-TEMUCO POR FREIRE", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "KIL\u00d3METRO 10,CAMINO CUNCO A TEMUCO POR FREIRE S/N", "LATITUD": -38.94223, "LONGITUD": -72.151711, "MAT_TOT": 140, "MAT_PARV": 34, "MAT_BAS_RE": 106, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 80, "MAT_MUJ_TO": 60, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 140, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 46, "MAT_NO_ETN": 89, "MAT_SI_ETN": 5, "CUR_SIM_TO": 8, "CUR_COMB_T": 1, "POINT_X": -72.151711, "POINT_Y": -38.9422299991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9103, "COD_SSUBCU": 9404}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.319443, -38.938769999077444]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09103", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Cunco", "COD_CUEN": "091", "COD_SUBC": "0913", "COD_SSUBC": "09134", "NOM_SSUBC": "Rio Huichahue entre Rio Caihuico y Rio Quepe", "Hectareas": 13319.1812628, "AGNO": 2020, "RBD": 5964, "DGV_RBD": 1, "NOM_RBD": "ESC. BASICA SAN CAMILO", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "EL ESFUERZO", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "FAJA 20 HUICHAHUE KM 12.", "LATITUD": -38.93877, "LONGITUD": -72.319443, "MAT_TOT": 8, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 8, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 5, "MAT_MUJ_TO": 3, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 8, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 4, "MAT_NO_ETN": 4, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 1, "POINT_X": -72.319443, "POINT_Y": -38.9387699991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9103, "COD_SSUBCU": 9134}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.02890800000003, -38.933379999077516]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09103", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Cunco", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0940", "COD_SSUBC": "09403", "NOM_SSUBC": "Rio Allipen Entre Rio Llaima y Bajo Estero Cunco", "Hectareas": 33380.4097959, "AGNO": 2020, "RBD": 12368, "DGV_RBD": 4, "NOM_RBD": "LICEO POLITECNICO SANTA CRUZ", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "LA CONCEPCION", "NUMERO": 650, "REFERENCIA": "ENTRE AVENIDA SANTA MAR\u00cdA Y BALMACEDA, SECTOR CENTRO. LA CONCEPCION 650/LOCAL ANEXO BAQUEDANO 598", "LATITUD": -38.93338, "LONGITUD": -72.028908, "MAT_TOT": 592, "MAT_PARV": 77, "MAT_BAS_RE": 256, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 113, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 146, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 233, "MAT_MUJ_TO": 359, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 591, "MAT_EXT": 1, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 148, "MAT_NO_ETN": 439, "MAT_SI_ETN": 5, "CUR_SIM_TO": 25, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.028908, "POINT_Y": -38.9333799991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9103, "COD_SSUBCU": 9403}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.02899199999996, -38.93289899907751]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09103", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Cunco", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0940", "COD_SSUBC": "09403", "NOM_SSUBC": "Rio Allipen Entre Rio Llaima y Bajo Estero Cunco", "Hectareas": 33380.4097959, "AGNO": 2020, "RBD": 5993, "DGV_RBD": 5, "NOM_RBD": "ESCUELA LEOVIGILDO KLEY", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "SANTA MARIA", "NUMERO": 689, "REFERENCIA": "SANTA MAR\u00cdA 689. CUNCO", "LATITUD": -38.932899, "LONGITUD": -72.028992, "MAT_TOT": 344, "MAT_PARV": 78, "MAT_BAS_RE": 266, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 191, "MAT_MUJ_TO": 153, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 344, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 71, "MAT_NO_ETN": 269, "MAT_SI_ETN": 4, "CUR_SIM_TO": 20, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.028992, "POINT_Y": -38.9328989991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9103, "COD_SSUBCU": 9403}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.03082300000003, -38.93258999907752]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09103", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Cunco", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0940", "COD_SSUBC": "09403", "NOM_SSUBC": "Rio Allipen Entre Rio Llaima y Bajo Estero Cunco", "Hectareas": 33380.4097959, "AGNO": 2020, "RBD": 5957, "DGV_RBD": 9, "NOM_RBD": "LICEO MUNICIPAL ATENEA", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "SANTA MARIA", "NUMERO": 519, "REFERENCIA": "SECTOR CENTRO DE LA CIUDAD, FRENTE A LA PLAZA DE ARMAS DE LA COMUNA.", "LATITUD": -38.93259, "LONGITUD": -72.030823, "MAT_TOT": 827, "MAT_PARV": 48, "MAT_BAS_RE": 354, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 425, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 398, "MAT_MUJ_TO": 429, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 824, "MAT_EXT": 3, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 202, "MAT_NO_ETN": 622, "MAT_SI_ETN": 3, "CUR_SIM_TO": 30, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.030823, "POINT_Y": -38.9325899991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9103, "COD_SSUBCU": 9403}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.02896099999998, -38.93218999907755]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09103", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Cunco", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0940", "COD_SSUBC": "09403", "NOM_SSUBC": "Rio Allipen Entre Rio Llaima y Bajo Estero Cunco", "Hectareas": 33380.4097959, "AGNO": 2020, "RBD": 5992, "DGV_RBD": 7, "NOM_RBD": "COMPLEJO EDUCACIONAL JUAN BOSCO", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "AVENIDA LLAIMA", "NUMERO": 678, "REFERENCIA": "HTTPS://WWW.COMPLEJOEDUCACIONALJUANBOSCO.COM/", "LATITUD": -38.93219, "LONGITUD": -72.028961, "MAT_TOT": 225, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 0, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 79, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 146, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 139, "MAT_MUJ_TO": 86, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 224, "MAT_EXT": 1, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 90, "MAT_NO_ETN": 135, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 13, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.028961, "POINT_Y": -38.9321899991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9103, "COD_SSUBCU": 9403}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.01831099999995, -38.93051899907749]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09103", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Cunco", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0940", "COD_SSUBC": "09403", "NOM_SSUBC": "Rio Allipen Entre Rio Llaima y Bajo Estero Cunco", "Hectareas": 33380.4097959, "AGNO": 2020, "RBD": 20182, "DGV_RBD": 0, "NOM_RBD": "COLEGIO JUAN PABLO II", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "AVENIDA LLAIMA", "NUMERO": 1730, "REFERENCIA": "RADIO URBANO EN SALIDA HACIA MELIPEUCO", "LATITUD": -38.930519, "LONGITUD": -72.018311, "MAT_TOT": 204, "MAT_PARV": 49, "MAT_BAS_RE": 155, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 97, "MAT_MUJ_TO": 107, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 201, "MAT_EXT": 3, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 57, "MAT_NO_ETN": 147, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 10, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.018311, "POINT_Y": -38.9305189991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9103, "COD_SSUBCU": 9403}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.83760800000003, -38.930419999077564]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09103", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Cunco", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0940", "COD_SSUBC": "09403", "NOM_SSUBC": "Rio Allipen Entre Rio Llaima y Bajo Estero Cunco", "Hectareas": 33380.4097959, "AGNO": 2020, "RBD": 6015, "DGV_RBD": 1, "NOM_RBD": "ESC. BASICA CURACALCO", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CURACALCO", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "CURACALCO ALTO, COMUNA CUNCO.", "LATITUD": -38.93042, "LONGITUD": -71.837608, "MAT_TOT": 4, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 4, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 0, "MAT_MUJ_TO": 4, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 4, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 3, "MAT_NO_ETN": 1, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 1, "POINT_X": -71.837608, "POINT_Y": -38.9304199991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9103, "COD_SSUBCU": 9403}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.90749400000003, -38.92684899907751]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09103", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Cunco", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0940", "COD_SSUBC": "09403", "NOM_SSUBC": "Rio Allipen Entre Rio Llaima y Bajo Estero Cunco", "Hectareas": 33380.4097959, "AGNO": 2020, "RBD": 5977, "DGV_RBD": 3, "NOM_RBD": "ESC. BASICA QUINETRU", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "REDUCCION QUINETRU", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "KM.10 CAMINO CUNCO MELIPEUCO", "LATITUD": -38.926849, "LONGITUD": -71.907494, "MAT_TOT": 10, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 10, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 1, "MAT_MUJ_TO": 9, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 10, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 5, "MAT_NO_ETN": 5, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 1, "POINT_X": -71.907494, "POINT_Y": -38.9268489991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9103, "COD_SSUBCU": 9403}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.19037599999999, -38.909450999077634]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09103", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Cunco", "COD_CUEN": "091", "COD_SUBC": "0913", "COD_SSUBC": "09134", "NOM_SSUBC": "Rio Huichahue entre Rio Caihuico y Rio Quepe", "Hectareas": 13319.1812628, "AGNO": 2020, "RBD": 5973, "DGV_RBD": 0, "NOM_RBD": "ESC. BASICA EL ROSAL", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "EL ROSAL", "NUMERO": 593, "REFERENCIA": "FAJA 14.000 HUICHAHUE.", "LATITUD": -38.909451, "LONGITUD": -72.190376, "MAT_TOT": 17, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 17, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 9, "MAT_MUJ_TO": 8, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 17, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 8, "MAT_NO_ETN": 9, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 1, "POINT_X": -72.190376, "POINT_Y": -38.9094509991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9103, "COD_SSUBCU": 9134}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.93202199999999, -38.908309999077645]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09103", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Cunco", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0940", "COD_SSUBC": "09403", "NOM_SSUBC": "Rio Allipen Entre Rio Llaima y Bajo Estero Cunco", "Hectareas": 33380.4097959, "AGNO": 2020, "RBD": 5999, "DGV_RBD": 4, "NOM_RBD": "ESCUELA PARTICULAR PADRE BERNABE", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "VILLA GARCIA", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "CAMINO CUNCO - MELIPEUCO KM 12", "LATITUD": -38.90831, "LONGITUD": -71.932022, "MAT_TOT": 61, "MAT_PARV": 12, "MAT_BAS_RE": 49, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 32, "MAT_MUJ_TO": 29, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 61, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 23, "MAT_NO_ETN": 38, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 2, "CUR_COMB_T": 4, "POINT_X": -71.932022, "POINT_Y": -38.9083099991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9103, "COD_SSUBCU": 9403}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.05709099999999, -38.88629899907784]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09103", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Cunco", "COD_CUEN": "091", "COD_SUBC": "0913", "COD_SSUBC": "09133", "NOM_SSUBC": "Rio Caihuico hasta bajo Rio Huichahue", "Hectareas": 26248.9870755, "AGNO": 2020, "RBD": 5981, "DGV_RBD": 1, "NOM_RBD": "ESCUELA PAULO ARAVENA ARAVENA", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "FAJA", "NUMERO": 4000, "REFERENCIA": "FAJA 4000 HUICHAHUE ALTO.", "LATITUD": -38.886299, "LONGITUD": -72.057091, "MAT_TOT": 3, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 3, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 2, "MAT_MUJ_TO": 1, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 3, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 1, "MAT_NO_ETN": 2, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 1, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.057091, "POINT_Y": -38.8862989991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9103, "COD_SSUBCU": 9133}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.02407799999999, -38.87301999907789]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09103", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Cunco", "COD_CUEN": "091", "COD_SUBC": "0913", "COD_SSUBC": "09133", "NOM_SSUBC": "Rio Caihuico hasta bajo Rio Huichahue", "Hectareas": 26248.9870755, "AGNO": 2020, "RBD": 5975, "DGV_RBD": 7, "NOM_RBD": "ESC. BASICA FAJA 2000 HUICHAHUE", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "FAJA", "NUMERO": 2000, "REFERENCIA": "", "LATITUD": -38.87302, "LONGITUD": -72.024078, "MAT_TOT": 2, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 2, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 1, "MAT_MUJ_TO": 1, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 2, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 1, "MAT_NO_ETN": 1, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 1, "POINT_X": -72.024078, "POINT_Y": -38.8730199991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9103, "COD_SSUBCU": 9133}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.22841599999998, -38.83735999907816]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09103", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Cunco", "COD_CUEN": "091", "COD_SUBC": "0913", "COD_SSUBC": "09133", "NOM_SSUBC": "Rio Caihuico hasta bajo Rio Huichahue", "Hectareas": 26248.9870755, "AGNO": 2020, "RBD": 6006, "DGV_RBD": 2, "NOM_RBD": "ESCUELA PARTICULAR ALAMEDA", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "FAJA 17.000", "NUMERO": 6, "REFERENCIA": "FAJA 17.000 KM. 6", "LATITUD": -38.83736, "LONGITUD": -72.228416, "MAT_TOT": 41, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 41, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 30, "MAT_MUJ_TO": 11, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 41, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 10, "MAT_NO_ETN": 31, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 2, "POINT_X": -72.228416, "POINT_Y": -38.8373599991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9103, "COD_SSUBCU": 9133}}]}