{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.385399, -39.09648099907642]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09105", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Freire", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0942", "COD_SSUBC": "09423", "NOM_SSUBC": "Rio Tolten entre Rio Pedregoso y Rio Allipen", "Hectareas": 6547.94778473, "AGNO": 2020, "RBD": 6210, "DGV_RBD": 3, "NOM_RBD": "LICEO AGRICOLA PUQUEREO", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CAMINO FREIRE - VILLARRICA", "NUMERO": 27, "REFERENCIA": "KM. 27 CAMINO FREIRE-VILLARRICA, SECTOR PUQUEREO", "LATITUD": -39.096481, "LONGITUD": -72.385399, "MAT_TOT": 170, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 34, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 136, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 105, "MAT_MUJ_TO": 65, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 169, "MAT_EXT": 1, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 76, "MAT_NO_ETN": 94, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 9, "CUR_COMB_T": 1, "POINT_X": -72.385399, "POINT_Y": -39.0964809991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9105, "COD_SSUBCU": 9423}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.44773900000004, -39.081180999076494]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09105", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Freire", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0942", "COD_SSUBC": "09423", "NOM_SSUBC": "Rio Tolten entre Rio Pedregoso y Rio Allipen", "Hectareas": 6547.94778473, "AGNO": 2020, "RBD": 6181, "DGV_RBD": 6, "NOM_RBD": "ESCUELA COIPUE", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "COIPUE", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "KM 22 CAMINO FREIRE-VILLARRICA", "LATITUD": -39.081181, "LONGITUD": -72.447739, "MAT_TOT": 59, "MAT_PARV": 17, "MAT_BAS_RE": 42, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 29, "MAT_MUJ_TO": 30, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 59, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 20, "MAT_NO_ETN": 39, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 1, "CUR_COMB_T": 3, "POINT_X": -72.447739, "POINT_Y": -39.0811809991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9105, "COD_SSUBCU": 9423}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.44122300000002, -39.037238999076834]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09105", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Freire", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0940", "COD_SSUBC": "09406", "NOM_SSUBC": "Rio Allipen entre Rio Curaco y Rio Tolten", "Hectareas": 13715.2841282, "AGNO": 2020, "RBD": 6222, "DGV_RBD": 7, "NOM_RBD": "ESCUELA PARTICULAR SANTA ELENA", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "HUENTE CURACO", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "", "LATITUD": -39.037239, "LONGITUD": -72.441223, "MAT_TOT": 6, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 6, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 4, "MAT_MUJ_TO": 2, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 6, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 3, "MAT_NO_ETN": 3, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 1, "POINT_X": -72.441223, "POINT_Y": -39.0372389991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9105, "COD_SSUBCU": 9406}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.40294600000004, -39.03449999907687]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09105", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Freire", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0940", "COD_SSUBC": "09406", "NOM_SSUBC": "Rio Allipen entre Rio Curaco y Rio Tolten", "Hectareas": 13715.2841282, "AGNO": 2020, "RBD": 6221, "DGV_RBD": 9, "NOM_RBD": "ESCUELA PARTICULAR SAN ROQUE", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "COIPUE ALTO", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "", "LATITUD": -39.0345, "LONGITUD": -72.402946, "MAT_TOT": 2, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 2, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 1, "MAT_MUJ_TO": 1, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 2, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 0, "MAT_NO_ETN": 2, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 2, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.402946, "POINT_Y": -39.0344999991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9105, "COD_SSUBCU": 9406}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.45453600000002, -39.02947999907683]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09105", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Freire", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0940", "COD_SSUBC": "09406", "NOM_SSUBC": "Rio Allipen entre Rio Curaco y Rio Tolten", "Hectareas": 13715.2841282, "AGNO": 2020, "RBD": 11471, "DGV_RBD": 5, "NOM_RBD": "ESCUELA PARTICULAR FOLILCO", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "FOLILCO-ALLIPEN KM 20", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "CAMINO A VILLARRICA, KM 20 INGRESANDO POR CRUCE RUCAHUE 7 KM AL INTERIOR.", "LATITUD": -39.02948, "LONGITUD": -72.454536, "MAT_TOT": 60, "MAT_PARV": 12, "MAT_BAS_RE": 48, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 31, "MAT_MUJ_TO": 29, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 60, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 35, "MAT_NO_ETN": 25, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 2, "CUR_COMB_T": 4, "POINT_X": -72.454536, "POINT_Y": -39.0294799991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9105, "COD_SSUBCU": 9406}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.48615299999999, -39.028159999076856]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09105", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Freire", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0940", "COD_SSUBC": "09406", "NOM_SSUBC": "Rio Allipen entre Rio Curaco y Rio Tolten", "Hectareas": 13715.2841282, "AGNO": 2020, "RBD": 6173, "DGV_RBD": 5, "NOM_RBD": "ESCUELA RUCAHUE", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CAMINO FREIRE VILLARRICA", "NUMERO": 12, "REFERENCIA": "PASADO EL PUENTE DEL R\u00cdO ALLIP\u00c9N EN DIRECCI\u00d3N A VILLARRICA DOBLAR A MANO IZQUIERDA Y A 2 KM POR CAMINO DE TIERRA-CAMINO FREIRE VILLARRICA KM. 12 RUCAHUE ALLIPEN", "LATITUD": -39.02816, "LONGITUD": -72.486153, "MAT_TOT": 19, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 19, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 14, "MAT_MUJ_TO": 5, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 19, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 13, "MAT_NO_ETN": 6, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 1, "POINT_X": -72.486153, "POINT_Y": -39.0281599991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9105, "COD_SSUBCU": 9406}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.44074200000001, -39.01438899907697]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09105", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Freire", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0940", "COD_SSUBC": "09406", "NOM_SSUBC": "Rio Allipen entre Rio Curaco y Rio Tolten", "Hectareas": 13715.2841282, "AGNO": 2020, "RBD": 6178, "DGV_RBD": 6, "NOM_RBD": "ESCUELA BASICA QUETROCO", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "QUETROCO", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "", "LATITUD": -39.014389, "LONGITUD": -72.440742, "MAT_TOT": 34, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 34, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 23, "MAT_MUJ_TO": 11, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 34, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 31, "MAT_NO_ETN": 3, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 3, "CUR_COMB_T": 1, "POINT_X": -72.440742, "POINT_Y": -39.0143889991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9105, "COD_SSUBCU": 9406}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.86488299999998, -38.99412899907709]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09105", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Freire", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0943", "COD_SSUBC": "09437", "NOM_SSUBC": "Rio Tolten Entre Estero Danquil y Estero Neicuf", "Hectareas": 5501.29092592, "AGNO": 2020, "RBD": 6220, "DGV_RBD": 0, "NOM_RBD": "ESCUELA PARTICULAR PATRIA NUEVA", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "RUTA FREIRE - BARROS ARANA", "NUMERO": 21.5, "REFERENCIA": "RUTA FREIRE - BARROS ARANA.  KM 21.5 TOMAR CAMINO MANO DERECHA (TRAITRAEN) 1KM INTERIOR", "LATITUD": -38.994129, "LONGITUD": -72.864883, "MAT_TOT": 97, "MAT_PARV": 19, "MAT_BAS_RE": 78, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 36, "MAT_MUJ_TO": 61, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 97, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 57, "MAT_NO_ETN": 37, "MAT_SI_ETN": 3, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 4, "POINT_X": -72.864883, "POINT_Y": -38.9941289991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9105, "COD_SSUBCU": 9437}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.49965699999998, -38.99293099907709]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09105", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Freire", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0940", "COD_SSUBC": "09406", "NOM_SSUBC": "Rio Allipen entre Rio Curaco y Rio Tolten", "Hectareas": 13715.2841282, "AGNO": 2020, "RBD": 6183, "DGV_RBD": 2, "NOM_RBD": "ESCUELA ALLIPEN", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CARRETERA FREIRE A CUNCO", "NUMERO": 12, "REFERENCIA": "CARRETERA FREIRE A CUNCO, KM 12, LUGAR ALLIP\u00c9N.", "LATITUD": -38.992931, "LONGITUD": -72.499657, "MAT_TOT": 149, "MAT_PARV": 25, "MAT_BAS_RE": 124, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 76, "MAT_MUJ_TO": 73, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 149, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 73, "MAT_NO_ETN": 76, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 2, "CUR_COMB_T": 4, "POINT_X": -72.499657, "POINT_Y": -38.9929309991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9105, "COD_SSUBCU": 9406}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.44901300000001, -38.99039799907712]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09105", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Freire", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0940", "COD_SSUBC": "09406", "NOM_SSUBC": "Rio Allipen entre Rio Curaco y Rio Tolten", "Hectareas": 13715.2841282, "AGNO": 2020, "RBD": 6208, "DGV_RBD": 1, "NOM_RBD": "REDUCCI\u00d3N PAINEMIL", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "PEDREGOSO", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "KM 17 CAMINO A CUNCO", "LATITUD": -38.990398, "LONGITUD": -72.449013, "MAT_TOT": 21, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 21, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 11, "MAT_MUJ_TO": 10, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 21, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 9, "MAT_NO_ETN": 12, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 6, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.449013, "POINT_Y": -38.9903979991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9105, "COD_SSUBCU": 9406}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.76107799999997, -38.98718999907716]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09105", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Freire", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0943", "COD_SSUBC": "09430", "NOM_SSUBC": "Rio Tolten entre Rio Allipen y Rio Donguil", "Hectareas": 9481.13889779, "AGNO": 2020, "RBD": 6205, "DGV_RBD": 7, "NOM_RBD": "ESCUELA PARTICULAR SAN MANUEL DE LOLEN", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "LOLEN ALTO", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "CAMINO FREIRE HUALPIN KM.12", "LATITUD": -38.98719, "LONGITUD": -72.761078, "MAT_TOT": 192, "MAT_PARV": 30, "MAT_BAS_RE": 162, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 105, "MAT_MUJ_TO": 87, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 192, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 116, "MAT_NO_ETN": 76, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 2, "CUR_COMB_T": 4, "POINT_X": -72.761078, "POINT_Y": -38.9871899991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9105, "COD_SSUBCU": 9430}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.39244100000002, -38.986018999077174]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09105", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Freire", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0940", "COD_SSUBC": "09406", "NOM_SSUBC": "Rio Allipen entre Rio Curaco y Rio Tolten", "Hectareas": 13715.2841282, "AGNO": 2020, "RBD": 6166, "DGV_RBD": 2, "NOM_RBD": "ESCUELA LA ESPERANZA", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "ARTURO PRAT RADAL", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "ENTRE LAS CALLES PRESIDENTE FIGUEROA Y ARTURO PRAT, FRENTE A BIBLIOTECA P\u00daBLICA. RADAL COMUNA DE FREIRE", "LATITUD": -38.986019, "LONGITUD": -72.392441, "MAT_TOT": 177, "MAT_PARV": 40, "MAT_BAS_RE": 137, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 105, "MAT_MUJ_TO": 72, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 177, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 63, "MAT_NO_ETN": 113, "MAT_SI_ETN": 1, "CUR_SIM_TO": 10, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.392441, "POINT_Y": -38.9860189991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9105, "COD_SSUBCU": 9406}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.70886199999998, -38.97211099907723]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09105", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Freire", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0943", "COD_SSUBC": "09430", "NOM_SSUBC": "Rio Tolten entre Rio Allipen y Rio Donguil", "Hectareas": 9481.13889779, "AGNO": 2020, "RBD": 6198, "DGV_RBD": 0, "NOM_RBD": "COLEGIO AY\u00dcN MAPU", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CAMINO A BARROS ARANA", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "CORREO DE FREIRE CASILLA N\u00b0 5 - HIJUELA EL COIGUE, A 7 KM. DE FREIRE CAMINO A BARROS ARANA", "LATITUD": -38.972111, "LONGITUD": -72.708862, "MAT_TOT": 57, "MAT_PARV": 23, "MAT_BAS_RE": 34, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 31, "MAT_MUJ_TO": 26, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 57, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 36, "MAT_NO_ETN": 20, "MAT_SI_ETN": 1, "CUR_SIM_TO": 2, "CUR_COMB_T": 2, "POINT_X": -72.708862, "POINT_Y": -38.9721109991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9105, "COD_SSUBCU": 9430}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.86807299999995, -38.96863199907723]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09105", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Freire", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0943", "COD_SSUBC": "09438", "NOM_SSUBC": "Estero Neicuf", "Hectareas": 7164.95043975, "AGNO": 2020, "RBD": 6207, "DGV_RBD": 3, "NOM_RBD": "ESCUELA PARTICULAR RUPAYAN DE MALLOHUE", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "MALLOHUE CHICO", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "MALLOHUE CHICO. COMUNA DE FREIRE", "LATITUD": -38.968632, "LONGITUD": -72.868073, "MAT_TOT": 67, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 67, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 48, "MAT_MUJ_TO": 19, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 67, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 39, "MAT_NO_ETN": 28, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 2, "CUR_COMB_T": 3, "POINT_X": -72.868073, "POINT_Y": -38.9686319991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9105, "COD_SSUBCU": 9438}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.84689299999998, -38.96720899907727]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09105", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Freire", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0943", "COD_SSUBC": "09438", "NOM_SSUBC": "Estero Neicuf", "Hectareas": 7164.95043975, "AGNO": 2020, "RBD": 6179, "DGV_RBD": 4, "NOM_RBD": "ESCUELA RURAL EL LLIUCO", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "COMUNIDAD EL LLIUCO", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "KM.21 CAMINO FREIRE HUALPIN.", "LATITUD": -38.967209, "LONGITUD": -72.846893, "MAT_TOT": 32, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 32, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 12, "MAT_MUJ_TO": 20, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 32, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 25, "MAT_NO_ETN": 7, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 1, "CUR_COMB_T": 2, "POINT_X": -72.846893, "POINT_Y": -38.9672089991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9105, "COD_SSUBCU": 9438}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.62586200000001, -38.95378899907738]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09105", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Freire", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0943", "COD_SSUBC": "09430", "NOM_SSUBC": "Rio Tolten entre Rio Allipen y Rio Donguil", "Hectareas": 9481.13889779, "AGNO": 2020, "RBD": 6188, "DGV_RBD": 3, "NOM_RBD": "COLEGIO SANTA CRUZ DE FREIRE", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "AVENIDA SCHLEYER", "NUMERO": 525, "REFERENCIA": "A UN COSTADO DE TEMPLO PARROQUIAL SAN SEBASTI\u00c1N DE LA CIUDAD DE FREIRE.", "LATITUD": -38.953789, "LONGITUD": -72.625862, "MAT_TOT": 556, "MAT_PARV": 74, "MAT_BAS_RE": 368, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 114, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 286, "MAT_MUJ_TO": 270, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 556, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 239, "MAT_NO_ETN": 297, "MAT_SI_ETN": 20, "CUR_SIM_TO": 19, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.625862, "POINT_Y": -38.9537889991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9105, "COD_SSUBCU": 9430}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.71331000000004, -38.95367099907739]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09105", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Freire", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0943", "COD_SSUBC": "09438", "NOM_SSUBC": "Estero Neicuf", "Hectareas": 7164.95043975, "AGNO": 2020, "RBD": 6175, "DGV_RBD": 1, "NOM_RBD": "ESCUELA LAS PALMERAS", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "SANTA JULIA", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "CAMINO FREIRE-TEODORO SCHMIDT 6KMS Y DE AH\u00cc 4 KMS DE CAMINO VECINAL.", "LATITUD": -38.953671, "LONGITUD": -72.71331, "MAT_TOT": 20, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 20, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 9, "MAT_MUJ_TO": 11, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 20, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 8, "MAT_NO_ETN": 12, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 1, "POINT_X": -72.71331, "POINT_Y": -38.9536709991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9105, "COD_SSUBCU": 9438}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.62612899999999, -38.952559999077394]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09105", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Freire", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0943", "COD_SSUBC": "09430", "NOM_SSUBC": "Rio Tolten entre Rio Allipen y Rio Donguil", "Hectareas": 9481.13889779, "AGNO": 2020, "RBD": 6164, "DGV_RBD": 6, "NOM_RBD": "ESCUELA JUAN SEGUEL", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "PUREN", "NUMERO": 121, "REFERENCIA": "AVDA SCHLEYER ESQUINA PUREN", "LATITUD": -38.95256, "LONGITUD": -72.626129, "MAT_TOT": 290, "MAT_PARV": 55, "MAT_BAS_RE": 235, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 154, "MAT_MUJ_TO": 136, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 287, "MAT_EXT": 3, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 73, "MAT_NO_ETN": 211, "MAT_SI_ETN": 6, "CUR_SIM_TO": 11, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.626129, "POINT_Y": -38.9525599991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9105, "COD_SSUBCU": 9430}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.62378700000001, -38.95206799907736]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09105", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Freire", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0943", "COD_SSUBC": "09430", "NOM_SSUBC": "Rio Tolten entre Rio Allipen y Rio Donguil", "Hectareas": 9481.13889779, "AGNO": 2020, "RBD": 6163, "DGV_RBD": 8, "NOM_RBD": "LICEO JUAN SCHLEYER", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "AVENIDA VILLARRICA", "NUMERO": 283, "REFERENCIA": "", "LATITUD": -38.952068, "LONGITUD": -72.623787, "MAT_TOT": 528, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 0, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 149, "MAT_MHC_AD": 77, "MAT_MTP_RE": 302, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 240, "MAT_MUJ_TO": 288, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 526, "MAT_EXT": 2, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 234, "MAT_NO_ETN": 293, "MAT_SI_ETN": 1, "CUR_SIM_TO": 19, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.623787, "POINT_Y": -38.9520679991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9105, "COD_SSUBCU": 9430}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.62319182999997, -38.94969558907735]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09105", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Freire", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0943", "COD_SSUBC": "09430", "NOM_SSUBC": "Rio Tolten entre Rio Allipen y Rio Donguil", "Hectareas": 9481.13889779, "AGNO": 2020, "RBD": 6167, "DGV_RBD": 0, "NOM_RBD": "ESC. ESP.RET.MENTAL PAUL HARRIS", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "AVENIDA SCHLEYER", "NUMERO": 30, "REFERENCIA": "", "LATITUD": -38.94969559, "LONGITUD": -72.62319183, "MAT_TOT": 45, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 0, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 45, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 28, "MAT_MUJ_TO": 17, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 45, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 19, "MAT_NO_ETN": 26, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 1, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.62319183, "POINT_Y": -38.9496955891, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9105, "COD_SSUBCU": 9430}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.84126999999995, -38.9454119990774]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09105", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Freire", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0943", "COD_SSUBC": "09438", "NOM_SSUBC": "Estero Neicuf", "Hectareas": 7164.95043975, "AGNO": 2020, "RBD": 6170, "DGV_RBD": 0, "NOM_RBD": "ESCUELA ARMANDO QUINTULEN", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "HUILIO", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "MARTINEZ DE ROSAS,CAMINO BARROS ARANA", "LATITUD": -38.945412, "LONGITUD": -72.84127, "MAT_TOT": 101, "MAT_PARV": 18, "MAT_BAS_RE": 83, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 41, "MAT_MUJ_TO": 60, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 101, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 78, "MAT_NO_ETN": 22, "MAT_SI_ETN": 1, "CUR_SIM_TO": 2, "CUR_COMB_T": 4, "POINT_X": -72.84127, "POINT_Y": -38.9454119991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9105, "COD_SSUBCU": 9438}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.42587299999997, -38.9009209990777]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09105", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Freire", "COD_CUEN": "091", "COD_SUBC": "0913", "COD_SSUBC": "09134", "NOM_SSUBC": "Rio Huichahue entre Rio Caihuico y Rio Quepe", "Hectareas": 14390.5201687, "AGNO": 2020, "RBD": 20205, "DGV_RBD": 3, "NOM_RBD": "ESCUELA PARTICULAR HABIT-ART", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "PARCELA 4 SAN RAMON", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "CAMINO A CUNCO, HUICHAHUE KM. 23", "LATITUD": -38.900921, "LONGITUD": -72.425873, "MAT_TOT": 505, "MAT_PARV": 56, "MAT_BAS_RE": 308, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 141, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 256, "MAT_MUJ_TO": 249, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 502, "MAT_EXT": 3, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 96, "MAT_NO_ETN": 408, "MAT_SI_ETN": 1, "CUR_SIM_TO": 14, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.425873, "POINT_Y": -38.9009209991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9105, "COD_SSUBCU": 9134}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.50157900000002, -38.88791999907784]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09105", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Freire", "COD_CUEN": "091", "COD_SUBC": "0913", "COD_SSUBC": "09134", "NOM_SSUBC": "Rio Huichahue entre Rio Caihuico y Rio Quepe", "Hectareas": 14390.5201687, "AGNO": 2020, "RBD": 6192, "DGV_RBD": 1, "NOM_RBD": "ESCUELA PARTICULAR LAS PATAGUAS", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "TUMUNTUCO", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "TUMUNTUCO KM 12 QUEPE", "LATITUD": -38.88792, "LONGITUD": -72.501579, "MAT_TOT": 17, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 17, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 10, "MAT_MUJ_TO": 7, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 17, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 9, "MAT_NO_ETN": 8, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 2, "POINT_X": -72.501579, "POINT_Y": -38.8879199991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9105, "COD_SSUBCU": 9134}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.66026300000001, -38.88251099907785]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09105", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Freire", "COD_CUEN": "091", "COD_SUBC": "0913", "COD_SSUBC": "09135", "NOM_SSUBC": "Rio Quepe Entre Rio HUICHAHUE y Bajo Estero PELALES", "Hectareas": 16215.8249107, "AGNO": 2020, "RBD": 6180, "DGV_RBD": 8, "NOM_RBD": "ESCUELA DOLLINCO", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "DOLLINCO", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "CALLE PEDRO CAMALEZ N\u00aa 85   FREIRE", "LATITUD": -38.882511, "LONGITUD": -72.660263, "MAT_TOT": 12, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 12, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 9, "MAT_MUJ_TO": 3, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 12, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 10, "MAT_NO_ETN": 2, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 1, "POINT_X": -72.660263, "POINT_Y": -38.8825109991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9105, "COD_SSUBCU": 9135}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.55538199999998, -38.88132899907784]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09105", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Freire", "COD_CUEN": "091", "COD_SUBC": "0913", "COD_SSUBC": "09135", "NOM_SSUBC": "Rio Quepe Entre Rio HUICHAHUE y Bajo Estero PELALES", "Hectareas": 16215.8249107, "AGNO": 2020, "RBD": 20084, "DGV_RBD": 0, "NOM_RBD": "ESCUELA PARTICULAR CHIHUIMPILLI", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CAMINO QUEPE-CUNCO", "NUMERO": 7, "REFERENCIA": "KM. 7 CAMINO QUEPE - HUICHAHUE", "LATITUD": -38.881329, "LONGITUD": -72.555382, "MAT_TOT": 46, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 46, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 25, "MAT_MUJ_TO": 21, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 46, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 39, "MAT_NO_ETN": 7, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 2, "CUR_COMB_T": 2, "POINT_X": -72.555382, "POINT_Y": -38.8813289991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9105, "COD_SSUBCU": 9135}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.56008100000003, -38.87678099907795]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09105", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Freire", "COD_CUEN": "091", "COD_SUBC": "0913", "COD_SSUBC": "09135", "NOM_SSUBC": "Rio Quepe Entre Rio HUICHAHUE y Bajo Estero PELALES", "Hectareas": 16215.8249107, "AGNO": 2020, "RBD": 6204, "DGV_RBD": 9, "NOM_RBD": "ESCUELA PARTICULAR SAN ISIDRO LABRADOR", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CAMINO QUEPE-HUICHAHUE", "NUMERO": 5, "REFERENCIA": "CAMINO QUEPE - HUICHAHUE KM. 5", "LATITUD": -38.876781, "LONGITUD": -72.560081, "MAT_TOT": 109, "MAT_PARV": 23, "MAT_BAS_RE": 86, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 60, "MAT_MUJ_TO": 49, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 109, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 83, "MAT_NO_ETN": 26, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 10, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.560081, "POINT_Y": -38.8767809991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9105, "COD_SSUBCU": 9135}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.612549, -38.871520999077944]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09105", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Freire", "COD_CUEN": "091", "COD_SUBC": "0913", "COD_SSUBC": "09135", "NOM_SSUBC": "Rio Quepe Entre Rio HUICHAHUE y Bajo Estero PELALES", "Hectareas": 16215.8249107, "AGNO": 2020, "RBD": 6165, "DGV_RBD": 4, "NOM_RBD": "ESCUELA RAIMAPU", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CARLOS CONDELL", "NUMERO": 483, "REFERENCIA": "FRENTE A GIMNASIO MUNICIPAL DE QUEPE Y AL LADO DEL ESTADIO MUNICIPAL DE QUEPE.", "LATITUD": -38.871521, "LONGITUD": -72.612549, "MAT_TOT": 101, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 101, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 55, "MAT_MUJ_TO": 46, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 99, "MAT_EXT": 2, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 68, "MAT_NO_ETN": 33, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 8, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.612549, "POINT_Y": -38.8715209991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9105, "COD_SSUBCU": 9135}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.61242700000003, -38.868529999078]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09105", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Freire", "COD_CUEN": "091", "COD_SUBC": "0913", "COD_SSUBC": "09135", "NOM_SSUBC": "Rio Quepe Entre Rio HUICHAHUE y Bajo Estero PELALES", "Hectareas": 16215.8249107, "AGNO": 2020, "RBD": 6189, "DGV_RBD": 1, "NOM_RBD": "ESCUELA PARTICULAR ARTURO PRAT", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CARLOS CONDELL", "NUMERO": 356, "REFERENCIA": "(MEDIA CUADRA ANTES DE LA PLAZA DE LA LOCALIDAD, FRENTE IGLESIA ALIANZA, ENTRE ROSSELOT Y ORELLA)", "LATITUD": -38.86853, "LONGITUD": -72.612427, "MAT_TOT": 293, "MAT_PARV": 58, "MAT_BAS_RE": 235, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 138, "MAT_MUJ_TO": 155, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 293, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 222, "MAT_NO_ETN": 71, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 10, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.612427, "POINT_Y": -38.8685299991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9105, "COD_SSUBCU": 9135}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.67166100000003, -38.86843899907793]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09105", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Freire", "COD_CUEN": "091", "COD_SUBC": "0913", "COD_SSUBC": "09135", "NOM_SSUBC": "Rio Quepe Entre Rio HUICHAHUE y Bajo Estero PELALES", "Hectareas": 16215.8249107, "AGNO": 2020, "RBD": 6216, "DGV_RBD": 2, "NOM_RBD": "ESCUELA PARTICULAR SAN ANTONIO", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CAMINO QUEPE A BOROA", "NUMERO": 5, "REFERENCIA": "POR LA CARRETERA 5 SUR EN LA LOCALIDAD DE QUEPE, SALIR POR EL CAMINO HACIA BOROA (SE\u00d1ALIZADO). CAMINO QUEPE A BOROA KM 5", "LATITUD": -38.868439, "LONGITUD": -72.671661, "MAT_TOT": 87, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 87, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 34, "MAT_MUJ_TO": 53, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 87, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 67, "MAT_NO_ETN": 20, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 2, "CUR_COMB_T": 3, "POINT_X": -72.671661, "POINT_Y": -38.8684389991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9105, "COD_SSUBCU": 9135}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.61224399999999, -38.867869999077925]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09105", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Freire", "COD_CUEN": "091", "COD_SUBC": "0913", "COD_SSUBC": "09135", "NOM_SSUBC": "Rio Quepe Entre Rio HUICHAHUE y Bajo Estero PELALES", "Hectareas": 16215.8249107, "AGNO": 2020, "RBD": 6190, "DGV_RBD": 5, "NOM_RBD": "ESCUELA PARTICULAR GENERAL PRIETO", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CARLOS CONDELL", "NUMERO": 129, "REFERENCIA": "FRENTE A LA PLAZA DE QUEPE,A 17 KM DE TEMUCO  AL SUR", "LATITUD": -38.86787, "LONGITUD": -72.612244, "MAT_TOT": 155, "MAT_PARV": 40, "MAT_BAS_RE": 115, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 80, "MAT_MUJ_TO": 75, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 155, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 99, "MAT_NO_ETN": 56, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 8, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.612244, "POINT_Y": -38.8678699991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9105, "COD_SSUBCU": 9135}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.71204399999999, -38.85016999907812]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09105", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Freire", "COD_CUEN": "091", "COD_SUBC": "0913", "COD_SSUBC": "09135", "NOM_SSUBC": "Rio Quepe Entre Rio HUICHAHUE y Bajo Estero PELALES", "Hectareas": 16215.8249107, "AGNO": 2020, "RBD": 6177, "DGV_RBD": 8, "NOM_RBD": "ESCUELA CACIQUE AILLANIR", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CAMINO QUEPE BOROA", "NUMERO": 10, "REFERENCIA": "CAMINO QUEPE BOROA KM 10 - PELAL", "LATITUD": -38.85017, "LONGITUD": -72.712044, "MAT_TOT": 14, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 14, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 8, "MAT_MUJ_TO": 6, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 14, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 8, "MAT_NO_ETN": 6, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 1, "POINT_X": -72.712044, "POINT_Y": -38.8501699991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9105, "COD_SSUBCU": 9135}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.74603300000001, -38.84400199907812]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09105", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Freire", "COD_CUEN": "091", "COD_SUBC": "0913", "COD_SSUBC": "09136", "NOM_SSUBC": "Rio Quepe Entre Estero PELALES y Rio Cautin", "Hectareas": 14104.2164479, "AGNO": 2020, "RBD": 6206, "DGV_RBD": 5, "NOM_RBD": "ESCUELA PARTICULAR ROSARIO VASQUEZ DE V.", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CAMINO QUEPE BOROA", "NUMERO": 12, "REFERENCIA": "CAMINO QUEPE-BOROA KM12", "LATITUD": -38.844002, "LONGITUD": -72.746033, "MAT_TOT": 32, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 32, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 19, "MAT_MUJ_TO": 13, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 32, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 21, "MAT_NO_ETN": 11, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 2, "POINT_X": -72.746033, "POINT_Y": -38.8440019991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9105, "COD_SSUBCU": 9136}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.63765699999999, -38.84302899907817]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09105", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Freire", "COD_CUEN": "091", "COD_SUBC": "0913", "COD_SSUBC": "09135", "NOM_SSUBC": "Rio Quepe Entre Rio HUICHAHUE y Bajo Estero PELALES", "Hectareas": 16215.8249107, "AGNO": 2020, "RBD": 6211, "DGV_RBD": 1, "NOM_RBD": "ESCUELA PARTICULAR MAHUIDACHE", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CAMINO MAHUIDACHE", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "15 KM AL SUR DE TEMUCO Y 3 KM AL PONIENTE DE LA CARRETERA 5 SUR. SECTOR MAHUIDACHE, CAMINO MAHUIDACHE A 5 KILOMETROS DE QUEPE.", "LATITUD": -38.843029, "LONGITUD": -72.637657, "MAT_TOT": 44, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 44, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 25, "MAT_MUJ_TO": 19, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 44, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 28, "MAT_NO_ETN": 16, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 1, "POINT_X": -72.637657, "POINT_Y": -38.8430289991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9105, "COD_SSUBCU": 9135}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.67252300000001, -38.83544899907823]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09105", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Freire", "COD_CUEN": "091", "COD_SUBC": "0913", "COD_SSUBC": "09135", "NOM_SSUBC": "Rio Quepe Entre Rio HUICHAHUE y Bajo Estero PELALES", "Hectareas": 16215.8249107, "AGNO": 2020, "RBD": 6219, "DGV_RBD": 7, "NOM_RBD": "ESCUELA PARTICULAR TRAPILHUE", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CAMINO MAHUIDACHE", "NUMERO": 10, "REFERENCIA": "CAMINO MAHUIDACHE KM.10 TRAPILHUE CELUL.: 09- 83006301", "LATITUD": -38.835449, "LONGITUD": -72.672523, "MAT_TOT": 29, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 29, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 19, "MAT_MUJ_TO": 10, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 29, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 24, "MAT_NO_ETN": 5, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 2, "CUR_COMB_T": 2, "POINT_X": -72.672523, "POINT_Y": -38.8354489991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9105, "COD_SSUBCU": 9135}}]}