{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.15538000000004, -39.48847999907384]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09120", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Villarrica", "COD_CUEN": "101", "COD_SUBC": "1010", "COD_SSUBC": "10106", "NOM_SSUBC": "Desague Lago Calafquen desde Desembocadura Lago Co\u00a4aripe", "Hectareas": 16668.730833, "AGNO": 2020, "RBD": 6126, "DGV_RBD": 3, "NOM_RBD": "ESCUELA PARTICULAR NUEVA ESPERANZA", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "FAMILIA HUENUMAN", "NUMERO": 245, "REFERENCIA": "FRENTE IGLESIA CAT\u00d3LICA", "LATITUD": -39.48848, "LONGITUD": -72.15538, "MAT_TOT": 129, "MAT_PARV": 25, "MAT_BAS_RE": 104, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 77, "MAT_MUJ_TO": 52, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 129, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 78, "MAT_NO_ETN": 50, "MAT_SI_ETN": 1, "CUR_SIM_TO": 4, "CUR_COMB_T": 3, "POINT_X": -72.15538, "POINT_Y": -39.4884799991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "COD_SSUBCU": 10106}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.155838, -39.487319999073875]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09120", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Villarrica", "COD_CUEN": "101", "COD_SUBC": "1010", "COD_SSUBC": "10106", "NOM_SSUBC": "Desague Lago Calafquen desde Desembocadura Lago Co\u00a4aripe", "Hectareas": 16668.730833, "AGNO": 2020, "RBD": 6092, "DGV_RBD": 5, "NOM_RBD": "ESCUELA EPUKLEI", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CACIQUE MILLANANCO", "NUMERO": 335, "REFERENCIA": "GENERAL URRUTIA CON CACIQUE MILLA\u00d1ANCO (MANO IZQUIERDA CENTRO LICAN RAY)", "LATITUD": -39.48732, "LONGITUD": -72.155838, "MAT_TOT": 194, "MAT_PARV": 33, "MAT_BAS_RE": 161, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 105, "MAT_MUJ_TO": 89, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 191, "MAT_EXT": 3, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 89, "MAT_NO_ETN": 105, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 10, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.155838, "POINT_Y": -39.4873199991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "COD_SSUBCU": 10106}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.155037, -39.48683199907391]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09120", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Villarrica", "COD_CUEN": "101", "COD_SUBC": "1010", "COD_SSUBC": "10106", "NOM_SSUBC": "Desague Lago Calafquen desde Desembocadura Lago Co\u00a4aripe", "Hectareas": 16668.730833, "AGNO": 2020, "RBD": 6115, "DGV_RBD": 8, "NOM_RBD": "COMPLEJO EDUCACIONAL SAN AGUSTIN", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CACIQUE MILLANANCO LICANRAY", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "CACIQUE MILLA\u00d1ANCO, ESQUINA GABRIELA MISTRAL - LICAN RAY", "LATITUD": -39.486832, "LONGITUD": -72.155037, "MAT_TOT": 331, "MAT_PARV": 39, "MAT_BAS_RE": 151, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 141, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 165, "MAT_MUJ_TO": 166, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 328, "MAT_EXT": 3, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 123, "MAT_NO_ETN": 208, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 18, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.155037, "POINT_Y": -39.4868319991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "COD_SSUBCU": 10106}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.281082, -39.485290999073854]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09120", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Villarrica", "COD_CUEN": "101", "COD_SUBC": "1013", "COD_SSUBC": "10130", "NOM_SSUBC": "Rio Cruces (San Jose) Bajo Estero Niguen", "Hectareas": 23414.0928018, "AGNO": 2020, "RBD": 7095, "DGV_RBD": 5, "NOM_RBD": "ESCUELA RURAL MILLEUCO", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CAMINO A VILLARRICA", "NUMERO": 24, "REFERENCIA": "CAMINO A VILLARRICA KM 24", "LATITUD": -39.485291, "LONGITUD": -72.281082, "MAT_TOT": 2, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 2, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 1, "MAT_MUJ_TO": 1, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 2, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 2, "MAT_NO_ETN": 0, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 1, "CUR_COMB_T": 1, "POINT_X": -72.281082, "POINT_Y": -39.4852909991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "COD_SSUBCU": 10130}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.16368100000003, -39.48446999907387]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09120", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Villarrica", "COD_CUEN": "101", "COD_SUBC": "1010", "COD_SSUBC": "10106", "NOM_SSUBC": "Desague Lago Calafquen desde Desembocadura Lago Co\u00a4aripe", "Hectareas": 16668.730833, "AGNO": 2020, "RBD": 6119, "DGV_RBD": 0, "NOM_RBD": "LICEO PART. LIBERTAD", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "GENERAL URRUTIA - LICAN RAY", "NUMERO": 935, "REFERENCIA": "UBICADA EN EL LA LOCALIDAD DE LICAN RAY", "LATITUD": -39.48447, "LONGITUD": -72.163681, "MAT_TOT": 303, "MAT_PARV": 43, "MAT_BAS_RE": 181, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 39, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 40, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 146, "MAT_MUJ_TO": 157, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 298, "MAT_EXT": 5, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 119, "MAT_NO_ETN": 184, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 14, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.163681, "POINT_Y": -39.4844699991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "COD_SSUBCU": 10106}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.27837400000004, -39.48175799907392]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09120", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Villarrica", "COD_CUEN": "101", "COD_SUBC": "1013", "COD_SSUBC": "10130", "NOM_SSUBC": "Rio Cruces (San Jose) Bajo Estero Niguen", "Hectareas": 23414.0928018, "AGNO": 2020, "RBD": 6143, "DGV_RBD": 3, "NOM_RBD": "ESCUELA PARTICULAR RAYENKO", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "A\u00d1ILCO", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "", "LATITUD": -39.481758, "LONGITUD": -72.278374, "MAT_TOT": 34, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 34, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 18, "MAT_MUJ_TO": 16, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 34, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 12, "MAT_NO_ETN": 22, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 1, "POINT_X": -72.278374, "POINT_Y": -39.4817579991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "COD_SSUBCU": 10130}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.12658699999997, -39.457828999074046]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09120", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Villarrica", "COD_CUEN": "101", "COD_SUBC": "1010", "COD_SSUBC": "10106", "NOM_SSUBC": "Desague Lago Calafquen desde Desembocadura Lago Co\u00a4aripe", "Hectareas": 16668.730833, "AGNO": 2020, "RBD": 7077, "DGV_RBD": 7, "NOM_RBD": "ESCUELA ALIHUEN", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CHALLUPEN BAJO", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "", "LATITUD": -39.457829, "LONGITUD": -72.126587, "MAT_TOT": 5, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 5, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 3, "MAT_MUJ_TO": 2, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 5, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 5, "MAT_NO_ETN": 0, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 1, "POINT_X": -72.126587, "POINT_Y": -39.4578289991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "COD_SSUBCU": 10106}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.20790099999996, -39.45069899907412]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09120", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Villarrica", "COD_CUEN": "101", "COD_SUBC": "1013", "COD_SSUBC": "10130", "NOM_SSUBC": "Rio Cruces (San Jose) Bajo Estero Niguen", "Hectareas": 23414.0928018, "AGNO": 2020, "RBD": 6157, "DGV_RBD": 3, "NOM_RBD": "ESCUELA PARTICULAR VIRGEN CANDELARIA", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CAMINO VILLARRICA-LICANRAY", "NUMERO": 18, "REFERENCIA": "KM. 18 HACIA EL OESTE-CAMINO VILLARRICA-LICANRAY KM. 18 AFUNALHUE", "LATITUD": -39.450699, "LONGITUD": -72.207901, "MAT_TOT": 6, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 6, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 5, "MAT_MUJ_TO": 1, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 6, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 2, "MAT_NO_ETN": 4, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 1, "POINT_X": -72.207901, "POINT_Y": -39.4506989991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "COD_SSUBCU": 10130}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.21024300000002, -39.44824999907418]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09120", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Villarrica", "COD_CUEN": "101", "COD_SUBC": "1013", "COD_SSUBC": "10130", "NOM_SSUBC": "Rio Cruces (San Jose) Bajo Estero Niguen", "Hectareas": 23414.0928018, "AGNO": 2020, "RBD": 20260, "DGV_RBD": 6, "NOM_RBD": "COLEGIO FILADELFIA", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CAMINO TRAPEL- AFUNALHUE", "NUMERO": 6, "REFERENCIA": "KM 17 CAMINO VILLARRICA- LIC\u00c1N RAY, CAMINO RURAL INTERIOR HACIA LA DERECHA, 3, 5 KMS. CAMINO TRAPEL- AFUNALHUE, KM 6, SECTOR AFUNALHUE", "LATITUD": -39.44825, "LONGITUD": -72.210243, "MAT_TOT": 157, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 157, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 83, "MAT_MUJ_TO": 74, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 157, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 39, "MAT_NO_ETN": 118, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 8, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.210243, "POINT_Y": -39.4482499991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "COD_SSUBCU": 10130}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.16107900000003, -39.44150199907415]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09120", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Villarrica", "COD_CUEN": "101", "COD_SUBC": "1010", "COD_SSUBC": "10106", "NOM_SSUBC": "Desague Lago Calafquen desde Desembocadura Lago Co\u00a4aripe", "Hectareas": 16668.730833, "AGNO": 2020, "RBD": 6127, "DGV_RBD": 1, "NOM_RBD": "ESCUELA PARTICULAR CUDICO", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CAMINO VILLARRICA LICANRAY", "NUMERO": 19, "REFERENCIA": "GUSTAVO VERNIORY 2441, VILLA ARAUCANA TEMUCO - CUDICO CAMINO VILLARRICA LICANRAY. KM.19", "LATITUD": -39.441502, "LONGITUD": -72.161079, "MAT_TOT": 2, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 2, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 2, "MAT_MUJ_TO": 0, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 2, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 1, "MAT_NO_ETN": 1, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 1, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.161079, "POINT_Y": -39.4415019991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "COD_SSUBCU": 10106}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.13052400000001, -39.43756099907421]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09120", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Villarrica", "COD_CUEN": "101", "COD_SUBC": "1010", "COD_SSUBC": "10106", "NOM_SSUBC": "Desague Lago Calafquen desde Desembocadura Lago Co\u00a4aripe", "Hectareas": 16668.730833, "AGNO": 2020, "RBD": 7076, "DGV_RBD": 9, "NOM_RBD": "ESCUELA ESTADIO", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CAMINO LICANRAY BIFURCACION CHALLUPEN ALTO", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "", "LATITUD": -39.437561, "LONGITUD": -72.130524, "MAT_TOT": 7, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 7, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 4, "MAT_MUJ_TO": 3, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 7, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 3, "MAT_NO_ETN": 4, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 1, "POINT_X": -72.130524, "POINT_Y": -39.4375609991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "COD_SSUBCU": 10106}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.19670099999999, -39.428081999074266]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09120", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Villarrica", "COD_CUEN": "101", "COD_SUBC": "1013", "COD_SSUBC": "10130", "NOM_SSUBC": "Rio Cruces (San Jose) Bajo Estero Niguen", "Hectareas": 23414.0928018, "AGNO": 2020, "RBD": 11501, "DGV_RBD": 0, "NOM_RBD": "COLEGIO RAKIDUAM", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CAMINO VILLARRICA - LICAN RAY", "NUMERO": 17, "REFERENCIA": "DE VILLARRICA HACIA LICAN RAY KM 17 SECTOR CUDICO, 100 MTS. ANTES DEL CRUCE DE AFUNALHUE ORILLA DE CALLE ESCUELA DE COLORES VERDE, AMARILLO, NARANJA", "LATITUD": -39.428082, "LONGITUD": -72.196701, "MAT_TOT": 62, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 62, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 38, "MAT_MUJ_TO": 24, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 62, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 9, "MAT_NO_ETN": 53, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 2, "CUR_COMB_T": 2, "POINT_X": -72.196701, "POINT_Y": -39.4280819991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "COD_SSUBCU": 10130}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.23245199999997, -39.42591899907427]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09120", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Villarrica", "COD_CUEN": "101", "COD_SUBC": "1013", "COD_SSUBC": "10130", "NOM_SSUBC": "Rio Cruces (San Jose) Bajo Estero Niguen", "Hectareas": 23414.0928018, "AGNO": 2020, "RBD": 6154, "DGV_RBD": 9, "NOM_RBD": "ESCUELA PARTICULAR CURILELFU", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "KM 18 VILLARRICA / CHAURA", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "SECTOR CURILELFU, DOLLINCO.", "LATITUD": -39.425919, "LONGITUD": -72.232452, "MAT_TOT": 15, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 15, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 10, "MAT_MUJ_TO": 5, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 15, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 2, "MAT_NO_ETN": 13, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 1, "POINT_X": -72.232452, "POINT_Y": -39.4259189991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "COD_SSUBCU": 10130}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.27144600000004, -39.39572899907442]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09120", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Villarrica", "COD_CUEN": "101", "COD_SUBC": "1013", "COD_SSUBC": "10130", "NOM_SSUBC": "Rio Cruces (San Jose) Bajo Estero Niguen", "Hectareas": 23414.0928018, "AGNO": 2020, "RBD": 6142, "DGV_RBD": 5, "NOM_RBD": "ESCUELA PARTICULAR LIUMALLA", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "LIUMALLA", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "KM. 18.5 VILLARRICA A LIUMALLA", "LATITUD": -39.395729, "LONGITUD": -72.271446, "MAT_TOT": 6, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 6, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 2, "MAT_MUJ_TO": 4, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 6, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 3, "MAT_NO_ETN": 3, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 1, "POINT_X": -72.271446, "POINT_Y": -39.3957289991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "COD_SSUBCU": 10130}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.23977700000003, -39.39374899907447]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09120", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Villarrica", "COD_CUEN": "101", "COD_SUBC": "1013", "COD_SSUBC": "10130", "NOM_SSUBC": "Rio Cruces (San Jose) Bajo Estero Niguen", "Hectareas": 23414.0928018, "AGNO": 2020, "RBD": 11526, "DGV_RBD": 6, "NOM_RBD": "ESCUELA PARTICULAR HUALAPULLI", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "HUALAPULLI", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "CAMINO VILLARRICA - LICAN RAY KM 13 SECTOR HUALAPULLI, 3 KM AL INTERIOR MANO DERECHA JUNTO AL ESTERO PO\u00d1-PO\u00d1-KO, SECTOR LIUMALLA CENTRAL", "LATITUD": -39.393749, "LONGITUD": -72.239777, "MAT_TOT": 36, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 36, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 21, "MAT_MUJ_TO": 15, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 36, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 16, "MAT_NO_ETN": 20, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 3, "POINT_X": -72.239777, "POINT_Y": -39.3937489991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "COD_SSUBCU": 10130}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.33683000000005, -39.374389999074616]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09120", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Villarrica", "COD_CUEN": "101", "COD_SUBC": "1013", "COD_SSUBC": "10130", "NOM_SSUBC": "Rio Cruces (San Jose) Bajo Estero Niguen", "Hectareas": 23414.0928018, "AGNO": 2020, "RBD": 6160, "DGV_RBD": 3, "NOM_RBD": "ESCUELA PARTICULAR CARMELITA", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "LUGAR MITARRUCAHUE", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "DESDE VILLARRICA: 2KM DE ASFALTO HACIA LICANRAY, SE DOBLA A MANO DERECHA HACIA REL\u00daN, 18KM APROX.", "LATITUD": -39.37439, "LONGITUD": -72.33683, "MAT_TOT": 29, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 29, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 19, "MAT_MUJ_TO": 10, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 29, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 25, "MAT_NO_ETN": 4, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 1, "POINT_X": -72.33683, "POINT_Y": -39.3743899991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "COD_SSUBCU": 10130}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.25730899999998, -39.370799999074585]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09120", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Villarrica", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0942", "COD_SSUBC": "09421", "NOM_SSUBC": "Rio Tolten Entre Desague Lago Villarrica y Rio Pedregoso", "Hectareas": 26072.4268262, "AGNO": 2020, "RBD": 6137, "DGV_RBD": 9, "NOM_RBD": "ESCUELA PARTICULAR SAN LUIS", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CAMINO VILLARRICA LICAN RAY", "NUMERO": 12, "REFERENCIA": "PARADERO CRUZ BLANCA, 4 KM HACIA EL INTERIOR Y LUEGO 2 KM HACIA LA DERECHA. KM 12 CAMINO VILLARRICA LICAN RAY", "LATITUD": -39.3708, "LONGITUD": -72.257309, "MAT_TOT": 88, "MAT_PARV": 30, "MAT_BAS_RE": 58, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 43, "MAT_MUJ_TO": 45, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 81, "MAT_EXT": 7, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 18, "MAT_NO_ETN": 70, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 3, "POINT_X": -72.257309, "POINT_Y": -39.3707999991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "COD_SSUBCU": 9421}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.21317299999998, -39.369269999074646]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09120", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Villarrica", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0942", "COD_SSUBC": "09421", "NOM_SSUBC": "Rio Tolten Entre Desague Lago Villarrica y Rio Pedregoso", "Hectareas": 26072.4268262, "AGNO": 2020, "RBD": 20227, "DGV_RBD": 4, "NOM_RBD": "COLEGIO JUAN PABLO II", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "KM. 12 CAMINO LICAN RAY 3.5 INTERIOR SECTOR NALCAHUE", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "KM. 12 CAMINO VRCA. LICAN RAY 3,5 INTERIOR-KM. 12 CAMINO LICAN RAY 3.5 INTERIOR SECTOR NALCAHUE", "LATITUD": -39.36927, "LONGITUD": -72.213173, "MAT_TOT": 86, "MAT_PARV": 19, "MAT_BAS_RE": 67, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 44, "MAT_MUJ_TO": 42, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 86, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 46, "MAT_NO_ETN": 39, "MAT_SI_ETN": 1, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 4, "POINT_X": -72.213173, "POINT_Y": -39.3692699991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "COD_SSUBCU": 9421}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.21288299999998, -39.35916099907471]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09120", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Villarrica", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0942", "COD_SSUBC": "09421", "NOM_SSUBC": "Rio Tolten Entre Desague Lago Villarrica y Rio Pedregoso", "Hectareas": 26072.4268262, "AGNO": 2020, "RBD": 6138, "DGV_RBD": 7, "NOM_RBD": "ESCUELA PARTICULAR CALFUTUE", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "RUTA VILLARRICA A LICANRAY", "NUMERO": 8.5, "REFERENCIA": "CALFUTUE, KM 9 - RUTA VILLARRICA A LICANRAY KM 8,5 SECTOR RURAL CALFUT\u00daE", "LATITUD": -39.359161, "LONGITUD": -72.212883, "MAT_TOT": 100, "MAT_PARV": 23, "MAT_BAS_RE": 77, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 61, "MAT_MUJ_TO": 39, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 100, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 64, "MAT_NO_ETN": 36, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 2, "CUR_COMB_T": 4, "POINT_X": -72.212883, "POINT_Y": -39.3591609991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "COD_SSUBCU": 9421}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.31401800000003, -39.35646799907474]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09120", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Villarrica", "COD_CUEN": "101", "COD_SUBC": "1013", "COD_SSUBC": "10130", "NOM_SSUBC": "Rio Cruces (San Jose) Bajo Estero Niguen", "Hectareas": 23414.0928018, "AGNO": 2020, "RBD": 6108, "DGV_RBD": 5, "NOM_RBD": "ESCUELA MANANTIAL", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CAMINO RURAL DE RELUN", "NUMERO": 14, "REFERENCIA": "SALIDA A LIC\u00c1N-RAY FRENTE AL AERODROMO SE ENCUENTRA EL CAMINO A RELUN 11 KM EN EL PRIMER CRUCERO A MANO DERECHA 1 KM ESCUELA MANANTIAL-KM 14 CAMINO RURAL DE RELUN", "LATITUD": -39.356468, "LONGITUD": -72.314018, "MAT_TOT": 49, "MAT_PARV": 7, "MAT_BAS_RE": 42, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 18, "MAT_MUJ_TO": 31, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 49, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 21, "MAT_NO_ETN": 28, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 4, "POINT_X": -72.314018, "POINT_Y": -39.3564679991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "COD_SSUBCU": 10130}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.21547700000002, -39.3535499990747]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09120", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Villarrica", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0942", "COD_SSUBC": "09421", "NOM_SSUBC": "Rio Tolten Entre Desague Lago Villarrica y Rio Pedregoso", "Hectareas": 26072.4268262, "AGNO": 2020, "RBD": 6139, "DGV_RBD": 5, "NOM_RBD": "ESCUELA PARTICULAR SANTA RITA", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "LUGAR COLLICO KM 6", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "LUGAR COLLICO KILOMETRO 6 CAMINO VILLARRICA A LICAN RAY", "LATITUD": -39.35355, "LONGITUD": -72.215477, "MAT_TOT": 31, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 31, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 24, "MAT_MUJ_TO": 7, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 31, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 10, "MAT_NO_ETN": 21, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 2, "CUR_COMB_T": 1, "POINT_X": -72.215477, "POINT_Y": -39.3535499991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "COD_SSUBCU": 9421}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.037666, -39.341739999074804]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09120", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Villarrica", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0942", "COD_SSUBC": "09420", "NOM_SSUBC": "Lago Villarrica", "Hectareas": 29518.5296169, "AGNO": 2020, "RBD": 6140, "DGV_RBD": 9, "NOM_RBD": "ESCUELA PARTICULAR NUEVA LONCOTRARO", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CAMINO VILLARRICA-PUCON", "NUMERO": 12, "REFERENCIA": "KM 12 CAMINO VILLARRICA-PUC\u00d2N  SECTOR LONCOTRARO ALTO    ANTES DE PASAR PUENTE MOLCO HACIA EL ESTE 9 KM AL INTERIOR", "LATITUD": -39.34174, "LONGITUD": -72.037666, "MAT_TOT": 5, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 5, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 3, "MAT_MUJ_TO": 2, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 5, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 0, "MAT_NO_ETN": 5, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 1, "POINT_X": -72.037666, "POINT_Y": -39.3417399991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "COD_SSUBCU": 9420}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.14526399999997, -39.339438999074844]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09120", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Villarrica", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0942", "COD_SSUBC": "09421", "NOM_SSUBC": "Rio Tolten Entre Desague Lago Villarrica y Rio Pedregoso", "Hectareas": 26072.4268262, "AGNO": 2020, "RBD": 6107, "DGV_RBD": 7, "NOM_RBD": "ESCUELA CONQUIL", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "SECTOR CONQUIL", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "KM. 16 CAMINO VECINAL VILLARRICA - AL PIRAO.", "LATITUD": -39.339439, "LONGITUD": -72.145264, "MAT_TOT": 68, "MAT_PARV": 14, "MAT_BAS_RE": 54, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 37, "MAT_MUJ_TO": 31, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 68, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 42, "MAT_NO_ETN": 26, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 2, "CUR_COMB_T": 3, "POINT_X": -72.145264, "POINT_Y": -39.3394389991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "COD_SSUBCU": 9421}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.09411600000004, -39.32829999907486]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09120", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Villarrica", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0942", "COD_SSUBC": "09420", "NOM_SSUBC": "Lago Villarrica", "Hectareas": 29518.5296169, "AGNO": 2020, "RBD": 6093, "DGV_RBD": 3, "NOM_RBD": "ESCUELA MOLCO ALTO", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "MOLCO ALTO", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "MOLCO ALTO, KM. 16 CAMINO VILLARRICA PUC\u00d3N", "LATITUD": -39.3283, "LONGITUD": -72.094116, "MAT_TOT": 97, "MAT_PARV": 25, "MAT_BAS_RE": 72, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 44, "MAT_MUJ_TO": 53, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 96, "MAT_EXT": 1, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 11, "MAT_NO_ETN": 86, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 2, "CUR_COMB_T": 2, "POINT_X": -72.094116, "POINT_Y": -39.3282999991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "COD_SSUBCU": 9420}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.14785800000001, -39.32242999907492]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09120", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Villarrica", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0942", "COD_SSUBC": "09420", "NOM_SSUBC": "Lago Villarrica", "Hectareas": 29518.5296169, "AGNO": 2020, "RBD": 6155, "DGV_RBD": 7, "NOM_RBD": "ESCUELA PARTICULAR SAN FRANCISCO", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "SECTOR MALLOCO-LOLENCO", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "SEGUNDA FAJA AL VOLCAN, KM. 12,5   SECTOR MALLOCO-LOLENCO", "LATITUD": -39.32243, "LONGITUD": -72.147858, "MAT_TOT": 4, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 4, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 2, "MAT_MUJ_TO": 2, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 4, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 2, "MAT_NO_ETN": 2, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 3, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.147858, "POINT_Y": -39.3224299991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "COD_SSUBCU": 9420}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.235397, -39.317550999074996]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09120", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Villarrica", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0942", "COD_SSUBC": "09421", "NOM_SSUBC": "Rio Tolten Entre Desague Lago Villarrica y Rio Pedregoso", "Hectareas": 26072.4268262, "AGNO": 2020, "RBD": 20041, "DGV_RBD": 7, "NOM_RBD": "ESCUELA PARTICULAR CLAUDIO ARRAU", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "KM 2 VILLARRICA -LICANRAY", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "CAMINO VILLAROCA LICAN RAY KM 2,5 SECTOR RELUN", "LATITUD": -39.317551, "LONGITUD": -72.235397, "MAT_TOT": 473, "MAT_PARV": 69, "MAT_BAS_RE": 287, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 117, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 245, "MAT_MUJ_TO": 228, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 461, "MAT_EXT": 12, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 94, "MAT_NO_ETN": 379, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 14, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.235397, "POINT_Y": -39.3175509991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "COD_SSUBCU": 9421}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.229668, -39.311240999074975]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09120", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Villarrica", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0942", "COD_SSUBC": "09421", "NOM_SSUBC": "Rio Tolten Entre Desague Lago Villarrica y Rio Pedregoso", "Hectareas": 26072.4268262, "AGNO": 2020, "RBD": 6135, "DGV_RBD": 2, "NOM_RBD": "ESCUELA PARTICULAR LUIS CRUZ MARTINEZ", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CAMINO VILLARRICA A LICAN RAY", "NUMERO": 2, "REFERENCIA": "KM 2 CAMINO VILLARRICA A LICAN RAY,   ENTRADA A CONQUIL A 150 MTS. - SECTOR LLAU-LLAU,ENTRADA A CONQUIL./LOCAL ANEXO", "LATITUD": -39.311241, "LONGITUD": -72.229668, "MAT_TOT": 444, "MAT_PARV": 50, "MAT_BAS_RE": 241, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 69, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 84, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 249, "MAT_MUJ_TO": 195, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 439, "MAT_EXT": 5, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 120, "MAT_NO_ETN": 323, "MAT_SI_ETN": 1, "CUR_SIM_TO": 17, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.229668, "POINT_Y": -39.3112409991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "COD_SSUBCU": 9421}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.20770300000001, -39.30792999907503]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09120", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Villarrica", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0942", "COD_SSUBC": "09421", "NOM_SSUBC": "Rio Tolten Entre Desague Lago Villarrica y Rio Pedregoso", "Hectareas": 26072.4268262, "AGNO": 2020, "RBD": 20263, "DGV_RBD": 0, "NOM_RBD": "COLEGIO JUAN XXIII", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "SEGUNDA FAJA AL VOLCAN", "NUMERO": 2000, "REFERENCIA": "A DOS CUADRAS DEL CENTRO M\u00c9DICO: CESFAM", "LATITUD": -39.30793, "LONGITUD": -72.207703, "MAT_TOT": 325, "MAT_PARV": 75, "MAT_BAS_RE": 250, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 147, "MAT_MUJ_TO": 178, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 317, "MAT_EXT": 8, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 84, "MAT_NO_ETN": 240, "MAT_SI_ETN": 1, "CUR_SIM_TO": 11, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.207703, "POINT_Y": -39.3079299991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "COD_SSUBCU": 9421}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.23346700000002, -39.301719999075104]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09120", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Villarrica", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0942", "COD_SSUBC": "09421", "NOM_SSUBC": "Rio Tolten Entre Desague Lago Villarrica y Rio Pedregoso", "Hectareas": 26072.4268262, "AGNO": 2020, "RBD": 40110, "DGV_RBD": 2, "NOM_RBD": "COLEGIO SAINT MATTHEW", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "COLO-COLO", "NUMERO": 1898, "REFERENCIA": "SALIDA CAMINO LICAN RAY ESQUINA ENTRADA SEGUNDA FAJA AL VOLC\u00c1N", "LATITUD": -39.30172, "LONGITUD": -72.233467, "MAT_TOT": 655, "MAT_PARV": 112, "MAT_BAS_RE": 389, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 103, "MAT_MHC_AD": 51, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 323, "MAT_MUJ_TO": 332, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 654, "MAT_EXT": 1, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 160, "MAT_NO_ETN": 493, "MAT_SI_ETN": 2, "CUR_SIM_TO": 21, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.233467, "POINT_Y": -39.3017199991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "COD_SSUBCU": 9421}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.22425099999998, -39.29820999907513]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09120", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Villarrica", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0942", "COD_SSUBC": "09420", "NOM_SSUBC": "Lago Villarrica", "Hectareas": 29518.5296169, "AGNO": 2020, "RBD": 19947, "DGV_RBD": 8, "NOM_RBD": "ESCUELA LAURA VICUNA", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "LAGO RANCO", "NUMERO": 2030, "REFERENCIA": "COLO COLO, MU\u00d1OZ MELI, VILLA EL MIRADOR.", "LATITUD": -39.29821, "LONGITUD": -72.224251, "MAT_TOT": 277, "MAT_PARV": 57, "MAT_BAS_RE": 220, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 142, "MAT_MUJ_TO": 135, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 273, "MAT_EXT": 4, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 57, "MAT_NO_ETN": 219, "MAT_SI_ETN": 1, "CUR_SIM_TO": 10, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.224251, "POINT_Y": -39.2982099991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "COD_SSUBCU": 9420}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.22924000000003, -39.2972789990751]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09120", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Villarrica", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0942", "COD_SSUBC": "09421", "NOM_SSUBC": "Rio Tolten Entre Desague Lago Villarrica y Rio Pedregoso", "Hectareas": 26072.4268262, "AGNO": 2020, "RBD": 6121, "DGV_RBD": 2, "NOM_RBD": "ESCUELA PARTICULAR PUCARA ALTO", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "COLO COLO", "NUMERO": 1560, "REFERENCIA": "", "LATITUD": -39.297279, "LONGITUD": -72.22924, "MAT_TOT": 102, "MAT_PARV": 30, "MAT_BAS_RE": 72, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 56, "MAT_MUJ_TO": 46, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 102, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 32, "MAT_NO_ETN": 68, "MAT_SI_ETN": 2, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 4, "POINT_X": -72.22924, "POINT_Y": -39.2972789991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "COD_SSUBCU": 9421}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.23126999999997, -39.29455199907515]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09120", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Villarrica", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0942", "COD_SSUBC": "09421", "NOM_SSUBC": "Rio Tolten Entre Desague Lago Villarrica y Rio Pedregoso", "Hectareas": 26072.4268262, "AGNO": 2020, "RBD": 20213, "DGV_RBD": 4, "NOM_RBD": "COLEGIO PEDRO DE VALDIVIA DE VILLARRICA", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "KM 1,5 LLAU LLAU", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "CAMINO VILLARRICA-LICAN-RAY, PRIMERA ENTRADA A MANO DERECHA DESPUES DEL PUENTE", "LATITUD": -39.294552, "LONGITUD": -72.23127, "MAT_TOT": 531, "MAT_PARV": 71, "MAT_BAS_RE": 311, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 149, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 283, "MAT_MUJ_TO": 248, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 519, "MAT_EXT": 12, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 112, "MAT_NO_ETN": 415, "MAT_SI_ETN": 4, "CUR_SIM_TO": 12, "CUR_COMB_T": 1, "POINT_X": -72.23127, "POINT_Y": -39.2945519991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "COD_SSUBCU": 9421}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.22588300000001, -39.29355999907514]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09120", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Villarrica", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0942", "COD_SSUBC": "09420", "NOM_SSUBC": "Lago Villarrica", "Hectareas": 29518.5296169, "AGNO": 2020, "RBD": 6090, "DGV_RBD": 9, "NOM_RBD": "ESCUELA MARIANO LATORRE", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "FRANCISCO CORNEJO", "NUMERO": 1410, "REFERENCIA": "SUBIENDO POR CALLE COLO COLO A LA ALTURA DE VILLA LAS AZALEAS, TOMA A MANO IZQUIERDA POR CALLE FRANCISCO CORNEJO A 35 METROS ESTA LA ENTRADA AL ESTABLECIMIENTO.", "LATITUD": -39.29356, "LONGITUD": -72.225883, "MAT_TOT": 457, "MAT_PARV": 116, "MAT_BAS_RE": 341, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 226, "MAT_MUJ_TO": 231, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 446, "MAT_EXT": 11, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 122, "MAT_NO_ETN": 333, "MAT_SI_ETN": 2, "CUR_SIM_TO": 19, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.225883, "POINT_Y": -39.2935599991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "COD_SSUBCU": 9420}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.23020199999996, -39.29236999907509]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09120", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Villarrica", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0942", "COD_SSUBC": "09421", "NOM_SSUBC": "Rio Tolten Entre Desague Lago Villarrica y Rio Pedregoso", "Hectareas": 26072.4268262, "AGNO": 2020, "RBD": 6085, "DGV_RBD": 2, "NOM_RBD": "LICEO POLITECNICO VILLARRICA", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "AVENIDA PRESIDENTE RIOS", "NUMERO": 1133, "REFERENCIA": "SECTOR SUR-ESTE DE LA CIUDAD", "LATITUD": -39.29237, "LONGITUD": -72.230202, "MAT_TOT": 621, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 0, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 6, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 615, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 249, "MAT_MUJ_TO": 372, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 615, "MAT_EXT": 6, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 181, "MAT_NO_ETN": 440, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 23, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.230202, "POINT_Y": -39.2923699991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "COD_SSUBCU": 9421}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.22756200000002, -39.2905999990751]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09120", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Villarrica", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0942", "COD_SSUBC": "09420", "NOM_SSUBC": "Lago Villarrica", "Hectareas": 29518.5296169, "AGNO": 2020, "RBD": 6120, "DGV_RBD": 4, "NOM_RBD": "COLEGIO ALBERTO HURTADO", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "MANUEL RODRIGUEZ", "NUMERO": 1180, "REFERENCIA": "MANUEL RODRIGUEZ 1180", "LATITUD": -39.2906, "LONGITUD": -72.227562, "MAT_TOT": 1269, "MAT_PARV": 179, "MAT_BAS_RE": 866, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 224, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 597, "MAT_MUJ_TO": 672, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 1268, "MAT_EXT": 1, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 182, "MAT_NO_ETN": 1085, "MAT_SI_ETN": 2, "CUR_SIM_TO": 35, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.227562, "POINT_Y": -39.2905999991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "COD_SSUBCU": 9420}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.23094899999995, -39.28861999907514]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09120", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Villarrica", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0942", "COD_SSUBC": "09421", "NOM_SSUBC": "Rio Tolten Entre Desague Lago Villarrica y Rio Pedregoso", "Hectareas": 26072.4268262, "AGNO": 2020, "RBD": 6317, "DGV_RBD": 7, "NOM_RBD": "ESCUELA EL CASTILLO", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "LOS COPIHUES", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "SECTOR LOS COPIHUES ESCUELA EL CASTILLO. KM 27 CAMINO VILLARRICA A \u00d1ANCUL EN \u00d1ANCUL TOMAR AL SUROESTE POR EL INTERIOR.", "LATITUD": -39.28862, "LONGITUD": -72.230949, "MAT_TOT": 11, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 11, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 8, "MAT_MUJ_TO": 3, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 11, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 8, "MAT_NO_ETN": 3, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 1, "POINT_X": -72.230949, "POINT_Y": -39.2886199991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "COD_SSUBCU": 9421}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.23613, -39.28856999907518]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09120", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Villarrica", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0942", "COD_SSUBC": "09421", "NOM_SSUBC": "Rio Tolten Entre Desague Lago Villarrica y Rio Pedregoso", "Hectareas": 26072.4268262, "AGNO": 2020, "RBD": 6124, "DGV_RBD": 7, "NOM_RBD": "ESCUELA PARTICULAR PEDRO AGUIRRE CERDA", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "BIO BIO", "NUMERO": 139, "REFERENCIA": "LOS CASTA\u00d1OS CON BIO BIO POBLACION VISTA HERMOSA.VILLARRICA", "LATITUD": -39.28857, "LONGITUD": -72.23613, "MAT_TOT": 189, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 69, "MAT_BAS_AD": 8, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 112, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 103, "MAT_MUJ_TO": 86, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 144, "MAT_EXT": 45, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 31, "MAT_NO_ETN": 158, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 10, "CUR_COMB_T": 1, "POINT_X": -72.23613, "POINT_Y": -39.2885699991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "COD_SSUBCU": 9421}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.223255, -39.28738999907516]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09120", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Villarrica", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0942", "COD_SSUBC": "09420", "NOM_SSUBC": "Lago Villarrica", "Hectareas": 29518.5296169, "AGNO": 2020, "RBD": 6091, "DGV_RBD": 7, "NOM_RBD": "ESC.ESP.RET.MENTAL BEATO LUIS ORIONE", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "FRANCISCO BILBAO", "NUMERO": 1220, "REFERENCIA": "GRAN V\u00cdA CON COLO COLO", "LATITUD": -39.28739, "LONGITUD": -72.223255, "MAT_TOT": 34, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 0, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 34, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 21, "MAT_MUJ_TO": 13, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 34, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 10, "MAT_NO_ETN": 24, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 1, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.223255, "POINT_Y": -39.2873899991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "COD_SSUBCU": 9420}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.24733700000002, -39.28712799907515]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09120", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Villarrica", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0942", "COD_SSUBC": "09421", "NOM_SSUBC": "Rio Tolten Entre Desague Lago Villarrica y Rio Pedregoso", "Hectareas": 26072.4268262, "AGNO": 2020, "RBD": 16910, "DGV_RBD": 2, "NOM_RBD": "ESCUELA BASICA PEUMA MEW", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "KM 23 VILLARRICA QUETROCO", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "DESDE VILLARRICA A LICAN-RAY ENTRAR POR EL CRUCE DEL PUENTE CHESQUE A MANO IZQUIERDA CRUCERO A PANGUIPULLI", "LATITUD": -39.287128, "LONGITUD": -72.247337, "MAT_TOT": 23, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 23, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 16, "MAT_MUJ_TO": 7, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 23, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 17, "MAT_NO_ETN": 6, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 2, "POINT_X": -72.247337, "POINT_Y": -39.2871279991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "COD_SSUBCU": 9421}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.22432699999996, -39.28630099907511]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09120", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Villarrica", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0942", "COD_SSUBC": "09420", "NOM_SSUBC": "Lago Villarrica", "Hectareas": 29518.5296169, "AGNO": 2020, "RBD": 6087, "DGV_RBD": 9, "NOM_RBD": "LICEO ALEXANDER GRAHAM BELL", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "FRANCISCO BILBAO", "NUMERO": 1202, "REFERENCIA": "FRANCISCO BILBAO FRENTE A LA SHELL", "LATITUD": -39.286301, "LONGITUD": -72.224327, "MAT_TOT": 582, "MAT_PARV": 70, "MAT_BAS_RE": 380, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 132, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 314, "MAT_MUJ_TO": 268, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 569, "MAT_EXT": 13, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 126, "MAT_NO_ETN": 454, "MAT_SI_ETN": 2, "CUR_SIM_TO": 18, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.224327, "POINT_Y": -39.2863009991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "COD_SSUBCU": 9420}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.23195599999997, -39.28576999907514]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09120", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Villarrica", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0942", "COD_SSUBC": "09421", "NOM_SSUBC": "Rio Tolten Entre Desague Lago Villarrica y Rio Pedregoso", "Hectareas": 26072.4268262, "AGNO": 2020, "RBD": 6112, "DGV_RBD": 3, "NOM_RBD": "COLEGIO DE HUMANIDADES DE VILLARICA", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "GERONIMO DE ALDERETE", "NUMERO": 1027, "REFERENCIA": "AVENIDA GERONIMO DE ALDERETE 1027, AL LADO DEL OBISPADO.", "LATITUD": -39.28577, "LONGITUD": -72.231956, "MAT_TOT": 1075, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 228, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 847, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 486, "MAT_MUJ_TO": 589, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 1068, "MAT_EXT": 7, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 129, "MAT_NO_ETN": 945, "MAT_SI_ETN": 1, "CUR_SIM_TO": 26, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.231956, "POINT_Y": -39.2857699991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "COD_SSUBCU": 9421}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.22808800000001, -39.28568999907519]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09120", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Villarrica", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0942", "COD_SSUBC": "09421", "NOM_SSUBC": "Rio Tolten Entre Desague Lago Villarrica y Rio Pedregoso", "Hectareas": 26072.4268262, "AGNO": 2020, "RBD": 6084, "DGV_RBD": 4, "NOM_RBD": "LICEO BICENTENARIO ARAUCAN\u00cdA", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "PEDRO LEON GALLO", "NUMERO": 895, "REFERENCIA": "PEDRO LEON GALLO 895, ENTRE CALLES PEDRO MONTT Y GENERAL K\u00d6RNER", "LATITUD": -39.28569, "LONGITUD": -72.228088, "MAT_TOT": 653, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 159, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 494, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 285, "MAT_MUJ_TO": 368, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 650, "MAT_EXT": 3, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 108, "MAT_NO_ETN": 545, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 16, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.228088, "POINT_Y": -39.2856899991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "COD_SSUBCU": 9421}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.22879799999997, -39.284900999075184]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09120", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Villarrica", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0942", "COD_SSUBC": "09421", "NOM_SSUBC": "Rio Tolten Entre Desague Lago Villarrica y Rio Pedregoso", "Hectareas": 26072.4268262, "AGNO": 2020, "RBD": 6122, "DGV_RBD": 0, "NOM_RBD": "ESCUELA PARTICULAR ADVENTISTA", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "PEDRO MONTT", "NUMERO": 775, "REFERENCIA": "A DOS CUADRAS DEL MUNICIPIO.", "LATITUD": -39.284901, "LONGITUD": -72.228798, "MAT_TOT": 528, "MAT_PARV": 30, "MAT_BAS_RE": 331, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 167, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 270, "MAT_MUJ_TO": 258, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 524, "MAT_EXT": 4, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 75, "MAT_NO_ETN": 452, "MAT_SI_ETN": 1, "CUR_SIM_TO": 13, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.228798, "POINT_Y": -39.2849009991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "COD_SSUBCU": 9421}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.22338899999998, -39.282878999075216]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09120", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Villarrica", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0942", "COD_SSUBC": "09420", "NOM_SSUBC": "Lago Villarrica", "Hectareas": 29518.5296169, "AGNO": 2020, "RBD": 20158, "DGV_RBD": 8, "NOM_RBD": "COLEGIO ALTAS CUMBRES", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "VALENTIN LETELIER", "NUMERO": 878, "REFERENCIA": "ATRAS DE LA I. MUNICIPALIDAD DE VILLARRICA", "LATITUD": -39.282879, "LONGITUD": -72.223389, "MAT_TOT": 103, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 24, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 79, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 44, "MAT_MUJ_TO": 59, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 101, "MAT_EXT": 2, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 4, "MAT_NO_ETN": 99, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 6, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.223389, "POINT_Y": -39.2828789991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "COD_SSUBCU": 9420}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.23161300000001, -39.280707999075176]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09120", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Villarrica", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0942", "COD_SSUBC": "09421", "NOM_SSUBC": "Rio Tolten Entre Desague Lago Villarrica y Rio Pedregoso", "Hectareas": 26072.4268262, "AGNO": 2020, "RBD": 6113, "DGV_RBD": 1, "NOM_RBD": "ESCUELA INDUSTRIAL SAN JOSE", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "PEDRO DE VALDIVIA", "NUMERO": 399, "REFERENCIA": "AVENIDA PRINCIPAL A DOS CUADRAS DEL CENTRO", "LATITUD": -39.280708, "LONGITUD": -72.231613, "MAT_TOT": 535, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 0, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 122, "MAT_MTP_RE": 413, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 458, "MAT_MUJ_TO": 77, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 532, "MAT_EXT": 3, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 176, "MAT_NO_ETN": 359, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 20, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.231613, "POINT_Y": -39.2807079991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "COD_SSUBCU": 9421}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.307388, -39.280539999075216]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09120", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Villarrica", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0942", "COD_SSUBC": "09421", "NOM_SSUBC": "Rio Tolten Entre Desague Lago Villarrica y Rio Pedregoso", "Hectareas": 26072.4268262, "AGNO": 2020, "RBD": 6117, "DGV_RBD": 4, "NOM_RBD": "ESCUELA PARTICULAR NANCUL", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "UBELINO LILLO \u00d1ANCUL", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "CAMINO VRICA LONCOCHE KM 8 LOCALIDAD DE \u00d1ANCUL", "LATITUD": -39.28054, "LONGITUD": -72.307388, "MAT_TOT": 79, "MAT_PARV": 24, "MAT_BAS_RE": 55, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 53, "MAT_MUJ_TO": 26, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 79, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 30, "MAT_NO_ETN": 49, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 4, "POINT_X": -72.307388, "POINT_Y": -39.2805399991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "COD_SSUBCU": 9421}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.232811, -39.280021999075174]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09120", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Villarrica", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0942", "COD_SSUBC": "09421", "NOM_SSUBC": "Rio Tolten Entre Desague Lago Villarrica y Rio Pedregoso", "Hectareas": 26072.4268262, "AGNO": 2020, "RBD": 6116, "DGV_RBD": 6, "NOM_RBD": "ESCUELA PARTICULAR SAGRADA FAMILIA", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "J.M.BALMACEDA", "NUMERO": 600, "REFERENCIA": "VECINO A CAPILLA SAGRADA FAMILIA", "LATITUD": -39.280022, "LONGITUD": -72.232811, "MAT_TOT": 536, "MAT_PARV": 121, "MAT_BAS_RE": 415, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 280, "MAT_MUJ_TO": 256, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 532, "MAT_EXT": 4, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 84, "MAT_NO_ETN": 451, "MAT_SI_ETN": 1, "CUR_SIM_TO": 18, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.232811, "POINT_Y": -39.2800219991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "COD_SSUBCU": 9421}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.22768000000002, -39.27926999907521]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09120", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Villarrica", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0942", "COD_SSUBC": "09420", "NOM_SSUBC": "Lago Villarrica", "Hectareas": 29518.5296169, "AGNO": 2020, "RBD": 20204, "DGV_RBD": 5, "NOM_RBD": "ESCUELA ESPECIAL RUCA MAHUIDA", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "MANUEL ANTONIO MATTA", "NUMERO": 350, "REFERENCIA": "MANUEL ANTONIO MATTA N\u00ba 350", "LATITUD": -39.27927, "LONGITUD": -72.22768, "MAT_TOT": 145, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 0, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 145, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 83, "MAT_MUJ_TO": 62, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 145, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 21, "MAT_NO_ETN": 119, "MAT_SI_ETN": 5, "CUR_SIM_TO": 5, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.22768, "POINT_Y": -39.2792699991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "COD_SSUBCU": 9420}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.229218, -39.27867899907516]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09120", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Villarrica", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0942", "COD_SSUBC": "09421", "NOM_SSUBC": "Rio Tolten Entre Desague Lago Villarrica y Rio Pedregoso", "Hectareas": 26072.4268262, "AGNO": 2020, "RBD": 6088, "DGV_RBD": 7, "NOM_RBD": "ESCUELA VALENTIN LETELIER", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "ANDRES BELLO", "NUMERO": 365, "REFERENCIA": "", "LATITUD": -39.278679, "LONGITUD": -72.229218, "MAT_TOT": 187, "MAT_PARV": 54, "MAT_BAS_RE": 133, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 106, "MAT_MUJ_TO": 81, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 182, "MAT_EXT": 5, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 40, "MAT_NO_ETN": 141, "MAT_SI_ETN": 6, "CUR_SIM_TO": 10, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.229218, "POINT_Y": -39.2786789991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "COD_SSUBCU": 9421}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.22573099999997, -39.27833199907523]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09120", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Villarrica", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0942", "COD_SSUBC": "09420", "NOM_SSUBC": "Lago Villarrica", "Hectareas": 29518.5296169, "AGNO": 2020, "RBD": 6118, "DGV_RBD": 2, "NOM_RBD": "COLEGIO SANTA CRUZ", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "SAN MARTIN", "NUMERO": 550, "REFERENCIA": "LADO HOSPITAL DE VILLARRICA", "LATITUD": -39.278332, "LONGITUD": -72.225731, "MAT_TOT": 845, "MAT_PARV": 75, "MAT_BAS_RE": 525, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 245, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 408, "MAT_MUJ_TO": 437, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 843, "MAT_EXT": 2, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 110, "MAT_NO_ETN": 731, "MAT_SI_ETN": 4, "CUR_SIM_TO": 27, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.225731, "POINT_Y": -39.2783319991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "COD_SSUBCU": 9420}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.23287199999999, -39.27811099907524]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09120", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Villarrica", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0942", "COD_SSUBC": "09421", "NOM_SSUBC": "Rio Tolten Entre Desague Lago Villarrica y Rio Pedregoso", "Hectareas": 26072.4268262, "AGNO": 2020, "RBD": 6089, "DGV_RBD": 5, "NOM_RBD": "ESCUELA VOIPIR DE NANCUL", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "JUAN CONTRERAS", "NUMERO": 256, "REFERENCIA": "CALLE PRINCIPAL, NANCUL", "LATITUD": -39.278111, "LONGITUD": -72.232872, "MAT_TOT": 259, "MAT_PARV": 52, "MAT_BAS_RE": 207, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 125, "MAT_MUJ_TO": 134, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 258, "MAT_EXT": 1, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 57, "MAT_NO_ETN": 202, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 10, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.232872, "POINT_Y": -39.2781109991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "COD_SSUBCU": 9421}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.23671699999998, -39.278079999075246]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09120", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Villarrica", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0942", "COD_SSUBC": "09421", "NOM_SSUBC": "Rio Tolten Entre Desague Lago Villarrica y Rio Pedregoso", "Hectareas": 26072.4268262, "AGNO": 2020, "RBD": 6086, "DGV_RBD": 0, "NOM_RBD": "ESCUELA JOSE ABELARDO NUNEZ", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "NU\u00d1EZ DE PINEDA", "NUMERO": 715, "REFERENCIA": "POBLACION ANCAHUAL", "LATITUD": -39.27808, "LONGITUD": -72.236717, "MAT_TOT": 458, "MAT_PARV": 89, "MAT_BAS_RE": 369, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 246, "MAT_MUJ_TO": 212, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 452, "MAT_EXT": 6, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 88, "MAT_NO_ETN": 367, "MAT_SI_ETN": 3, "CUR_SIM_TO": 19, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.236717, "POINT_Y": -39.2780799991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "COD_SSUBCU": 9421}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.22439999999997, -39.27753599907527]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09120", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Villarrica", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0942", "COD_SSUBC": "09420", "NOM_SSUBC": "Lago Villarrica", "Hectareas": 29518.5296169, "AGNO": 2020, "RBD": 6161, "DGV_RBD": 1, "NOM_RBD": "COLEGIO ALEMAN VILLARRICA", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR PAGADO (O NO SUBVENCIONADO)", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "ANFION MU\u00d1OZ", "NUMERO": 51, "REFERENCIA": "", "LATITUD": -39.277536, "LONGITUD": -72.2244, "MAT_TOT": 289, "MAT_PARV": 43, "MAT_BAS_RE": 182, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 64, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 131, "MAT_MUJ_TO": 158, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 283, "MAT_EXT": 6, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 1, "MAT_NO_ETN": 288, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 14, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.2244, "POINT_Y": -39.2775359991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "COD_SSUBCU": 9420}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.226923, -39.27751999907519]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09120", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Villarrica", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0942", "COD_SSUBC": "09420", "NOM_SSUBC": "Lago Villarrica", "Hectareas": 29518.5296169, "AGNO": 2020, "RBD": 20278, "DGV_RBD": 9, "NOM_RBD": "ESCUELA ESPECIAL HOSPITALARIA REVIVIR", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "SAN MARTIN", "NUMERO": 460, "REFERENCIA": "HOSPITAL DE VILLARRICA (CASA DEL FUNCIONARIO)", "LATITUD": -39.27752, "LONGITUD": -72.226923, "MAT_TOT": 37, "MAT_PARV": 10, "MAT_BAS_RE": 27, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 27, "MAT_MUJ_TO": 10, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 37, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 11, "MAT_NO_ETN": 25, "MAT_SI_ETN": 1, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 2, "POINT_X": -72.226923, "POINT_Y": -39.2775199991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "COD_SSUBCU": 9420}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.23618300000004, -39.27695099907518]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09120", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Villarrica", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0942", "COD_SSUBC": "09421", "NOM_SSUBC": "Rio Tolten Entre Desague Lago Villarrica y Rio Pedregoso", "Hectareas": 26072.4268262, "AGNO": 2020, "RBD": 19921, "DGV_RBD": 4, "NOM_RBD": "INSTITUTO CAMILO HENRIQUEZ", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "AVENIDA PEDRO DE VALDIVIA", "NUMERO": 100, "REFERENCIA": "EN AVENIDA PRINCIPAL DE VILLARRICA, FRENTE A FISCAL\u00cdA.", "LATITUD": -39.276951, "LONGITUD": -72.236183, "MAT_TOT": 493, "MAT_PARV": 72, "MAT_BAS_RE": 284, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 137, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 239, "MAT_MUJ_TO": 254, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 488, "MAT_EXT": 5, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 35, "MAT_NO_ETN": 455, "MAT_SI_ETN": 3, "CUR_SIM_TO": 14, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.236183, "POINT_Y": -39.2769509991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "COD_SSUBCU": 9421}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.23303986000002, -39.274536129075216]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09120", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Villarrica", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0942", "COD_SSUBC": "09421", "NOM_SSUBC": "Rio Tolten Entre Desague Lago Villarrica y Rio Pedregoso", "Hectareas": 26072.4268262, "AGNO": 2020, "RBD": 5962, "DGV_RBD": 5, "NOM_RBD": "ESCUELA HECTOR VALENZUELA CEA", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "PEDRO DE VALDIVIA", "NUMERO": 315, "REFERENCIA": "GENDARMER\u00cdA - VILLARRICA", "LATITUD": -39.27453613, "LONGITUD": -72.23303986, "MAT_TOT": 64, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 0, "MAT_BAS_AD": 19, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 45, "MAT_HOM_TO": 60, "MAT_MUJ_TO": 4, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 64, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 20, "MAT_NO_ETN": 44, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 6, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.23303986, "POINT_Y": -39.2745361291, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "COD_SSUBCU": 9421}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.23788999999996, -39.268365999075314]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09120", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Villarrica", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0942", "COD_SSUBC": "09421", "NOM_SSUBC": "Rio Tolten Entre Desague Lago Villarrica y Rio Pedregoso", "Hectareas": 26072.4268262, "AGNO": 2020, "RBD": 19962, "DGV_RBD": 1, "NOM_RBD": "SOUTHERN OXFORD SCHOOL", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR PAGADO (O NO SUBVENCIONADO)", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CAMINO VILLARRICA LONCOCHE", "NUMERO": 4.5, "REFERENCIA": "KM 4,5 CAMINO VILLARRICA LONCOCHE", "LATITUD": -39.268366, "LONGITUD": -72.23789, "MAT_TOT": 232, "MAT_PARV": 37, "MAT_BAS_RE": 138, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 57, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 110, "MAT_MUJ_TO": 122, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 226, "MAT_EXT": 6, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 7, "MAT_NO_ETN": 225, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 14, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.23789, "POINT_Y": -39.2683659991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "COD_SSUBCU": 9421}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.344437, -39.22993899907553]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09120", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Villarrica", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0943", "COD_SSUBC": "09431", "NOM_SSUBC": "Rio Donguil Bajo Junta Estero Polul", "Hectareas": 14.7589608798, "AGNO": 2020, "RBD": 6129, "DGV_RBD": 8, "NOM_RBD": "ESCUELA PARTICULAR HUECHULELFU", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CAMINO A PITRUFQUEN", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "HUECHULELFU CAMINO A PITRUFQUEN /SEXTA FAJA, ENTRADA POR \u00d1ANCUL NORTE DESDE VILLARRICA", "LATITUD": -39.229939, "LONGITUD": -72.344437, "MAT_TOT": 13, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 13, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 11, "MAT_MUJ_TO": 2, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 13, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 4, "MAT_NO_ETN": 9, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 1, "POINT_X": -72.344437, "POINT_Y": -39.2299389991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "COD_SSUBCU": 9431}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.28996300000003, -39.22111099907562]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09120", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Villarrica", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0942", "COD_SSUBC": "09421", "NOM_SSUBC": "Rio Tolten Entre Desague Lago Villarrica y Rio Pedregoso", "Hectareas": 26072.4268262, "AGNO": 2020, "RBD": 6147, "DGV_RBD": 6, "NOM_RBD": "ESCUELA PARTICULAR NELTUME", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "KM 8 VILLARRICA -FREIRE SECTOR ELTUME", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "UBICACI\u00d3N A 8 KILOMETROS ANTES DE LLEGAR A VILLARRICA, A ORILLA DE CARRETERA AL LADO DE UNA IGLESIA.", "LATITUD": -39.221111, "LONGITUD": -72.289963, "MAT_TOT": 23, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 23, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 13, "MAT_MUJ_TO": 10, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 23, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 10, "MAT_NO_ETN": 13, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 1, "POINT_X": -72.289963, "POINT_Y": -39.2211109991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "COD_SSUBCU": 9421}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.14486699999998, -39.17530099907585]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09120", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Villarrica", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0942", "COD_SSUBC": "09422", "NOM_SSUBC": "Rio Pedregoso", "Hectareas": 18991.7171829, "AGNO": 2020, "RBD": 6149, "DGV_RBD": 2, "NOM_RBD": "ESCUELA PARTICULAR SANTA FILOMENA", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CAMINO VILLARRICA PEDREGOSO EL COIGUE", "NUMERO": 18, "REFERENCIA": "RIVERA NORTE DEL LAGO VILLARRICA    RUTA INTERLAGOS  KM 18 CAMINO VILLARRICA A VILLA ALEGRE. CAMINO VILLARRICA PEDREGOSO EL COIGUE KM .18 SECTOR VILLA ALEGRE.", "LATITUD": -39.175301, "LONGITUD": -72.144867, "MAT_TOT": 18, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 18, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 12, "MAT_MUJ_TO": 6, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 17, "MAT_EXT": 1, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 1, "MAT_NO_ETN": 17, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 1, "POINT_X": -72.144867, "POINT_Y": -39.1753009991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "COD_SSUBCU": 9422}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.28402, -39.16775999907594]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09120", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Villarrica", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0942", "COD_SSUBC": "09422", "NOM_SSUBC": "Rio Pedregoso", "Hectareas": 18991.7171829, "AGNO": 2020, "RBD": 20097, "DGV_RBD": 2, "NOM_RBD": "ESCUELA ESPECIAL ALFONSO RECART", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CALLE NUEVA", "NUMERO": 101, "REFERENCIA": "CALLE NUEVA PERPENDICULAR A PEDRO DE VALDIVIA.", "LATITUD": -39.16776, "LONGITUD": -72.28402, "MAT_TOT": 100, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 0, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 100, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 79, "MAT_MUJ_TO": 21, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 100, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 32, "MAT_NO_ETN": 60, "MAT_SI_ETN": 8, "CUR_SIM_TO": 3, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.28402, "POINT_Y": -39.1677599991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "COD_SSUBCU": 9422}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.28476699999999, -39.158729999076016]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09120", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Villarrica", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0942", "COD_SSUBC": "09423", "NOM_SSUBC": "Rio Tolten entre Rio Pedregoso y Rio Allipen", "Hectareas": 5769.55815459, "AGNO": 2020, "RBD": 20095, "DGV_RBD": 6, "NOM_RBD": "COLEGIO CAMILO HENRIQUEZ DE PEDREGOSO", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "AVENIDA PRINCIPAL CAMINO VILLARRICA LOS LAURELES", "NUMERO": 12, "REFERENCIA": "KILOMETRO 12, CAMINO VILLARRICA - LOS LAURELES, SECTOR PEDREGOSO", "LATITUD": -39.15873, "LONGITUD": -72.284767, "MAT_TOT": 127, "MAT_PARV": 12, "MAT_BAS_RE": 74, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 41, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 74, "MAT_MUJ_TO": 53, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 125, "MAT_EXT": 2, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 25, "MAT_NO_ETN": 102, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 8, "CUR_COMB_T": 3, "POINT_X": -72.284767, "POINT_Y": -39.1587299991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "COD_SSUBCU": 9423}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.28707100000003, -39.137149999076165]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09120", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Villarrica", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0942", "COD_SSUBC": "09423", "NOM_SSUBC": "Rio Tolten entre Rio Pedregoso y Rio Allipen", "Hectareas": 5769.55815459, "AGNO": 2020, "RBD": 6097, "DGV_RBD": 6, "NOM_RBD": "ESCUELA LAS VERTIENTES", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CATRICO LAS VERTIENTES", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "KM 22 CAMINO VILLARRICA A FREIRE, CRUCE A CATRICO ALTO 6 KM AL INTERIOR LAS VERTIENTES).", "LATITUD": -39.13715, "LONGITUD": -72.287071, "MAT_TOT": 4, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 4, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 3, "MAT_MUJ_TO": 1, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 4, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 2, "MAT_NO_ETN": 2, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 1, "POINT_X": -72.287071, "POINT_Y": -39.1371499991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "COD_SSUBCU": 9423}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.29476199999999, -39.08077999907654]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09120", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Villarrica", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0940", "COD_SSUBC": "09406", "NOM_SSUBC": "Rio Allipen entre Rio Curaco y Rio Tolten", "Hectareas": 6294.59712161, "AGNO": 2020, "RBD": 11462, "DGV_RBD": 6, "NOM_RBD": "ESCUELA COLONIA RAYEN-LAFQUEN", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "RAYEN LAFQUEN", "NUMERO": 31, "REFERENCIA": "RAYEN LAFQUEN KM 31, SECTOR LA MA\u00d1ANA", "LATITUD": -39.08078, "LONGITUD": -72.294762, "MAT_TOT": 56, "MAT_PARV": 9, "MAT_BAS_RE": 47, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 28, "MAT_MUJ_TO": 28, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 56, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 41, "MAT_NO_ETN": 14, "MAT_SI_ETN": 1, "CUR_SIM_TO": 2, "CUR_COMB_T": 3, "POINT_X": -72.294762, "POINT_Y": -39.0807799991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9120, "COD_SSUBCU": 9406}}]}