{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.08648700000003, -38.41027099908128]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09211", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Victoria", "COD_CUEN": "091", "COD_SUBC": "0912", "COD_SSUBC": "09123", "NOM_SSUBC": "Rio Cautin Entre Rio Blanco y Estero Guacolda", "Hectareas": 9664.18447176, "AGNO": 2020, "RBD": 5415, "DGV_RBD": 1, "NOM_RBD": "ESCUELA BASICA EL PORVENIR", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "VILLA CAUTIN", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "VILLA CAUT\u00cdN A 42 KIL\u00d3METROS AL SUR OESTE DE VICTORIA,PASANDO POR SELVA OSCURA.", "LATITUD": -38.410271, "LONGITUD": -72.086487, "MAT_TOT": 3, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 3, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 3, "MAT_MUJ_TO": 0, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 3, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 1, "MAT_NO_ETN": 2, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 1, "POINT_X": -72.086487, "POINT_Y": -38.4102709991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9211, "COD_SSUBCU": 9123}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.16708399999996, -38.36806099908157]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09211", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Victoria", "COD_CUEN": "091", "COD_SUBC": "0911", "COD_SSUBC": "09110", "NOM_SSUBC": "Rio Quillen hasta puente Perquenco", "Hectareas": 7316.18701069, "AGNO": 2020, "RBD": 5406, "DGV_RBD": 2, "NOM_RBD": "ESCUELA SELVA OSCURA", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "ALTAMIRANO", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "UBICADA A 30 KM. DE VICTORIA,CAMINO  CURACAUT\u00cdN CON DESVIACI\u00d3N  CAMINO  BUCHACURA. ESTA A UNA CUADRA DE CARABINEROS, A UN COSTADO DE LA PLAZA, EN LA ESQUINA DE CALLE ALTAMIRANO CON RAM\u00cdREZ.", "LATITUD": -38.368061, "LONGITUD": -72.167084, "MAT_TOT": 255, "MAT_PARV": 50, "MAT_BAS_RE": 205, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 120, "MAT_MUJ_TO": 135, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 255, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 104, "MAT_NO_ETN": 150, "MAT_SI_ETN": 1, "CUR_SIM_TO": 10, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.167084, "POINT_Y": -38.3680609991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9211, "COD_SSUBCU": 9110}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.34966999999999, -38.34641999908173]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09211", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Victoria", "COD_CUEN": "091", "COD_SUBC": "0910", "COD_SSUBC": "09106", "NOM_SSUBC": "Rio Quino Bajo Junta Estero Pua", "Hectareas": 44665.2349264, "AGNO": 2020, "RBD": 20141, "DGV_RBD": 3, "NOM_RBD": "ESCUELA PARTICULAR EMANUEL", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "REDUCCION HUENUHUEQUE, HIJUELA LA CRUZADA", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "SECTOR P\u00daA, CAMINO A HUENCHULAO", "LATITUD": -38.34642, "LONGITUD": -72.34967, "MAT_TOT": 47, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 47, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 27, "MAT_MUJ_TO": 20, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 47, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 34, "MAT_NO_ETN": 13, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 3, "POINT_X": -72.34967, "POINT_Y": -38.3464199991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9211, "COD_SSUBCU": 9106}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.49865700000002, -38.33608999908181]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09211", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Victoria", "COD_CUEN": "091", "COD_SUBC": "0910", "COD_SSUBC": "09106", "NOM_SSUBC": "Rio Quino Bajo Junta Estero Pua", "Hectareas": 44665.2349264, "AGNO": 2020, "RBD": 5411, "DGV_RBD": 9, "NOM_RBD": "ESCUELA MUNICIPAL MONICA GEBERT MEIER", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "GABRIELA MISTRAL", "NUMERO": 87, "REFERENCIA": "LOCALIDAD DE QUINO A 18 KIL\u00d3METROS DE VICTORIA - /PLAN DE CONTINGENCIA/2018 REX 616 /25-04-2018", "LATITUD": -38.33609, "LONGITUD": -72.498657, "MAT_TOT": 165, "MAT_PARV": 30, "MAT_BAS_RE": 135, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 88, "MAT_MUJ_TO": 77, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 165, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 113, "MAT_NO_ETN": 52, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 8, "CUR_COMB_T": 1, "POINT_X": -72.498657, "POINT_Y": -38.3360899991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9211, "COD_SSUBCU": 9106}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.37725099999997, -38.33587999908184]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09211", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Victoria", "COD_CUEN": "091", "COD_SUBC": "0910", "COD_SSUBC": "09106", "NOM_SSUBC": "Rio Quino Bajo Junta Estero Pua", "Hectareas": 44665.2349264, "AGNO": 2020, "RBD": 5407, "DGV_RBD": 0, "NOM_RBD": "ESCUELA BASICA PATRICIO LINCH", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "BAQUEDANO", "NUMERO": 260, "REFERENCIA": "KIL\u00d3METRO 15 RUTA ARAUCAN\u00cdA, AL SUR DE LA CIUDAD DE VICTORIA", "LATITUD": -38.33588, "LONGITUD": -72.377251, "MAT_TOT": 134, "MAT_PARV": 35, "MAT_BAS_RE": 99, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 80, "MAT_MUJ_TO": 54, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 134, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 78, "MAT_NO_ETN": 56, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 6, "CUR_COMB_T": 1, "POINT_X": -72.377251, "POINT_Y": -38.3358799991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9211, "COD_SSUBCU": 9106}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.35201299999996, -38.31504099908192]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09211", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Victoria", "COD_CUEN": "091", "COD_SUBC": "0910", "COD_SSUBC": "09106", "NOM_SSUBC": "Rio Quino Bajo Junta Estero Pua", "Hectareas": 44665.2349264, "AGNO": 2020, "RBD": 5436, "DGV_RBD": 4, "NOM_RBD": "ESCUELA PARTICULAR LA ARAUCANA", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "PUA CAMINO EL SALTO KM.3", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "CAMINO LONGITUDINAL PUA", "LATITUD": -38.315041, "LONGITUD": -72.352013, "MAT_TOT": 0, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 0, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 0, "MAT_MUJ_TO": 0, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 0, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 0, "MAT_NO_ETN": 0, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.352013, "POINT_Y": -38.3150409991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9211, "COD_SSUBCU": 9106}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.31812291000003, -38.30907958908206]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09211", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Victoria", "COD_CUEN": "091", "COD_SUBC": "0910", "COD_SSUBC": "09106", "NOM_SSUBC": "Rio Quino Bajo Junta Estero Pua", "Hectareas": 44665.2349264, "AGNO": 2020, "RBD": 20239, "DGV_RBD": 8, "NOM_RBD": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE VICTORIA", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CONFEDERACION SUIZA", "NUMERO": 651, "REFERENCIA": "ENTRE CONDELL Y RIQUELME", "LATITUD": -38.30907959, "LONGITUD": -72.31812291, "MAT_TOT": 201, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 0, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 201, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 110, "MAT_MUJ_TO": 91, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 201, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 37, "MAT_NO_ETN": 142, "MAT_SI_ETN": 22, "CUR_SIM_TO": 6, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.31812291, "POINT_Y": -38.3090795891, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9211, "COD_SSUBCU": 9106}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.07518000000002, -38.30089999908206]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09211", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Victoria", "COD_CUEN": "091", "COD_SUBC": "0910", "COD_SSUBC": "09106", "NOM_SSUBC": "Rio Quino Bajo Junta Estero Pua", "Hectareas": 44665.2349264, "AGNO": 2020, "RBD": 5425, "DGV_RBD": 9, "NOM_RBD": "ESCUELA BASICA SANTA ELENA", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "RUTA VICTORIA-CURACAUTIN", "NUMERO": 27, "REFERENCIA": "CAMINO CURACAUTIN KM 27", "LATITUD": -38.3009, "LONGITUD": -72.07518, "MAT_TOT": 78, "MAT_PARV": 20, "MAT_BAS_RE": 58, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 40, "MAT_MUJ_TO": 38, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 78, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 39, "MAT_NO_ETN": 39, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 3, "POINT_X": -72.07518, "POINT_Y": -38.3008999991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9211, "COD_SSUBCU": 9106}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.31439199999998, -38.28774999908222]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09211", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Victoria", "COD_CUEN": "091", "COD_SUBC": "0910", "COD_SSUBC": "09107", "NOM_SSUBC": "Rio Quino Entre Estero Pua y Rio Traiguen", "Hectareas": 20072.3936476, "AGNO": 2020, "RBD": 5408, "DGV_RBD": 9, "NOM_RBD": "ESCUELA PAILAHUEQUE", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "REDUCCION ANSELMO ENEF PAILAHUEQUE", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "A 8 KM. DE LA COMUNA DE VICTORIA, POR CAMINO PUA - LAS CARDAS(CAMINO RIPIO)", "LATITUD": -38.28775, "LONGITUD": -72.314392, "MAT_TOT": 137, "MAT_PARV": 26, "MAT_BAS_RE": 111, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 64, "MAT_MUJ_TO": 73, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 137, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 125, "MAT_NO_ETN": 11, "MAT_SI_ETN": 1, "CUR_SIM_TO": 4, "CUR_COMB_T": 3, "POINT_X": -72.314392, "POINT_Y": -38.2877499991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9211, "COD_SSUBCU": 9107}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.40231299999996, -38.276389999082255]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09211", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Victoria", "COD_CUEN": "091", "COD_SUBC": "0910", "COD_SSUBC": "09107", "NOM_SSUBC": "Rio Quino Entre Estero Pua y Rio Traiguen", "Hectareas": 20072.3936476, "AGNO": 2020, "RBD": 5424, "DGV_RBD": 0, "NOM_RBD": "ESCUELA BASICA SAN LUIS", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "FUNDO SAN LUIS", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "CAMINO A QUINO", "LATITUD": -38.27639, "LONGITUD": -72.402313, "MAT_TOT": 14, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 14, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 8, "MAT_MUJ_TO": 6, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 14, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 10, "MAT_NO_ETN": 4, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 1, "POINT_X": -72.402313, "POINT_Y": -38.2763899991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9211, "COD_SSUBCU": 9107}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.191483, -38.27397899908225]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09211", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Victoria", "COD_CUEN": "091", "COD_SUBC": "0910", "COD_SSUBC": "09106", "NOM_SSUBC": "Rio Quino Bajo Junta Estero Pua", "Hectareas": 44665.2349264, "AGNO": 2020, "RBD": 5431, "DGV_RBD": 3, "NOM_RBD": "ESCUELA BASICA SAN PEDRO", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CAMINO VICTORIA CURACAUTIN", "NUMERO": 15, "REFERENCIA": "KM. 15 CAMINO VICTORIA-CURACAUT\u00cdN", "LATITUD": -38.273979, "LONGITUD": -72.191483, "MAT_TOT": 17, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 17, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 10, "MAT_MUJ_TO": 7, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 17, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 8, "MAT_NO_ETN": 9, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 1, "POINT_X": -72.191483, "POINT_Y": -38.2739789991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9211, "COD_SSUBCU": 9106}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.19293199999998, -38.263289999082374]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09211", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Victoria", "COD_CUEN": "091", "COD_SUBC": "0910", "COD_SSUBC": "09107", "NOM_SSUBC": "Rio Quino Entre Estero Pua y Rio Traiguen", "Hectareas": 20072.3936476, "AGNO": 2020, "RBD": 5437, "DGV_RBD": 2, "NOM_RBD": "ESCUELA PARTICULAR BOLLILCO", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "REDUCCION SANCHEZ KM.12", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "CAMINO A CURACAUT\u00cdN KM 15/PARADERO CALLE VIEJA", "LATITUD": -38.26329, "LONGITUD": -72.192932, "MAT_TOT": 14, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 14, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 7, "MAT_MUJ_TO": 7, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 14, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 6, "MAT_NO_ETN": 7, "MAT_SI_ETN": 1, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 2, "POINT_X": -72.192932, "POINT_Y": -38.2632899991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9211, "COD_SSUBCU": 9107}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.32655299999996, -38.242610999082466]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09211", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Victoria", "COD_CUEN": "091", "COD_SUBC": "0910", "COD_SSUBC": "09104", "NOM_SSUBC": "Rio Traiguen Hasta Bajo Estero Quilapan", "Hectareas": 37740.7143697, "AGNO": 2020, "RBD": 20008, "DGV_RBD": 5, "NOM_RBD": "COLEGIO EL LABRADOR", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "PORTALES", "NUMERO": 1021, "REFERENCIA": "CERCA DE LA POBLACI\u00d3N JUAN PABLO II, CAMINO CURACAUTIN", "LATITUD": -38.242611, "LONGITUD": -72.326553, "MAT_TOT": 586, "MAT_PARV": 66, "MAT_BAS_RE": 401, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 119, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 312, "MAT_MUJ_TO": 274, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 578, "MAT_EXT": 8, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 125, "MAT_NO_ETN": 459, "MAT_SI_ETN": 2, "CUR_SIM_TO": 20, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.326553, "POINT_Y": -38.2426109991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9211, "COD_SSUBCU": 9104}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.32063299999999, -38.23944099908255]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09211", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Victoria", "COD_CUEN": "091", "COD_SUBC": "0910", "COD_SSUBC": "09104", "NOM_SSUBC": "Rio Traiguen Hasta Bajo Estero Quilapan", "Hectareas": 37740.7143697, "AGNO": 2020, "RBD": 20052, "DGV_RBD": 2, "NOM_RBD": "COMPLEJO EDUCACIONAL VICTORIA", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "JOSE MIGUEL CARRERA", "NUMERO": 1405, "REFERENCIA": "SECTOR LOS COIHUES", "LATITUD": -38.239441, "LONGITUD": -72.320633, "MAT_TOT": 476, "MAT_PARV": 43, "MAT_BAS_RE": 266, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 67, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 100, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 265, "MAT_MUJ_TO": 211, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 471, "MAT_EXT": 5, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 141, "MAT_NO_ETN": 334, "MAT_SI_ETN": 1, "CUR_SIM_TO": 19, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.320633, "POINT_Y": -38.2394409991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9211, "COD_SSUBCU": 9104}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.336647, -38.23825799908254]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09211", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Victoria", "COD_CUEN": "091", "COD_SUBC": "0910", "COD_SSUBC": "09104", "NOM_SSUBC": "Rio Traiguen Hasta Bajo Estero Quilapan", "Hectareas": 37740.7143697, "AGNO": 2020, "RBD": 5398, "DGV_RBD": 8, "NOM_RBD": "ESCUELA HEROES DE IQUIQUE", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "AVENIDA ARTURO PRAT", "NUMERO": 1520, "REFERENCIA": "AVENIDA A.PRAT ESQUINA SAAVEDRA, FRENTE AL SUPERMERCADO SANTA ISABEL", "LATITUD": -38.238258, "LONGITUD": -72.336647, "MAT_TOT": 279, "MAT_PARV": 61, "MAT_BAS_RE": 218, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 151, "MAT_MUJ_TO": 128, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 269, "MAT_EXT": 10, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 122, "MAT_NO_ETN": 154, "MAT_SI_ETN": 3, "CUR_SIM_TO": 10, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.336647, "POINT_Y": -38.2382579991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9211, "COD_SSUBCU": 9104}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.32517999999996, -38.23788099908252]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09211", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Victoria", "COD_CUEN": "091", "COD_SUBC": "0910", "COD_SSUBC": "09104", "NOM_SSUBC": "Rio Traiguen Hasta Bajo Estero Quilapan", "Hectareas": 37740.7143697, "AGNO": 2020, "RBD": 5395, "DGV_RBD": 3, "NOM_RBD": "ESCUELA MARCELA PAZ", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "ARICA", "NUMERO": 1413, "REFERENCIA": "SECTOR ULTRAESTACI\u00d3N", "LATITUD": -38.237881, "LONGITUD": -72.32518, "MAT_TOT": 616, "MAT_PARV": 94, "MAT_BAS_RE": 522, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 308, "MAT_MUJ_TO": 308, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 613, "MAT_EXT": 3, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 109, "MAT_NO_ETN": 506, "MAT_SI_ETN": 1, "CUR_SIM_TO": 19, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.32518, "POINT_Y": -38.2378809991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9211, "COD_SSUBCU": 9104}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.33956900000001, -38.237308999082536]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09211", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Victoria", "COD_CUEN": "091", "COD_SUBC": "0910", "COD_SSUBC": "09104", "NOM_SSUBC": "Rio Traiguen Hasta Bajo Estero Quilapan", "Hectareas": 37740.7143697, "AGNO": 2020, "RBD": 5393, "DGV_RBD": 7, "NOM_RBD": "LICEO BICENTENARIO POLITECNICO MANUEL MONTT", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "AVENIDA DARTNELL", "NUMERO": 1358, "REFERENCIA": "TRES CUADRAS AL SUR DEL HOSPITAL DE VICTORIA Y A UNA CUADRA DE LA RUTA INTERNACIONAL HACIA CURACAUTIN", "LATITUD": -38.237309, "LONGITUD": -72.339569, "MAT_TOT": 926, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 0, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 27, "MAT_MTP_RE": 899, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 488, "MAT_MUJ_TO": 438, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 926, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 421, "MAT_NO_ETN": 505, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 29, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.339569, "POINT_Y": -38.2373089991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9211, "COD_SSUBCU": 9104}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.34290314, -38.23376464908255]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09211", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Victoria", "COD_CUEN": "091", "COD_SUBC": "0910", "COD_SSUBC": "09104", "NOM_SSUBC": "Rio Traiguen Hasta Bajo Estero Quilapan", "Hectareas": 37740.7143697, "AGNO": 2020, "RBD": 5401, "DGV_RBD": 1, "NOM_RBD": "ESCUELA ESPECIAL CONFEDERACION SUIZA", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "AVENIDA O'HIGGINS", "NUMERO": 385, "REFERENCIA": "AVDA. O`HIGGINS N\u00ba 0385", "LATITUD": -38.23376465, "LONGITUD": -72.34290314, "MAT_TOT": 49, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 0, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 49, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 33, "MAT_MUJ_TO": 16, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 49, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 13, "MAT_NO_ETN": 36, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 2, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.34290314, "POINT_Y": -38.2337646491, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9211, "COD_SSUBCU": 9104}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.34010500000002, -38.233489999082565]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09211", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Victoria", "COD_CUEN": "091", "COD_SUBC": "0910", "COD_SSUBC": "09104", "NOM_SSUBC": "Rio Traiguen Hasta Bajo Estero Quilapan", "Hectareas": 37740.7143697, "AGNO": 2020, "RBD": 41418, "DGV_RBD": 2, "NOM_RBD": "ESCUELA HOSPITALARIA DE VICTORIA", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "AVENIDA DARTNELL", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "S/N", "LATITUD": -38.23349, "LONGITUD": -72.340105, "MAT_TOT": 14, "MAT_PARV": 3, "MAT_BAS_RE": 3, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 8, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 8, "MAT_MUJ_TO": 6, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 14, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 1, "MAT_NO_ETN": 12, "MAT_SI_ETN": 1, "CUR_SIM_TO": 7, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.340105, "POINT_Y": -38.2334899991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9211, "COD_SSUBCU": 9104}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.33338200000003, -38.23297899908256]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09211", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Victoria", "COD_CUEN": "091", "COD_SUBC": "0910", "COD_SSUBC": "09104", "NOM_SSUBC": "Rio Traiguen Hasta Bajo Estero Quilapan", "Hectareas": 37740.7143697, "AGNO": 2020, "RBD": 5434, "DGV_RBD": 8, "NOM_RBD": "COLEGIO INSTITUTO VICTORIA", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "PISAGUA", "NUMERO": 1055, "REFERENCIA": "PISAGUA ENTRE RAM\u00cdREZ Y URRUTIA", "LATITUD": -38.232979, "LONGITUD": -72.333382, "MAT_TOT": 1095, "MAT_PARV": 105, "MAT_BAS_RE": 673, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 317, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 497, "MAT_MUJ_TO": 598, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 1089, "MAT_EXT": 6, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 102, "MAT_NO_ETN": 992, "MAT_SI_ETN": 1, "CUR_SIM_TO": 27, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.333382, "POINT_Y": -38.2329789991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9211, "COD_SSUBCU": 9104}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.34689, -38.23284999908263]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09211", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Victoria", "COD_CUEN": "091", "COD_SUBC": "0910", "COD_SSUBC": "09104", "NOM_SSUBC": "Rio Traiguen Hasta Bajo Estero Quilapan", "Hectareas": 37740.7143697, "AGNO": 2020, "RBD": 20582, "DGV_RBD": 6, "NOM_RBD": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE CLUSTER", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "AVENIDA O'HIGGINS", "NUMERO": 170, "REFERENCIA": "FRENTE UNIVERSIDAD ARTURO PRAT", "LATITUD": -38.23285, "LONGITUD": -72.34689, "MAT_TOT": 60, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 0, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 60, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 31, "MAT_MUJ_TO": 29, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 60, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 3, "MAT_NO_ETN": 55, "MAT_SI_ETN": 2, "CUR_SIM_TO": 2, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.34689, "POINT_Y": -38.2328499991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9211, "COD_SSUBCU": 9104}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.351509, -38.2326509990826]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09211", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Victoria", "COD_CUEN": "091", "COD_SUBC": "0910", "COD_SSUBC": "09104", "NOM_SSUBC": "Rio Traiguen Hasta Bajo Estero Quilapan", "Hectareas": 37740.7143697, "AGNO": 2020, "RBD": 20201, "DGV_RBD": 0, "NOM_RBD": "ESCUELA KUMUN NEWEN", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "LA TURBINA KM6", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "PASARELA LA TURBINA EN PANAMERICANA.", "LATITUD": -38.232651, "LONGITUD": -72.351509, "MAT_TOT": 12, "MAT_PARV": 2, "MAT_BAS_RE": 10, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 6, "MAT_MUJ_TO": 6, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 12, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 5, "MAT_NO_ETN": 7, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 8, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.351509, "POINT_Y": -38.2326509991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9211, "COD_SSUBCU": 9104}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.331459, -38.2322999990826]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09211", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Victoria", "COD_CUEN": "091", "COD_SUBC": "0910", "COD_SSUBC": "09104", "NOM_SSUBC": "Rio Traiguen Hasta Bajo Estero Quilapan", "Hectareas": 37740.7143697, "AGNO": 2020, "RBD": 5394, "DGV_RBD": 5, "NOM_RBD": "LICEO JORGE ALESSANDRI RODRIGUEZ", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "URRUTIA", "NUMERO": 647, "REFERENCIA": "A UNA CUADRA DE PLAZA PRINCIPAL.", "LATITUD": -38.2323, "LONGITUD": -72.331459, "MAT_TOT": 536, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 0, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 469, "MAT_MHC_AD": 67, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 266, "MAT_MUJ_TO": 270, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 535, "MAT_EXT": 1, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 151, "MAT_NO_ETN": 385, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 20, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.331459, "POINT_Y": -38.2322999991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9211, "COD_SSUBCU": 9104}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.32804099999998, -38.23051099908264]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09211", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Victoria", "COD_CUEN": "091", "COD_SUBC": "0910", "COD_SSUBC": "09104", "NOM_SSUBC": "Rio Traiguen Hasta Bajo Estero Quilapan", "Hectareas": 37740.7143697, "AGNO": 2020, "RBD": 5435, "DGV_RBD": 6, "NOM_RBD": "COLEGIO SANTA CRUZ DE VICTORIA", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "BAQUEDANO", "NUMERO": 820, "REFERENCIA": "", "LATITUD": -38.230511, "LONGITUD": -72.328041, "MAT_TOT": 1030, "MAT_PARV": 130, "MAT_BAS_RE": 599, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 301, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 527, "MAT_MUJ_TO": 503, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 1026, "MAT_EXT": 4, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 83, "MAT_NO_ETN": 946, "MAT_SI_ETN": 1, "CUR_SIM_TO": 28, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.328041, "POINT_Y": -38.2305109991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9211, "COD_SSUBCU": 9104}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.32978800000004, -38.22935899908262]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09211", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Victoria", "COD_CUEN": "091", "COD_SUBC": "0910", "COD_SSUBC": "09104", "NOM_SSUBC": "Rio Traiguen Hasta Bajo Estero Quilapan", "Hectareas": 37740.7143697, "AGNO": 2020, "RBD": 5396, "DGV_RBD": 1, "NOM_RBD": "COLEGIO IGNACIO CARRERA PINTO", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "RIQUELME", "NUMERO": 805, "REFERENCIA": "AL FRENTE DE LA PLAZA A. PINTO Y AL GIMNASIO N\u00aa 2", "LATITUD": -38.229359, "LONGITUD": -72.329788, "MAT_TOT": 282, "MAT_PARV": 34, "MAT_BAS_RE": 248, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 145, "MAT_MUJ_TO": 137, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 282, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 72, "MAT_NO_ETN": 209, "MAT_SI_ETN": 1, "CUR_SIM_TO": 12, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.329788, "POINT_Y": -38.2293589991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9211, "COD_SSUBCU": 9104}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.33133981, -38.22931185908263]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09211", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Victoria", "COD_CUEN": "091", "COD_SUBC": "0910", "COD_SSUBC": "09104", "NOM_SSUBC": "Rio Traiguen Hasta Bajo Estero Quilapan", "Hectareas": 37740.7143697, "AGNO": 2020, "RBD": 19985, "DGV_RBD": 0, "NOM_RBD": "JARDIN INFANTIL JEAN PIAGET", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR PAGADO (O NO SUBVENCIONADO)", "TIPO_SOSTE": "SIN INFORMACI\u00d3N", "DIRECCION": "RIQUELME", "NUMERO": 655, "REFERENCIA": "RIQUELME 655A", "LATITUD": -38.22931186, "LONGITUD": -72.33133981, "MAT_TOT": 0, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 0, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 0, "MAT_MUJ_TO": 0, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 0, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 0, "MAT_NO_ETN": 0, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.33133981, "POINT_Y": -38.2293118591, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9211, "COD_SSUBCU": 9104}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.32802581999997, -38.22736739908268]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09211", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Victoria", "COD_CUEN": "091", "COD_SUBC": "0910", "COD_SSUBC": "09104", "NOM_SSUBC": "Rio Traiguen Hasta Bajo Estero Quilapan", "Hectareas": 37740.7143697, "AGNO": 2020, "RBD": 5403, "DGV_RBD": 8, "NOM_RBD": "ESCUELA CLAUDIO MATTE", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CHORRILLOS", "NUMERO": 557, "REFERENCIA": "", "LATITUD": -38.2273674, "LONGITUD": -72.32802582, "MAT_TOT": 19, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 0, "MAT_BAS_AD": 3, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 16, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 16, "MAT_MUJ_TO": 3, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 19, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 2, "MAT_NO_ETN": 17, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 3, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.32802582, "POINT_Y": -38.2273673991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9211, "COD_SSUBCU": 9104}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.32460799999998, -38.224418999082715]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09211", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Victoria", "COD_CUEN": "091", "COD_SUBC": "0910", "COD_SSUBC": "09104", "NOM_SSUBC": "Rio Traiguen Hasta Bajo Estero Quilapan", "Hectareas": 37740.7143697, "AGNO": 2020, "RBD": 20162, "DGV_RBD": 6, "NOM_RBD": "COLEGIO REINO DE SUECIA", "TIPO_DEPEN": "PARTICULAR SUBVENCIONADO", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "SAN MARTIN", "NUMERO": 115, "REFERENCIA": "COLECTIVO AMARILLO, SECTOR BAJO TRAIGU\u00c9N, PARADERO, HACIA EL NORTE.(1 CUADRA)", "LATITUD": -38.224419, "LONGITUD": -72.324608, "MAT_TOT": 260, "MAT_PARV": 35, "MAT_BAS_RE": 154, "MAT_BAS_AD": 9, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 62, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 139, "MAT_MUJ_TO": 121, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 258, "MAT_EXT": 2, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 48, "MAT_NO_ETN": 211, "MAT_SI_ETN": 1, "CUR_SIM_TO": 13, "CUR_COMB_T": 0, "POINT_X": -72.324608, "POINT_Y": -38.2244189991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9211, "COD_SSUBCU": 9104}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.32953599999996, -38.2232819990827]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09211", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Victoria", "COD_CUEN": "091", "COD_SUBC": "0910", "COD_SSUBC": "09104", "NOM_SSUBC": "Rio Traiguen Hasta Bajo Estero Quilapan", "Hectareas": 37740.7143697, "AGNO": 2020, "RBD": 5404, "DGV_RBD": 6, "NOM_RBD": "ESCUELA HERNAN TRIZANO AVEZZANA", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CHORRILLOS", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "SECTOR BAJO TRAIGUEN", "LATITUD": -38.223282, "LONGITUD": -72.329536, "MAT_TOT": 37, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 37, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 24, "MAT_MUJ_TO": 13, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 37, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 8, "MAT_NO_ETN": 29, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 2, "CUR_COMB_T": 2, "POINT_X": -72.329536, "POINT_Y": -38.2232819991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9211, "COD_SSUBCU": 9104}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.02111099999999, -38.201808999082814]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09211", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Victoria", "COD_CUEN": "091", "COD_SUBC": "0910", "COD_SSUBC": "09104", "NOM_SSUBC": "Rio Traiguen Hasta Bajo Estero Quilapan", "Hectareas": 37740.7143697, "AGNO": 2020, "RBD": 5410, "DGV_RBD": 0, "NOM_RBD": "ESCUELA PEHUENCO", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "CAMINO VICTORIA CURACAUTIN", "NUMERO": 34, "REFERENCIA": "KIL\u00d3METRO 34 CAMINO VICTORIA A CURACAUT\u00cdN,HACIA EL SUR", "LATITUD": -38.201809, "LONGITUD": -72.021111, "MAT_TOT": 15, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 15, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 9, "MAT_MUJ_TO": 6, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 15, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 14, "MAT_NO_ETN": 1, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 1, "CUR_COMB_T": 1, "POINT_X": -72.021111, "POINT_Y": -38.2018089991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9211, "COD_SSUBCU": 9104}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.19188700000004, -38.19485099908292]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09211", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Victoria", "COD_CUEN": "091", "COD_SUBC": "0910", "COD_SSUBC": "09104", "NOM_SSUBC": "Rio Traiguen Hasta Bajo Estero Quilapan", "Hectareas": 37740.7143697, "AGNO": 2020, "RBD": 5430, "DGV_RBD": 5, "NOM_RBD": "ESCUELA BASICA COLO", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "FUNDO COLO", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "KM 23 CAMINO A PARQUE NACIONAL TOLHUACA.", "LATITUD": -38.194851, "LONGITUD": -72.191887, "MAT_TOT": 27, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 27, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 15, "MAT_MUJ_TO": 12, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 27, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 11, "MAT_NO_ETN": 16, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 1, "POINT_X": -72.191887, "POINT_Y": -38.1948509991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9211, "COD_SSUBCU": 9104}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.16118600000001, -38.194327999082894]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09211", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Victoria", "COD_CUEN": "091", "COD_SUBC": "0910", "COD_SSUBC": "09104", "NOM_SSUBC": "Rio Traiguen Hasta Bajo Estero Quilapan", "Hectareas": 37740.7143697, "AGNO": 2020, "RBD": 5422, "DGV_RBD": 4, "NOM_RBD": "ESCUELA BASICA LAS CARDAS", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "REDUCCION LAS CARDAS", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "COMUNIDAD IGNACIO HUENCHULLAN, SECTOR LAS CARDAS.", "LATITUD": -38.194328, "LONGITUD": -72.161186, "MAT_TOT": 35, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 35, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 22, "MAT_MUJ_TO": 13, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 35, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 30, "MAT_NO_ETN": 5, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 2, "POINT_X": -72.161186, "POINT_Y": -38.1943279991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9211, "COD_SSUBCU": 9104}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.44570199999998, -38.18738899908297]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09211", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Victoria", "COD_CUEN": "091", "COD_SUBC": "0910", "COD_SSUBC": "09104", "NOM_SSUBC": "Rio Traiguen Hasta Bajo Estero Quilapan", "Hectareas": 37740.7143697, "AGNO": 2020, "RBD": 5414, "DGV_RBD": 3, "NOM_RBD": "ESCUELA BASICA TOQUIHUE", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "REDUCCION TOQUIHUE", "NUMERO": 0, "REFERENCIA": "REDUCCION TOQUIHUE KM. 12", "LATITUD": -38.187389, "LONGITUD": -72.445702, "MAT_TOT": 10, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 10, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 5, "MAT_MUJ_TO": 5, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 10, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 6, "MAT_NO_ETN": 4, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 1, "POINT_X": -72.445702, "POINT_Y": -38.1873889991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9211, "COD_SSUBCU": 9104}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.18215200000004, -38.18395999908302]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09211", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Victoria", "COD_CUEN": "091", "COD_SUBC": "0910", "COD_SSUBC": "09104", "NOM_SSUBC": "Rio Traiguen Hasta Bajo Estero Quilapan", "Hectareas": 37740.7143697, "AGNO": 2020, "RBD": 5423, "DGV_RBD": 2, "NOM_RBD": "ESCUELA BASICA TRANGOL", "TIPO_DEPEN": "MUNICIPAL", "TIPO_SOSTE": "PERSONA JUR\u00cdDICA", "DIRECCION": "PISAGUA", "NUMERO": 695, "REFERENCIA": "KM 12 CAMINO SELVA OSCURA POR LAS CARDAS", "LATITUD": -38.18396, "LONGITUD": -72.182152, "MAT_TOT": 30, "MAT_PARV": 0, "MAT_BAS_RE": 30, "MAT_BAS_AD": 0, "MAT_ESP": 0, "MAT_MHC_RE": 0, "MAT_MHC_AD": 0, "MAT_MTP_RE": 0, "MAT_MTP_AD": 0, "MAT_HOM_TO": 17, "MAT_MUJ_TO": 13, "MAT_SI_TO": 0, "MAT_CHI": 30, "MAT_EXT": 0, "MAT_NAC": 0, "MAT_ETNIA": 24, "MAT_NO_ETN": 6, "MAT_SI_ETN": 0, "CUR_SIM_TO": 0, "CUR_COMB_T": 2, "POINT_X": -72.182152, "POINT_Y": -38.1839599991, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9211, "COD_SSUBCU": 9104}}]}