{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.282469483, -38.81144203799999]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09205", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Lonquimay", "variable": "Estaci\u00f3n de Carabineros", "Nombres": "RETEN - RETEN ICALMA (F)", "POINT_X": -71.282469483, "POINT_Y": -38.811442038}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.09009837000002, -38.645098936]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09205", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Lonquimay", "variable": "Estaci\u00f3n de Carabineros", "Nombres": "TENENCIA - TCIA. LIUCURA (F)", "POINT_X": -71.09009837, "POINT_Y": -38.645098936}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.47562867420002, -38.563295599599975]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09205", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Lonquimay", "variable": "Estaci\u00f3n de Carabineros", "Nombres": "RETEN - RETEN SIERRA NEVADA", "POINT_X": -71.4756286742, "POINT_Y": -38.5632955996}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.58191771900002, -38.47397739999997]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09203", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Curacaut\u00edn", "variable": "Estaci\u00f3n de Carabineros", "Nombres": "RETEN - RETEN MALALCAHUELLO", "POINT_X": -71.581917719, "POINT_Y": -38.4739774}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.70112669039996, -38.466749500100036]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09203", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Curacaut\u00edn", "variable": "Estaci\u00f3n de Carabineros", "Nombres": "RETEN - RETEN MANZANAR", "POINT_X": -71.7011266904, "POINT_Y": -38.4667495001}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.37071000480003, -38.45319930239997]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09205", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Lonquimay", "variable": "Estaci\u00f3n de Carabineros", "Nombres": "SUBCOMISARIA - SCOM. LONQUIMAY (F)", "POINT_X": -71.3707100048, "POINT_Y": -38.4531993024}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.88338773050002, -38.43888561269998]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09203", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Curacaut\u00edn", "variable": "Estaci\u00f3n de Carabineros", "Nombres": "COMISARIA - 5TA. COM. CURACAUTIN", "POINT_X": -71.8833877305, "POINT_Y": -38.4388856127}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.16537174640001, -38.36801661929997]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09211", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Victoria", "variable": "Estaci\u00f3n de Carabineros", "Nombres": "RETEN - RETEN SELVA OSCURA", "POINT_X": -72.1653717464, "POINT_Y": -38.3680166193}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.37566454660004, -38.33649707670003]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09211", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Victoria", "variable": "Estaci\u00f3n de Carabineros", "Nombres": "RETEN - RETEN PUA", "POINT_X": -72.3756645466, "POINT_Y": -38.3364970767}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.00016200000003, -38.325002000000005]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09207", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Lumaco", "variable": "Estaci\u00f3n de Carabineros", "Nombres": "RETEN - RETEN PICHI-PELLAHUEN", "POINT_X": -73.000162, "POINT_Y": -38.325002}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.36387691699998, -38.27283900400003]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09211", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Victoria", "variable": "Estaci\u00f3n de Carabineros", "Nombres": "TENENCIA CARRETERAS - TCIA. CARRET. MALLECO", "POINT_X": -72.363876917, "POINT_Y": -38.272839004}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.30519900000002, -38.25368000000003]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09205", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Lonquimay", "variable": "Estaci\u00f3n de Carabineros", "Nombres": "RETEN - RETEN TROYO (F)", "POINT_X": -71.305199, "POINT_Y": -38.25368}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.66599313549999, -38.24610225959998]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09210", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Traigu\u00e9n", "variable": "Estaci\u00f3n de Carabineros", "Nombres": "COMISARIA - 3RA. COM. TRAIGUEN", "POINT_X": -72.6659931355, "POINT_Y": -38.2461022596}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.33588596400003, -38.23647904349999]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09211", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Victoria", "variable": "Estaci\u00f3n de Carabineros", "Nombres": "COMISARIA - 4TA. COM. VICTORIA", "POINT_X": -72.335885964, "POINT_Y": -38.2364790435}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.99073414299997, -38.189583638200006]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09207", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Lumaco", "variable": "Estaci\u00f3n de Carabineros", "Nombres": "TENENCIA - TCIA. CAPITAN PASTENE", "POINT_X": -72.990734143, "POINT_Y": -38.1895836382}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.90361117249996, -38.1672378259]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09207", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Lumaco", "variable": "Estaci\u00f3n de Carabineros", "Nombres": "RETEN - RETEN LUMACO", "POINT_X": -72.9036111725, "POINT_Y": -38.1672378259}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.31550829779997, -38.13551517310002]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09204", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Ercilla", "variable": "Estaci\u00f3n de Carabineros", "Nombres": "RETEN - RETEN PAILAHUEQUE", "POINT_X": -72.3155082978, "POINT_Y": -38.1355151731}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.70873099999999, -38.10974300000004]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09210", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Traigu\u00e9n", "variable": "Estaci\u00f3n de Carabineros", "Nombres": "RETEN - RETEN QUILQUEN", "POINT_X": -72.708731, "POINT_Y": -38.109743}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.378830201, -38.06467013840001]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09204", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Ercilla", "variable": "Estaci\u00f3n de Carabineros", "Nombres": "SUBCOMISARIA - SCOM. ERCILLA", "POINT_X": -72.378830201, "POINT_Y": -38.0646701384}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.0703821685, -38.0335944995]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09208", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Pur\u00e9n", "variable": "Estaci\u00f3n de Carabineros", "Nombres": "TENENCIA - TCIA. PUREN", "POINT_X": -73.0703821685, "POINT_Y": -38.0335944995}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.35547401899998, -38.02025146100004]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09202", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Collipulli", "variable": "Estaci\u00f3n de Carabineros", "Nombres": "RETEN - RETEN CURACO", "POINT_X": -72.355474019, "POINT_Y": -38.020251461}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.83486040199998, -37.98117541510003]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09206", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Los Sauces", "variable": "Estaci\u00f3n de Carabineros", "Nombres": "SUBCOMISARIA - SCOM. LOS SAUCES", "POINT_X": -72.834860402, "POINT_Y": -37.9811754151}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.43300162189996, -37.95784529409997]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09202", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Collipulli", "variable": "Estaci\u00f3n de Carabineros", "Nombres": "COMISARIA - 2DA. COM. COLLIPULLI", "POINT_X": -72.4330016219, "POINT_Y": -37.9578452941}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.393775945, -37.844951033000015]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09202", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Collipulli", "variable": "Estaci\u00f3n de Carabineros", "Nombres": "RETEN - RETEN ESPERANZA", "POINT_X": -72.393775945, "POINT_Y": -37.844951033}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.71285799999995, -37.799316999999974]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09201", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Angol", "variable": "Estaci\u00f3n de Carabineros", "Nombres": "COMISARIA - 1RA. COM. ANGOL", "POINT_X": -72.712858, "POINT_Y": -37.799317}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.47027508189996, -37.79709942369996]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09202", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Collipulli", "variable": "Estaci\u00f3n de Carabineros", "Nombres": "RETEN - RETEN MININCO", "POINT_X": -72.4702750819, "POINT_Y": -37.7970994237}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.61295656089999, -37.733874464300044]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09209", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Renaico", "variable": "Estaci\u00f3n de Carabineros", "Nombres": "RETEN - RETEN TIJERAL", "POINT_X": -72.6129565609, "POINT_Y": -37.7338744643}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.58986700000003, -37.670723999999986]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09209", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Renaico", "variable": "Estaci\u00f3n de Carabineros", "Nombres": "TENENCIA - TCIA. RENAICO", "POINT_X": -72.589867, "POINT_Y": -37.670724}}]}