{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[296568.75150000025, 6370197.0022], [296487.2544999998, 6370175.9276], [296240, 6369970.0865], [296163.8491000002, 6369889.9999], [296166.47009999957, 6369867.3408], [296568.75150000025, 6370197.0022]]]}, "properties": {"OBJECTID": 34552, "CL_2001": "0101000000", "ID_USO_01": "01", "ID_SUB_01": "01", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0101000000", "ID_USO_13": "01", "ID_SUB_13": "01", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0101000000", "ID_USO_16": "01", "ID_SUB_16": "01", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0101000000", "ID_USO_17": "01", "ID_SUB_17": "01", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0101000000", "ID_USO_19": "01", "ID_SUB_19": "01", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "010100", "DES_USO_01": "\u00c1reas Urbanas e Industriales, Ciudades, Pueblos, Zonas Industriales, No Aplica", "USO_13": "010100", "DES_USO_13": "\u00c1reas Urbanas e Industriales, Ciudades, Pueblos, Zonas Industriales, No Aplica", "USO_16": "010100", "DES_USO_16": "\u00c1reas Urbanas e Industriales, Ciudades, Pueblos, Zonas Industriales, No Aplica", "USO_17": "010100", "DES_USO_17": "\u00c1reas Urbanas e Industriales, Ciudades, Pueblos, Zonas Industriales, No Aplica", "USO_19": "010100", "DES_USO_19": "\u00c1reas Urbanas e Industriales, Ciudades, Pueblos, Zonas Industriales, No Aplica", "USO_IPCC01": "Asentamientos", "SUB_IPCC01": "Asentamientos", "USO_IPCC13": "Asentamientos", "SUB_IPCC13": "Asentamientos", "USO_IPCC16": "Asentamientos", "SUB_IPCC16": "Asentamientos", "USO_IPCC17": "Asentamientos", "SUB_IPCC17": "Asentamientos", "USO_IPCC19": "Asentamientos", "SUB_IPCC19": "Asentamientos", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 1.970254182815552, "SHAPE_Leng": 1260.9307153284776, "SHAPE_Area": 19702.552172587144}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[294489.99990000017, 6370905.6715], [294080.9494000003, 6370872.3066], [293810, 6370854.1597], [293589.99990000017, 6370810], [293332.16669999994, 6370708.5625], [293331.6300999997, 6370708.8833], [293239.66729999986, 6370657.54], [292299.5900999997, 6369118.6808], [292443.03170000017, 6369020.1451], [292478.0712000001, 6368995.4943], [292942.50519999955, 6368697.9048], [293360, 6368959.9999], [293831.3925999999, 6369285.5562], [294353.3317, 6369134.4715], [294275.32270000037, 6368960], [294329.99990000017, 6368833.8492], [294775.7133999998, 6369409.4573], [294972.1031999998, 6369786.3477], [295329.99990000017, 6369669.9999], [295815.76209999993, 6369509.4778], [295864.10670000035, 6369408.5108], [295867.65050000045, 6369599.9999], [295950.6596999997, 6369643.923], [295892.09080000035, 6369755.187], [294489.99990000017, 6370905.6715]]]}, "properties": {"OBJECTID": 34553, "CL_2001": "0101000000", "ID_USO_01": "01", "ID_SUB_01": "01", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0101000000", "ID_USO_13": "01", "ID_SUB_13": "01", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0101000000", "ID_USO_16": "01", "ID_SUB_16": "01", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0101000000", "ID_USO_17": "01", "ID_SUB_17": "01", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0101000000", "ID_USO_19": "01", "ID_SUB_19": "01", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "010100", "DES_USO_01": "\u00c1reas Urbanas e Industriales, Ciudades, Pueblos, Zonas Industriales, No Aplica", "USO_13": "010100", "DES_USO_13": "\u00c1reas Urbanas e Industriales, Ciudades, Pueblos, Zonas Industriales, No Aplica", "USO_16": "010100", "DES_USO_16": "\u00c1reas Urbanas e Industriales, Ciudades, Pueblos, Zonas Industriales, No Aplica", "USO_17": "010100", "DES_USO_17": "\u00c1reas Urbanas e Industriales, Ciudades, Pueblos, Zonas Industriales, No Aplica", "USO_19": "010100", "DES_USO_19": "\u00c1reas Urbanas e Industriales, Ciudades, Pueblos, Zonas Industriales, No Aplica", "USO_IPCC01": "Asentamientos", "SUB_IPCC01": "Asentamientos", "USO_IPCC13": "Asentamientos", "SUB_IPCC13": "Asentamientos", "USO_IPCC16": "Asentamientos", "SUB_IPCC16": "Asentamientos", "USO_IPCC17": "Asentamientos", "SUB_IPCC17": "Asentamientos", "USO_IPCC19": "Asentamientos", "SUB_IPCC19": "Asentamientos", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 456.0211486816406, "SHAPE_Leng": 12716.457416708636, "SHAPE_Area": 4560211.430090893}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[294501.4155000001, 6372721.1312], [294170, 6372619.9999], [293950, 6372240], [293516.87409999967, 6371616.6532], [293453.3247999996, 6371480.9144], [293491.4902999997, 6371440.6432], [293879.99990000017, 6371319.9999], [294769.99990000017, 6371119.9999], [294788.81599999964, 6371120], [295729.99990000017, 6370779.9999], [296666.43489999976, 6370279.9181], [296754.4844000004, 6370355.5667], [294864.7170000002, 6372655.7707], [294564.95639999956, 6372649.5646], [294501.4155000001, 6372721.1312]]]}, "properties": {"OBJECTID": 34554, "CL_2001": "0101000000", "ID_USO_01": "01", "ID_SUB_01": "01", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0101000000", "ID_USO_13": "01", "ID_SUB_13": "01", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0101000000", "ID_USO_16": "01", "ID_SUB_16": "01", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0101000000", "ID_USO_17": "01", "ID_SUB_17": "01", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0101000000", "ID_USO_19": "01", "ID_SUB_19": "01", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "010100", "DES_USO_01": "\u00c1reas Urbanas e Industriales, Ciudades, Pueblos, Zonas Industriales, No Aplica", "USO_13": "010100", "DES_USO_13": "\u00c1reas Urbanas e Industriales, Ciudades, Pueblos, Zonas Industriales, No Aplica", "USO_16": "010100", "DES_USO_16": "\u00c1reas Urbanas e Industriales, Ciudades, Pueblos, Zonas Industriales, No Aplica", "USO_17": "010100", "DES_USO_17": "\u00c1reas Urbanas e Industriales, Ciudades, Pueblos, Zonas Industriales, No Aplica", "USO_19": "010100", "DES_USO_19": "\u00c1reas Urbanas e Industriales, Ciudades, Pueblos, Zonas Industriales, No Aplica", "USO_IPCC01": "Asentamientos", "SUB_IPCC01": "Asentamientos", "USO_IPCC13": "Asentamientos", "SUB_IPCC13": "Asentamientos", "USO_IPCC16": "Asentamientos", "SUB_IPCC16": "Asentamientos", "USO_IPCC17": "Asentamientos", "SUB_IPCC17": "Asentamientos", "USO_IPCC19": "Asentamientos", "SUB_IPCC19": "Asentamientos", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 217.5047607421875, "SHAPE_Leng": 12157.47537262142, "SHAPE_Area": 2175047.672422342}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": []}, "properties": {"OBJECTID": 34582, "CL_2001": "0201000000", "ID_USO_01": "02", "ID_SUB_01": "01", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0101000000", "ID_USO_13": "01", "ID_SUB_13": "01", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0101000000", "ID_USO_16": "01", "ID_SUB_16": "01", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0101000000", "ID_USO_17": "01", "ID_SUB_17": "01", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0101000000", "ID_USO_19": "01", "ID_SUB_19": "01", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "020100", "DES_USO_01": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_13": "010100", "DES_USO_13": "\u00c1reas Urbanas e Industriales, Ciudades, Pueblos, Zonas Industriales, No Aplica", "USO_16": "010100", "DES_USO_16": "\u00c1reas Urbanas e Industriales, Ciudades, Pueblos, Zonas Industriales, No Aplica", "USO_17": "010100", "DES_USO_17": "\u00c1reas Urbanas e Industriales, Ciudades, Pueblos, Zonas Industriales, No Aplica", "USO_19": "010100", "DES_USO_19": "\u00c1reas Urbanas e Industriales, Ciudades, Pueblos, Zonas Industriales, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC13": "Asentamientos", "SUB_IPCC13": "Asentamientos", "USO_IPCC16": "Asentamientos", "SUB_IPCC16": "Asentamientos", "USO_IPCC17": "Asentamientos", "SUB_IPCC17": "Asentamientos", "USO_IPCC19": "Asentamientos", "SUB_IPCC19": "Asentamientos", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 4.657730102539062, "SHAPE_Leng": 1723.273086275919, "SHAPE_Area": 46577.30092584896}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[298538.6807000004, 6371100.6172], [297614.6342000002, 6371218.3748], [297874.02880000044, 6371016.3222], [297999.7885999996, 6370963.7966], [298474.8376000002, 6371005.0133], [298538.6807000004, 6371100.6172]]]}, "properties": {"OBJECTID": 34583, "CL_2001": "0201000000", "ID_USO_01": "02", "ID_SUB_01": "01", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0101000000", "ID_USO_13": "01", "ID_SUB_13": "01", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0101000000", "ID_USO_16": "01", "ID_SUB_16": "01", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0101000000", "ID_USO_17": "01", "ID_SUB_17": "01", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0101000000", "ID_USO_19": "01", "ID_SUB_19": "01", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "020100", "DES_USO_01": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_13": "010100", "DES_USO_13": "\u00c1reas Urbanas e Industriales, Ciudades, Pueblos, Zonas Industriales, No Aplica", "USO_16": "010100", "DES_USO_16": "\u00c1reas Urbanas e Industriales, Ciudades, Pueblos, Zonas Industriales, No Aplica", "USO_17": "010100", "DES_USO_17": "\u00c1reas Urbanas e Industriales, Ciudades, Pueblos, Zonas Industriales, No Aplica", "USO_19": "010100", "DES_USO_19": "\u00c1reas Urbanas e Industriales, Ciudades, Pueblos, Zonas Industriales, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC13": "Asentamientos", "SUB_IPCC13": "Asentamientos", "USO_IPCC16": "Asentamientos", "SUB_IPCC16": "Asentamientos", "USO_IPCC17": "Asentamientos", "SUB_IPCC17": "Asentamientos", "USO_IPCC19": "Asentamientos", "SUB_IPCC19": "Asentamientos", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 7.636594772338867, "SHAPE_Leng": 2316.199579473401, "SHAPE_Area": 76365.9483578618}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[293453.3247999996, 6371480.9144], [293156.47420000006, 6371419.9999], [293491.4902999997, 6371440.6432], [293453.3247999996, 6371480.9144]]]}, "properties": {"OBJECTID": 34584, "CL_2001": "0201000000", "ID_USO_01": "02", "ID_SUB_01": "01", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0101000000", "ID_USO_13": "01", "ID_SUB_13": "01", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0101000000", "ID_USO_16": "01", "ID_SUB_16": "01", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0101000000", "ID_USO_17": "01", "ID_SUB_17": "01", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0101000000", "ID_USO_19": "01", "ID_SUB_19": "01", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "020100", "DES_USO_01": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_13": "010100", "DES_USO_13": "\u00c1reas Urbanas e Industriales, Ciudades, Pueblos, Zonas Industriales, No Aplica", "USO_16": "010100", "DES_USO_16": "\u00c1reas Urbanas e Industriales, Ciudades, Pueblos, Zonas Industriales, No Aplica", "USO_17": "010100", "DES_USO_17": "\u00c1reas Urbanas e Industriales, Ciudades, Pueblos, Zonas Industriales, No Aplica", "USO_19": "010100", "DES_USO_19": "\u00c1reas Urbanas e Industriales, Ciudades, Pueblos, Zonas Industriales, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC13": "Asentamientos", "SUB_IPCC13": "Asentamientos", "USO_IPCC16": "Asentamientos", "SUB_IPCC16": "Asentamientos", "USO_IPCC17": "Asentamientos", "SUB_IPCC17": "Asentamientos", "USO_IPCC19": "Asentamientos", "SUB_IPCC19": "Asentamientos", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 3.101817846298218, "SHAPE_Leng": 906.3476913082478, "SHAPE_Area": 31018.17769051519}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[300090.77689999994, 6364063.2124], [299924.47140000015, 6364122.8304], [299849.99990000017, 6363919.9999], [299849.99990000017, 6363911.7467], [300380.9961000001, 6363726.3037], [300390, 6363729.9999], [300391.0647, 6363742.5833], [300160, 6363949.9999], [300080, 6364029.9999], [300090.77689999994, 6364063.2124]]]}, "properties": {"OBJECTID": 34638, "CL_2001": "0201000000", "ID_USO_01": "02", "ID_SUB_01": "01", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0201000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "01", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0201000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "01", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0201000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "01", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0201000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "01", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "020100", "DES_USO_01": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_13": "020100", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_16": "020100", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_17": "020100", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_19": "020100", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 8.223878860473633, "SHAPE_Leng": 1821.8598969287489, "SHAPE_Area": 82238.78980557517}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[298389.8940000003, 6365069.668], [298328.25989999995, 6365129.6971], [298231.01549999975, 6364572.694], [298257.0368999997, 6364521.3137], [298288.69010000024, 6364429.2056], [298249.0329, 6364340.9225], [298448.22919999994, 6363929.9999], [298479.99990000017, 6363891.4585], [298520, 6364959.9999], [298477.9804999996, 6364980], [298440, 6364909.9999], [298380, 6364929.9999], [298389.8940000003, 6365069.668]]]}, "properties": {"OBJECTID": 34639, "CL_2001": "0201000000", "ID_USO_01": "02", "ID_SUB_01": "01", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0201000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "01", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0201000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "01", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0201000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "01", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0201000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "01", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "020100", "DES_USO_01": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_13": "020100", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_16": "020100", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_17": "020100", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_19": "020100", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 28.62198257446289, "SHAPE_Leng": 5090.576088212522, "SHAPE_Area": 286219.83091249014}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 34640, "CL_2001": "0201000000", "ID_USO_01": "02", "ID_SUB_01": "01", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0201000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "01", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0201000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "01", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0201000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "01", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0201000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "01", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "020100", "DES_USO_01": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_13": "020100", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_16": "020100", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_17": "020100", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_19": "020100", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.44303759932518, "SHAPE_Leng": 379.71290560400314, "SHAPE_Area": 4430.376110572405}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[297870, 6365802.9718], [297803.57919999957, 6365843.7761], [298222.81259999983, 6365275.0087], [297870, 6365802.9718]]]}, "properties": {"OBJECTID": 34641, "CL_2001": "0201000000", "ID_USO_01": "02", "ID_SUB_01": "01", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0201000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "01", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0201000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "01", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0201000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "01", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0201000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "01", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "020100", "DES_USO_01": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_13": "020100", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_16": "020100", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_17": "020100", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_19": "020100", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 6.786728858947754, "SHAPE_Leng": 1598.1921398626314, "SHAPE_Area": 67867.2887266386}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[297352.54849999957, 6366445.132], [297329.99990000017, 6366449.9999], [297270.72020000033, 6366425.479], [296956.05370000005, 6365817.7212], [296773.29339999985, 6365649.9999], [296740, 6365610], [296739.99990000017, 6365469.9999], [297242.6568999998, 6365357.5736], [297642.06510000024, 6365557.4567], [297665.3389999997, 6365579.9999], [297720.2851999998, 6365649.9999], [297649.99990000017, 6365744.021], [297599.99990000017, 6365760.0001], [297329.90550000034, 6366351.3536], [297352.54849999957, 6366445.132]]]}, "properties": {"OBJECTID": 34642, "CL_2001": "0201000000", "ID_USO_01": "02", "ID_SUB_01": "01", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0201000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "01", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0201000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "01", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0201000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "01", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0201000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "01", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "020100", "DES_USO_01": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_13": "020100", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_16": "020100", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_17": "020100", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_19": "020100", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 48.23717498779297, "SHAPE_Leng": 4421.911720005139, "SHAPE_Area": 482371.7561171436}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 34643, "CL_2001": "0201000000", "ID_USO_01": "02", "ID_SUB_01": "01", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0201000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "01", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0201000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "01", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0201000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "01", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0201000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "01", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "020100", "DES_USO_01": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_13": "020100", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_16": "020100", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_17": "020100", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_19": "020100", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.744661927223206, "SHAPE_Leng": 451.8406555737562, "SHAPE_Area": 7446.6192223838725}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 34644, "CL_2001": "0201000000", "ID_USO_01": "02", "ID_SUB_01": "01", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0201000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "01", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0201000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "01", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0201000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "01", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0201000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "01", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "020100", "DES_USO_01": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_13": "020100", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_16": "020100", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_17": "020100", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_19": "020100", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 2.765821695327759, "SHAPE_Leng": 708.0245826450008, "SHAPE_Area": 27658.21692607421}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 34645, "CL_2001": "0201000000", "ID_USO_01": "02", "ID_SUB_01": "01", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0201000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "01", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0201000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "01", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0201000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "01", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0201000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "01", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "020100", "DES_USO_01": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_13": "020100", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_16": "020100", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_17": "020100", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_19": "020100", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 6.906558036804199, "SHAPE_Leng": 1351.1646469986247, "SHAPE_Area": 69065.59433200327}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 34646, "CL_2001": "0201000000", "ID_USO_01": "02", "ID_SUB_01": "01", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0201000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "01", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0201000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "01", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0201000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "01", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0201000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "01", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "020100", "DES_USO_01": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_13": "020100", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_16": "020100", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_17": "020100", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_19": "020100", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 1.099863529205322, "SHAPE_Leng": 522.1943341333393, "SHAPE_Area": 10998.636726842145}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[294220, 6369270], [293831.3925999999, 6369285.5562], [293360, 6368959.9999], [293453.2106999997, 6368959.9999], [293650, 6368976.6086], [294329.99990000017, 6368833.8492], [294275.32270000037, 6368960], [294344.13489999995, 6369140], [294288.8953999998, 6369198.9436], [294220, 6369270]]]}, "properties": {"OBJECTID": 34647, "CL_2001": "0201000000", "ID_USO_01": "02", "ID_SUB_01": "01", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0201000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "01", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0201000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "01", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0201000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "01", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0201000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "01", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "020100", "DES_USO_01": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_13": "020100", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_16": "020100", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_17": "020100", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_19": "020100", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 28.395877838134766, "SHAPE_Leng": 3232.100782484145, "SHAPE_Area": 283958.7842567458}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[296487.2544999998, 6370175.9276], [296178.1298000002, 6370309.9999], [296240, 6369970.0865], [296487.2544999998, 6370175.9276]]]}, "properties": {"OBJECTID": 34648, "CL_2001": "0201000000", "ID_USO_01": "02", "ID_SUB_01": "01", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0201000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "01", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0201000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "01", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0201000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "01", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0201000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "01", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "020100", "DES_USO_01": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_13": "020100", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_16": "020100", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_17": "020100", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_19": "020100", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 7.473130226135254, "SHAPE_Leng": 1349.455076349246, "SHAPE_Area": 74731.30405578596}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[292290, 6370470], [292059.99990000017, 6370480], [291784.1478000004, 6370309.7803], [291615.8766999999, 6369934.8563], [291790.8459999999, 6369782.9174], [292158.70689999964, 6370005.5351], [292256.3607000001, 6370225.2178], [292290, 6370470]]]}, "properties": {"OBJECTID": 34649, "CL_2001": "0201000000", "ID_USO_01": "02", "ID_SUB_01": "01", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0201000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "01", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0201000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "01", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0201000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "01", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0201000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "01", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "020100", "DES_USO_01": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_13": "020100", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_16": "020100", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_17": "020100", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_19": "020100", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 29.081151962280273, "SHAPE_Leng": 3178.1924263903375, "SHAPE_Area": 290811.5253400182}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[299640, 6370950.9173], [299426.71750000026, 6370960], [299383.82650000043, 6370690], [299381.8794999998, 6370679.9377], [299542.7432000004, 6370712.4216], [299779.6063000001, 6370824.3578], [299720, 6370950], [299640, 6370950.9173]]]}, "properties": {"OBJECTID": 34650, "CL_2001": "0201000000", "ID_USO_01": "02", "ID_SUB_01": "01", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0201000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "01", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0201000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "01", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0201000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "01", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0201000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "01", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "020100", "DES_USO_01": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_13": "020100", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_16": "020100", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_17": "020100", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_19": "020100", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 7.161019802093506, "SHAPE_Leng": 1190.9745658835568, "SHAPE_Area": 71610.19950176474}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 34651, "CL_2001": "0201000000", "ID_USO_01": "02", "ID_SUB_01": "01", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0201000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "01", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0201000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "01", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0201000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "01", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0201000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "01", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "020100", "DES_USO_01": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_13": "020100", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_16": "020100", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_17": "020100", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_19": "020100", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 4.999392986297607, "SHAPE_Leng": 884.4819644771019, "SHAPE_Area": 49993.927609156715}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[293950, 6372240], [293559.99990000017, 6371800], [293516.87409999967, 6371616.6532], [293950, 6372240]]]}, "properties": {"OBJECTID": 34652, "CL_2001": "0201000000", "ID_USO_01": "02", "ID_SUB_01": "01", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0201000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "01", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0201000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "01", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0201000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "01", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0201000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "01", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "020100", "DES_USO_01": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_13": "020100", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_16": "020100", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_17": "020100", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_19": "020100", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 53.61484146118164, "SHAPE_Leng": 3480.818701573441, "SHAPE_Area": 536148.4234327753}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[297725.10030000005, 6373179.9999], [297722.68429999985, 6373192.9681], [297601.19600000046, 6373157.565], [297705.0982999997, 6373050], [297725.10030000005, 6373179.9999]]]}, "properties": {"OBJECTID": 34653, "CL_2001": "0201000000", "ID_USO_01": "02", "ID_SUB_01": "01", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0201000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "01", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0201000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "01", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0201000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "01", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0201000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "01", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "020100", "DES_USO_01": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_13": "020100", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_16": "020100", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_17": "020100", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_19": "020100", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 1.223639965057373, "SHAPE_Leng": 486.96361243918926, "SHAPE_Area": 12236.398598191698}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": []}, "properties": {"OBJECTID": 34878, "CL_2001": "0202000000", "ID_USO_01": "02", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "020200", "DES_USO_01": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.683506727218628, "SHAPE_Leng": 489.67136824312206, "SHAPE_Area": 6835.067300239733}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 34879, "CL_2001": "0202000000", "ID_USO_01": "02", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "020200", "DES_USO_01": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 5.544168949127197, "SHAPE_Leng": 1165.9726384970463, "SHAPE_Area": 55441.691053492825}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 34880, "CL_2001": "0202000000", "ID_USO_01": "02", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "020200", "DES_USO_01": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.705279171466827, "SHAPE_Leng": 609.0566060534001, "SHAPE_Area": 7052.791741886598}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[300152.37370000035, 6364035.6189], [300090.77689999994, 6364063.2124], [300080, 6364029.9999], [300160, 6363949.9999], [300391.0647, 6363742.5833], [300541.01109999977, 6363702.5584], [300578.97250000015, 6363704.2184], [300152.37370000035, 6364035.6189]]]}, "properties": {"OBJECTID": 34881, "CL_2001": "0202000000", "ID_USO_01": "02", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "020200", "DES_USO_01": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 4.810168743133545, "SHAPE_Leng": 1712.4843366152209, "SHAPE_Area": 48101.69061745832}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[299924.47140000015, 6364122.8304], [299812.4764999999, 6364176.2536], [299550, 6363919.9999], [299849.99990000017, 6363919.9999], [299924.47140000015, 6364122.8304]]]}, "properties": {"OBJECTID": 34882, "CL_2001": "0202000000", "ID_USO_01": "02", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "020200", "DES_USO_01": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 3.811871528625488, "SHAPE_Leng": 1120.941548345923, "SHAPE_Area": 38118.71527532692}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 34883, "CL_2001": "0202000000", "ID_USO_01": "02", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "020200", "DES_USO_01": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 5.209428787231445, "SHAPE_Leng": 1241.2257308829749, "SHAPE_Area": 52094.2885956451}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[298448.22919999994, 6363929.9999], [298249.0329, 6364340.9225], [298215.4321999997, 6364289.4599], [298262.0862999996, 6364123.9694], [298357.55040000007, 6363967.5504], [298448.22919999994, 6363929.9999]]]}, "properties": {"OBJECTID": 34884, "CL_2001": "0202000000", "ID_USO_01": "02", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "020200", "DES_USO_01": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 3.198756694793701, "SHAPE_Leng": 1156.6692343473446, "SHAPE_Area": 31987.566846038768}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 34885, "CL_2001": "0202000000", "ID_USO_01": "02", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "020200", "DES_USO_01": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.599705398082733, "SHAPE_Leng": 324.20932362920007, "SHAPE_Area": 5997.053877605119}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 34886, "CL_2001": "0202000000", "ID_USO_01": "02", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "020200", "DES_USO_01": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.624237537384033, "SHAPE_Leng": 537.4073206793272, "SHAPE_Area": 6242.375306002611}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[299244.6962000001, 6364487.0875], [298520.7559000002, 6364959.9999], [298520, 6364959.9999], [298479.99990000017, 6363891.4585], [298519.99990000017, 6363719.9999], [299244.6962000001, 6364487.0875]]]}, "properties": {"OBJECTID": 34887, "CL_2001": "0202000000", "ID_USO_01": "02", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "020200", "DES_USO_01": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 40.668853759765625, "SHAPE_Leng": 4944.063848406682, "SHAPE_Area": 406688.52883829805}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[298440, 6365025.1537], [298389.8940000003, 6365069.668], [298380, 6364929.9999], [298440, 6364909.9999], [298477.9804999996, 6364980], [298440, 6365025.1537]]]}, "properties": {"OBJECTID": 34888, "CL_2001": "0202000000", "ID_USO_01": "02", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "020200", "DES_USO_01": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.710454046726227, "SHAPE_Leng": 450.1911288958472, "SHAPE_Area": 7104.540269803743}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[296739.99990000017, 6365469.9999], [296740, 6365610], [296564.6799999997, 6365580.0105], [296739.99990000017, 6365469.9999]]]}, "properties": {"OBJECTID": 34889, "CL_2001": "0202000000", "ID_USO_01": "02", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "020200", "DES_USO_01": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 1.993179798126221, "SHAPE_Leng": 571.3035649801265, "SHAPE_Area": 19931.798088959742}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[296773.29339999985, 6365649.9999], [296956.05370000005, 6365817.7212], [296915.84049999993, 6365814.7599], [296763.4763000002, 6365713.4502], [296750, 6365710], [296773.29339999985, 6365649.9999]]]}, "properties": {"OBJECTID": 34890, "CL_2001": "0202000000", "ID_USO_01": "02", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "020200", "DES_USO_01": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 1.103977203369141, "SHAPE_Leng": 647.9980049770302, "SHAPE_Area": 11039.771901857246}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[297500.3465999998, 6366098.8241], [297329.90550000034, 6366351.3536], [297599.99990000017, 6365760.0001], [297649.99990000017, 6365744.021], [297720.2851999998, 6365649.9999], [297851.19049999956, 6365435.8735], [297910.73280000035, 6365378.2546], [298161.6869999999, 6364814.3356], [298231.01549999975, 6364572.694], [298328.25989999995, 6365129.6971], [298222.81259999983, 6365275.0087], [297803.57919999957, 6365843.7761], [297560.4159000004, 6366061.6675], [297500.3465999998, 6366098.8241]]]}, "properties": {"OBJECTID": 34891, "CL_2001": "0202000000", "ID_USO_01": "02", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "020200", "DES_USO_01": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 21.403732299804688, "SHAPE_Leng": 6426.38101977431, "SHAPE_Area": 214037.32781518743}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 34892, "CL_2001": "0202000000", "ID_USO_01": "02", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "020200", "DES_USO_01": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.557594001293182, "SHAPE_Leng": 480.8768645080211, "SHAPE_Area": 5575.940009837332}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 34893, "CL_2001": "0202000000", "ID_USO_01": "02", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "020200", "DES_USO_01": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.689100503921509, "SHAPE_Leng": 502.58959384113774, "SHAPE_Area": 6891.005291221804}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 34894, "CL_2001": "0202000000", "ID_USO_01": "02", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "020200", "DES_USO_01": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.574423730373383, "SHAPE_Leng": 380.3898183140814, "SHAPE_Area": 5744.237298050567}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[296150, 6368329.9999], [296013.89499999955, 6368458.1982], [296059.99990000017, 6368289.9999], [296089.99990000017, 6368259.9999], [296139.99990000017, 6368199.9999], [296150, 6368329.9999]]]}, "properties": {"OBJECTID": 34895, "CL_2001": "0202000000", "ID_USO_01": "02", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "020200", "DES_USO_01": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 2.228964805603027, "SHAPE_Leng": 934.3498517495684, "SHAPE_Area": 22289.647837797493}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 34896, "CL_2001": "0202000000", "ID_USO_01": "02", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "020200", "DES_USO_01": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.682751476764679, "SHAPE_Leng": 591.8348666792153, "SHAPE_Area": 6827.514992838316}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[294353.3317, 6369134.4715], [294344.13489999995, 6369140], [294275.32270000037, 6368960], [294353.3317, 6369134.4715]]]}, "properties": {"OBJECTID": 34897, "CL_2001": "0202000000", "ID_USO_01": "02", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "020200", "DES_USO_01": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 1.341966390609741, "SHAPE_Leng": 488.8025471664567, "SHAPE_Area": 13419.663735091654}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[296039.6464999998, 6369030.363], [295887.42360000033, 6369232.7745], [296219.99990000017, 6368580], [296280.79569999967, 6368540.6173], [296051.0273000002, 6369025.2638], [296039.6464999998, 6369030.363]]]}, "properties": {"OBJECTID": 34898, "CL_2001": "0202000000", "ID_USO_01": "02", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "020200", "DES_USO_01": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 11.798776626586914, "SHAPE_Leng": 3619.2734218340697, "SHAPE_Area": 117987.76153620584}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 34899, "CL_2001": "0202000000", "ID_USO_01": "02", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "020200", "DES_USO_01": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 1.170530200004578, "SHAPE_Leng": 504.27166965945696, "SHAPE_Area": 11705.301922974075}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[294486.1062000003, 6368710.1563], [294775.7133999998, 6369409.4573], [294329.99990000017, 6368833.8492], [293650, 6368976.6086], [293453.2106999997, 6368959.9999], [293360, 6368959.9999], [292942.50519999955, 6368697.9048], [293055.5920000002, 6368595.0963], [293356.0739000002, 6368316.8114], [293377.31120000035, 6368297.143], [293501.7511999998, 6368270.2214], [293549.99990000017, 6368269.9999], [293638.2298999997, 6368318.9915], [293775.77359999996, 6368518.8231], [294250.56290000025, 6368599.9999], [294278.97300000023, 6368576.1228], [294329.99990000017, 6368569.9999], [294429.95519999973, 6368659.3556], [294486.1062000003, 6368710.1563]]]}, "properties": {"OBJECTID": 34900, "CL_2001": "0202000000", "ID_USO_01": "02", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "020200", "DES_USO_01": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 51.65634536743164, "SHAPE_Leng": 6523.108049173712, "SHAPE_Area": 516563.4522232648}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[291790.8459999999, 6369782.9174], [291615.8766999999, 6369934.8563], [291487.36510000005, 6369671.4019], [291600.7949999999, 6369590.3852], [291790.8459999999, 6369782.9174]]]}, "properties": {"OBJECTID": 34901, "CL_2001": "0202000000", "ID_USO_01": "02", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "020200", "DES_USO_01": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 4.737563610076904, "SHAPE_Leng": 1394.360065267437, "SHAPE_Area": 47375.633484302976}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[296163.8491000002, 6369889.9999], [295995.2039000001, 6369798.7345], [296166.47009999957, 6369867.3408], [296163.8491000002, 6369889.9999]]]}, "properties": {"OBJECTID": 34902, "CL_2001": "0202000000", "ID_USO_01": "02", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "020200", "DES_USO_01": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 5.959389209747314, "SHAPE_Leng": 1222.2041230757015, "SHAPE_Area": 59593.89185794385}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 34903, "CL_2001": "0202000000", "ID_USO_01": "02", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "020200", "DES_USO_01": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 2.797922372817993, "SHAPE_Leng": 844.2177809264147, "SHAPE_Area": 27979.22313577883}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 34904, "CL_2001": "0202000000", "ID_USO_01": "02", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "020200", "DES_USO_01": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 1.26736843585968, "SHAPE_Leng": 471.8705230851844, "SHAPE_Area": 12673.684322667097}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[292059.99990000017, 6370480], [292219.5033999998, 6370609.4903], [292081.58110000007, 6370578.5978], [291784.1478000004, 6370309.7803], [292059.99990000017, 6370480]]]}, "properties": {"OBJECTID": 34905, "CL_2001": "0202000000", "ID_USO_01": "02", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "020200", "DES_USO_01": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 3.958905696868896, "SHAPE_Leng": 1430.986479766207, "SHAPE_Area": 39589.057027827315}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[293300.9159000004, 6370727.2496], [293108.95610000007, 6370775.5273], [292776.34559999965, 6370743.3333], [292609.80399999954, 6370743.5711], [292569.99990000017, 6370610], [293239.66729999986, 6370657.54], [293331.6300999997, 6370708.8833], [293300.9159000004, 6370727.2496]]]}, "properties": {"OBJECTID": 34906, "CL_2001": "0202000000", "ID_USO_01": "02", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "020200", "DES_USO_01": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 8.467327117919922, "SHAPE_Leng": 1931.4968734199042, "SHAPE_Area": 84673.27134144238}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 34907, "CL_2001": "0202000000", "ID_USO_01": "02", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "020200", "DES_USO_01": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.331932485103607, "SHAPE_Leng": 254.3316364216221, "SHAPE_Area": 3319.3247398021963}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[296666.43489999976, 6370279.9181], [295729.99990000017, 6370779.9999], [295689.99990000017, 6370699.9999], [296178.1298000002, 6370309.9999], [296487.2544999998, 6370175.9276], [296568.75150000025, 6370197.0022], [296666.43489999976, 6370279.9181]]]}, "properties": {"OBJECTID": 34908, "CL_2001": "0202000000", "ID_USO_01": "02", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "020200", "DES_USO_01": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 16.066787719726562, "SHAPE_Leng": 3177.444146201891, "SHAPE_Area": 160667.87358359652}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 34909, "CL_2001": "0202000000", "ID_USO_01": "02", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "020200", "DES_USO_01": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.505422711372375, "SHAPE_Leng": 368.1998112290017, "SHAPE_Area": 5054.227125201971}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[299426.71750000026, 6370960], [299200, 6370978.828], [299170, 6370810], [299383.82650000043, 6370690], [299426.71750000026, 6370960]]]}, "properties": {"OBJECTID": 34910, "CL_2001": "0202000000", "ID_USO_01": "02", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "020200", "DES_USO_01": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 5.646379947662354, "SHAPE_Leng": 1072.8083824385508, "SHAPE_Area": 56463.80175294797}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 34911, "CL_2001": "0202000000", "ID_USO_01": "02", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "020200", "DES_USO_01": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 2.604109287261963, "SHAPE_Leng": 1039.1810579270846, "SHAPE_Area": 26041.093333380573}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[298800, 6370790], [298610, 6370920], [298639.75299999956, 6370815.0951], [298748.6002000002, 6370797.582], [298800, 6370790]]]}, "properties": {"OBJECTID": 34912, "CL_2001": "0202000000", "ID_USO_01": "02", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "020200", "DES_USO_01": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 2.507561922073364, "SHAPE_Leng": 1007.7821277791736, "SHAPE_Area": 25075.618558442144}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[297999.7885999996, 6370963.7966], [297874.02880000044, 6371016.3222], [298004.38719999976, 6370701.6178], [298008.2257000003, 6370556.0722], [298009.75430000015, 6370498.1117], [298119.99990000017, 6370719.9999], [297999.7885999996, 6370963.7966]]]}, "properties": {"OBJECTID": 34913, "CL_2001": "0202000000", "ID_USO_01": "02", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "020200", "DES_USO_01": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 5.257768630981445, "SHAPE_Leng": 1699.727052468679, "SHAPE_Area": 52577.67813687538}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[299905.79110000003, 6371052.18], [299121.42819999997, 6371090], [299640, 6370950.9173], [299720, 6370950], [299920.25040000025, 6371030.0983], [299905.79110000003, 6371052.18]]]}, "properties": {"OBJECTID": 34914, "CL_2001": "0202000000", "ID_USO_01": "02", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "020200", "DES_USO_01": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 3.670809745788574, "SHAPE_Leng": 1984.9254601372788, "SHAPE_Area": 36708.09721041871}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 34915, "CL_2001": "0202000000", "ID_USO_01": "02", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "020200", "DES_USO_01": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.434095293283463, "SHAPE_Leng": 338.2196727713728, "SHAPE_Area": 4340.952366247354}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 34916, "CL_2001": "0202000000", "ID_USO_01": "02", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "020200", "DES_USO_01": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.35472971200943, "SHAPE_Leng": 227.8723321469093, "SHAPE_Area": 3547.297108163932}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 34917, "CL_2001": "0202000000", "ID_USO_01": "02", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "020200", "DES_USO_01": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 1.24300217628479, "SHAPE_Leng": 476.3430513467847, "SHAPE_Area": 12430.021690215208}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[298610, 6370930], [298538.6807000004, 6371100.6172], [298474.8376000002, 6371005.0133], [298300, 6370934.2877], [298610, 6370930]]]}, "properties": {"OBJECTID": 34918, "CL_2001": "0202000000", "ID_USO_01": "02", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "020200", "DES_USO_01": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 10.472171783447266, "SHAPE_Leng": 2361.720112508493, "SHAPE_Area": 104721.71988736224}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 34919, "CL_2001": "0202000000", "ID_USO_01": "02", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "020200", "DES_USO_01": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 1.088765978813171, "SHAPE_Leng": 519.2805095449911, "SHAPE_Area": 10887.660289304395}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 34920, "CL_2001": "0202000000", "ID_USO_01": "02", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "020200", "DES_USO_01": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 1.695666432380676, "SHAPE_Leng": 757.7434644759365, "SHAPE_Area": 16956.66383708317}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 34921, "CL_2001": "0202000000", "ID_USO_01": "02", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "020200", "DES_USO_01": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 15.361891746520996, "SHAPE_Leng": 2128.5316980003117, "SHAPE_Area": 153618.92210488993}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[293559.99990000017, 6371800], [293276.8055999996, 6371615.7209], [293154.2681999998, 6371545.8049], [293101.7895999998, 6371547.3125], [292640.22640000004, 6371401.4803], [292971.1200000001, 6371360.6049], [293156.47420000006, 6371419.9999], [293453.3247999996, 6371480.9144], [293516.87409999967, 6371616.6532], [293559.99990000017, 6371800]]]}, "properties": {"OBJECTID": 34922, "CL_2001": "0202000000", "ID_USO_01": "02", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "020200", "DES_USO_01": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 12.534587860107422, "SHAPE_Leng": 3292.2706658090424, "SHAPE_Area": 125345.87596504811}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 34923, "CL_2001": "0202000000", "ID_USO_01": "02", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "020200", "DES_USO_01": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 1.361783623695374, "SHAPE_Leng": 559.1488291091191, "SHAPE_Area": 13617.836450890327}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[294501.4155000001, 6372721.1312], [294406.61959999986, 6372744.5475], [294170, 6372619.9999], [294501.4155000001, 6372721.1312]]]}, "properties": {"OBJECTID": 34924, "CL_2001": "0202000000", "ID_USO_01": "02", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "020200", "DES_USO_01": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.99443656206131, "SHAPE_Leng": 834.9246326459393, "SHAPE_Area": 9944.364780513111}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 34925, "CL_2001": "0202000000", "ID_USO_01": "02", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "020200", "DES_USO_01": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 4.391851425170898, "SHAPE_Leng": 1599.4009274090745, "SHAPE_Area": 43918.51597386652}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[297705.0982999997, 6373050], [297601.19600000046, 6373157.565], [297091.983, 6372995.7213], [297037.3607999999, 6372679.2485], [297689.99990000017, 6372774.0494], [297727.25879999995, 6372960.6898], [297705.0982999997, 6373050]]]}, "properties": {"OBJECTID": 34926, "CL_2001": "0202000000", "ID_USO_01": "02", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "020200", "DES_USO_01": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 41.520904541015625, "SHAPE_Leng": 4642.277607683955, "SHAPE_Area": 415209.01636530337}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 35170, "CL_2001": "0301030000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "01", "ID_EST_01": "03", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "Pradera Anual", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0301030000", "ID_USO_13": "03", "ID_SUB_13": "01", "ID_EST_13": "03", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "Pradera Anual", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0301030000", "ID_USO_16": "03", "ID_SUB_16": "01", "ID_EST_16": "03", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "Pradera Anual", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0301030000", "ID_USO_17": "03", "ID_SUB_17": "01", "ID_EST_17": "03", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "Pradera Anual", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0301030000", "ID_USO_19": "03", "ID_SUB_19": "01", "ID_EST_19": "03", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "Pradera Anual", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030103", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Praderas, Pradera Anual", "USO_13": "030103", "DES_USO_13": "Praderas y Matorrales, Praderas, Pradera Anual", "USO_16": "030103", "DES_USO_16": "Praderas y Matorrales, Praderas, Pradera Anual", "USO_17": "030103", "DES_USO_17": "Praderas y Matorrales, Praderas, Pradera Anual", "USO_19": "030103", "DES_USO_19": "Praderas y Matorrales, Praderas, Pradera Anual", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Praderas", "USO_IPCC13": "Praderas", "SUB_IPCC13": "Praderas", "USO_IPCC16": "Praderas", "SUB_IPCC16": "Praderas", "USO_IPCC17": "Praderas", "SUB_IPCC17": "Praderas", "USO_IPCC19": "Praderas", "SUB_IPCC19": "Praderas", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.877522766590118, "SHAPE_Leng": 559.8243960139592, "SHAPE_Area": 8775.227668826095}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[296059.99990000017, 6368289.9999], [295994.79310000036, 6368308.5469], [296061.20150000043, 6368177.7167], [296089.99990000017, 6368259.9999], [296059.99990000017, 6368289.9999]]]}, "properties": {"OBJECTID": 35171, "CL_2001": "0301030000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "01", "ID_EST_01": "03", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "Pradera Anual", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0301030000", "ID_USO_13": "03", "ID_SUB_13": "01", "ID_EST_13": "03", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "Pradera Anual", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0301030000", "ID_USO_16": "03", "ID_SUB_16": "01", "ID_EST_16": "03", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "Pradera Anual", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0301030000", "ID_USO_17": "03", "ID_SUB_17": "01", "ID_EST_17": "03", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "Pradera Anual", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0301030000", "ID_USO_19": "03", "ID_SUB_19": "01", "ID_EST_19": "03", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "Pradera Anual", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030103", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Praderas, Pradera Anual", "USO_13": "030103", "DES_USO_13": "Praderas y Matorrales, Praderas, Pradera Anual", "USO_16": "030103", "DES_USO_16": "Praderas y Matorrales, Praderas, Pradera Anual", "USO_17": "030103", "DES_USO_17": "Praderas y Matorrales, Praderas, Pradera Anual", "USO_19": "030103", "DES_USO_19": "Praderas y Matorrales, Praderas, Pradera Anual", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Praderas", "USO_IPCC13": "Praderas", "SUB_IPCC13": "Praderas", "USO_IPCC16": "Praderas", "SUB_IPCC16": "Praderas", "USO_IPCC17": "Praderas", "SUB_IPCC17": "Praderas", "USO_IPCC19": "Praderas", "SUB_IPCC19": "Praderas", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.661362946033478, "SHAPE_Leng": 378.094353763926, "SHAPE_Area": 6613.629199465914}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[295609.7806000002, 6368737.6494], [295807.05649999995, 6369322.1393], [295609.99990000017, 6368769.9999], [295609.7806000002, 6368737.6494]]]}, "properties": {"OBJECTID": 35185, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0101000000", "ID_USO_13": "01", "ID_SUB_13": "01", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0101000000", "ID_USO_16": "01", "ID_SUB_16": "01", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0101000000", "ID_USO_17": "01", "ID_SUB_17": "01", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0101000000", "ID_USO_19": "01", "ID_SUB_19": "01", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "010100", "DES_USO_13": "\u00c1reas Urbanas e Industriales, Ciudades, Pueblos, Zonas Industriales, No Aplica", "USO_16": "010100", "DES_USO_16": "\u00c1reas Urbanas e Industriales, Ciudades, Pueblos, Zonas Industriales, No Aplica", "USO_17": "010100", "DES_USO_17": "\u00c1reas Urbanas e Industriales, Ciudades, Pueblos, Zonas Industriales, No Aplica", "USO_19": "010100", "DES_USO_19": "\u00c1reas Urbanas e Industriales, Ciudades, Pueblos, Zonas Industriales, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Asentamientos", "SUB_IPCC13": "Asentamientos", "USO_IPCC16": "Asentamientos", "SUB_IPCC16": "Asentamientos", "USO_IPCC17": "Asentamientos", "SUB_IPCC17": "Asentamientos", "USO_IPCC19": "Asentamientos", "SUB_IPCC19": "Asentamientos", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 1.451341032981873, "SHAPE_Leng": 1279.7589683408457, "SHAPE_Area": 14513.410501572123}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[294839.99990000017, 6369519.9999], [294972.1031999998, 6369786.3477], [294775.7133999998, 6369409.4573], [294839.99990000017, 6369519.9999]]]}, "properties": {"OBJECTID": 35186, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0101000000", "ID_USO_13": "01", "ID_SUB_13": "01", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0101000000", "ID_USO_16": "01", "ID_SUB_16": "01", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0101000000", "ID_USO_17": "01", "ID_SUB_17": "01", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0101000000", "ID_USO_19": "01", "ID_SUB_19": "01", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "010100", "DES_USO_13": "\u00c1reas Urbanas e Industriales, Ciudades, Pueblos, Zonas Industriales, No Aplica", "USO_16": "010100", "DES_USO_16": "\u00c1reas Urbanas e Industriales, Ciudades, Pueblos, Zonas Industriales, No Aplica", "USO_17": "010100", "DES_USO_17": "\u00c1reas Urbanas e Industriales, Ciudades, Pueblos, Zonas Industriales, No Aplica", "USO_19": "010100", "DES_USO_19": "\u00c1reas Urbanas e Industriales, Ciudades, Pueblos, Zonas Industriales, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Asentamientos", "SUB_IPCC13": "Asentamientos", "USO_IPCC16": "Asentamientos", "SUB_IPCC16": "Asentamientos", "USO_IPCC17": "Asentamientos", "SUB_IPCC17": "Asentamientos", "USO_IPCC19": "Asentamientos", "SUB_IPCC19": "Asentamientos", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.65632176399231, "SHAPE_Leng": 915.1719841131478, "SHAPE_Area": 6563.217793457266}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[299690, 6363105.3506], [299579.6796000004, 6363214.8594], [298551.97250000015, 6362532.7782], [298520, 6362419.9999], [298499.4512, 6362167.4489], [298480.44180000015, 6361939.9999], [298509.99990000017, 6361836.2771], [298709.1807000004, 6361786.9456], [298829.99990000017, 6361872.6014], [298948.39410000015, 6362010], [298952.84530000016, 6362190], [298954.99010000005, 6362230], [299023.7137000002, 6362287.3448], [299038.48610000033, 6362460], [299042.48610000033, 6362480], [299520, 6362719.9999], [299799.99990000017, 6362989.9999], [299690, 6363105.3506]]]}, "properties": {"OBJECTID": 35211, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0201000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "01", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0201000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "01", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0201000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "01", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0201000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "01", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "020100", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_16": "020100", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_17": "020100", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_19": "020100", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 61.06413650512695, "SHAPE_Leng": 4676.550500549252, "SHAPE_Area": 610641.3796059508}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[300476.58220000006, 6363267.5866], [300319.99990000017, 6363255.4087], [300189.99990000017, 6363202.268], [299838.05709999986, 6363000], [299861.50179999974, 6362938.5496], [300476.58220000006, 6363267.5866]]]}, "properties": {"OBJECTID": 35212, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0201000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "01", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0201000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "01", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0201000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "01", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0201000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "01", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "020100", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_16": "020100", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_17": "020100", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_19": "020100", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 3.447384357452393, "SHAPE_Leng": 1541.4824492237965, "SHAPE_Area": 34473.84319920061}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 35213, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0201000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "01", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0201000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "01", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0201000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "01", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0201000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "01", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "020100", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_16": "020100", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_17": "020100", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_19": "020100", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.314272999763489, "SHAPE_Leng": 238.59672480862204, "SHAPE_Area": 3142.7300882092645}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 35214, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0201000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "01", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0201000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "01", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0201000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "01", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0201000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "01", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "020100", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_16": "020100", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_17": "020100", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_19": "020100", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.630384743213654, "SHAPE_Leng": 317.7396614623093, "SHAPE_Area": 6303.847638983997}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 35215, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0201000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "01", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0201000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "01", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0201000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "01", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0201000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "01", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "020100", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_16": "020100", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_17": "020100", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_19": "020100", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 2.302467823028564, "SHAPE_Leng": 970.5597887264317, "SHAPE_Area": 23024.677208307272}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 35216, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0201000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "01", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0201000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "01", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0201000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "01", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0201000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "01", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "020100", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_16": "020100", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_17": "020100", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_19": "020100", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 2.356209278106689, "SHAPE_Leng": 961.5346757075018, "SHAPE_Area": 23562.093194016496}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[296956.05370000005, 6365817.7212], [297270.72020000033, 6366425.479], [296788.5388000002, 6366099.9999], [296750, 6365710], [296763.4763000002, 6365713.4502], [296915.84049999993, 6365814.7599], [296956.05370000005, 6365817.7212]]]}, "properties": {"OBJECTID": 35217, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0201000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "01", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0201000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "01", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0201000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "01", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0201000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "01", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "020100", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_16": "020100", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_17": "020100", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_19": "020100", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 13.025197982788086, "SHAPE_Leng": 2128.238547947176, "SHAPE_Area": 130251.97573362758}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[295859.99990000017, 6367490], [295600, 6367249.9999], [295659.99990000017, 6367139.9999], [296120.7588999998, 6367343.5403], [296131.01630000025, 6367378.6282], [296040, 6367460], [296029.99990000017, 6367460], [295879.99990000017, 6367470], [295859.99990000017, 6367490]]]}, "properties": {"OBJECTID": 35218, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0201000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "01", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0201000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "01", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0201000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "01", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0201000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "01", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "020100", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_16": "020100", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_17": "020100", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_19": "020100", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 13.913613319396973, "SHAPE_Leng": 1600.0983843490515, "SHAPE_Area": 139136.13208373092}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[297212.7432000004, 6367720], [297177.60390000045, 6367787.7897], [297109.99990000017, 6367750], [297130, 6367670], [297212.7432000004, 6367720]]]}, "properties": {"OBJECTID": 35219, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0201000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "01", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0201000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "01", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0201000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "01", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0201000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "01", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "020100", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_16": "020100", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_17": "020100", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_19": "020100", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.76793760061264, "SHAPE_Leng": 354.0124358475513, "SHAPE_Area": 7679.375853197811}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[291772.3605000004, 6370316.4161], [291517.9698000001, 6370149.1287], [291491.65940000024, 6370109.7789], [291615.8766999999, 6369934.8563], [291784.1478000004, 6370309.7803], [291772.3605000004, 6370316.4161]]]}, "properties": {"OBJECTID": 35220, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0201000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "01", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0201000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "01", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0201000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "01", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0201000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "01", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "020100", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_16": "020100", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_17": "020100", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_19": "020100", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 2.675934314727783, "SHAPE_Leng": 1229.9592865503876, "SHAPE_Area": 26759.342271677342}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[299794.25459999964, 6370615.3632], [299789.99990000017, 6370829.9999], [299779.6063000001, 6370824.3578], [299542.7432000004, 6370712.4216], [299794.25459999964, 6370615.3632]]]}, "properties": {"OBJECTID": 35221, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0201000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "01", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0201000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "01", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0201000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "01", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0201000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "01", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "020100", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_16": "020100", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_17": "020100", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_19": "020100", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 3.294520378112793, "SHAPE_Leng": 891.5689204568256, "SHAPE_Area": 32945.202734769744}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[298551.97250000015, 6362532.7782], [298507.5097000003, 6362683.3548], [298520, 6362419.9999], [298551.97250000015, 6362532.7782]]]}, "properties": {"OBJECTID": 35316, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.693472146987915, "SHAPE_Leng": 593.0795349851372, "SHAPE_Area": 6934.721468076741}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[298494.0739000002, 6362708.1116], [298485.21160000004, 6362737.1712], [298389.99990000017, 6362030], [298399.99990000017, 6361979.9999], [298480.44180000015, 6361939.9999], [298499.4512, 6362167.4489], [298494.0739000002, 6362708.1116]]]}, "properties": {"OBJECTID": 35317, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 14.578091621398926, "SHAPE_Leng": 2084.8740046918133, "SHAPE_Area": 145780.91982222153}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[299838.05709999986, 6363000], [299799.99990000017, 6362989.9999], [299520, 6362719.9999], [299440.8102000002, 6362509.0709], [299861.50179999974, 6362938.5496], [299838.05709999986, 6363000]]]}, "properties": {"OBJECTID": 35318, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 2.533249855041504, "SHAPE_Leng": 1451.4757143309002, "SHAPE_Area": 25332.4974307549}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 35319, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.569569051265717, "SHAPE_Leng": 352.3586044561154, "SHAPE_Area": 5695.690269956311}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[300541.01109999977, 6363702.5584], [300391.0647, 6363742.5833], [300390, 6363729.9999], [300541.01109999977, 6363702.5584]]]}, "properties": {"OBJECTID": 35320, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.475305289030075, "SHAPE_Leng": 380.7868664138543, "SHAPE_Area": 4753.052816345743}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[298231.01549999975, 6364572.694], [298161.6869999999, 6364814.3356], [298149.8482999997, 6364717.7247], [298119.99990000017, 6364522.8166], [298215.4321999997, 6364289.4599], [298249.0329, 6364340.9225], [298288.69010000024, 6364429.2056], [298257.0368999997, 6364521.3137], [298231.01549999975, 6364572.694]]]}, "properties": {"OBJECTID": 35321, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 3.033677816390991, "SHAPE_Leng": 1387.4854295792284, "SHAPE_Area": 30336.778259044608}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[299919.99990000017, 6364329.9999], [299419.99990000017, 6365129.9999], [299209.99990000017, 6365010.4668], [299174.4216, 6364879.2839], [299283.74459999986, 6364719.8148], [299592.3167000003, 6364420.8998], [300152.37370000035, 6364035.6189], [300578.97250000015, 6363704.2184], [300559.99990000017, 6363679.9999], [300750.13159999996, 6363594.7596], [300796.6825000001, 6363688.2657], [300815.50430000015, 6363738.96], [300556.78560000006, 6363932.0996], [300476.8870000001, 6363934.7769], [299919.99990000017, 6364329.9999]]]}, "properties": {"OBJECTID": 35322, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 26.30965805053711, "SHAPE_Leng": 6694.426901258305, "SHAPE_Area": 263096.5762783636}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[298339.99990000017, 6366009.9999], [298219.99990000017, 6365919.9999], [298289.99990000017, 6365789.9999], [298309.8019000003, 6365811.1878], [298349.3035000004, 6365889.5397], [298349.99990000017, 6365999.9999], [298339.99990000017, 6366009.9999]]]}, "properties": {"OBJECTID": 35323, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 1.780548453330994, "SHAPE_Leng": 726.0521758451182, "SHAPE_Area": 17805.484831676302}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[297920, 6366289.9999], [297692.2100999998, 6366378.816], [297942.85699999984, 6366126.1596], [298030, 6366109.9999], [298040, 6366219.9999], [297920, 6366289.9999]]]}, "properties": {"OBJECTID": 35324, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 5.125179767608643, "SHAPE_Leng": 1584.6524317494525, "SHAPE_Area": 51251.79536814052}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[296239.99990000017, 6366399.9999], [296348.02300000004, 6366412.4889], [296248.3830000004, 6366410.1075], [296239.99990000017, 6366399.9999]]]}, "properties": {"OBJECTID": 35325, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 1.985716342926025, "SHAPE_Leng": 1032.1353280545452, "SHAPE_Area": 19857.163887949166}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[297649.99990000017, 6366529.9999], [297637.07629999984, 6366443.4533], [297680.1185999997, 6366392.7799], [297750, 6366469.9999], [297649.99990000017, 6366529.9999]]]}, "properties": {"OBJECTID": 35326, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.663239657878876, "SHAPE_Leng": 494.377679767877, "SHAPE_Area": 6632.396794229469}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 35327, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 1.006737589836121, "SHAPE_Leng": 537.2460168085489, "SHAPE_Area": 10067.375303487317}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[297563.4787999997, 6366478.2738], [297417.03000000026, 6366742.9391], [297419.74069999997, 6366581.5645], [297563.4787999997, 6366478.2738]]]}, "properties": {"OBJECTID": 35328, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 2.298379421234131, "SHAPE_Leng": 883.4108023104824, "SHAPE_Area": 22983.793699406964}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[297389.99990000017, 6366879.9999], [297303.30289999954, 6366920.5814], [297409.6242000004, 6366758.8443], [297389.99990000017, 6366879.9999]]]}, "properties": {"OBJECTID": 35329, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 1.164126515388489, "SHAPE_Leng": 763.7076167654004, "SHAPE_Area": 11641.265741892594}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[296159.4099000003, 6366874.923], [296120.7588999998, 6367343.5403], [295659.99990000017, 6367139.9999], [295839.99990000017, 6366659.9999], [296159.4099000003, 6366874.923]]]}, "properties": {"OBJECTID": 35330, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 12.495820999145508, "SHAPE_Leng": 2646.955310681278, "SHAPE_Area": 124958.2086837695}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 35331, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.591758370399475, "SHAPE_Leng": 417.5281647123972, "SHAPE_Area": 5917.583513196354}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[296249.0036000004, 6367680], [296059.99990000017, 6367510], [296040, 6367460], [296131.01630000025, 6367378.6282], [296323.3520999998, 6367631.1666], [296249.0036000004, 6367680]]]}, "properties": {"OBJECTID": 35332, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 2.396735429763794, "SHAPE_Leng": 957.965758441611, "SHAPE_Area": 23967.35483262852}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[296029.99990000017, 6367509.9999], [295929.99990000017, 6367689.9999], [295839.99990000017, 6367669.9999], [295600, 6367249.9999], [295859.99990000017, 6367490], [296029.99990000017, 6367509.9999]]]}, "properties": {"OBJECTID": 35333, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 6.968249320983887, "SHAPE_Leng": 1616.6906750595747, "SHAPE_Area": 69682.49548962283}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": []}, "properties": {"OBJECTID": 35334, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.98894077539444, "SHAPE_Leng": 798.0660098344918, "SHAPE_Area": 9889.408017033811}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[293501.7511999998, 6368270.2214], [293377.31120000035, 6368297.143], [293431.95419999957, 6368246.5364], [293501.7511999998, 6368270.2214]]]}, "properties": {"OBJECTID": 35335, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.510950028896332, "SHAPE_Leng": 303.9720805027534, "SHAPE_Area": 5109.49946514091}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[293775.77359999996, 6368518.8231], [293638.2298999997, 6368318.9915], [293690, 6368359.9999], [293775.77359999996, 6368518.8231]]]}, "properties": {"OBJECTID": 35336, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.825136363506317, "SHAPE_Leng": 608.4437051604026, "SHAPE_Area": 8251.363416373468}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": []}, "properties": {"OBJECTID": 35337, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 2.813384771347046, "SHAPE_Leng": 730.8066018545317, "SHAPE_Area": 28133.84687593481}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[296188.98790000007, 6368999.9999], [296051.0273000002, 6369025.2638], [296280.79569999967, 6368540.6173], [296305.69680000003, 6368488.9211], [296188.98790000007, 6368999.9999]]]}, "properties": {"OBJECTID": 35338, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 7.358489990234375, "SHAPE_Leng": 2165.382918325399, "SHAPE_Area": 73584.89796359043}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[296039.6464999998, 6369030.363], [295860.14350000024, 6369376.7593], [295887.42360000033, 6369232.7745], [296039.6464999998, 6369030.363]]]}, "properties": {"OBJECTID": 35339, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 2.586140155792236, "SHAPE_Leng": 1285.9590141796068, "SHAPE_Area": 25861.402272927626}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[294839.99990000017, 6369519.9999], [294775.7133999998, 6369409.4573], [294486.1062000003, 6368710.1563], [294839.99990000017, 6369519.9999]]]}, "properties": {"OBJECTID": 35340, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 6.057112693786621, "SHAPE_Leng": 2899.927226247067, "SHAPE_Area": 60571.125959414305}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[291615.8766999999, 6369934.8563], [291491.65940000024, 6370109.7789], [291438.60199999996, 6370015.1711], [291320.27689999994, 6369986.8533], [291178.4548000004, 6369910.2605], [291174.6573000001, 6369901.0231], [291237.95040000044, 6369854.4698], [291487.36510000005, 6369671.4019], [291615.8766999999, 6369934.8563]]]}, "properties": {"OBJECTID": 35341, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 7.413410186767578, "SHAPE_Leng": 1998.5459551407848, "SHAPE_Area": 74134.10482669354}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[292059.5407999996, 6370697.0822], [291772.3605000004, 6370316.4161], [291784.1478000004, 6370309.7803], [292081.58110000007, 6370578.5978], [292055.84109999985, 6370618.3842], [292048.3491000002, 6370690.4137], [292059.5407999996, 6370697.0822]]]}, "properties": {"OBJECTID": 35342, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 3.721693992614746, "SHAPE_Leng": 1447.5368778427578, "SHAPE_Area": 37216.93910956986}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[299836.7207000004, 6370542.4249], [299890.4319000002, 6370892.0219], [299789.68560000043, 6370829.9562], [299789.99990000017, 6370829.9999], [299794.25459999964, 6370615.3632], [299836.7207000004, 6370542.4249]]]}, "properties": {"OBJECTID": 35343, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 5.527167797088623, "SHAPE_Leng": 1343.8030890783846, "SHAPE_Area": 55271.68032471902}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[300084.4008999998, 6371230.6879], [299960.33829999994, 6371289.8853], [299919.50380000006, 6371280.787], [299794.28440000024, 6371131.6648], [299905.79110000003, 6371052.18], [299920.25040000025, 6371030.0983], [300109.99990000017, 6370969.9999], [300659.99990000017, 6370999.9999], [300669.79750000034, 6371084.9704], [300138.80510000046, 6371060.556], [300117.4581000004, 6371092.4051], [300084.4008999998, 6371230.6879]]]}, "properties": {"OBJECTID": 35344, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 9.551789283752441, "SHAPE_Leng": 2732.6447885134235, "SHAPE_Area": 95517.89317736558}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 35345, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 1.925556421279907, "SHAPE_Leng": 1160.3817521858468, "SHAPE_Area": 19255.564052265705}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 35478, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0301030000", "ID_USO_13": "03", "ID_SUB_13": "01", "ID_EST_13": "03", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "Pradera Anual", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0301030000", "ID_USO_16": "03", "ID_SUB_16": "01", "ID_EST_16": "03", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "Pradera Anual", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0301030000", "ID_USO_17": "03", "ID_SUB_17": "01", "ID_EST_17": "03", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "Pradera Anual", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0301030000", "ID_USO_19": "03", "ID_SUB_19": "01", "ID_EST_19": "03", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "Pradera Anual", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "030103", "DES_USO_13": "Praderas y Matorrales, Praderas, Pradera Anual", "USO_16": "030103", "DES_USO_16": "Praderas y Matorrales, Praderas, Pradera Anual", "USO_17": "030103", "DES_USO_17": "Praderas y Matorrales, Praderas, Pradera Anual", "USO_19": "030103", "DES_USO_19": "Praderas y Matorrales, Praderas, Pradera Anual", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Praderas", "SUB_IPCC13": "Praderas", "USO_IPCC16": "Praderas", "SUB_IPCC16": "Praderas", "USO_IPCC17": "Praderas", "SUB_IPCC17": "Praderas", "USO_IPCC19": "Praderas", "SUB_IPCC19": "Praderas", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 11.90671157836914, "SHAPE_Leng": 2398.672846129165, "SHAPE_Area": 119067.11763899936}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[296116.0066999998, 6367910.2906], [296039.99990000017, 6367868.7899], [296249.0036000004, 6367680], [296323.3520999998, 6367631.1666], [296352.3459999999, 6367667.8451], [296302.6310999999, 6367859.8681], [296116.0066999998, 6367910.2906]]]}, "properties": {"OBJECTID": 35479, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0301030000", "ID_USO_13": "03", "ID_SUB_13": "01", "ID_EST_13": "03", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "Pradera Anual", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0301030000", "ID_USO_16": "03", "ID_SUB_16": "01", "ID_EST_16": "03", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "Pradera Anual", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0301030000", "ID_USO_17": "03", "ID_SUB_17": "01", "ID_EST_17": "03", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "Pradera Anual", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0301030000", "ID_USO_19": "03", "ID_SUB_19": "01", "ID_EST_19": "03", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "Pradera Anual", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "030103", "DES_USO_13": "Praderas y Matorrales, Praderas, Pradera Anual", "USO_16": "030103", "DES_USO_16": "Praderas y Matorrales, Praderas, Pradera Anual", "USO_17": "030103", "DES_USO_17": "Praderas y Matorrales, Praderas, Pradera Anual", "USO_19": "030103", "DES_USO_19": "Praderas y Matorrales, Praderas, Pradera Anual", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Praderas", "SUB_IPCC13": "Praderas", "USO_IPCC16": "Praderas", "SUB_IPCC16": "Praderas", "USO_IPCC17": "Praderas", "SUB_IPCC17": "Praderas", "USO_IPCC19": "Praderas", "SUB_IPCC19": "Praderas", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 4.354005813598633, "SHAPE_Leng": 961.3975810349007, "SHAPE_Area": 43540.058877086434}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[294559.99990000017, 6367979.9999], [294099.99990000017, 6367860], [294029.99990000017, 6367830], [294559.99990000017, 6367979.9999]]]}, "properties": {"OBJECTID": 35480, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0301030000", "ID_USO_13": "03", "ID_SUB_13": "01", "ID_EST_13": "03", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "Pradera Anual", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0301030000", "ID_USO_16": "03", "ID_SUB_16": "01", "ID_EST_16": "03", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "Pradera Anual", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0301030000", "ID_USO_17": "03", "ID_SUB_17": "01", "ID_EST_17": "03", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "Pradera Anual", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0301030000", "ID_USO_19": "03", "ID_SUB_19": "01", "ID_EST_19": "03", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "Pradera Anual", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "030103", "DES_USO_13": "Praderas y Matorrales, Praderas, Pradera Anual", "USO_16": "030103", "DES_USO_16": "Praderas y Matorrales, Praderas, Pradera Anual", "USO_17": "030103", "DES_USO_17": "Praderas y Matorrales, Praderas, Pradera Anual", "USO_19": "030103", "DES_USO_19": "Praderas y Matorrales, Praderas, Pradera Anual", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Praderas", "SUB_IPCC13": "Praderas", "USO_IPCC16": "Praderas", "SUB_IPCC16": "Praderas", "USO_IPCC17": "Praderas", "SUB_IPCC17": "Praderas", "USO_IPCC19": "Praderas", "SUB_IPCC19": "Praderas", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 9.191073417663574, "SHAPE_Leng": 2085.187578147577, "SHAPE_Area": 91910.73304777849}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[295994.79310000036, 6368308.5469], [295789.99990000017, 6368089.9999], [295929.99990000017, 6368099.9999], [296061.20150000043, 6368177.7167], [295994.79310000036, 6368308.5469]]]}, "properties": {"OBJECTID": 35481, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0301030000", "ID_USO_13": "03", "ID_SUB_13": "01", "ID_EST_13": "03", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "Pradera Anual", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0301030000", "ID_USO_16": "03", "ID_SUB_16": "01", "ID_EST_16": "03", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "Pradera Anual", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0301030000", "ID_USO_17": "03", "ID_SUB_17": "01", "ID_EST_17": "03", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "Pradera Anual", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0301030000", "ID_USO_19": "03", "ID_SUB_19": "01", "ID_EST_19": "03", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "Pradera Anual", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "030103", "DES_USO_13": "Praderas y Matorrales, Praderas, Pradera Anual", "USO_16": "030103", "DES_USO_16": "Praderas y Matorrales, Praderas, Pradera Anual", "USO_17": "030103", "DES_USO_17": "Praderas y Matorrales, Praderas, Pradera Anual", "USO_19": "030103", "DES_USO_19": "Praderas y Matorrales, Praderas, Pradera Anual", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Praderas", "SUB_IPCC13": "Praderas", "USO_IPCC16": "Praderas", "SUB_IPCC16": "Praderas", "USO_IPCC17": "Praderas", "SUB_IPCC17": "Praderas", "USO_IPCC19": "Praderas", "SUB_IPCC19": "Praderas", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 3.728853940963745, "SHAPE_Leng": 1321.3775727529232, "SHAPE_Area": 37288.539534743904}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[297706.56269999966, 6364842.5552], [297648.2553000003, 6364924.087], [297594.7944, 6364391.5852], [297586.96449999977, 6364332.7089], [297664.91640000045, 6364285.7286], [297671.3393000001, 6364296.5141], [298119.99990000017, 6364522.8166], [298149.8482999997, 6364717.7247], [297706.56269999966, 6364842.5552]]]}, "properties": {"OBJECTID": 35522, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0303000000", "ID_USO_13": "03", "ID_SUB_13": "03", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0201000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "01", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0201000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "01", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0201000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "01", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "030300", "DES_USO_13": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_16": "020100", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_17": "020100", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_19": "020100", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Praderas", "SUB_IPCC13": "Matorral", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 17.508691787719727, "SHAPE_Leng": 2255.069126952805, "SHAPE_Area": 175086.9131042142}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 35525, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0303000000", "ID_USO_13": "03", "ID_SUB_13": "03", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0303000000", "ID_USO_16": "03", "ID_SUB_16": "03", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0303000000", "ID_USO_17": "03", "ID_SUB_17": "03", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0303000000", "ID_USO_19": "03", "ID_SUB_19": "03", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "030300", "DES_USO_13": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_16": "030300", "DES_USO_16": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_17": "030300", "DES_USO_17": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_19": "030300", "DES_USO_19": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Praderas", "SUB_IPCC13": "Matorral", "USO_IPCC16": "Praderas", "SUB_IPCC16": "Matorral", "USO_IPCC17": "Praderas", "SUB_IPCC17": "Matorral", "USO_IPCC19": "Praderas", "SUB_IPCC19": "Matorral", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 2.521791219711304, "SHAPE_Leng": 942.7815665324912, "SHAPE_Area": 25217.911512162555}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[298399.99990000017, 6361979.9999], [298169.4367000004, 6361859.4815], [298234.6546, 6361705.1137], [298499.4285000004, 6361640.0631], [298499.5011, 6361640.662], [298509.99990000017, 6361836.2771], [298480.44180000015, 6361939.9999], [298399.99990000017, 6361979.9999]]]}, "properties": {"OBJECTID": 35526, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0303000000", "ID_USO_13": "03", "ID_SUB_13": "03", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0303000000", "ID_USO_16": "03", "ID_SUB_16": "03", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0303000000", "ID_USO_17": "03", "ID_SUB_17": "03", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0303000000", "ID_USO_19": "03", "ID_SUB_19": "03", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "030300", "DES_USO_13": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_16": "030300", "DES_USO_16": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_17": "030300", "DES_USO_17": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_19": "030300", "DES_USO_19": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Praderas", "SUB_IPCC13": "Matorral", "USO_IPCC16": "Praderas", "SUB_IPCC16": "Matorral", "USO_IPCC17": "Praderas", "SUB_IPCC17": "Matorral", "USO_IPCC19": "Praderas", "SUB_IPCC19": "Matorral", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 5.469781398773193, "SHAPE_Leng": 1433.902206239701, "SHAPE_Area": 54697.81125722318}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[298485.21160000004, 6362737.1712], [298399.99990000017, 6362832.5451], [297981.0717000002, 6362753.1031], [297998.0181999998, 6362660], [298178.38939999975, 6361985.7386], [298389.99990000017, 6362030], [298485.21160000004, 6362737.1712]]]}, "properties": {"OBJECTID": 35527, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0303000000", "ID_USO_13": "03", "ID_SUB_13": "03", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0303000000", "ID_USO_16": "03", "ID_SUB_16": "03", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0303000000", "ID_USO_17": "03", "ID_SUB_17": "03", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0303000000", "ID_USO_19": "03", "ID_SUB_19": "03", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "030300", "DES_USO_13": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_16": "030300", "DES_USO_16": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_17": "030300", "DES_USO_17": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_19": "030300", "DES_USO_19": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Praderas", "SUB_IPCC13": "Matorral", "USO_IPCC16": "Praderas", "SUB_IPCC16": "Matorral", "USO_IPCC17": "Praderas", "SUB_IPCC17": "Matorral", "USO_IPCC19": "Praderas", "SUB_IPCC19": "Matorral", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 18.840051651000977, "SHAPE_Leng": 2927.9776634028585, "SHAPE_Area": 188400.51661574622}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[300380.9961000001, 6363726.3037], [299849.99990000017, 6363911.7467], [299514.11010000017, 6363811.9615], [299588.60759999976, 6363349.9999], [299571.74909999967, 6363269.9999], [299579.6796000004, 6363214.8594], [299690, 6363105.3506], [300390, 6363629.9999], [300380.9961000001, 6363726.3037]]]}, "properties": {"OBJECTID": 35528, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0303000000", "ID_USO_13": "03", "ID_SUB_13": "03", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0303000000", "ID_USO_16": "03", "ID_SUB_16": "03", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0303000000", "ID_USO_17": "03", "ID_SUB_17": "03", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0303000000", "ID_USO_19": "03", "ID_SUB_19": "03", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "030300", "DES_USO_13": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_16": "030300", "DES_USO_16": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_17": "030300", "DES_USO_17": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_19": "030300", "DES_USO_19": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Praderas", "SUB_IPCC13": "Matorral", "USO_IPCC16": "Praderas", "SUB_IPCC16": "Matorral", "USO_IPCC17": "Praderas", "SUB_IPCC17": "Matorral", "USO_IPCC19": "Praderas", "SUB_IPCC19": "Matorral", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 32.328521728515625, "SHAPE_Leng": 3389.474323910356, "SHAPE_Area": 323285.21783443633}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[297664.91640000045, 6364285.7286], [297586.96449999977, 6364332.7089], [297502.6485000001, 6364265.0714], [297515.4500000002, 6364223.1714], [297529.8711000001, 6364108.6167], [297664.91640000045, 6364285.7286]]]}, "properties": {"OBJECTID": 35529, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0303000000", "ID_USO_13": "03", "ID_SUB_13": "03", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0303000000", "ID_USO_16": "03", "ID_SUB_16": "03", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0303000000", "ID_USO_17": "03", "ID_SUB_17": "03", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0303000000", "ID_USO_19": "03", "ID_SUB_19": "03", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "030300", "DES_USO_13": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_16": "030300", "DES_USO_16": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_17": "030300", "DES_USO_17": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_19": "030300", "DES_USO_19": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Praderas", "SUB_IPCC13": "Matorral", "USO_IPCC16": "Praderas", "SUB_IPCC16": "Matorral", "USO_IPCC17": "Praderas", "SUB_IPCC17": "Matorral", "USO_IPCC19": "Praderas", "SUB_IPCC19": "Matorral", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 1.974161505699158, "SHAPE_Leng": 618.1322610135917, "SHAPE_Area": 19741.61832426911}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 35530, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0303000000", "ID_USO_13": "03", "ID_SUB_13": "03", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0303000000", "ID_USO_16": "03", "ID_SUB_16": "03", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0303000000", "ID_USO_17": "03", "ID_SUB_17": "03", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0303000000", "ID_USO_19": "03", "ID_SUB_19": "03", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "030300", "DES_USO_13": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_16": "030300", "DES_USO_16": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_17": "030300", "DES_USO_17": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_19": "030300", "DES_USO_19": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Praderas", "SUB_IPCC13": "Matorral", "USO_IPCC16": "Praderas", "SUB_IPCC16": "Matorral", "USO_IPCC17": "Praderas", "SUB_IPCC17": "Matorral", "USO_IPCC19": "Praderas", "SUB_IPCC19": "Matorral", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 1.528736114501953, "SHAPE_Leng": 768.9103786892978, "SHAPE_Area": 15287.360071396799}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[297329.99990000017, 6366449.9999], [296768.5296, 6366499.9211], [296788.5388000002, 6366099.9999], [297270.72020000033, 6366425.479], [297329.99990000017, 6366449.9999]]]}, "properties": {"OBJECTID": 35531, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0303000000", "ID_USO_13": "03", "ID_SUB_13": "03", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0303000000", "ID_USO_16": "03", "ID_SUB_16": "03", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0303000000", "ID_USO_17": "03", "ID_SUB_17": "03", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0303000000", "ID_USO_19": "03", "ID_SUB_19": "03", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "030300", "DES_USO_13": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_16": "030300", "DES_USO_16": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_17": "030300", "DES_USO_17": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_19": "030300", "DES_USO_19": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Praderas", "SUB_IPCC13": "Matorral", "USO_IPCC16": "Praderas", "SUB_IPCC16": "Matorral", "USO_IPCC17": "Praderas", "SUB_IPCC17": "Matorral", "USO_IPCC19": "Praderas", "SUB_IPCC19": "Matorral", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 12.810935974121094, "SHAPE_Leng": 1710.8037489106987, "SHAPE_Area": 128109.36395878594}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[296248.40079999994, 6366734.6252], [296159.4099000003, 6366874.923], [295839.99990000017, 6366659.9999], [296239.99990000017, 6366399.9999], [296248.3830000004, 6366410.1075], [296147.47979999986, 6366537.985], [296248.40079999994, 6366734.6252]]]}, "properties": {"OBJECTID": 35532, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0303000000", "ID_USO_13": "03", "ID_SUB_13": "03", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0303000000", "ID_USO_16": "03", "ID_SUB_16": "03", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0303000000", "ID_USO_17": "03", "ID_SUB_17": "03", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0303000000", "ID_USO_19": "03", "ID_SUB_19": "03", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "030300", "DES_USO_13": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_16": "030300", "DES_USO_16": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_17": "030300", "DES_USO_17": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_19": "030300", "DES_USO_19": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Praderas", "SUB_IPCC13": "Matorral", "USO_IPCC16": "Praderas", "SUB_IPCC16": "Matorral", "USO_IPCC17": "Praderas", "SUB_IPCC17": "Matorral", "USO_IPCC19": "Praderas", "SUB_IPCC19": "Matorral", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 10.011415481567383, "SHAPE_Leng": 2040.5558065856428, "SHAPE_Area": 100114.15345385144}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[293819.99990000017, 6368369.9999], [293619.99990000017, 6368259.9999], [293839.99990000017, 6368049.9999], [294029.99990000017, 6367830], [294099.99990000017, 6367860], [293819.99990000017, 6368369.9999]]]}, "properties": {"OBJECTID": 35533, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0303000000", "ID_USO_13": "03", "ID_SUB_13": "03", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0303000000", "ID_USO_16": "03", "ID_SUB_16": "03", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0303000000", "ID_USO_17": "03", "ID_SUB_17": "03", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0303000000", "ID_USO_19": "03", "ID_SUB_19": "03", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "030300", "DES_USO_13": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_16": "030300", "DES_USO_16": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_17": "030300", "DES_USO_17": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_19": "030300", "DES_USO_19": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Praderas", "SUB_IPCC13": "Matorral", "USO_IPCC16": "Praderas", "SUB_IPCC16": "Matorral", "USO_IPCC17": "Praderas", "SUB_IPCC17": "Matorral", "USO_IPCC19": "Praderas", "SUB_IPCC19": "Matorral", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 9.076107025146484, "SHAPE_Leng": 2017.3270867047393, "SHAPE_Area": 90761.07247122288}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[294549.99990000017, 6368269.9999], [294429.95519999973, 6368659.3556], [294329.99990000017, 6368569.9999], [294549.99990000017, 6368269.9999]]]}, "properties": {"OBJECTID": 35534, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0303000000", "ID_USO_13": "03", "ID_SUB_13": "03", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0303000000", "ID_USO_16": "03", "ID_SUB_16": "03", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0303000000", "ID_USO_17": "03", "ID_SUB_17": "03", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0303000000", "ID_USO_19": "03", "ID_SUB_19": "03", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "030300", "DES_USO_13": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_16": "030300", "DES_USO_16": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_17": "030300", "DES_USO_17": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_19": "030300", "DES_USO_19": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Praderas", "SUB_IPCC13": "Matorral", "USO_IPCC16": "Praderas", "SUB_IPCC16": "Matorral", "USO_IPCC17": "Praderas", "SUB_IPCC17": "Matorral", "USO_IPCC19": "Praderas", "SUB_IPCC19": "Matorral", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 11.428781509399414, "SHAPE_Leng": 1942.2859993707439, "SHAPE_Area": 114287.81328788544}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 35535, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0303000000", "ID_USO_13": "03", "ID_SUB_13": "03", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0303000000", "ID_USO_16": "03", "ID_SUB_16": "03", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0303000000", "ID_USO_17": "03", "ID_SUB_17": "03", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0303000000", "ID_USO_19": "03", "ID_SUB_19": "03", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "030300", "DES_USO_13": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_16": "030300", "DES_USO_16": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_17": "030300", "DES_USO_17": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_19": "030300", "DES_USO_19": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Praderas", "SUB_IPCC13": "Matorral", "USO_IPCC16": "Praderas", "SUB_IPCC16": "Matorral", "USO_IPCC17": "Praderas", "SUB_IPCC17": "Matorral", "USO_IPCC19": "Praderas", "SUB_IPCC19": "Matorral", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 3.076097249984741, "SHAPE_Leng": 1403.5009092719129, "SHAPE_Area": 30760.97276340627}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[301402.0209999997, 6369970.3357], [301099.99990000017, 6369612.4675], [301494.0706000002, 6369492.7629], [302265.2611999996, 6369277.7404], [301490.55119999964, 6369887.1931], [301402.0209999997, 6369970.3357]]]}, "properties": {"OBJECTID": 35536, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0303000000", "ID_USO_13": "03", "ID_SUB_13": "03", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0303000000", "ID_USO_16": "03", "ID_SUB_16": "03", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0303000000", "ID_USO_17": "03", "ID_SUB_17": "03", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0303000000", "ID_USO_19": "03", "ID_SUB_19": "03", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "030300", "DES_USO_13": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_16": "030300", "DES_USO_16": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_17": "030300", "DES_USO_17": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_19": "030300", "DES_USO_19": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Praderas", "SUB_IPCC13": "Matorral", "USO_IPCC16": "Praderas", "SUB_IPCC16": "Matorral", "USO_IPCC17": "Praderas", "SUB_IPCC17": "Matorral", "USO_IPCC19": "Praderas", "SUB_IPCC19": "Matorral", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 32.8629035949707, "SHAPE_Leng": 3621.830586391487, "SHAPE_Area": 328629.0402131226}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[301993.2851, 6370141.7435], [301730.06740000006, 6369922.9763], [302309.99990000017, 6369972.1366], [302179.99990000017, 6370107.1556], [301993.2851, 6370141.7435]]]}, "properties": {"OBJECTID": 35537, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0303000000", "ID_USO_13": "03", "ID_SUB_13": "03", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0303000000", "ID_USO_16": "03", "ID_SUB_16": "03", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0303000000", "ID_USO_17": "03", "ID_SUB_17": "03", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0303000000", "ID_USO_19": "03", "ID_SUB_19": "03", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "030300", "DES_USO_13": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_16": "030300", "DES_USO_16": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_17": "030300", "DES_USO_17": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_19": "030300", "DES_USO_19": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Praderas", "SUB_IPCC13": "Matorral", "USO_IPCC16": "Praderas", "SUB_IPCC16": "Matorral", "USO_IPCC17": "Praderas", "SUB_IPCC17": "Matorral", "USO_IPCC19": "Praderas", "SUB_IPCC19": "Matorral", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 12.66628360748291, "SHAPE_Leng": 2134.069331493484, "SHAPE_Area": 126662.84055184633}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[300841.0971999997, 6370220.1748], [300662.94689999986, 6370341.4391], [300669.99990000017, 6370299.9999], [300841.0971999997, 6370220.1748]]]}, "properties": {"OBJECTID": 35538, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0303000000", "ID_USO_13": "03", "ID_SUB_13": "03", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0303000000", "ID_USO_16": "03", "ID_SUB_16": "03", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0303000000", "ID_USO_17": "03", "ID_SUB_17": "03", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0303000000", "ID_USO_19": "03", "ID_SUB_19": "03", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "030300", "DES_USO_13": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_16": "030300", "DES_USO_16": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_17": "030300", "DES_USO_17": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_19": "030300", "DES_USO_19": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Praderas", "SUB_IPCC13": "Matorral", "USO_IPCC16": "Praderas", "SUB_IPCC16": "Matorral", "USO_IPCC17": "Praderas", "SUB_IPCC17": "Matorral", "USO_IPCC19": "Praderas", "SUB_IPCC19": "Matorral", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.659839749336243, "SHAPE_Leng": 489.2966073357969, "SHAPE_Area": 6598.397754990406}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[300030.0438000001, 6370043.451], [299960.00210000016, 6370082.8745], [299959.5257000001, 6370050.7095], [300011.8169999998, 6370005.2054], [300030.0438000001, 6370043.451]]]}, "properties": {"OBJECTID": 35539, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0303000000", "ID_USO_13": "03", "ID_SUB_13": "03", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0303000000", "ID_USO_16": "03", "ID_SUB_16": "03", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0303000000", "ID_USO_17": "03", "ID_SUB_17": "03", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0303000000", "ID_USO_19": "03", "ID_SUB_19": "03", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "030300", "DES_USO_13": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_16": "030300", "DES_USO_16": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_17": "030300", "DES_USO_17": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_19": "030300", "DES_USO_19": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Praderas", "SUB_IPCC13": "Matorral", "USO_IPCC16": "Praderas", "SUB_IPCC16": "Matorral", "USO_IPCC17": "Praderas", "SUB_IPCC17": "Matorral", "USO_IPCC19": "Praderas", "SUB_IPCC19": "Matorral", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 5.268820285797119, "SHAPE_Leng": 1377.7898105932802, "SHAPE_Area": 52688.20096741312}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 35540, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0303000000", "ID_USO_13": "03", "ID_SUB_13": "03", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0303000000", "ID_USO_16": "03", "ID_SUB_16": "03", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0303000000", "ID_USO_17": "03", "ID_SUB_17": "03", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0303000000", "ID_USO_19": "03", "ID_SUB_19": "03", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "030300", "DES_USO_13": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_16": "030300", "DES_USO_16": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_17": "030300", "DES_USO_17": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_19": "030300", "DES_USO_19": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Praderas", "SUB_IPCC13": "Matorral", "USO_IPCC16": "Praderas", "SUB_IPCC16": "Matorral", "USO_IPCC17": "Praderas", "SUB_IPCC17": "Matorral", "USO_IPCC19": "Praderas", "SUB_IPCC19": "Matorral", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 1.748236775398254, "SHAPE_Leng": 786.3988404712389, "SHAPE_Area": 17482.366686977657}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[300649.99990000017, 6370545.2882], [300299.55649999995, 6370552.9837], [300489.99990000017, 6370380], [300649.99990000017, 6370545.2882]]]}, "properties": {"OBJECTID": 35541, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0303000000", "ID_USO_13": "03", "ID_SUB_13": "03", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0303000000", "ID_USO_16": "03", "ID_SUB_16": "03", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0303000000", "ID_USO_17": "03", "ID_SUB_17": "03", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0303000000", "ID_USO_19": "03", "ID_SUB_19": "03", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "030300", "DES_USO_13": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_16": "030300", "DES_USO_16": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_17": "030300", "DES_USO_17": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_19": "030300", "DES_USO_19": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Praderas", "SUB_IPCC13": "Matorral", "USO_IPCC16": "Praderas", "SUB_IPCC16": "Matorral", "USO_IPCC17": "Praderas", "SUB_IPCC17": "Matorral", "USO_IPCC19": "Praderas", "SUB_IPCC19": "Matorral", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 5.879751205444336, "SHAPE_Leng": 1637.2346483861133, "SHAPE_Area": 58797.51171119672}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[303225.6612, 6370629.9999], [302822.89130000025, 6370121.3823], [302882.2843000004, 6370059.363], [302890.59190000035, 6370069.4959], [303308.11280000024, 6370061.2259], [303336.77520000003, 6370710], [303225.6612, 6370629.9999]]]}, "properties": {"OBJECTID": 35542, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0303000000", "ID_USO_13": "03", "ID_SUB_13": "03", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0303000000", "ID_USO_16": "03", "ID_SUB_16": "03", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0303000000", "ID_USO_17": "03", "ID_SUB_17": "03", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0303000000", "ID_USO_19": "03", "ID_SUB_19": "03", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "030300", "DES_USO_13": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_16": "030300", "DES_USO_16": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_17": "030300", "DES_USO_17": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_19": "030300", "DES_USO_19": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Praderas", "SUB_IPCC13": "Matorral", "USO_IPCC16": "Praderas", "SUB_IPCC16": "Matorral", "USO_IPCC17": "Praderas", "SUB_IPCC17": "Matorral", "USO_IPCC19": "Praderas", "SUB_IPCC19": "Matorral", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 26.433094024658203, "SHAPE_Leng": 4339.305699237075, "SHAPE_Area": 264330.93599211436}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 35543, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0303000000", "ID_USO_13": "03", "ID_SUB_13": "03", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0303000000", "ID_USO_16": "03", "ID_SUB_16": "03", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0303000000", "ID_USO_17": "03", "ID_SUB_17": "03", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0303000000", "ID_USO_19": "03", "ID_SUB_19": "03", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "030300", "DES_USO_13": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_16": "030300", "DES_USO_16": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_17": "030300", "DES_USO_17": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_19": "030300", "DES_USO_19": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Praderas", "SUB_IPCC13": "Matorral", "USO_IPCC16": "Praderas", "SUB_IPCC16": "Matorral", "USO_IPCC17": "Praderas", "SUB_IPCC17": "Matorral", "USO_IPCC19": "Praderas", "SUB_IPCC19": "Matorral", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 2.477380514144897, "SHAPE_Leng": 1324.50374216929, "SHAPE_Area": 24773.805475817222}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[302680.1551000001, 6371602.0722], [302560.0329999998, 6371588.6384], [301749.99990000017, 6371359.9999], [301742.3371000001, 6371207.6445], [302019.60929999966, 6371200.4537], [302159.99990000017, 6371109.9999], [303560.15050000045, 6370919.9999], [303649.8710000003, 6371068.8077], [303534.0591000002, 6371169.5826], [303419.4057, 6371254.1713], [303217.98000000045, 6371385.4652], [302680.1551000001, 6371602.0722]]]}, "properties": {"OBJECTID": 35544, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0303000000", "ID_USO_13": "03", "ID_SUB_13": "03", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0303000000", "ID_USO_16": "03", "ID_SUB_16": "03", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0303000000", "ID_USO_17": "03", "ID_SUB_17": "03", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0303000000", "ID_USO_19": "03", "ID_SUB_19": "03", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "030300", "DES_USO_13": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_16": "030300", "DES_USO_16": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_17": "030300", "DES_USO_17": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_19": "030300", "DES_USO_19": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Praderas", "SUB_IPCC13": "Matorral", "USO_IPCC16": "Praderas", "SUB_IPCC16": "Matorral", "USO_IPCC17": "Praderas", "SUB_IPCC17": "Matorral", "USO_IPCC19": "Praderas", "SUB_IPCC19": "Matorral", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 53.42753219604492, "SHAPE_Leng": 6119.714507054588, "SHAPE_Area": 534275.3338449146}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 35545, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0303000000", "ID_USO_13": "03", "ID_SUB_13": "03", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0303000000", "ID_USO_16": "03", "ID_SUB_16": "03", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0303000000", "ID_USO_17": "03", "ID_SUB_17": "03", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0303000000", "ID_USO_19": "03", "ID_SUB_19": "03", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "030300", "DES_USO_13": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_16": "030300", "DES_USO_16": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_17": "030300", "DES_USO_17": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_19": "030300", "DES_USO_19": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Praderas", "SUB_IPCC13": "Matorral", "USO_IPCC16": "Praderas", "SUB_IPCC16": "Matorral", "USO_IPCC17": "Praderas", "SUB_IPCC17": "Matorral", "USO_IPCC19": "Praderas", "SUB_IPCC19": "Matorral", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.425458431243896, "SHAPE_Leng": 360.8568460679879, "SHAPE_Area": 4254.5843166677205}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[304274.4453999996, 6374181.1453], [304207.0059000002, 6374271.7234], [304231.25189999957, 6374160.0405], [304274.4453999996, 6374181.1453]]]}, "properties": {"OBJECTID": 35546, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0303000000", "ID_USO_13": "03", "ID_SUB_13": "03", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0303000000", "ID_USO_16": "03", "ID_SUB_16": "03", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0303000000", "ID_USO_17": "03", "ID_SUB_17": "03", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0303000000", "ID_USO_19": "03", "ID_SUB_19": "03", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "030300", "DES_USO_13": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_16": "030300", "DES_USO_16": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_17": "030300", "DES_USO_17": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_19": "030300", "DES_USO_19": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Praderas", "SUB_IPCC13": "Matorral", "USO_IPCC16": "Praderas", "SUB_IPCC16": "Matorral", "USO_IPCC17": "Praderas", "SUB_IPCC17": "Matorral", "USO_IPCC19": "Praderas", "SUB_IPCC19": "Matorral", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.273674488067627, "SHAPE_Leng": 293.093003216835, "SHAPE_Area": 2736.7449875894017}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[301937.7951999996, 6374262.8967], [302023.7775999997, 6374281.0751], [302018.38939999975, 6374280.2945], [301937.7951999996, 6374262.8967]]]}, "properties": {"OBJECTID": 35547, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0303000000", "ID_USO_13": "03", "ID_SUB_13": "03", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0303000000", "ID_USO_16": "03", "ID_SUB_16": "03", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0303000000", "ID_USO_17": "03", "ID_SUB_17": "03", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0303000000", "ID_USO_19": "03", "ID_SUB_19": "03", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "030300", "DES_USO_13": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_16": "030300", "DES_USO_16": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_17": "030300", "DES_USO_17": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_19": "030300", "DES_USO_19": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Praderas", "SUB_IPCC13": "Matorral", "USO_IPCC16": "Praderas", "SUB_IPCC16": "Matorral", "USO_IPCC17": "Praderas", "SUB_IPCC17": "Matorral", "USO_IPCC19": "Praderas", "SUB_IPCC19": "Matorral", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.620378017425537, "SHAPE_Leng": 468.3518247640689, "SHAPE_Area": 6203.7803296954235}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 35548, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0303000000", "ID_USO_13": "03", "ID_SUB_13": "03", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0303000000", "ID_USO_16": "03", "ID_SUB_16": "03", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0303000000", "ID_USO_17": "03", "ID_SUB_17": "03", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0303000000", "ID_USO_19": "03", "ID_SUB_19": "03", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "030300", "DES_USO_13": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_16": "030300", "DES_USO_16": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_17": "030300", "DES_USO_17": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_19": "030300", "DES_USO_19": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Praderas", "SUB_IPCC13": "Matorral", "USO_IPCC16": "Praderas", "SUB_IPCC16": "Matorral", "USO_IPCC17": "Praderas", "SUB_IPCC17": "Matorral", "USO_IPCC19": "Praderas", "SUB_IPCC19": "Matorral", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 2.131119728088379, "SHAPE_Leng": 856.4012275317832, "SHAPE_Area": 21311.198291953715}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[300750.13159999996, 6363594.7596], [300559.99990000017, 6363679.9999], [300390, 6363629.9999], [299690, 6363105.3506], [299799.99990000017, 6362989.9999], [299838.05709999986, 6363000], [300189.99990000017, 6363202.268], [300319.99990000017, 6363255.4087], [300476.58220000006, 6363267.5866], [300611.4375, 6363401.0796], [300750.13159999996, 6363594.7596]]]}, "properties": {"OBJECTID": 35946, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0304000000", "ID_USO_13": "03", "ID_SUB_13": "04", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0304000000", "ID_USO_16": "03", "ID_SUB_16": "04", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0304000000", "ID_USO_17": "03", "ID_SUB_17": "04", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0304000000", "ID_USO_19": "03", "ID_SUB_19": "04", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "030400", "DES_USO_13": "Praderas y Matorrales, Matorral Arborescente, No Aplica", "USO_16": "030400", "DES_USO_16": "Praderas y Matorrales, Matorral Arborescente, No Aplica", "USO_17": "030400", "DES_USO_17": "Praderas y Matorrales, Matorral Arborescente, No Aplica", "USO_19": "030400", "DES_USO_19": "Praderas y Matorrales, Matorral Arborescente, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Praderas", "SUB_IPCC13": "Matorral Arborescente", "USO_IPCC16": "Praderas", "SUB_IPCC16": "Matorral Arborescente", "USO_IPCC17": "Praderas", "SUB_IPCC17": "Matorral Arborescente", "USO_IPCC19": "Praderas", "SUB_IPCC19": "Matorral Arborescente", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 35.9087028503418, "SHAPE_Leng": 3228.1278972770556, "SHAPE_Area": 359087.0138987833}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 36048, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0401010000", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "01", "ID_EST_13": "01", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "Adulta", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0401010000", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "01", "ID_EST_16": "01", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "Adulta", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0401010000", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "01", "ID_EST_17": "01", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "Adulta", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0401010000", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "01", "ID_EST_19": "01", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "Adulta", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "040101", "DES_USO_13": "Bosques, Plantaci\u00f3n, Adulta", "USO_16": "040101", "DES_USO_16": "Bosques, Plantaci\u00f3n, Adulta", "USO_17": "040101", "DES_USO_17": "Bosques, Plantaci\u00f3n, Adulta", "USO_19": "040101", "DES_USO_19": "Bosques, Plantaci\u00f3n, Adulta", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Plantaci\u00f3n", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Plantaci\u00f3n", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Plantaci\u00f3n", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Plantaci\u00f3n", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.457454949617386, "SHAPE_Leng": 353.37148903482785, "SHAPE_Area": 4574.549570735913}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[293853.6749, 6368507.5147], [293775.77359999996, 6368518.8231], [293690, 6368359.9999], [293853.6749, 6368507.5147]]]}, "properties": {"OBJECTID": 36055, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0401020000", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "01", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "Joven o Reci\u00e9n Cosechada", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0401020000", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "01", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "Joven o Reci\u00e9n Cosechada", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0401020000", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "01", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "Joven o Reci\u00e9n Cosechada", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0401020000", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "01", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "Joven o Reci\u00e9n Cosechada", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "040102", "DES_USO_13": "Bosques, Plantaci\u00f3n, Joven o Reci\u00e9n Cosechada", "USO_16": "040102", "DES_USO_16": "Bosques, Plantaci\u00f3n, Joven o Reci\u00e9n Cosechada", "USO_17": "040102", "DES_USO_17": "Bosques, Plantaci\u00f3n, Joven o Reci\u00e9n Cosechada", "USO_19": "040102", "DES_USO_19": "Bosques, Plantaci\u00f3n, Joven o Reci\u00e9n Cosechada", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Plantaci\u00f3n", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Plantaci\u00f3n", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Plantaci\u00f3n", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Plantaci\u00f3n", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.884337842464447, "SHAPE_Leng": 602.9630410333912, "SHAPE_Area": 8843.378273782797}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 36056, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0401020000", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "01", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "Joven o Reci\u00e9n Cosechada", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0401020000", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "01", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "Joven o Reci\u00e9n Cosechada", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0401020000", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "01", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "Joven o Reci\u00e9n Cosechada", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0401020000", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "01", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "Joven o Reci\u00e9n Cosechada", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "040102", "DES_USO_13": "Bosques, Plantaci\u00f3n, Joven o Reci\u00e9n Cosechada", "USO_16": "040102", "DES_USO_16": "Bosques, Plantaci\u00f3n, Joven o Reci\u00e9n Cosechada", "USO_17": "040102", "DES_USO_17": "Bosques, Plantaci\u00f3n, Joven o Reci\u00e9n Cosechada", "USO_19": "040102", "DES_USO_19": "Bosques, Plantaci\u00f3n, Joven o Reci\u00e9n Cosechada", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Plantaci\u00f3n", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Plantaci\u00f3n", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Plantaci\u00f3n", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Plantaci\u00f3n", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.314870089292526, "SHAPE_Leng": 280.281796720681, "SHAPE_Area": 3148.700869569871}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[294137.75490000006, 6368732.9517], [293871.56850000005, 6368674.1104], [293908.0714999996, 6368554.9122], [293819.99990000017, 6368369.9999], [294099.99990000017, 6367860], [294559.99990000017, 6367979.9999], [294549.99990000017, 6368269.9999], [294329.99990000017, 6368569.9999], [294278.97300000023, 6368576.1228], [294137.75490000006, 6368732.9517]]]}, "properties": {"OBJECTID": 36061, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0607000000", "ID_USO_13": "06", "ID_SUB_13": "07", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0607000000", "ID_USO_16": "06", "ID_SUB_16": "07", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0607000000", "ID_USO_17": "06", "ID_SUB_17": "07", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0607000000", "ID_USO_19": "06", "ID_SUB_19": "07", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "060700", "DES_USO_13": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Otros sin Vegetaci\u00f3n, No Aplica", "USO_16": "060700", "DES_USO_16": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Otros sin Vegetaci\u00f3n, No Aplica", "USO_17": "060700", "DES_USO_17": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Otros sin Vegetaci\u00f3n, No Aplica", "USO_19": "060700", "DES_USO_19": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Otros sin Vegetaci\u00f3n, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC13": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "USO_IPCC16": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC16": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "USO_IPCC17": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC17": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "USO_IPCC19": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC19": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 34.83980941772461, "SHAPE_Leng": 4037.685118606827, "SHAPE_Area": 348398.1055003585}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[299194.3700000001, 6365513.669], [299057.7045999998, 6365491.3602], [299052.6627000002, 6365333.9081], [299419.99990000017, 6365129.9999], [299919.99990000017, 6364329.9999], [300342.5658999998, 6364136.7021], [300069.5592, 6364630.4462], [299969.99990000017, 6364670], [299849.99990000017, 6364790], [299525.26290000044, 6365139.3214], [299508.9360999996, 6365189.2488], [299194.3700000001, 6365513.669]]]}, "properties": {"OBJECTID": 36069, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0608000000", "ID_USO_13": "06", "ID_SUB_13": "08", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0608000000", "ID_USO_16": "06", "ID_SUB_16": "08", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0608000000", "ID_USO_17": "06", "ID_SUB_17": "08", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0608000000", "ID_USO_19": "06", "ID_SUB_19": "08", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "060800", "DES_USO_13": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Cajas de R\u00edos, No Aplica", "USO_16": "060800", "DES_USO_16": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Cajas de R\u00edos, No Aplica", "USO_17": "060800", "DES_USO_17": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Cajas de R\u00edos, No Aplica", "USO_19": "060800", "DES_USO_19": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Cajas de R\u00edos, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC13": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "USO_IPCC16": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC16": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "USO_IPCC17": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC17": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "USO_IPCC19": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC19": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 35.36573028564453, "SHAPE_Leng": 6455.202678424352, "SHAPE_Area": 353657.3216836673}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 36070, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0608000000", "ID_USO_13": "06", "ID_SUB_13": "08", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0608000000", "ID_USO_16": "06", "ID_SUB_16": "08", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0608000000", "ID_USO_17": "06", "ID_SUB_17": "08", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0608000000", "ID_USO_19": "06", "ID_SUB_19": "08", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "060800", "DES_USO_13": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Cajas de R\u00edos, No Aplica", "USO_16": "060800", "DES_USO_16": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Cajas de R\u00edos, No Aplica", "USO_17": "060800", "DES_USO_17": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Cajas de R\u00edos, No Aplica", "USO_19": "060800", "DES_USO_19": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Cajas de R\u00edos, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC13": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "USO_IPCC16": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC16": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "USO_IPCC17": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC17": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "USO_IPCC19": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC19": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.667584300041199, "SHAPE_Leng": 348.2476063535756, "SHAPE_Area": 6675.842758737739}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[292257.7083999999, 6370892.6676], [292224.9411000004, 6370915.6641], [291517.9698000001, 6370149.1287], [291772.3605000004, 6370316.4161], [292059.5407999996, 6370697.0822], [292080.39520000014, 6370701.1794], [292153.08380000014, 6370736.8325], [292227.2801000001, 6370816.632], [292257.7083999999, 6370892.6676]]]}, "properties": {"OBJECTID": 36071, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0608000000", "ID_USO_13": "06", "ID_SUB_13": "08", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0608000000", "ID_USO_16": "06", "ID_SUB_16": "08", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0608000000", "ID_USO_17": "06", "ID_SUB_17": "08", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0608000000", "ID_USO_19": "06", "ID_SUB_19": "08", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "060800", "DES_USO_13": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Cajas de R\u00edos, No Aplica", "USO_16": "060800", "DES_USO_16": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Cajas de R\u00edos, No Aplica", "USO_17": "060800", "DES_USO_17": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Cajas de R\u00edos, No Aplica", "USO_19": "060800", "DES_USO_19": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Cajas de R\u00edos, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC13": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "USO_IPCC16": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC16": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "USO_IPCC17": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC17": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "USO_IPCC19": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC19": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 9.146039009094238, "SHAPE_Leng": 2682.1889647801895, "SHAPE_Area": 91460.39210634325}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[297617.2187999999, 6367091.4406], [297551.5812999997, 6367083.4535], [297559.9623999996, 6367028.3987], [297711.4024, 6367003.7927], [297617.2187999999, 6367091.4406]]]}, "properties": {"OBJECTID": 36081, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0402021103", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "03", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Espino", "CL_2016": "0402021103", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "03", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Espino", "CL_2017": "0402021103", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "03", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Espino", "CL_2019": "0402021103", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "03", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Espino", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "05", "D_TC_01_13": "Aumento", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 1.186859726905823, "SHAPE_Leng": 484.8213292816964, "SHAPE_Area": 11868.598298750823}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[299794.25459999964, 6370615.3632], [299542.7432000004, 6370712.4216], [299381.8794999998, 6370679.9377], [299212.1305999998, 6370679.1117], [299620, 6370559.9999], [299794.25459999964, 6370615.3632]]]}, "properties": {"OBJECTID": 36084, "CL_2001": "0304000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "04", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0201000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "01", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0201000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "01", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0201000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "01", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0201000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "01", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030400", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral Arborescente, No Aplica", "USO_13": "020100", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_16": "020100", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_17": "020100", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_19": "020100", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral Arborescente", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 9.225982666015625, "SHAPE_Leng": 1557.4577318287904, "SHAPE_Area": 92259.82793204545}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[299836.7207000004, 6370542.4249], [299794.25459999964, 6370615.3632], [299620, 6370559.9999], [299836.7207000004, 6370542.4249]]]}, "properties": {"OBJECTID": 36117, "CL_2001": "0304000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "04", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030400", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral Arborescente, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral Arborescente", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.787894129753113, "SHAPE_Leng": 491.0511043846498, "SHAPE_Area": 7878.941249093743}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 36118, "CL_2001": "0304000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "04", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030400", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral Arborescente, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral Arborescente", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 1.372528791427612, "SHAPE_Leng": 712.8734663815247, "SHAPE_Area": 13725.28846138087}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[292272.2703999998, 6370606.2446], [292227.2801000001, 6370816.632], [292153.08380000014, 6370736.8325], [292080.39520000014, 6370701.1794], [292055.84109999985, 6370618.3842], [292081.58110000007, 6370578.5978], [292219.5033999998, 6370609.4903], [292272.2703999998, 6370606.2446]]]}, "properties": {"OBJECTID": 36119, "CL_2001": "0304000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "04", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030400", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral Arborescente, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral Arborescente", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 3.614138603210449, "SHAPE_Leng": 1641.31484356598, "SHAPE_Area": 36141.38612554372}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[298509.99990000017, 6372230], [298369.99990000017, 6372020], [298569.99990000017, 6371909.9999], [298509.99990000017, 6372230]]]}, "properties": {"OBJECTID": 36151, "CL_2001": "0304000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "04", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0304000000", "ID_USO_13": "03", "ID_SUB_13": "04", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0304000000", "ID_USO_16": "03", "ID_SUB_16": "04", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0304000000", "ID_USO_17": "03", "ID_SUB_17": "04", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0304000000", "ID_USO_19": "03", "ID_SUB_19": "04", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030400", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral Arborescente, No Aplica", "USO_13": "030400", "DES_USO_13": "Praderas y Matorrales, Matorral Arborescente, No Aplica", "USO_16": "030400", "DES_USO_16": "Praderas y Matorrales, Matorral Arborescente, No Aplica", "USO_17": "030400", "DES_USO_17": "Praderas y Matorrales, Matorral Arborescente, No Aplica", "USO_19": "030400", "DES_USO_19": "Praderas y Matorrales, Matorral Arborescente, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral Arborescente", "USO_IPCC13": "Praderas", "SUB_IPCC13": "Matorral Arborescente", "USO_IPCC16": "Praderas", "SUB_IPCC16": "Matorral Arborescente", "USO_IPCC17": "Praderas", "SUB_IPCC17": "Matorral Arborescente", "USO_IPCC19": "Praderas", "SUB_IPCC19": "Matorral Arborescente", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 4.465826034545898, "SHAPE_Leng": 930.2770117019442, "SHAPE_Area": 44658.26188962194}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 36152, "CL_2001": "0304000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "04", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0304000000", "ID_USO_13": "03", "ID_SUB_13": "04", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0304000000", "ID_USO_16": "03", "ID_SUB_16": "04", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0304000000", "ID_USO_17": "03", "ID_SUB_17": "04", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0304000000", "ID_USO_19": "03", "ID_SUB_19": "04", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030400", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral Arborescente, No Aplica", "USO_13": "030400", "DES_USO_13": "Praderas y Matorrales, Matorral Arborescente, No Aplica", "USO_16": "030400", "DES_USO_16": "Praderas y Matorrales, Matorral Arborescente, No Aplica", "USO_17": "030400", "DES_USO_17": "Praderas y Matorrales, Matorral Arborescente, No Aplica", "USO_19": "030400", "DES_USO_19": "Praderas y Matorrales, Matorral Arborescente, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral Arborescente", "USO_IPCC13": "Praderas", "SUB_IPCC13": "Matorral Arborescente", "USO_IPCC16": "Praderas", "SUB_IPCC16": "Matorral Arborescente", "USO_IPCC17": "Praderas", "SUB_IPCC17": "Matorral Arborescente", "USO_IPCC19": "Praderas", "SUB_IPCC19": "Matorral Arborescente", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.694805264472961, "SHAPE_Leng": 398.5448162631365, "SHAPE_Area": 6948.052671185532}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[297942.85699999984, 6366126.1596], [297870, 6365802.9718], [298222.81259999983, 6365275.0087], [298328.25989999995, 6365129.6971], [298389.8940000003, 6365069.668], [298440, 6365025.1537], [298529.99990000017, 6364959.9999], [299174.4216, 6364879.2839], [299209.99990000017, 6365010.4668], [298289.99990000017, 6365789.9999], [298219.99990000017, 6365919.9999], [298030, 6366109.9999], [297942.85699999984, 6366126.1596]]]}, "properties": {"OBJECTID": 36410, "CL_2001": "0401010000", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "01", "ID_EST_01": "01", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "Adulta", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0401010000", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "01", "ID_EST_13": "01", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "Adulta", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0401010000", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "01", "ID_EST_16": "01", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "Adulta", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0401010000", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "01", "ID_EST_17": "01", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "Adulta", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0401010000", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "01", "ID_EST_19": "01", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "Adulta", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "040101", "DES_USO_01": "Bosques, Plantaci\u00f3n, Adulta", "USO_13": "040101", "DES_USO_13": "Bosques, Plantaci\u00f3n, Adulta", "USO_16": "040101", "DES_USO_16": "Bosques, Plantaci\u00f3n, Adulta", "USO_17": "040101", "DES_USO_17": "Bosques, Plantaci\u00f3n, Adulta", "USO_19": "040101", "DES_USO_19": "Bosques, Plantaci\u00f3n, Adulta", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Plantaci\u00f3n", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Plantaci\u00f3n", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Plantaci\u00f3n", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Plantaci\u00f3n", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Plantaci\u00f3n", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 73.843017578125, "SHAPE_Leng": 6449.957621953396, "SHAPE_Area": 738430.1457033114}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[298474.8376000002, 6371005.0133], [297999.7885999996, 6370963.7966], [298119.99990000017, 6370719.9999], [298139.3008000003, 6370667.6656], [298192.84609999973, 6370811.5542], [298300, 6370934.2877], [298474.8376000002, 6371005.0133]]]}, "properties": {"OBJECTID": 36411, "CL_2001": "0401010000", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "01", "ID_EST_01": "01", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "Adulta", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0401010000", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "01", "ID_EST_13": "01", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "Adulta", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0401010000", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "01", "ID_EST_16": "01", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "Adulta", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0401010000", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "01", "ID_EST_17": "01", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "Adulta", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0401010000", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "01", "ID_EST_19": "01", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "Adulta", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "040101", "DES_USO_01": "Bosques, Plantaci\u00f3n, Adulta", "USO_13": "040101", "DES_USO_13": "Bosques, Plantaci\u00f3n, Adulta", "USO_16": "040101", "DES_USO_16": "Bosques, Plantaci\u00f3n, Adulta", "USO_17": "040101", "DES_USO_17": "Bosques, Plantaci\u00f3n, Adulta", "USO_19": "040101", "DES_USO_19": "Bosques, Plantaci\u00f3n, Adulta", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Plantaci\u00f3n", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Plantaci\u00f3n", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Plantaci\u00f3n", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Plantaci\u00f3n", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Plantaci\u00f3n", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 5.463910102844238, "SHAPE_Leng": 1715.2590547202117, "SHAPE_Area": 54639.103336625645}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[299640, 6370950.9173], [299121.42819999997, 6371090], [299200, 6370978.828], [299426.71750000026, 6370960], [299640, 6370950.9173]]]}, "properties": {"OBJECTID": 36412, "CL_2001": "0401010000", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "01", "ID_EST_01": "01", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "Adulta", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0401010000", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "01", "ID_EST_13": "01", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "Adulta", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0401010000", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "01", "ID_EST_16": "01", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "Adulta", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0401010000", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "01", "ID_EST_17": "01", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "Adulta", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0401010000", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "01", "ID_EST_19": "01", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "Adulta", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "040101", "DES_USO_01": "Bosques, Plantaci\u00f3n, Adulta", "USO_13": "040101", "DES_USO_13": "Bosques, Plantaci\u00f3n, Adulta", "USO_16": "040101", "DES_USO_16": "Bosques, Plantaci\u00f3n, Adulta", "USO_17": "040101", "DES_USO_17": "Bosques, Plantaci\u00f3n, Adulta", "USO_19": "040101", "DES_USO_19": "Bosques, Plantaci\u00f3n, Adulta", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Plantaci\u00f3n", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Plantaci\u00f3n", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Plantaci\u00f3n", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Plantaci\u00f3n", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Plantaci\u00f3n", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 3.184871673583984, "SHAPE_Leng": 1264.4181196716136, "SHAPE_Area": 31848.7174405597}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": []}, "properties": {"OBJECTID": 36429, "CL_2001": "0401020000", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "01", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "Joven o Reci\u00e9n Cosechada", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0401020000", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "01", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "Joven o Reci\u00e9n Cosechada", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0401020000", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "01", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "Joven o Reci\u00e9n Cosechada", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0401020000", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "01", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "Joven o Reci\u00e9n Cosechada", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0401020000", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "01", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "Joven o Reci\u00e9n Cosechada", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "040102", "DES_USO_01": "Bosques, Plantaci\u00f3n, Joven o Reci\u00e9n Cosechada", "USO_13": "040102", "DES_USO_13": "Bosques, Plantaci\u00f3n, Joven o Reci\u00e9n Cosechada", "USO_16": "040102", "DES_USO_16": "Bosques, Plantaci\u00f3n, Joven o Reci\u00e9n Cosechada", "USO_17": "040102", "DES_USO_17": "Bosques, Plantaci\u00f3n, Joven o Reci\u00e9n Cosechada", "USO_19": "040102", "DES_USO_19": "Bosques, Plantaci\u00f3n, Joven o Reci\u00e9n Cosechada", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Plantaci\u00f3n", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Plantaci\u00f3n", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Plantaci\u00f3n", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Plantaci\u00f3n", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Plantaci\u00f3n", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 2.988440990447998, "SHAPE_Leng": 1749.9601260073773, "SHAPE_Area": 29884.410371513706}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[300152.37370000035, 6364035.6189], [299592.3167000003, 6364420.8998], [299790, 6364239.9999], [299820, 6364219.9999], [299812.4764999999, 6364176.2536], [299924.47140000015, 6364122.8304], [300090.77689999994, 6364063.2124], [300152.37370000035, 6364035.6189]]]}, "properties": {"OBJECTID": 36443, "CL_2001": "0403010000", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "01", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "Nativo-Plantaci\u00f3n", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "040301", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Mixto, Nativo-Plantaci\u00f3n", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "03", "D_TC_01_13": "Deforestaci\u00f3n", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 4.409560680389404, "SHAPE_Leng": 2235.1170087524984, "SHAPE_Area": 44095.60569802871}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[299174.4216, 6364879.2839], [298529.99990000017, 6364959.9999], [298520.7559000002, 6364959.9999], [299244.6962000001, 6364487.0875], [299283.74459999986, 6364719.8148], [299174.4216, 6364879.2839]]]}, "properties": {"OBJECTID": 36444, "CL_2001": "0403010000", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "01", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "Nativo-Plantaci\u00f3n", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "040301", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Mixto, Nativo-Plantaci\u00f3n", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "03", "D_TC_01_13": "Deforestaci\u00f3n", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 8.57075023651123, "SHAPE_Leng": 2757.9272459588146, "SHAPE_Area": 85707.50703878945}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[293501.7511999998, 6368270.2214], [293431.95419999957, 6368246.5364], [293775.4084000001, 6367928.4532], [293839.99990000017, 6368049.9999], [293619.99990000017, 6368259.9999], [293549.99990000017, 6368269.9999], [293501.7511999998, 6368270.2214]]]}, "properties": {"OBJECTID": 36457, "CL_2001": "0607000000", "ID_USO_01": "06", "ID_SUB_01": "07", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0607000000", "ID_USO_13": "06", "ID_SUB_13": "07", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0607000000", "ID_USO_16": "06", "ID_SUB_16": "07", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0607000000", "ID_USO_17": "06", "ID_SUB_17": "07", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0607000000", "ID_USO_19": "06", "ID_SUB_19": "07", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "060700", "DES_USO_01": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Otros sin Vegetaci\u00f3n, No Aplica", "USO_13": "060700", "DES_USO_13": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Otros sin Vegetaci\u00f3n, No Aplica", "USO_16": "060700", "DES_USO_16": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Otros sin Vegetaci\u00f3n, No Aplica", "USO_17": "060700", "DES_USO_17": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Otros sin Vegetaci\u00f3n, No Aplica", "USO_19": "060700", "DES_USO_19": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Otros sin Vegetaci\u00f3n, No Aplica", "USO_IPCC01": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC01": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "USO_IPCC13": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC13": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "USO_IPCC16": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC16": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "USO_IPCC17": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC17": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "USO_IPCC19": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC19": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 4.651387214660645, "SHAPE_Leng": 1340.2362021463794, "SHAPE_Area": 46513.87914125081}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": []}, "properties": {"OBJECTID": 36458, "CL_2001": "0607000000", "ID_USO_01": "06", "ID_SUB_01": "07", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0607000000", "ID_USO_13": "06", "ID_SUB_13": "07", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0607000000", "ID_USO_16": "06", "ID_SUB_16": "07", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0607000000", "ID_USO_17": "06", "ID_SUB_17": "07", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0607000000", "ID_USO_19": "06", "ID_SUB_19": "07", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "060700", "DES_USO_01": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Otros sin Vegetaci\u00f3n, No Aplica", "USO_13": "060700", "DES_USO_13": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Otros sin Vegetaci\u00f3n, No Aplica", "USO_16": "060700", "DES_USO_16": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Otros sin Vegetaci\u00f3n, No Aplica", "USO_17": "060700", "DES_USO_17": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Otros sin Vegetaci\u00f3n, No Aplica", "USO_19": "060700", "DES_USO_19": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Otros sin Vegetaci\u00f3n, No Aplica", "USO_IPCC01": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC01": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "USO_IPCC13": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC13": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "USO_IPCC16": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC16": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "USO_IPCC17": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC17": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "USO_IPCC19": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC19": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.341664165258408, "SHAPE_Leng": 541.3959915759733, "SHAPE_Area": 3416.6417243966034}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[300868.4319000002, 6364010.1887], [300599.51779999956, 6363962.0865], [300869.7583999997, 6363885.0869], [300873.80680000037, 6363981.8622], [300868.4319000002, 6364010.1887]]]}, "properties": {"OBJECTID": 36481, "CL_2001": "0608000000", "ID_USO_01": "06", "ID_SUB_01": "08", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0608000000", "ID_USO_13": "06", "ID_SUB_13": "08", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0608000000", "ID_USO_16": "06", "ID_SUB_16": "08", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0608000000", "ID_USO_17": "06", "ID_SUB_17": "08", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0608000000", "ID_USO_19": "06", "ID_SUB_19": "08", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "060800", "DES_USO_01": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Cajas de R\u00edos, No Aplica", "USO_13": "060800", "DES_USO_13": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Cajas de R\u00edos, No Aplica", "USO_16": "060800", "DES_USO_16": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Cajas de R\u00edos, No Aplica", "USO_17": "060800", "DES_USO_17": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Cajas de R\u00edos, No Aplica", "USO_19": "060800", "DES_USO_19": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Cajas de R\u00edos, No Aplica", "USO_IPCC01": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC01": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "USO_IPCC13": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC13": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "USO_IPCC16": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC16": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "USO_IPCC17": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC17": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "USO_IPCC19": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC19": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 3.548280239105225, "SHAPE_Leng": 1217.1681763674296, "SHAPE_Area": 35482.80449108426}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[298560.7662000004, 6365806.0353], [298441.09109999985, 6366029.8264], [298557.8411999997, 6365774.2396], [298560.7662000004, 6365806.0353]]]}, "properties": {"OBJECTID": 36482, "CL_2001": "0608000000", "ID_USO_01": "06", "ID_SUB_01": "08", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0608000000", "ID_USO_13": "06", "ID_SUB_13": "08", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0608000000", "ID_USO_16": "06", "ID_SUB_16": "08", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0608000000", "ID_USO_17": "06", "ID_SUB_17": "08", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0608000000", "ID_USO_19": "06", "ID_SUB_19": "08", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "060800", "DES_USO_01": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Cajas de R\u00edos, No Aplica", "USO_13": "060800", "DES_USO_13": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Cajas de R\u00edos, No Aplica", "USO_16": "060800", "DES_USO_16": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Cajas de R\u00edos, No Aplica", "USO_17": "060800", "DES_USO_17": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Cajas de R\u00edos, No Aplica", "USO_19": "060800", "DES_USO_19": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Cajas de R\u00edos, No Aplica", "USO_IPCC01": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC01": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "USO_IPCC13": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC13": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "USO_IPCC16": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC16": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "USO_IPCC17": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC17": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "USO_IPCC19": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC19": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 2.012594938278198, "SHAPE_Leng": 753.512802881379, "SHAPE_Area": 20125.95096644324}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[292055.84109999985, 6370618.3842], [292080.39520000014, 6370701.1794], [292059.5407999996, 6370697.0822], [292048.3491000002, 6370690.4137], [292055.84109999985, 6370618.3842]]]}, "properties": {"OBJECTID": 36483, "CL_2001": "0608000000", "ID_USO_01": "06", "ID_SUB_01": "08", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0608000000", "ID_USO_13": "06", "ID_SUB_13": "08", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0608000000", "ID_USO_16": "06", "ID_SUB_16": "08", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0608000000", "ID_USO_17": "06", "ID_SUB_17": "08", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0608000000", "ID_USO_19": "06", "ID_SUB_19": "08", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "060800", "DES_USO_01": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Cajas de R\u00edos, No Aplica", "USO_13": "060800", "DES_USO_13": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Cajas de R\u00edos, No Aplica", "USO_16": "060800", "DES_USO_16": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Cajas de R\u00edos, No Aplica", "USO_17": "060800", "DES_USO_17": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Cajas de R\u00edos, No Aplica", "USO_19": "060800", "DES_USO_19": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Cajas de R\u00edos, No Aplica", "USO_IPCC01": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC01": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "USO_IPCC13": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC13": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "USO_IPCC16": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC16": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "USO_IPCC17": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC17": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "USO_IPCC19": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC19": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.610964059829712, "SHAPE_Leng": 464.7300955576751, "SHAPE_Area": 6109.640306206187}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 36484, "CL_2001": "0608000000", "ID_USO_01": "06", "ID_SUB_01": "08", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0608000000", "ID_USO_13": "06", "ID_SUB_13": "08", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0608000000", "ID_USO_16": "06", "ID_SUB_16": "08", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0608000000", "ID_USO_17": "06", "ID_SUB_17": "08", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0608000000", "ID_USO_19": "06", "ID_SUB_19": "08", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "060800", "DES_USO_01": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Cajas de R\u00edos, No Aplica", "USO_13": "060800", "DES_USO_13": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Cajas de R\u00edos, No Aplica", "USO_16": "060800", "DES_USO_16": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Cajas de R\u00edos, No Aplica", "USO_17": "060800", "DES_USO_17": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Cajas de R\u00edos, No Aplica", "USO_19": "060800", "DES_USO_19": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Cajas de R\u00edos, No Aplica", "USO_IPCC01": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC01": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "USO_IPCC13": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC13": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "USO_IPCC16": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC16": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "USO_IPCC17": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC17": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "USO_IPCC19": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC19": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.829788148403168, "SHAPE_Leng": 400.9665945208036, "SHAPE_Area": 8297.881237024534}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[293819.99990000017, 6370919.9999], [293539.97250000015, 6371050], [293711.3421, 6370869.9999], [293810, 6370854.1597], [294080.9494000003, 6370872.3066], [294337.41949999984, 6371054.4145], [293819.99990000017, 6370919.9999]]]}, "properties": {"OBJECTID": 36485, "CL_2001": "0608000000", "ID_USO_01": "06", "ID_SUB_01": "08", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0608000000", "ID_USO_13": "06", "ID_SUB_13": "08", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0608000000", "ID_USO_16": "06", "ID_SUB_16": "08", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0608000000", "ID_USO_17": "06", "ID_SUB_17": "08", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0608000000", "ID_USO_19": "06", "ID_SUB_19": "08", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "060800", "DES_USO_01": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Cajas de R\u00edos, No Aplica", "USO_13": "060800", "DES_USO_13": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Cajas de R\u00edos, No Aplica", "USO_16": "060800", "DES_USO_16": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Cajas de R\u00edos, No Aplica", "USO_17": "060800", "DES_USO_17": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Cajas de R\u00edos, No Aplica", "USO_19": "060800", "DES_USO_19": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Cajas de R\u00edos, No Aplica", "USO_IPCC01": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC01": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "USO_IPCC13": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC13": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "USO_IPCC16": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC16": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "USO_IPCC17": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC17": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "USO_IPCC19": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC19": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 7.224883079528809, "SHAPE_Leng": 2055.7379654575443, "SHAPE_Area": 72248.83302352797}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[294788.81599999964, 6371120], [294769.99990000017, 6371119.9999], [294757.66610000003, 6371119.9999], [294529.99990000017, 6371069.9999], [294489.99990000017, 6371069.9999], [294417.7999999998, 6371049.5781], [294489.99990000017, 6370905.6715], [295892.09080000035, 6369755.187], [295995.2039000001, 6369798.7345], [296163.8491000002, 6369889.9999], [296240, 6369970.0865], [296178.1298000002, 6370309.9999], [295689.99990000017, 6370699.9999], [294788.81599999964, 6371120]]]}, "properties": {"OBJECTID": 36486, "CL_2001": "0608000000", "ID_USO_01": "06", "ID_SUB_01": "08", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0608000000", "ID_USO_13": "06", "ID_SUB_13": "08", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0608000000", "ID_USO_16": "06", "ID_SUB_16": "08", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0608000000", "ID_USO_17": "06", "ID_SUB_17": "08", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0608000000", "ID_USO_19": "06", "ID_SUB_19": "08", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "060800", "DES_USO_01": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Cajas de R\u00edos, No Aplica", "USO_13": "060800", "DES_USO_13": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Cajas de R\u00edos, No Aplica", "USO_16": "060800", "DES_USO_16": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Cajas de R\u00edos, No Aplica", "USO_17": "060800", "DES_USO_17": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Cajas de R\u00edos, No Aplica", "USO_19": "060800", "DES_USO_19": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Cajas de R\u00edos, No Aplica", "USO_IPCC01": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC01": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "USO_IPCC13": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC13": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "USO_IPCC16": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC16": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "USO_IPCC17": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC17": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "USO_IPCC19": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC19": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 51.37055969238281, "SHAPE_Leng": 11445.139417992676, "SHAPE_Area": 513705.5794916324}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 36487, "CL_2001": "0608000000", "ID_USO_01": "06", "ID_SUB_01": "08", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0608000000", "ID_USO_13": "06", "ID_SUB_13": "08", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0608000000", "ID_USO_16": "06", "ID_SUB_16": "08", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0608000000", "ID_USO_17": "06", "ID_SUB_17": "08", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0608000000", "ID_USO_19": "06", "ID_SUB_19": "08", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "060800", "DES_USO_01": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Cajas de R\u00edos, No Aplica", "USO_13": "060800", "DES_USO_13": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Cajas de R\u00edos, No Aplica", "USO_16": "060800", "DES_USO_16": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Cajas de R\u00edos, No Aplica", "USO_17": "060800", "DES_USO_17": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Cajas de R\u00edos, No Aplica", "USO_19": "060800", "DES_USO_19": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Cajas de R\u00edos, No Aplica", "USO_IPCC01": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC01": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "USO_IPCC13": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC13": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "USO_IPCC16": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC16": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "USO_IPCC17": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC17": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "USO_IPCC19": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC19": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.905257105827332, "SHAPE_Leng": 588.2007096307649, "SHAPE_Area": 9052.571094404102}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[293129.99990000017, 6371029.9999], [292612.5571999997, 6371305.864], [292495.1830000002, 6371175.564], [293331.90079999994, 6370854.1798], [293360, 6370856.9705], [293320, 6370900], [293399.99990000017, 6371060], [293329.99990000017, 6371030], [293129.99990000017, 6371029.9999]]]}, "properties": {"OBJECTID": 36488, "CL_2001": "0608000000", "ID_USO_01": "06", "ID_SUB_01": "08", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0608000000", "ID_USO_13": "06", "ID_SUB_13": "08", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0608000000", "ID_USO_16": "06", "ID_SUB_16": "08", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0608000000", "ID_USO_17": "06", "ID_SUB_17": "08", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0608000000", "ID_USO_19": "06", "ID_SUB_19": "08", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "060800", "DES_USO_01": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Cajas de R\u00edos, No Aplica", "USO_13": "060800", "DES_USO_13": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Cajas de R\u00edos, No Aplica", "USO_16": "060800", "DES_USO_16": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Cajas de R\u00edos, No Aplica", "USO_17": "060800", "DES_USO_17": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Cajas de R\u00edos, No Aplica", "USO_19": "060800", "DES_USO_19": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Cajas de R\u00edos, No Aplica", "USO_IPCC01": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC01": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "USO_IPCC13": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC13": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "USO_IPCC16": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC16": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "USO_IPCC17": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC17": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "USO_IPCC19": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC19": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 11.137282371520996, "SHAPE_Leng": 3188.935858616321, "SHAPE_Area": 111372.81997009431}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[293711.3421, 6370869.9999], [293320, 6370900], [293360, 6370856.9705], [293589.99990000017, 6370810], [293810, 6370854.1597], [293711.3421, 6370869.9999]]]}, "properties": {"OBJECTID": 36516, "CL_2001": "0802000000", "ID_USO_01": "08", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0802000000", "ID_USO_13": "08", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0802000000", "ID_USO_16": "08", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0802000000", "ID_USO_17": "08", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0802000000", "ID_USO_19": "08", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "080200", "DES_USO_01": "Cuerpos de Agua, R\u00edos, No Aplica", "USO_13": "080200", "DES_USO_13": "Cuerpos de Agua, R\u00edos, No Aplica", "USO_16": "080200", "DES_USO_16": "Cuerpos de Agua, R\u00edos, No Aplica", "USO_17": "080200", "DES_USO_17": "Cuerpos de Agua, R\u00edos, No Aplica", "USO_19": "080200", "DES_USO_19": "Cuerpos de Agua, R\u00edos, No Aplica", "USO_IPCC01": "Humedales", "SUB_IPCC01": "Cuerpos de Agua", "USO_IPCC13": "Humedales", "SUB_IPCC13": "Cuerpos de Agua", "USO_IPCC16": "Humedales", "SUB_IPCC16": "Cuerpos de Agua", "USO_IPCC17": "Humedales", "SUB_IPCC17": "Cuerpos de Agua", "USO_IPCC19": "Humedales", "SUB_IPCC19": "Cuerpos de Agua", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 1.115610241889954, "SHAPE_Leng": 1099.0377846815982, "SHAPE_Area": 11156.10192209883}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[301759.99990000017, 6374029.9999], [301775.1412000004, 6374123.5292], [301704.26999999955, 6374025.139], [301622.3448000001, 6373933.2695], [301649.99990000017, 6373679.9999], [301829.99990000017, 6373759.9999], [301759.99990000017, 6374029.9999]]]}, "properties": {"OBJECTID": 36592, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0303000000", "ID_USO_13": "03", "ID_SUB_13": "03", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0303000000", "ID_USO_16": "03", "ID_SUB_16": "03", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0303000000", "ID_USO_17": "03", "ID_SUB_17": "03", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0303000000", "ID_USO_19": "03", "ID_SUB_19": "03", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "030300", "DES_USO_13": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_16": "030300", "DES_USO_16": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_17": "030300", "DES_USO_17": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_19": "030300", "DES_USO_19": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Praderas", "SUB_IPCC13": "Matorral", "USO_IPCC16": "Praderas", "SUB_IPCC16": "Matorral", "USO_IPCC17": "Praderas", "SUB_IPCC17": "Matorral", "USO_IPCC19": "Praderas", "SUB_IPCC19": "Matorral", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "03", "D_TC_01_13": "Deforestaci\u00f3n", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 5.00518798828125, "SHAPE_Leng": 1876.7919353278282, "SHAPE_Area": 50051.87730356696}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[301109.99990000017, 6373140], [301141.2522999998, 6373316.1174], [300981.9956, 6373175.4938], [301109.99990000017, 6373140]]]}, "properties": {"OBJECTID": 36612, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0402021106", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "06", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2016": "0402021106", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "06", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2017": "0402021106", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "06", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2019": "0402021106", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "06", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Peumo-Quillay-Litre", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 4.221059799194336, "SHAPE_Leng": 1134.4467527949134, "SHAPE_Area": 42210.599911994526}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[301479.99990000017, 6373559.9999], [301441.3093999997, 6373648.0423], [301393.1723999996, 6373593.3919], [301479.99990000017, 6373559.9999]]]}, "properties": {"OBJECTID": 36613, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0402021106", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "06", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2016": "0402021106", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "06", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2017": "0402021106", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "06", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2019": "0402021106", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "06", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Peumo-Quillay-Litre", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.717424750328064, "SHAPE_Leng": 588.2818392972634, "SHAPE_Area": 7174.247153684638}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[300045.7394000003, 6369890.6031], [300030.0438000001, 6370043.451], [300011.8169999998, 6370005.2054], [300045.7394000003, 6369890.6031]]]}, "properties": {"OBJECTID": 36755, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0402021106", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "06", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2016": "0402021106", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "06", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2017": "0402021106", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "06", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2019": "0402021106", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "06", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Peumo-Quillay-Litre", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.287852555513382, "SHAPE_Leng": 325.6227119082019, "SHAPE_Area": 2878.528328591844}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[299960.00210000016, 6370082.8745], [299804.22670000046, 6370183.8215], [299959.5257000001, 6370050.7095], [299960.00210000016, 6370082.8745]]]}, "properties": {"OBJECTID": 36756, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0402021106", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "06", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2016": "0402021106", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "06", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2017": "0402021106", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "06", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2019": "0402021106", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "06", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Peumo-Quillay-Litre", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.390703350305557, "SHAPE_Leng": 439.5640810947531, "SHAPE_Area": 3907.0329589171592}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[302681.54389999993, 6369936.0852], [302400.3323999997, 6370194.7502], [302179.99990000017, 6370107.1556], [302309.99990000017, 6369972.1366], [302630.59729999956, 6369871.801], [302681.54389999993, 6369936.0852]]]}, "properties": {"OBJECTID": 36757, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0402021106", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "06", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2016": "0402021106", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "06", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2017": "0402021106", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "06", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2019": "0402021106", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "06", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Peumo-Quillay-Litre", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 6.738344669342041, "SHAPE_Leng": 1588.294044224062, "SHAPE_Area": 67383.4471779773}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[301279.99990000017, 6370169.9999], [300887.13520000037, 6370168.6957], [301402.0209999997, 6369970.3357], [301419.99990000017, 6369969.9999], [301279.99990000017, 6370169.9999]]]}, "properties": {"OBJECTID": 36758, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0402021106", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "06", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2016": "0402021106", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "06", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2017": "0402021106", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "06", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2019": "0402021106", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "06", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Peumo-Quillay-Litre", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 4.392776966094971, "SHAPE_Leng": 1720.5257768531944, "SHAPE_Area": 43927.76816086161}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 36759, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0402021106", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "06", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2016": "0402021106", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "06", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2017": "0402021106", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "06", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2019": "0402021106", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "06", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Peumo-Quillay-Litre", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.547621250152588, "SHAPE_Leng": 527.8133511424562, "SHAPE_Area": 5476.212297761496}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[299071.5881000003, 6370880], [298889.99990000017, 6370776.7636], [298800, 6370790], [298748.6002000002, 6370797.582], [299212.1305999998, 6370679.1117], [299381.8794999998, 6370679.9377], [299383.82650000043, 6370690], [299170, 6370810], [299071.5881000003, 6370880]]]}, "properties": {"OBJECTID": 36760, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0402021106", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "06", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2016": "0402021106", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "06", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2017": "0402021106", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "06", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2019": "0402021106", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "06", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Peumo-Quillay-Litre", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 2.984115123748779, "SHAPE_Leng": 1837.5769607651598, "SHAPE_Area": 29841.152213691686}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[298610, 6370930], [298300, 6370934.2877], [298192.84609999973, 6370811.5542], [298139.3008000003, 6370667.6656], [298119.99990000017, 6370719.9999], [298009.75430000015, 6370498.1117], [298029.33669999987, 6370316.4956], [298131.2209000001, 6370403.7816], [298424.08490000013, 6370568.7701], [298477.3362999996, 6370609.4638], [298639.75299999956, 6370815.0951], [298610, 6370920], [298610, 6370930]]]}, "properties": {"OBJECTID": 36761, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0402021106", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "06", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2016": "0402021106", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "06", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2017": "0402021106", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "06", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2019": "0402021106", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "06", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Peumo-Quillay-Litre", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 9.830914497375488, "SHAPE_Leng": 3476.0698949823022, "SHAPE_Area": 98309.14921641385}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[303225.6612, 6370629.9999], [302187.51609999966, 6370962.6673], [302460.6047, 6370529.9589], [302499.75659999996, 6370484.6286], [302822.89130000025, 6370121.3823], [303225.6612, 6370629.9999]]]}, "properties": {"OBJECTID": 36762, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0402021106", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "06", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2016": "0402021106", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "06", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2017": "0402021106", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "06", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2019": "0402021106", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "06", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Peumo-Quillay-Litre", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 43.46889114379883, "SHAPE_Leng": 7239.075888543353, "SHAPE_Area": 434688.9111644315}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[302159.99990000017, 6371109.9999], [302019.60929999966, 6371200.4537], [302132.3959999997, 6371096.3198], [302159.99990000017, 6371109.9999]]]}, "properties": {"OBJECTID": 36763, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0402021106", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "06", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2016": "0402021106", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "06", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2017": "0402021106", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "06", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2019": "0402021106", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "06", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Peumo-Quillay-Litre", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 1.090739250183105, "SHAPE_Leng": 604.3294076520722, "SHAPE_Area": 10907.392859267198}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[300549.99990000017, 6371599.9999], [300404.16860000044, 6371480.5179], [300550.78110000025, 6371572.0844], [300549.99990000017, 6371599.9999]]]}, "properties": {"OBJECTID": 36764, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0402021106", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "06", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2016": "0402021106", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "06", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2017": "0402021106", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "06", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2019": "0402021106", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "06", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Peumo-Quillay-Litre", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 1.690366387367249, "SHAPE_Leng": 760.7868544048936, "SHAPE_Area": 16903.664465007132}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[298369.99990000017, 6372020], [298901.49870000035, 6371490], [298980, 6371370], [298999.99990000017, 6371400], [299089.99990000017, 6371406.3031], [299224.0828, 6371376.1421], [299260, 6371211.4992], [299517.6207999997, 6371231.5985], [299710.12229999993, 6371169.0065], [299794.28440000024, 6371131.6648], [299919.50380000006, 6371280.787], [299960.33829999994, 6371289.8853], [300084.4008999998, 6371230.6879], [300117.4581000004, 6371092.4051], [300138.80510000046, 6371060.556], [300347.33469999954, 6371278.5885], [299679.99990000017, 6371579.9999], [299549.99990000017, 6371450], [299329.99990000017, 6371799.9999], [299039.99990000017, 6371709.9999], [298970, 6371630], [298949.99990000017, 6371590], [298569.99990000017, 6371909.9999], [298369.99990000017, 6372020]]]}, "properties": {"OBJECTID": 36765, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0402021106", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "06", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2016": "0402021106", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "06", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2017": "0402021106", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "06", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2019": "0402021106", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "06", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Peumo-Quillay-Litre", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 46.94574737548828, "SHAPE_Leng": 9882.65242710489, "SHAPE_Area": 469457.46904146764}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[301989.99990000017, 6371859.9999], [300679.99990000017, 6371469.9999], [300612.7965000002, 6371442.1608], [300669.79750000034, 6371084.9704], [300659.99990000017, 6370999.9999], [300109.99990000017, 6370969.9999], [299920.25040000025, 6371030.0983], [299720, 6370950], [299779.6063000001, 6370824.3578], [299789.99990000017, 6370829.9999], [299789.68560000043, 6370829.9562], [299890.4319000002, 6370892.0219], [299836.7207000004, 6370542.4249], [300299.55649999995, 6370552.9837], [300649.99990000017, 6370545.2882], [300772.59530000016, 6370536.0885], [301742.3371000001, 6371207.6445], [301749.99990000017, 6371359.9999], [301889.99990000017, 6371669.9999], [301989.99990000017, 6371859.9999]]]}, "properties": {"OBJECTID": 36766, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0402021106", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "06", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2016": "0402021106", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "06", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2017": "0402021106", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "06", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2019": "0402021106", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "06", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Peumo-Quillay-Litre", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 106.56903839111328, "SHAPE_Leng": 16161.309645106574, "SHAPE_Area": 1065690.4161445526}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[298639.75299999956, 6370815.0951], [298477.3362999996, 6370609.4638], [298678.76410000026, 6370553.6079], [299169.99990000017, 6370424.3123], [299274.3579000002, 6370381.6686], [299804.22670000046, 6370183.8215], [299960.00210000016, 6370082.8745], [300030.0438000001, 6370043.451], [300045.7394000003, 6369890.6031], [300791.6964999996, 6369699.4917], [301070.3476999998, 6369628.3225], [301099.99990000017, 6369612.4675], [301402.0209999997, 6369970.3357], [300887.13520000037, 6370168.6957], [300841.0971999997, 6370220.1748], [300669.99990000017, 6370299.9999], [300489.99990000017, 6370380], [300299.55649999995, 6370552.9837], [299836.7207000004, 6370542.4249], [299620, 6370559.9999], [299212.1305999998, 6370679.1117], [298748.6002000002, 6370797.582], [298639.75299999956, 6370815.0951]]]}, "properties": {"OBJECTID": 36784, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0402021106", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "06", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2016": "0402021106", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "06", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2017": "0402021106", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "06", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2019": "0402021106", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "06", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Peumo-Quillay-Litre", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 103.7363052368164, "SHAPE_Leng": 9578.589131415476, "SHAPE_Area": 1037363.0335444532}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[302019.60929999966, 6371200.4537], [301742.3371000001, 6371207.6445], [300772.59530000016, 6370536.0885], [301080.0741999997, 6370409.0699], [301232.16229999997, 6370415.3115], [301340.16229999997, 6370494.3658], [301479.99990000017, 6370473.3619], [302140.8808000004, 6370343.8265], [302355.7637, 6370220.5096], [302400.3323999997, 6370194.7502], [302681.54389999993, 6369936.0852], [302793.1277999999, 6369976.2782], [302830.47780000046, 6369995.4926], [302882.2843000004, 6370059.363], [302822.89130000025, 6370121.3823], [302499.75659999996, 6370484.6286], [302460.6047, 6370529.9589], [302187.51609999966, 6370962.6673], [302132.3959999997, 6371096.3198], [302019.60929999966, 6371200.4537]]]}, "properties": {"OBJECTID": 36785, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0402021106", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "06", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2016": "0402021106", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "06", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2017": "0402021106", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "06", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2019": "0402021106", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "06", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Peumo-Quillay-Litre", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 102.54122161865234, "SHAPE_Leng": 7223.097599527924, "SHAPE_Area": 1025412.2493679895}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[300550.78110000025, 6371572.0844], [300404.16860000044, 6371480.5179], [300347.33469999954, 6371278.5885], [300138.80510000046, 6371060.556], [300669.79750000034, 6371084.9704], [300612.7965000002, 6371442.1608], [300550.78110000025, 6371572.0844]]]}, "properties": {"OBJECTID": 36786, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0402021106", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "06", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2016": "0402021106", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "06", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2017": "0402021106", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "06", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2019": "0402021106", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "06", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Peumo-Quillay-Litre", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 15.589061737060547, "SHAPE_Leng": 2334.008063864683, "SHAPE_Area": 155890.61407056556}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 36796, "CL_2001": "0402020500", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "05", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Palma Chilena", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0402020500", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "05", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Palma Chilena", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0201000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "01", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0201000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "01", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0201000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "01", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "020100", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_17": "020100", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_19": "020100", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "02", "TC_13_16": "03", "D_TC_13_16": "Deforestaci\u00f3n", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 2.787564754486084, "SHAPE_Leng": 1023.1447777694876, "SHAPE_Area": 27875.648152673875}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[298390, 6362879.9999], [297945.89269999973, 6362930.883], [297970.0212000003, 6362813.3641], [297981.0717000002, 6362753.1031], [298399.99990000017, 6362832.5451], [298390, 6362879.9999]]]}, "properties": {"OBJECTID": 36808, "CL_2001": "0402020500", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "05", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Palma Chilena", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0402020500", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "05", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Palma Chilena", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0402020500", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "05", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Palma Chilena", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0402020500", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "05", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Palma Chilena", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0402020500", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "05", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Palma Chilena", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 5.599878311157227, "SHAPE_Leng": 1340.7314083455524, "SHAPE_Area": 55998.78473981822}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 36809, "CL_2001": "0402020500", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "05", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Palma Chilena", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0402020500", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "05", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Palma Chilena", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0402020500", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "05", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Palma Chilena", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0402020500", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "05", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Palma Chilena", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0402020500", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "05", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Palma Chilena", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 3.073099374771118, "SHAPE_Leng": 1381.6770069216193, "SHAPE_Area": 30730.993666477712}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[294699.99990000017, 6367019.9999], [294620.9559000004, 6367104.2581], [294580.7599999998, 6367038.4627], [294625.65749999974, 6366709.3898], [294729.99990000017, 6366699.9999], [294649.99990000017, 6366809.9999], [294619.99990000017, 6367019.9999], [294699.99990000017, 6367019.9999]]]}, "properties": {"OBJECTID": 36810, "CL_2001": "0402020500", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "05", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Palma Chilena", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0402020500", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "05", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Palma Chilena", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0402020500", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "05", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Palma Chilena", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0402020500", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "05", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Palma Chilena", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0402020500", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "05", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Palma Chilena", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 3.280160665512085, "SHAPE_Leng": 1546.2947362763189, "SHAPE_Area": 32801.604560822285}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[303502.12679999974, 6370616.868], [303336.77520000003, 6370710], [303308.11280000024, 6370061.2259], [303369.34190000035, 6370251.0081], [303387.25629999954, 6370278.6876], [303502.12679999974, 6370616.868]]]}, "properties": {"OBJECTID": 36811, "CL_2001": "0402020500", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "05", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Palma Chilena", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0402020500", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "05", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Palma Chilena", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0402020500", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "05", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Palma Chilena", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0402020500", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "05", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Palma Chilena", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0402020500", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "05", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Palma Chilena", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 3.351048469543457, "SHAPE_Leng": 1909.1872474043587, "SHAPE_Area": 33510.484290648106}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 36812, "CL_2001": "0402020500", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "05", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Palma Chilena", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0402020500", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "05", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Palma Chilena", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0402020500", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "05", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Palma Chilena", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0402020500", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "05", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Palma Chilena", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0402020500", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "05", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Palma Chilena", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 3.431517124176025, "SHAPE_Leng": 1333.2436207677033, "SHAPE_Area": 34315.17094539124}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[301109.99990000017, 6373140], [300981.9956, 6373175.4938], [300945.5033999998, 6373143.0596], [301109.99990000017, 6373140]]]}, "properties": {"OBJECTID": 36813, "CL_2001": "0402020500", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "05", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Palma Chilena", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0402020500", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "05", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Palma Chilena", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0402020500", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "05", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Palma Chilena", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0402020500", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "05", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Palma Chilena", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0402020500", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "05", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Palma Chilena", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 9.195016860961914, "SHAPE_Leng": 2498.7293396238642, "SHAPE_Area": 91950.16463673477}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[304662.9479, 6372941.3375], [304710.18120000046, 6373504.5296], [304706.00650000013, 6373468.6838], [304625.21410000045, 6373340.4686], [304662.9479, 6372941.3375]]]}, "properties": {"OBJECTID": 36814, "CL_2001": "0402020500", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "05", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Palma Chilena", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0402020500", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "05", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Palma Chilena", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0402020500", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "05", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Palma Chilena", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0402020500", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "05", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Palma Chilena", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0402020500", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "05", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Palma Chilena", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 5.79429292678833, "SHAPE_Leng": 1451.1293743960596, "SHAPE_Area": 57942.93259469453}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 36815, "CL_2001": "0402020500", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "05", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Palma Chilena", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0402020500", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "05", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Palma Chilena", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0402020500", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "05", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Palma Chilena", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0402020500", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "05", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Palma Chilena", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0402020500", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "05", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Palma Chilena", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 2.470896244049072, "SHAPE_Leng": 1049.6097547095205, "SHAPE_Area": 24708.961596983732}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": []}, "properties": {"OBJECTID": 37117, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0303000000", "ID_USO_13": "03", "ID_SUB_13": "03", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0303000000", "ID_USO_16": "03", "ID_SUB_16": "03", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0303000000", "ID_USO_17": "03", "ID_SUB_17": "03", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0303000000", "ID_USO_19": "03", "ID_SUB_19": "03", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "030300", "DES_USO_13": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_16": "030300", "DES_USO_16": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_17": "030300", "DES_USO_17": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_19": "030300", "DES_USO_19": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Praderas", "SUB_IPCC13": "Matorral", "USO_IPCC16": "Praderas", "SUB_IPCC16": "Matorral", "USO_IPCC17": "Praderas", "SUB_IPCC17": "Matorral", "USO_IPCC19": "Praderas", "SUB_IPCC19": "Matorral", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "03", "D_TC_01_13": "Deforestaci\u00f3n", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 16.014019012451172, "SHAPE_Leng": 2884.4835755315776, "SHAPE_Area": 160140.18378989774}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[303649.8710000003, 6371068.8077], [303549.99990000017, 6371189.9999], [303534.0591000002, 6371169.5826], [303649.8710000003, 6371068.8077]]]}, "properties": {"OBJECTID": 37118, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0303000000", "ID_USO_13": "03", "ID_SUB_13": "03", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0303000000", "ID_USO_16": "03", "ID_SUB_16": "03", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0303000000", "ID_USO_17": "03", "ID_SUB_17": "03", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0303000000", "ID_USO_19": "03", "ID_SUB_19": "03", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "030300", "DES_USO_13": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_16": "030300", "DES_USO_16": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_17": "030300", "DES_USO_17": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_19": "030300", "DES_USO_19": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Praderas", "SUB_IPCC13": "Matorral", "USO_IPCC16": "Praderas", "SUB_IPCC16": "Matorral", "USO_IPCC17": "Praderas", "SUB_IPCC17": "Matorral", "USO_IPCC19": "Praderas", "SUB_IPCC19": "Matorral", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "03", "D_TC_01_13": "Deforestaci\u00f3n", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.885884046554565, "SHAPE_Leng": 467.45055873673624, "SHAPE_Area": 8858.840272859668}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 37119, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0303000000", "ID_USO_13": "03", "ID_SUB_13": "03", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0303000000", "ID_USO_16": "03", "ID_SUB_16": "03", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0303000000", "ID_USO_17": "03", "ID_SUB_17": "03", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0303000000", "ID_USO_19": "03", "ID_SUB_19": "03", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "030300", "DES_USO_13": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_16": "030300", "DES_USO_16": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_17": "030300", "DES_USO_17": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_19": "030300", "DES_USO_19": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Praderas", "SUB_IPCC13": "Matorral", "USO_IPCC16": "Praderas", "SUB_IPCC16": "Matorral", "USO_IPCC17": "Praderas", "SUB_IPCC17": "Matorral", "USO_IPCC19": "Praderas", "SUB_IPCC19": "Matorral", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "03", "D_TC_01_13": "Deforestaci\u00f3n", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 1.041757822036743, "SHAPE_Leng": 617.9253838862031, "SHAPE_Area": 10417.578401187004}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 37120, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0303000000", "ID_USO_13": "03", "ID_SUB_13": "03", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0303000000", "ID_USO_16": "03", "ID_SUB_16": "03", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0303000000", "ID_USO_17": "03", "ID_SUB_17": "03", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0303000000", "ID_USO_19": "03", "ID_SUB_19": "03", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "030300", "DES_USO_13": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_16": "030300", "DES_USO_16": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_17": "030300", "DES_USO_17": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_19": "030300", "DES_USO_19": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Praderas", "SUB_IPCC13": "Matorral", "USO_IPCC16": "Praderas", "SUB_IPCC16": "Matorral", "USO_IPCC17": "Praderas", "SUB_IPCC17": "Matorral", "USO_IPCC19": "Praderas", "SUB_IPCC19": "Matorral", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "03", "D_TC_01_13": "Deforestaci\u00f3n", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.769668757915497, "SHAPE_Leng": 409.1435635410432, "SHAPE_Area": 7696.687843036728}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 37121, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0303000000", "ID_USO_13": "03", "ID_SUB_13": "03", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0303000000", "ID_USO_16": "03", "ID_SUB_16": "03", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0303000000", "ID_USO_17": "03", "ID_SUB_17": "03", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0303000000", "ID_USO_19": "03", "ID_SUB_19": "03", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "030300", "DES_USO_13": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_16": "030300", "DES_USO_16": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_17": "030300", "DES_USO_17": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_19": "030300", "DES_USO_19": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Praderas", "SUB_IPCC13": "Matorral", "USO_IPCC16": "Praderas", "SUB_IPCC16": "Matorral", "USO_IPCC17": "Praderas", "SUB_IPCC17": "Matorral", "USO_IPCC19": "Praderas", "SUB_IPCC19": "Matorral", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "03", "D_TC_01_13": "Deforestaci\u00f3n", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 4.364495277404785, "SHAPE_Leng": 1246.5788695000363, "SHAPE_Area": 43644.95270408976}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[300679.99990000017, 6371469.9999], [300549.99990000017, 6371599.9999], [300550.78110000025, 6371572.0844], [300612.7965000002, 6371442.1608], [300679.99990000017, 6371469.9999]]]}, "properties": {"OBJECTID": 37122, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0303000000", "ID_USO_13": "03", "ID_SUB_13": "03", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0303000000", "ID_USO_16": "03", "ID_SUB_16": "03", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0303000000", "ID_USO_17": "03", "ID_SUB_17": "03", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0303000000", "ID_USO_19": "03", "ID_SUB_19": "03", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "030300", "DES_USO_13": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_16": "030300", "DES_USO_16": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_17": "030300", "DES_USO_17": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_19": "030300", "DES_USO_19": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Praderas", "SUB_IPCC13": "Matorral", "USO_IPCC16": "Praderas", "SUB_IPCC16": "Matorral", "USO_IPCC17": "Praderas", "SUB_IPCC17": "Matorral", "USO_IPCC19": "Praderas", "SUB_IPCC19": "Matorral", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "03", "D_TC_01_13": "Deforestaci\u00f3n", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 7.169824123382568, "SHAPE_Leng": 1370.2544671545138, "SHAPE_Area": 71698.24299817238}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 37123, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0303000000", "ID_USO_13": "03", "ID_SUB_13": "03", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0303000000", "ID_USO_16": "03", "ID_SUB_16": "03", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0303000000", "ID_USO_17": "03", "ID_SUB_17": "03", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0303000000", "ID_USO_19": "03", "ID_SUB_19": "03", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "030300", "DES_USO_13": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_16": "030300", "DES_USO_16": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_17": "030300", "DES_USO_17": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_19": "030300", "DES_USO_19": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Praderas", "SUB_IPCC13": "Matorral", "USO_IPCC16": "Praderas", "SUB_IPCC16": "Matorral", "USO_IPCC17": "Praderas", "SUB_IPCC17": "Matorral", "USO_IPCC19": "Praderas", "SUB_IPCC19": "Matorral", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "03", "D_TC_01_13": "Deforestaci\u00f3n", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 10.528626441955566, "SHAPE_Leng": 2686.1102364135145, "SHAPE_Area": 105286.26715584756}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[304420.4450000003, 6374160.1269], [304274.4453999996, 6374181.1453], [304231.25189999957, 6374160.0405], [304467.9813000001, 6374062.7571], [304420.4450000003, 6374160.1269]]]}, "properties": {"OBJECTID": 37124, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0303000000", "ID_USO_13": "03", "ID_SUB_13": "03", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0303000000", "ID_USO_16": "03", "ID_SUB_16": "03", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0303000000", "ID_USO_17": "03", "ID_SUB_17": "03", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0303000000", "ID_USO_19": "03", "ID_SUB_19": "03", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "030300", "DES_USO_13": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_16": "030300", "DES_USO_16": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_17": "030300", "DES_USO_17": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_19": "030300", "DES_USO_19": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Praderas", "SUB_IPCC13": "Matorral", "USO_IPCC16": "Praderas", "SUB_IPCC16": "Matorral", "USO_IPCC17": "Praderas", "SUB_IPCC17": "Matorral", "USO_IPCC19": "Praderas", "SUB_IPCC19": "Matorral", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "03", "D_TC_01_13": "Deforestaci\u00f3n", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 1.513146638870239, "SHAPE_Leng": 577.3046722340254, "SHAPE_Area": 15131.462487260844}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[304119.6506000003, 6374088.592], [303946.36170000024, 6374341.1918], [303819.99990000017, 6374069.9999], [303699.99990000017, 6373769.9999], [304039.99990000017, 6373629.9999], [304049.99990000017, 6373659.9999], [304119.6506000003, 6374088.592]]]}, "properties": {"OBJECTID": 37125, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0303000000", "ID_USO_13": "03", "ID_SUB_13": "03", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0303000000", "ID_USO_16": "03", "ID_SUB_16": "03", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0303000000", "ID_USO_17": "03", "ID_SUB_17": "03", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0303000000", "ID_USO_19": "03", "ID_SUB_19": "03", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "030300", "DES_USO_13": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_16": "030300", "DES_USO_16": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_17": "030300", "DES_USO_17": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_19": "030300", "DES_USO_19": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Praderas", "SUB_IPCC13": "Matorral", "USO_IPCC16": "Praderas", "SUB_IPCC16": "Matorral", "USO_IPCC17": "Praderas", "SUB_IPCC17": "Matorral", "USO_IPCC19": "Praderas", "SUB_IPCC19": "Matorral", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "03", "D_TC_01_13": "Deforestaci\u00f3n", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 13.212214469909668, "SHAPE_Leng": 3325.2765433426534, "SHAPE_Area": 132122.14613253975}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[302601.3766000001, 6374475.0701], [302540.4282999998, 6374496.7422], [302529.99990000017, 6374439.9999], [302639.6158999996, 6374219.9999], [302728.05989999976, 6374411.6333], [302677.2254999997, 6374437.9964], [302601.3766000001, 6374475.0701]]]}, "properties": {"OBJECTID": 37126, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0303000000", "ID_USO_13": "03", "ID_SUB_13": "03", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0303000000", "ID_USO_16": "03", "ID_SUB_16": "03", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0303000000", "ID_USO_17": "03", "ID_SUB_17": "03", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0303000000", "ID_USO_19": "03", "ID_SUB_19": "03", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "030300", "DES_USO_13": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_16": "030300", "DES_USO_16": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_17": "030300", "DES_USO_17": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_19": "030300", "DES_USO_19": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Praderas", "SUB_IPCC13": "Matorral", "USO_IPCC16": "Praderas", "SUB_IPCC16": "Matorral", "USO_IPCC17": "Praderas", "SUB_IPCC17": "Matorral", "USO_IPCC19": "Praderas", "SUB_IPCC19": "Matorral", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "03", "D_TC_01_13": "Deforestaci\u00f3n", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 4.061951160430908, "SHAPE_Leng": 1120.2044357784519, "SHAPE_Area": 40619.50816760597}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[298794.1375000002, 6372780.0408], [298511.4110000003, 6372875.25], [298559.99980000034, 6372389.9999], [298889.99980000034, 6372699.9999], [298869.28720000014, 6372743.0188], [298794.1375000002, 6372780.0408]]]}, "properties": {"OBJECTID": 37163, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0304000000", "ID_USO_13": "03", "ID_SUB_13": "04", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0304000000", "ID_USO_16": "03", "ID_SUB_16": "04", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0304000000", "ID_USO_17": "03", "ID_SUB_17": "04", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0304000000", "ID_USO_19": "03", "ID_SUB_19": "04", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "030400", "DES_USO_13": "Praderas y Matorrales, Matorral Arborescente, No Aplica", "USO_16": "030400", "DES_USO_16": "Praderas y Matorrales, Matorral Arborescente, No Aplica", "USO_17": "030400", "DES_USO_17": "Praderas y Matorrales, Matorral Arborescente, No Aplica", "USO_19": "030400", "DES_USO_19": "Praderas y Matorrales, Matorral Arborescente, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Praderas", "SUB_IPCC13": "Matorral Arborescente", "USO_IPCC16": "Praderas", "SUB_IPCC16": "Matorral Arborescente", "USO_IPCC17": "Praderas", "SUB_IPCC17": "Matorral Arborescente", "USO_IPCC19": "Praderas", "SUB_IPCC19": "Matorral Arborescente", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "03", "D_TC_01_13": "Deforestaci\u00f3n", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 9.994254112243652, "SHAPE_Leng": 1750.7149422063605, "SHAPE_Area": 99942.54213764885}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 37164, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0304000000", "ID_USO_13": "03", "ID_SUB_13": "04", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0304000000", "ID_USO_16": "03", "ID_SUB_16": "04", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0304000000", "ID_USO_17": "03", "ID_SUB_17": "04", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0304000000", "ID_USO_19": "03", "ID_SUB_19": "04", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "030400", "DES_USO_13": "Praderas y Matorrales, Matorral Arborescente, No Aplica", "USO_16": "030400", "DES_USO_16": "Praderas y Matorrales, Matorral Arborescente, No Aplica", "USO_17": "030400", "DES_USO_17": "Praderas y Matorrales, Matorral Arborescente, No Aplica", "USO_19": "030400", "DES_USO_19": "Praderas y Matorrales, Matorral Arborescente, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Praderas", "SUB_IPCC13": "Matorral Arborescente", "USO_IPCC16": "Praderas", "SUB_IPCC16": "Matorral Arborescente", "USO_IPCC17": "Praderas", "SUB_IPCC17": "Matorral Arborescente", "USO_IPCC19": "Praderas", "SUB_IPCC19": "Matorral Arborescente", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "03", "D_TC_01_13": "Deforestaci\u00f3n", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 4.153514862060547, "SHAPE_Leng": 1150.7115207116935, "SHAPE_Area": 41535.14774000331}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[299529.99990000017, 6372289.9999], [299039.99990000017, 6371709.9999], [299329.99990000017, 6371799.9999], [299709.99990000017, 6372179.9999], [299529.99990000017, 6372289.9999]]]}, "properties": {"OBJECTID": 37165, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0304000000", "ID_USO_13": "03", "ID_SUB_13": "04", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0304000000", "ID_USO_16": "03", "ID_SUB_16": "04", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0304000000", "ID_USO_17": "03", "ID_SUB_17": "04", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0304000000", "ID_USO_19": "03", "ID_SUB_19": "04", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "030400", "DES_USO_13": "Praderas y Matorrales, Matorral Arborescente, No Aplica", "USO_16": "030400", "DES_USO_16": "Praderas y Matorrales, Matorral Arborescente, No Aplica", "USO_17": "030400", "DES_USO_17": "Praderas y Matorrales, Matorral Arborescente, No Aplica", "USO_19": "030400", "DES_USO_19": "Praderas y Matorrales, Matorral Arborescente, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Praderas", "SUB_IPCC13": "Matorral Arborescente", "USO_IPCC16": "Praderas", "SUB_IPCC16": "Matorral Arborescente", "USO_IPCC17": "Praderas", "SUB_IPCC17": "Matorral Arborescente", "USO_IPCC19": "Praderas", "SUB_IPCC19": "Matorral Arborescente", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "03", "D_TC_01_13": "Deforestaci\u00f3n", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 13.695953369140625, "SHAPE_Leng": 2531.339663440609, "SHAPE_Area": 136959.5292082834}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 37172, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0402021106", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "06", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2016": "0402021106", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "06", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "02", "TC_16_17": "03", "D_TC_16_17": "Deforestaci\u00f3n", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 1.467269420623779, "SHAPE_Leng": 689.8248411560089, "SHAPE_Area": 14672.69383599333}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[295138.2600999996, 6366455.9282], [294940.32859999966, 6366477.5948], [294937.3241999997, 6366475.592], [295008.7193, 6366442.3888], [295138.2600999996, 6366455.9282]]]}, "properties": {"OBJECTID": 37174, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0402021106", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "06", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2016": "0102000000", "ID_USO_16": "01", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0102000000", "ID_USO_17": "01", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0102000000", "ID_USO_19": "01", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "010200", "DES_USO_16": "\u00c1reas Urbanas e Industriales, Miner\u00eda Industrial, No Aplica", "USO_17": "010200", "DES_USO_17": "\u00c1reas Urbanas e Industriales, Miner\u00eda Industrial, No Aplica", "USO_19": "010200", "DES_USO_19": "\u00c1reas Urbanas e Industriales, Miner\u00eda Industrial, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Asentamientos", "SUB_IPCC16": "Asentamientos", "USO_IPCC17": "Asentamientos", "SUB_IPCC17": "Asentamientos", "USO_IPCC19": "Asentamientos", "SUB_IPCC19": "Asentamientos", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "02", "TC_13_16": "03", "D_TC_13_16": "Deforestaci\u00f3n", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.69917106628418, "SHAPE_Leng": 446.7463549155346, "SHAPE_Area": 6991.7102071554245}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[297594.7944, 6364391.5852], [297440.3454999998, 6364388.3129], [297502.6485000001, 6364265.0714], [297586.96449999977, 6364332.7089], [297594.7944, 6364391.5852]]]}, "properties": {"OBJECTID": 37190, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0402021106", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "06", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2016": "0402021106", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "06", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2017": "0402021106", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "06", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2019": "0402021106", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "06", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Peumo-Quillay-Litre", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 1.890989661216736, "SHAPE_Leng": 773.9367963955858, "SHAPE_Area": 18909.89865839334}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 37191, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0402021106", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "06", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2016": "0402021106", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "06", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2017": "0402021106", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "06", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2019": "0402021106", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "06", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Peumo-Quillay-Litre", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 4.557904243469238, "SHAPE_Leng": 1171.450569397256, "SHAPE_Area": 45579.041766056645}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[298428.7675000001, 6366041.4228], [298349.99990000017, 6365999.9999], [298349.3035000004, 6365889.5397], [298309.8019000003, 6365811.1878], [298289.99990000017, 6365789.9999], [299209.99990000017, 6365010.4668], [299419.99990000017, 6365129.9999], [299052.6627000002, 6365333.9081], [298832.05150000006, 6365468.2585], [298557.8411999997, 6365774.2396], [298441.09109999985, 6366029.8264], [298428.7675000001, 6366041.4228]]]}, "properties": {"OBJECTID": 37192, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0402021106", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "06", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2016": "0402021106", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "06", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2017": "0402021106", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "06", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2019": "0402021106", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "06", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Peumo-Quillay-Litre", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 13.138529777526855, "SHAPE_Leng": 4875.479588256304, "SHAPE_Area": 131385.29673919332}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[295143.1646999996, 6366329.1978], [295138.2600999996, 6366455.9282], [295008.7193, 6366442.3888], [295143.1646999996, 6366329.1978]]]}, "properties": {"OBJECTID": 37193, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0402021106", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "06", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2016": "0402021106", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "06", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2017": "0402021106", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "06", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2019": "0402021106", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "06", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Peumo-Quillay-Litre", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.328078091144562, "SHAPE_Leng": 504.9436729110488, "SHAPE_Area": 3280.7808470104023}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 37194, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0402021106", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "06", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2016": "0402021106", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "06", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2017": "0402021106", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "06", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2019": "0402021106", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "06", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Peumo-Quillay-Litre", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.533462464809418, "SHAPE_Leng": 447.5840096585322, "SHAPE_Area": 5334.625317670098}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[294699.99990000017, 6367019.9999], [294619.99990000017, 6367019.9999], [294649.99990000017, 6366809.9999], [294729.99990000017, 6366699.9999], [294861.5871000001, 6366695.5618], [294877.2308, 6366690.1695], [295009.99990000017, 6366719.9999], [295219.99990000017, 6366859.9999], [294699.99990000017, 6367019.9999]]]}, "properties": {"OBJECTID": 37195, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0402021106", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "06", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2016": "0402021106", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "06", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2017": "0402021106", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "06", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2019": "0402021106", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "06", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Peumo-Quillay-Litre", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 10.144669532775879, "SHAPE_Leng": 2758.472871722266, "SHAPE_Area": 101446.6962548544}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[302140.8808000004, 6370343.8265], [301479.99990000017, 6370473.3619], [301279.99990000017, 6370169.9999], [301419.99990000017, 6369969.9999], [301993.2851, 6370141.7435], [302179.99990000017, 6370107.1556], [302400.3323999997, 6370194.7502], [302355.7637, 6370220.5096], [302140.8808000004, 6370343.8265]]]}, "properties": {"OBJECTID": 37196, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0402021106", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "06", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2016": "0402021106", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "06", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2017": "0402021106", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "06", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2019": "0402021106", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "06", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Peumo-Quillay-Litre", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 32.54853439331055, "SHAPE_Leng": 3429.361035720201, "SHAPE_Area": 325485.33615310123}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[300772.59530000016, 6370536.0885], [300649.99990000017, 6370545.2882], [300489.99990000017, 6370380], [300669.99990000017, 6370299.9999], [300662.94689999986, 6370341.4391], [301080.0741999997, 6370409.0699], [300772.59530000016, 6370536.0885]]]}, "properties": {"OBJECTID": 37197, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0402021106", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "06", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2016": "0402021106", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "06", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2017": "0402021106", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "06", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2019": "0402021106", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "06", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Peumo-Quillay-Litre", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 10.074788093566895, "SHAPE_Leng": 2015.9497178082115, "SHAPE_Area": 100747.87915697279}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 37198, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0402021106", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "06", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2016": "0402021106", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "06", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2017": "0402021106", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "06", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2019": "0402021106", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "06", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Peumo-Quillay-Litre", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 3.282341957092285, "SHAPE_Leng": 1392.687780028059, "SHAPE_Area": 32823.42047277289}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[303560.15050000045, 6370919.9999], [302159.99990000017, 6371109.9999], [302132.3959999997, 6371096.3198], [302187.51609999966, 6370962.6673], [303225.6612, 6370629.9999], [303336.77520000003, 6370710], [303502.12679999974, 6370616.868], [303606.65940000024, 6370853.7441], [303560.15050000045, 6370919.9999]]]}, "properties": {"OBJECTID": 37199, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0402021106", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "06", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2016": "0402021106", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "06", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2017": "0402021106", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "06", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2019": "0402021106", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "06", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Peumo-Quillay-Litre", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 40.576019287109375, "SHAPE_Leng": 5410.672054096761, "SHAPE_Area": 405760.1947957998}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 37200, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0402021106", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "06", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2016": "0402021106", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "06", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2017": "0402021106", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "06", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2019": "0402021106", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "06", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Peumo-Quillay-Litre", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 1.346706628799438, "SHAPE_Leng": 1001.701401493024, "SHAPE_Area": 13467.066702660162}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 37201, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0402021106", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "06", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2016": "0402021106", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "06", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2017": "0402021106", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "06", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2019": "0402021106", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "06", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Peumo-Quillay-Litre", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.519421994686127, "SHAPE_Leng": 401.08674728951786, "SHAPE_Area": 5194.219901456905}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[294170, 6372619.9999], [294406.61959999986, 6372744.5475], [294136.7120000003, 6372640.7847], [294069.63489999995, 6372608.3085], [293276.8055999996, 6371615.7209], [293559.99990000017, 6371800], [293950, 6372240], [294170, 6372619.9999]]]}, "properties": {"OBJECTID": 37202, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0402021106", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "06", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2016": "0402021106", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "06", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2017": "0402021106", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "06", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2019": "0402021106", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "06", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Peumo-Quillay-Litre", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 4.624118328094482, "SHAPE_Leng": 3684.0268586549573, "SHAPE_Area": 46241.18439281852}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 37203, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0402021106", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "06", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2016": "0402021106", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "06", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2017": "0402021106", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "06", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2019": "0402021106", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "06", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Peumo-Quillay-Litre", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 2.475412845611572, "SHAPE_Leng": 976.3761467473477, "SHAPE_Area": 24754.12855618023}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[298166.0142999999, 6363239.0287], [297830.8064000001, 6363245.6957], [297880.51829999965, 6363097.424], [297883.8849999998, 6363090.3363], [298168.6755999997, 6363236.334], [298166.0142999999, 6363239.0287]]]}, "properties": {"OBJECTID": 37496, "CL_2001": "0402021107", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "07", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Escler\u00f3filo", "CL_2013": "0402021107", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "07", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Escler\u00f3filo", "CL_2016": "0201000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "01", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0201000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "01", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0201000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "01", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "020100", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_17": "020100", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_19": "020100", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "02", "TC_13_16": "03", "D_TC_13_16": "Deforestaci\u00f3n", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 2.609230756759644, "SHAPE_Leng": 1180.296456303785, "SHAPE_Area": 26092.305145300958}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[298168.6755999997, 6363236.334], [297883.8849999998, 6363090.3363], [297903.5460000001, 6363062.3395], [298168.6755999997, 6363236.334]]]}, "properties": {"OBJECTID": 37505, "CL_2001": "0402021107", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "07", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Escler\u00f3filo", "CL_2013": "0402021107", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "07", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Escler\u00f3filo", "CL_2016": "0402021107", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "07", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Escler\u00f3filo", "CL_2017": "0402021107", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "07", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Escler\u00f3filo", "CL_2019": "0402021107", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "07", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Escler\u00f3filo", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 3.506420612335205, "SHAPE_Leng": 1628.3633328312612, "SHAPE_Area": 35064.20782544617}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[299890.9578, 6364992.8828], [299525.26290000044, 6365139.3214], [299849.99990000017, 6364790], [299969.99990000017, 6364670], [300069.5592, 6364630.4462], [300068.8446000004, 6364687.0727], [300060.0137, 6364781.1519], [300037.6793999998, 6364822.7621], [300002.8794, 6364877.9211], [299890.9578, 6364992.8828]]]}, "properties": {"OBJECTID": 37506, "CL_2001": "0402021107", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "07", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Escler\u00f3filo", "CL_2013": "0402021107", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "07", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Escler\u00f3filo", "CL_2016": "0402021107", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "07", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Escler\u00f3filo", "CL_2017": "0402021107", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "07", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Escler\u00f3filo", "CL_2019": "0402021107", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "07", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Escler\u00f3filo", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 9.992194175720215, "SHAPE_Leng": 2091.4882572542033, "SHAPE_Area": 99921.93449238958}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[298529.99990000017, 6364959.9999], [298440, 6365025.1537], [298477.9804999996, 6364980], [298520, 6364959.9999], [298520.7559000002, 6364959.9999], [298529.99990000017, 6364959.9999]]]}, "properties": {"OBJECTID": 37507, "CL_2001": "0402021107", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "07", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Escler\u00f3filo", "CL_2013": "0402021107", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "07", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Escler\u00f3filo", "CL_2016": "0402021107", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "07", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Escler\u00f3filo", "CL_2017": "0402021107", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "07", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Escler\u00f3filo", "CL_2019": "0402021107", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "07", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Escler\u00f3filo", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 1.817938566207886, "SHAPE_Leng": 633.7160638141042, "SHAPE_Area": 18179.385521593067}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[299194.3700000001, 6365513.669], [299508.9360999996, 6365189.2488], [299296.86649999954, 6365478.3099], [299194.3700000001, 6365513.669]]]}, "properties": {"OBJECTID": 37508, "CL_2001": "0402021107", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "07", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Escler\u00f3filo", "CL_2013": "0402021107", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "07", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Escler\u00f3filo", "CL_2016": "0402021107", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "07", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Escler\u00f3filo", "CL_2017": "0402021107", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "07", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Escler\u00f3filo", "CL_2019": "0402021107", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "07", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Escler\u00f3filo", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 3.154622793197632, "SHAPE_Leng": 1018.7729813230397, "SHAPE_Area": 31546.227745511584}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 37509, "CL_2001": "0402021107", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "07", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Escler\u00f3filo", "CL_2013": "0402021107", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "07", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Escler\u00f3filo", "CL_2016": "0402021107", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "07", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Escler\u00f3filo", "CL_2017": "0402021107", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "07", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Escler\u00f3filo", "CL_2019": "0402021107", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "07", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Escler\u00f3filo", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.590892195701599, "SHAPE_Leng": 468.9084016844611, "SHAPE_Area": 5908.92207174455}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 37510, "CL_2001": "0402021107", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "07", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Escler\u00f3filo", "CL_2013": "0402021107", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "07", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Escler\u00f3filo", "CL_2016": "0402021107", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "07", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Escler\u00f3filo", "CL_2017": "0402021107", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "07", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Escler\u00f3filo", "CL_2019": "0402021107", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "07", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Escler\u00f3filo", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 5.397701263427734, "SHAPE_Leng": 1633.3939431336976, "SHAPE_Area": 53977.01027804222}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 37511, "CL_2001": "0402021107", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "07", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Escler\u00f3filo", "CL_2013": "0402021107", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "07", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Escler\u00f3filo", "CL_2016": "0402021107", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "07", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Escler\u00f3filo", "CL_2017": "0402021107", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "07", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Escler\u00f3filo", "CL_2019": "0402021107", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "07", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Escler\u00f3filo", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 3.273191690444946, "SHAPE_Leng": 995.1447546881093, "SHAPE_Area": 32731.915821126964}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 37586, "CL_2001": "0402021103", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "03", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Espino", "CL_2013": "0402021103", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "03", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Espino", "CL_2016": "0402021103", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "03", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Espino", "CL_2017": "0402021103", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "03", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Espino", "CL_2019": "0402021103", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "03", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Espino", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.587120175361633, "SHAPE_Leng": 310.35758706144037, "SHAPE_Area": 5871.202018271796}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 37587, "CL_2001": "0402021103", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "03", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Espino", "CL_2013": "0402021103", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "03", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Espino", "CL_2016": "0402021103", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "03", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Espino", "CL_2017": "0402021103", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "03", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Espino", "CL_2019": "0402021103", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "03", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Espino", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.592720150947571, "SHAPE_Leng": 580.6338111496141, "SHAPE_Area": 5927.201305113453}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 37588, "CL_2001": "0402021103", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "03", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Espino", "CL_2013": "0402021103", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "03", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Espino", "CL_2016": "0402021103", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "03", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Espino", "CL_2017": "0402021103", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "03", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Espino", "CL_2019": "0402021103", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "03", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Espino", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 3.382937669754028, "SHAPE_Leng": 1373.2111461696904, "SHAPE_Area": 33829.37689336783}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 37589, "CL_2001": "0402021103", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "03", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Espino", "CL_2013": "0402021103", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "03", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Espino", "CL_2016": "0402021103", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "03", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Espino", "CL_2017": "0402021103", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "03", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Espino", "CL_2019": "0402021103", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "03", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Espino", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.717737317085266, "SHAPE_Leng": 625.4133452843505, "SHAPE_Area": 7177.373133514432}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 37590, "CL_2001": "0402021103", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "03", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Espino", "CL_2013": "0402021103", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "03", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Espino", "CL_2016": "0402021103", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "03", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Espino", "CL_2017": "0402021103", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "03", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Espino", "CL_2019": "0402021103", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "03", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Espino", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.649733424186707, "SHAPE_Leng": 384.8583318941799, "SHAPE_Area": 6497.334086583534}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[298060.79449999984, 6366489.9302], [297959.99990000017, 6366510], [298123.2712000003, 6366401.3763], [298060.79449999984, 6366489.9302]]]}, "properties": {"OBJECTID": 37591, "CL_2001": "0402021103", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "03", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Espino", "CL_2013": "0402021103", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "03", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Espino", "CL_2016": "0402021103", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "03", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Espino", "CL_2017": "0402021103", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "03", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Espino", "CL_2019": "0402021103", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "03", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Espino", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.871371328830719, "SHAPE_Leng": 610.3317470953834, "SHAPE_Area": 8713.713843666244}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[297920, 6366289.9999], [297750, 6366469.9999], [297680.1185999997, 6366392.7799], [297692.2100999998, 6366378.816], [297920, 6366289.9999]]]}, "properties": {"OBJECTID": 37592, "CL_2001": "0402021103", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "03", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Espino", "CL_2013": "0402021103", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "03", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Espino", "CL_2016": "0402021103", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "03", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Espino", "CL_2017": "0402021103", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "03", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Espino", "CL_2019": "0402021103", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "03", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Espino", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 2.758749008178711, "SHAPE_Leng": 1037.4146973008935, "SHAPE_Area": 27587.489682176598}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 37593, "CL_2001": "0402021103", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "03", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Espino", "CL_2013": "0402021103", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "03", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Espino", "CL_2016": "0402021103", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "03", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Espino", "CL_2017": "0402021103", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "03", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Espino", "CL_2019": "0402021103", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "03", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Espino", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.566400051116943, "SHAPE_Leng": 373.0963998488624, "SHAPE_Area": 5664.000656355869}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 37594, "CL_2001": "0402021103", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "03", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Espino", "CL_2013": "0402021103", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "03", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Espino", "CL_2016": "0402021103", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "03", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Espino", "CL_2017": "0402021103", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "03", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Espino", "CL_2019": "0402021103", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "03", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Espino", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.523518204689026, "SHAPE_Leng": 585.8967798072454, "SHAPE_Area": 5235.181936083396}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 37595, "CL_2001": "0402021103", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "03", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Espino", "CL_2013": "0402021103", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "03", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Espino", "CL_2016": "0402021103", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "03", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Espino", "CL_2017": "0402021103", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "03", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Espino", "CL_2019": "0402021103", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "03", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Espino", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.500280618667603, "SHAPE_Leng": 509.46070791777305, "SHAPE_Area": 5002.806175830534}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 37596, "CL_2001": "0402021103", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "03", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Espino", "CL_2013": "0402021103", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "03", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Espino", "CL_2016": "0402021103", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "03", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Espino", "CL_2017": "0402021103", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "03", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Espino", "CL_2019": "0402021103", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "03", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Espino", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 3.199408769607544, "SHAPE_Leng": 1317.579320244071, "SHAPE_Area": 31994.08767202441}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[297711.4024, 6367003.7927], [297559.9623999996, 6367028.3987], [297719.75459999964, 6366995.2795], [297711.4024, 6367003.7927]]]}, "properties": {"OBJECTID": 37597, "CL_2001": "0402021103", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "03", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Espino", "CL_2013": "0402021103", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "03", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Espino", "CL_2016": "0402021103", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "03", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Espino", "CL_2017": "0402021103", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "03", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Espino", "CL_2019": "0402021103", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "03", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Espino", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.452980190515518, "SHAPE_Leng": 524.4558007933372, "SHAPE_Area": 4529.801675069284}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[297617.2187999999, 6367091.4406], [297536.1157999998, 6367171.428], [297551.5812999997, 6367083.4535], [297617.2187999999, 6367091.4406]]]}, "properties": {"OBJECTID": 37598, "CL_2001": "0402021103", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "03", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Espino", "CL_2013": "0402021103", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "03", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Espino", "CL_2016": "0402021103", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "03", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Espino", "CL_2017": "0402021103", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "03", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Espino", "CL_2019": "0402021103", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "03", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Espino", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.313858717679977, "SHAPE_Leng": 351.2285353315715, "SHAPE_Area": 3138.589545650126}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 37599, "CL_2001": "0402021103", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "03", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Espino", "CL_2013": "0402021103", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "03", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Espino", "CL_2016": "0402021103", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "03", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Espino", "CL_2017": "0402021103", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "03", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Espino", "CL_2019": "0402021103", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "03", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Espino", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 1.110988616943359, "SHAPE_Leng": 629.958996720088, "SHAPE_Area": 11109.886343254535}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[296029.99990000017, 6367509.9999], [295859.99990000017, 6367490], [295879.99990000017, 6367470], [296029.99990000017, 6367460], [296040, 6367460], [296059.99990000017, 6367510], [296029.99990000017, 6367509.9999]]]}, "properties": {"OBJECTID": 37600, "CL_2001": "0402021103", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "03", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Espino", "CL_2013": "0402021103", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "03", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Espino", "CL_2016": "0402021103", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "03", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Espino", "CL_2017": "0402021103", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "03", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Espino", "CL_2019": "0402021103", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "03", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Espino", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.72926527261734, "SHAPE_Leng": 594.2103051518063, "SHAPE_Area": 7292.652995575923}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[297285.6490000002, 6367577.4747], [297212.7432000004, 6367720], [297130, 6367670], [297285.6490000002, 6367577.4747]]]}, "properties": {"OBJECTID": 37601, "CL_2001": "0402021103", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "03", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Espino", "CL_2013": "0402021103", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "03", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Espino", "CL_2016": "0402021103", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "03", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Espino", "CL_2017": "0402021103", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "03", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Espino", "CL_2019": "0402021103", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "03", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Espino", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.862012028694153, "SHAPE_Leng": 825.6171147609439, "SHAPE_Area": 8620.121568927592}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[297134.37990000006, 6367881.8627], [296997.97279999964, 6367967.8232], [297109.99990000017, 6367750], [297177.60390000045, 6367787.7897], [297134.37990000006, 6367881.8627]]]}, "properties": {"OBJECTID": 37602, "CL_2001": "0402021103", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "03", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Espino", "CL_2013": "0402021103", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "03", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Espino", "CL_2016": "0402021103", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "03", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Espino", "CL_2017": "0402021103", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "03", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Espino", "CL_2019": "0402021103", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "03", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Espino", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 1.632799983024597, "SHAPE_Leng": 905.7841788015946, "SHAPE_Area": 16327.999207968882}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 37603, "CL_2001": "0402021103", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "03", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Espino", "CL_2013": "0402021103", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "03", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Espino", "CL_2016": "0402021103", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "03", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Espino", "CL_2017": "0402021103", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "03", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Espino", "CL_2019": "0402021103", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "03", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Espino", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 1.063930869102478, "SHAPE_Leng": 580.0734793116429, "SHAPE_Area": 10639.30903793183}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 37604, "CL_2001": "0402021103", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "03", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Espino", "CL_2013": "0402021103", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "03", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Espino", "CL_2016": "0402021103", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "03", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Espino", "CL_2017": "0402021103", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "03", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Espino", "CL_2019": "0402021103", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "03", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Espino", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.868333399295807, "SHAPE_Leng": 743.2374338683867, "SHAPE_Area": 8683.3337977974}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 37605, "CL_2001": "0402021103", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "03", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Espino", "CL_2013": "0402021103", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "03", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Espino", "CL_2016": "0402021103", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "03", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Espino", "CL_2017": "0402021103", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "03", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Espino", "CL_2019": "0402021103", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "03", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Espino", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 2.319061756134033, "SHAPE_Leng": 694.9306356352664, "SHAPE_Area": 23190.61758484853}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 37606, "CL_2001": "0402021103", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "03", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Espino", "CL_2013": "0402021103", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "03", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Espino", "CL_2016": "0402021103", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "03", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Espino", "CL_2017": "0402021103", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "03", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Espino", "CL_2019": "0402021103", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "03", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Espino", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 6.831932544708252, "SHAPE_Leng": 2010.133727337511, "SHAPE_Area": 68319.32564773767}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 37814, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0303000000", "ID_USO_13": "03", "ID_SUB_13": "03", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0303000000", "ID_USO_16": "03", "ID_SUB_16": "03", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0303000000", "ID_USO_17": "03", "ID_SUB_17": "03", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0303000000", "ID_USO_19": "03", "ID_SUB_19": "03", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "030300", "DES_USO_13": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_16": "030300", "DES_USO_16": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_17": "030300", "DES_USO_17": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_19": "030300", "DES_USO_19": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Praderas", "SUB_IPCC13": "Matorral", "USO_IPCC16": "Praderas", "SUB_IPCC16": "Matorral", "USO_IPCC17": "Praderas", "SUB_IPCC17": "Matorral", "USO_IPCC19": "Praderas", "SUB_IPCC19": "Matorral", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "03", "D_TC_01_13": "Deforestaci\u00f3n", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 2.157374382019043, "SHAPE_Leng": 1026.2477424138897, "SHAPE_Area": 21573.744769670764}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[301993.2851, 6370141.7435], [301419.99990000017, 6369969.9999], [301402.0209999997, 6369970.3357], [301490.55119999964, 6369887.1931], [301730.06740000006, 6369922.9763], [301993.2851, 6370141.7435]]]}, "properties": {"OBJECTID": 37815, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0303000000", "ID_USO_13": "03", "ID_SUB_13": "03", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0303000000", "ID_USO_16": "03", "ID_SUB_16": "03", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0303000000", "ID_USO_17": "03", "ID_SUB_17": "03", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0303000000", "ID_USO_19": "03", "ID_SUB_19": "03", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "030300", "DES_USO_13": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_16": "030300", "DES_USO_16": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_17": "030300", "DES_USO_17": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_19": "030300", "DES_USO_19": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Praderas", "SUB_IPCC13": "Matorral", "USO_IPCC16": "Praderas", "SUB_IPCC16": "Matorral", "USO_IPCC17": "Praderas", "SUB_IPCC17": "Matorral", "USO_IPCC19": "Praderas", "SUB_IPCC19": "Matorral", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "03", "D_TC_01_13": "Deforestaci\u00f3n", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 4.721357345581055, "SHAPE_Leng": 2201.6616505077923, "SHAPE_Area": 47213.571468669645}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[301479.99990000017, 6370473.3619], [301340.16229999997, 6370494.3658], [301232.16229999997, 6370415.3115], [301080.0741999997, 6370409.0699], [300662.94689999986, 6370341.4391], [300841.0971999997, 6370220.1748], [300887.13520000037, 6370168.6957], [301279.99990000017, 6370169.9999], [301479.99990000017, 6370473.3619]]]}, "properties": {"OBJECTID": 37816, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0303000000", "ID_USO_13": "03", "ID_SUB_13": "03", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0303000000", "ID_USO_16": "03", "ID_SUB_16": "03", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0303000000", "ID_USO_17": "03", "ID_SUB_17": "03", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0303000000", "ID_USO_19": "03", "ID_SUB_19": "03", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "030300", "DES_USO_13": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_16": "030300", "DES_USO_16": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_17": "030300", "DES_USO_17": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_19": "030300", "DES_USO_19": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Praderas", "SUB_IPCC13": "Matorral", "USO_IPCC16": "Praderas", "SUB_IPCC16": "Matorral", "USO_IPCC17": "Praderas", "SUB_IPCC17": "Matorral", "USO_IPCC19": "Praderas", "SUB_IPCC19": "Matorral", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "03", "D_TC_01_13": "Deforestaci\u00f3n", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 11.443649291992188, "SHAPE_Leng": 2846.3273553827075, "SHAPE_Area": 114436.49598166012}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[298389.99990000017, 6362030], [298178.38939999975, 6361985.7386], [298169.4367000004, 6361859.4815], [298399.99990000017, 6361979.9999], [298389.99990000017, 6362030]]]}, "properties": {"OBJECTID": 37858, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0402021106", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "06", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2016": "0402021106", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "06", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2017": "0402021106", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "06", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2019": "0402021106", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "06", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Peumo-Quillay-Litre", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 2.255609035491943, "SHAPE_Leng": 1046.549519648819, "SHAPE_Area": 22556.089462286214}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[299437.1294, 6362501.168], [299253.2878999999, 6362270.2818], [299270.1171000004, 6362270.366], [299318.4621000001, 6362211.0437], [299437.1294, 6362501.168]]]}, "properties": {"OBJECTID": 37859, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0402021106", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "06", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2016": "0402021106", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "06", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2017": "0402021106", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "06", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2019": "0402021106", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "06", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Peumo-Quillay-Litre", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 1.79659116268158, "SHAPE_Leng": 891.6743913945268, "SHAPE_Area": 17965.909609431466}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[300390, 6363729.9999], [300380.9961000001, 6363726.3037], [300390, 6363629.9999], [300559.99990000017, 6363679.9999], [300578.97250000015, 6363704.2184], [300541.01109999977, 6363702.5584], [300390, 6363729.9999]]]}, "properties": {"OBJECTID": 37860, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0402021106", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "06", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2016": "0402021106", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "06", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2017": "0402021106", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "06", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2019": "0402021106", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "06", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Peumo-Quillay-Litre", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.705758690834045, "SHAPE_Leng": 582.3107788724751, "SHAPE_Area": 7057.586892750559}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[300869.7583999997, 6363885.0869], [300599.51779999956, 6363962.0865], [300556.78560000006, 6363932.0996], [300815.50430000015, 6363738.96], [300869.7583999997, 6363885.0869]]]}, "properties": {"OBJECTID": 37861, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0402021106", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "06", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2016": "0402021106", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "06", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2017": "0402021106", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "06", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2019": "0402021106", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "06", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Peumo-Quillay-Litre", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 2.33014988899231, "SHAPE_Leng": 1542.3787514266671, "SHAPE_Area": 23301.496395427355}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[300342.5658999998, 6364136.7021], [299919.99990000017, 6364329.9999], [300476.8870000001, 6363934.7769], [300342.5658999998, 6364136.7021]]]}, "properties": {"OBJECTID": 37862, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0402021106", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "06", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2016": "0402021106", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "06", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2017": "0402021106", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "06", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2019": "0402021106", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "06", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Peumo-Quillay-Litre", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 3.276827096939087, "SHAPE_Leng": 1829.9877982289097, "SHAPE_Area": 32768.27137283856}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[293819.99990000017, 6368369.9999], [293908.0714999996, 6368554.9122], [293853.6749, 6368507.5147], [293690, 6368359.9999], [293638.2298999997, 6368318.9915], [293549.99990000017, 6368269.9999], [293619.99990000017, 6368259.9999], [293819.99990000017, 6368369.9999]]]}, "properties": {"OBJECTID": 37863, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0402021106", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "06", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2016": "0402021106", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "06", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2017": "0402021106", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "06", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2019": "0402021106", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "06", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Peumo-Quillay-Litre", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 2.495200395584106, "SHAPE_Leng": 1318.3221973339967, "SHAPE_Area": 24952.00372802134}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[294489.99990000017, 6371069.9999], [294017.80960000027, 6371092.2506], [294001.11230000015, 6371080.9236], [293929.99990000017, 6371039.9999], [293819.99990000017, 6370919.9999], [294337.41949999984, 6371054.4145], [294417.7999999998, 6371049.5781], [294489.99990000017, 6371069.9999]]]}, "properties": {"OBJECTID": 37864, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0402021106", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "06", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2016": "0402021106", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "06", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2017": "0402021106", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "06", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2019": "0402021106", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "06", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Peumo-Quillay-Litre", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 2.9820556640625, "SHAPE_Leng": 1933.764008833693, "SHAPE_Area": 29820.557108611894}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 37865, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0402021106", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "06", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2016": "0402021106", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "06", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2017": "0402021106", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "06", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2019": "0402021106", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "06", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Peumo-Quillay-Litre", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 1.147421360015869, "SHAPE_Leng": 577.9278039964477, "SHAPE_Area": 11474.213459963354}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[295729.99990000017, 6370779.9999], [294788.81599999964, 6371120], [295689.99990000017, 6370699.9999], [295729.99990000017, 6370779.9999]]]}, "properties": {"OBJECTID": 37866, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0402021106", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "06", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2016": "0402021106", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "06", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2017": "0402021106", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "06", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2019": "0402021106", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "06", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Peumo-Quillay-Litre", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 28.55006980895996, "SHAPE_Leng": 6862.871632619493, "SHAPE_Area": 285500.70616964734}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 37867, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0402021106", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "06", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2016": "0402021106", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "06", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2017": "0402021106", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "06", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2019": "0402021106", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "06", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Peumo-Quillay-Litre", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 7.642131805419922, "SHAPE_Leng": 1942.7540968270816, "SHAPE_Area": 76421.3195278121}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 37868, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0402021106", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "06", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2016": "0402021106", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "06", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2017": "0402021106", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "06", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2019": "0402021106", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "06", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Peumo-Quillay-Litre", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 2.746300935745239, "SHAPE_Leng": 1072.412063634675, "SHAPE_Area": 27463.00953197136}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 37869, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0402021106", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "06", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2016": "0402021106", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "06", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2017": "0402021106", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "06", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2019": "0402021106", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "06", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Peumo-Quillay-Litre", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 2.112717151641846, "SHAPE_Leng": 1372.7332934617468, "SHAPE_Area": 21127.171207825257}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[299913.04559999984, 6372237.6287], [298869.28720000014, 6372743.0188], [298889.99980000034, 6372699.9999], [299529.99990000017, 6372289.9999], [299709.99990000017, 6372179.9999], [299913.04559999984, 6372237.6287]]]}, "properties": {"OBJECTID": 37870, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0402021106", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "06", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2016": "0402021106", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "06", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2017": "0402021106", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "06", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2019": "0402021106", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "06", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Peumo-Quillay-Litre", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 8.393147468566895, "SHAPE_Leng": 3073.6448536852927, "SHAPE_Area": 83931.47248423567}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[298387.43759999983, 6372915.2077], [298304.6721000001, 6372925.2293], [298499.99980000034, 6372339.9999], [298559.99980000034, 6372389.9999], [298511.4110000003, 6372875.25], [298410.2145999996, 6372906.3107], [298387.43759999983, 6372915.2077]]]}, "properties": {"OBJECTID": 37871, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0402021106", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "06", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2016": "0402021106", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "06", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2017": "0402021106", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "06", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2019": "0402021106", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "06", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Peumo-Quillay-Litre", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 6.405215263366699, "SHAPE_Leng": 1710.4990646293725, "SHAPE_Area": 64052.15552240187}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[301479.99990000017, 6373559.9999], [301490.7006999999, 6373708.9768], [301441.3093999997, 6373648.0423], [301479.99990000017, 6373559.9999]]]}, "properties": {"OBJECTID": 37872, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0402021106", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "06", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2016": "0402021106", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "06", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2017": "0402021106", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "06", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2019": "0402021106", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "06", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Peumo-Quillay-Litre", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 1.402709007263184, "SHAPE_Leng": 736.1422592122335, "SHAPE_Area": 14027.09002575829}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[301649.99990000017, 6373679.9999], [301622.3448000001, 6373933.2695], [301510.65830000024, 6373740.1692], [301649.99990000017, 6373679.9999]]]}, "properties": {"OBJECTID": 37873, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0402021106", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "06", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2016": "0402021106", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "06", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2017": "0402021106", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "06", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2019": "0402021106", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "06", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Peumo-Quillay-Litre", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 2.145558595657349, "SHAPE_Leng": 792.0735529351396, "SHAPE_Area": 21455.58534311717}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[302540.4282999998, 6374496.7422], [302314.37760000024, 6374431.3958], [302529.99990000017, 6374439.9999], [302540.4282999998, 6374496.7422]]]}, "properties": {"OBJECTID": 37874, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0402021106", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "06", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2016": "0402021106", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "06", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2017": "0402021106", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "06", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2019": "0402021106", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "06", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Peumo-Quillay-Litre", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 2.099246263504028, "SHAPE_Leng": 669.7060457448346, "SHAPE_Area": 20992.463383080965}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[294861.5871000001, 6366695.5618], [294940.32859999966, 6366477.5948], [295138.2600999996, 6366455.9282], [294877.2308, 6366690.1695], [294861.5871000001, 6366695.5618]]]}, "properties": {"OBJECTID": 38230, "CL_2001": "0402021103", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "03", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Espino", "CL_2013": "0402021103", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "03", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Espino", "CL_2016": "0102000000", "ID_USO_16": "01", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0102000000", "ID_USO_17": "01", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0102000000", "ID_USO_19": "01", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "010200", "DES_USO_16": "\u00c1reas Urbanas e Industriales, Miner\u00eda Industrial, No Aplica", "USO_17": "010200", "DES_USO_17": "\u00c1reas Urbanas e Industriales, Miner\u00eda Industrial, No Aplica", "USO_19": "010200", "DES_USO_19": "\u00c1reas Urbanas e Industriales, Miner\u00eda Industrial, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Asentamientos", "SUB_IPCC16": "Asentamientos", "USO_IPCC17": "Asentamientos", "SUB_IPCC17": "Asentamientos", "USO_IPCC19": "Asentamientos", "SUB_IPCC19": "Asentamientos", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "02", "TC_13_16": "03", "D_TC_13_16": "Deforestaci\u00f3n", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 2.844389677047729, "SHAPE_Leng": 1009.8561194859142, "SHAPE_Area": 28443.90086080381}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[293332.16669999994, 6370708.5625], [293300.9159000004, 6370727.2496], [293331.6300999997, 6370708.8833], [293332.16669999994, 6370708.5625]]]}, "properties": {"OBJECTID": 38231, "CL_2001": "0402021103", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "03", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Espino", "CL_2013": "0402021103", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "03", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Espino", "CL_2016": "0199000000", "ID_USO_16": "01", "ID_SUB_16": "99", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0199000000", "ID_USO_17": "01", "ID_SUB_17": "99", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0199000000", "ID_USO_19": "01", "ID_SUB_19": "99", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "019900", "DES_USO_16": "\u00c1reas Urbanas e Industriales, Sin Informaci\u00f3n, No Aplica", "USO_17": "019900", "DES_USO_17": "\u00c1reas Urbanas e Industriales, Sin Informaci\u00f3n, No Aplica", "USO_19": "019900", "DES_USO_19": "\u00c1reas Urbanas e Industriales, Sin Informaci\u00f3n, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Asentamientos", "SUB_IPCC16": "Asentamientos", "USO_IPCC17": "Asentamientos", "SUB_IPCC17": "Asentamientos", "USO_IPCC19": "Asentamientos", "SUB_IPCC19": "Asentamientos", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "02", "TC_13_16": "03", "D_TC_13_16": "Deforestaci\u00f3n", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.340388476848602, "SHAPE_Leng": 217.67132197409592, "SHAPE_Area": 3403.8858075426638}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 38232, "CL_2001": "0402021103", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "03", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Espino", "CL_2013": "0402021103", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "03", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Espino", "CL_2016": "0201000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "01", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0201000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "01", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0201000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "01", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "020100", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_17": "020100", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_19": "020100", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "02", "TC_13_16": "03", "D_TC_13_16": "Deforestaci\u00f3n", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.2811159491539, "SHAPE_Leng": 832.7798112443708, "SHAPE_Area": 2811.1567855445132}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[298119.99990000017, 6364522.8166], [297671.3393000001, 6364296.5141], [297749.8169, 6364274.0723], [298141.2249999996, 6364227.2149], [298262.0862999996, 6364123.9694], [298215.4321999997, 6364289.4599], [298119.99990000017, 6364522.8166]]]}, "properties": {"OBJECTID": 38234, "CL_2001": "0402021103", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "03", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Espino", "CL_2013": "0402021103", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "03", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Espino", "CL_2016": "0299000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "99", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0299000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "99", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0299000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "99", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "029900", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Sin Informaci\u00f3n, No Aplica", "USO_17": "029900", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Sin Informaci\u00f3n, No Aplica", "USO_19": "029900", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Sin Informaci\u00f3n, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "02", "TC_13_16": "03", "D_TC_13_16": "Deforestaci\u00f3n", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 12.494348526000977, "SHAPE_Leng": 1676.714216018803, "SHAPE_Area": 124943.45859784848}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[298507.5097000003, 6362683.3548], [298494.0739000002, 6362708.1116], [298499.4512, 6362167.4489], [298520, 6362419.9999], [298507.5097000003, 6362683.3548]]]}, "properties": {"OBJECTID": 38239, "CL_2001": "0402021103", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "03", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Espino", "CL_2013": "0402021103", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "03", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Espino", "CL_2016": "0402021103", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "03", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Espino", "CL_2017": "0402021103", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "03", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Espino", "CL_2019": "0402021103", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "03", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Espino", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 2.546300888061523, "SHAPE_Leng": 1227.2930056497191, "SHAPE_Area": 25463.00850428347}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[298390, 6362879.9999], [298444.8677000003, 6363384.3284], [298166.0142999999, 6363239.0287], [298168.6755999997, 6363236.334], [297903.5460000001, 6363062.3395], [297945.89269999973, 6362930.883], [298390, 6362879.9999]]]}, "properties": {"OBJECTID": 38240, "CL_2001": "0402021103", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "03", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Espino", "CL_2013": "0402021103", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "03", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Espino", "CL_2016": "0402021103", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "03", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Espino", "CL_2017": "0402021103", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "03", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Espino", "CL_2019": "0402021103", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "03", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Espino", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 15.17487621307373, "SHAPE_Leng": 2777.2889190950023, "SHAPE_Area": 151748.75937025674}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[299849.99990000017, 6363919.9999], [299550, 6363919.9999], [299480, 6363889.9999], [299459.99990000017, 6363858.0673], [299514.11010000017, 6363811.9615], [299849.99990000017, 6363911.7467], [299849.99990000017, 6363919.9999]]]}, "properties": {"OBJECTID": 38241, "CL_2001": "0402021103", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "03", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Espino", "CL_2013": "0402021103", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "03", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Espino", "CL_2016": "0402021103", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "03", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Espino", "CL_2017": "0402021103", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "03", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Espino", "CL_2019": "0402021103", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "03", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Espino", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 3.107146978378296, "SHAPE_Leng": 980.0762561024449, "SHAPE_Area": 31071.469021146804}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 38242, "CL_2001": "0402021103", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "03", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Espino", "CL_2013": "0402021103", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "03", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Espino", "CL_2016": "0402021103", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "03", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Espino", "CL_2017": "0402021103", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "03", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Espino", "CL_2019": "0402021103", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "03", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Espino", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 1.501361727714539, "SHAPE_Leng": 751.7022951990436, "SHAPE_Area": 15013.617076216748}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 38243, "CL_2001": "0402021103", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "03", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Espino", "CL_2013": "0402021103", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "03", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Espino", "CL_2016": "0402021103", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "03", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Espino", "CL_2017": "0402021103", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "03", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Espino", "CL_2019": "0402021103", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "03", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Espino", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.508385896682739, "SHAPE_Leng": 318.3394947477677, "SHAPE_Area": 5083.858697117128}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 38244, "CL_2001": "0402021103", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "03", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Espino", "CL_2013": "0402021103", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "03", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Espino", "CL_2016": "0402021103", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "03", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Espino", "CL_2017": "0402021103", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "03", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Espino", "CL_2019": "0402021103", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "03", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Espino", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.575881123542786, "SHAPE_Leng": 508.32824141623695, "SHAPE_Area": 5758.811290736145}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[298339.99990000017, 6366009.9999], [298040, 6366219.9999], [298030, 6366109.9999], [298219.99990000017, 6365919.9999], [298339.99990000017, 6366009.9999]]]}, "properties": {"OBJECTID": 38245, "CL_2001": "0402021103", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "03", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Espino", "CL_2013": "0402021103", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "03", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Espino", "CL_2016": "0402021103", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "03", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Espino", "CL_2017": "0402021103", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "03", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Espino", "CL_2019": "0402021103", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "03", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Espino", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 3.323498964309692, "SHAPE_Leng": 2031.3979511553582, "SHAPE_Area": 33234.988985770935}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 38246, "CL_2001": "0402021103", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "03", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Espino", "CL_2013": "0402021103", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "03", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Espino", "CL_2016": "0402021103", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "03", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Espino", "CL_2017": "0402021103", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "03", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Espino", "CL_2019": "0402021103", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "03", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Espino", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.650516927242279, "SHAPE_Leng": 450.3323075335303, "SHAPE_Area": 6505.16978029669}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[294861.5871000001, 6366695.5618], [294729.99990000017, 6366699.9999], [294625.65749999974, 6366709.3898], [294692.64020000026, 6366596.9962], [294878.5502000004, 6366515.3725], [294937.3241999997, 6366475.592], [294940.32859999966, 6366477.5948], [294861.5871000001, 6366695.5618]]]}, "properties": {"OBJECTID": 38247, "CL_2001": "0402021103", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "03", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Espino", "CL_2013": "0402021103", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "03", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Espino", "CL_2016": "0402021103", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "03", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Espino", "CL_2017": "0402021103", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "03", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Espino", "CL_2019": "0402021103", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "03", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Espino", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 3.396477937698364, "SHAPE_Leng": 1135.2270372629223, "SHAPE_Area": 33964.78583060849}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[297422.7182, 6367067.2154], [297245.2372000003, 6367318.3539], [297389.99990000017, 6366879.9999], [297409.6242000004, 6366758.8443], [297417.03000000026, 6366742.9391], [297563.4787999997, 6366478.2738], [297637.07629999984, 6366443.4533], [297649.99990000017, 6366529.9999], [297539.5613000002, 6366920.2779], [297478.5491000004, 6367000.5977], [297422.7182, 6367067.2154]]]}, "properties": {"OBJECTID": 38248, "CL_2001": "0402021103", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "03", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Espino", "CL_2013": "0402021103", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "03", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Espino", "CL_2016": "0402021103", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "03", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Espino", "CL_2017": "0402021103", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "03", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Espino", "CL_2019": "0402021103", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "03", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Espino", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 8.041674613952637, "SHAPE_Leng": 2994.6499490350534, "SHAPE_Area": 80416.74611470525}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[296249.0036000004, 6367680], [296039.99990000017, 6367868.7899], [295929.99990000017, 6367689.9999], [296029.99990000017, 6367509.9999], [296059.99990000017, 6367510], [296249.0036000004, 6367680]]]}, "properties": {"OBJECTID": 38249, "CL_2001": "0402021103", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "03", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Espino", "CL_2013": "0402021103", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "03", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Espino", "CL_2016": "0402021103", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "03", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Espino", "CL_2017": "0402021103", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "03", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Espino", "CL_2019": "0402021103", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "03", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Espino", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 7.39208459854126, "SHAPE_Leng": 1187.9227288273628, "SHAPE_Area": 73920.84628962271}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 38250, "CL_2001": "0402021103", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "03", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Espino", "CL_2013": "0402021103", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "03", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Espino", "CL_2016": "0402021103", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "03", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Espino", "CL_2017": "0402021103", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "03", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Espino", "CL_2019": "0402021103", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "03", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Espino", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 4.10188102722168, "SHAPE_Leng": 1064.204226543301, "SHAPE_Area": 41018.810429713914}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 38251, "CL_2001": "0402021103", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "03", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Espino", "CL_2013": "0402021103", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "03", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Espino", "CL_2016": "0402021103", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "03", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Espino", "CL_2017": "0402021103", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "03", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Espino", "CL_2019": "0402021103", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "03", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Espino", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 1.666541814804077, "SHAPE_Leng": 742.2303214168319, "SHAPE_Area": 16665.418619163855}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[296150, 6368329.9999], [296139.99990000017, 6368199.9999], [296120, 6368089.9999], [296259.99990000017, 6368129.9999], [296150, 6368329.9999]]]}, "properties": {"OBJECTID": 38252, "CL_2001": "0402021103", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "03", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Espino", "CL_2013": "0402021103", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "03", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Espino", "CL_2016": "0402021103", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "03", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Espino", "CL_2017": "0402021103", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "03", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Espino", "CL_2019": "0402021103", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "03", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Espino", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 2.555702447891235, "SHAPE_Leng": 1431.1515855189598, "SHAPE_Area": 25557.02400771821}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 38253, "CL_2001": "0402021103", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "03", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Espino", "CL_2013": "0402021103", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "03", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Espino", "CL_2016": "0402021103", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "03", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Espino", "CL_2017": "0402021103", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "03", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Espino", "CL_2019": "0402021103", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "03", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Espino", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.65350604057312, "SHAPE_Leng": 650.8908962142822, "SHAPE_Area": 6535.060441109903}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[295867.65050000045, 6369599.9999], [295864.10670000035, 6369408.5108], [295860.14350000024, 6369376.7593], [296039.6464999998, 6369030.363], [296051.0273000002, 6369025.2638], [296188.98790000007, 6368999.9999], [295867.65050000045, 6369599.9999]]]}, "properties": {"OBJECTID": 38254, "CL_2001": "0402021103", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "03", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Espino", "CL_2013": "0402021103", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "03", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Espino", "CL_2016": "0402021103", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "03", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Espino", "CL_2017": "0402021103", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "03", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Espino", "CL_2019": "0402021103", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "03", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Espino", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 6.818887710571289, "SHAPE_Leng": 2528.665524833407, "SHAPE_Area": 68188.8772506873}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[292569.99990000017, 6370610], [292609.80399999954, 6370743.5711], [292272.2703999998, 6370606.2446], [292219.5033999998, 6370609.4903], [292059.99990000017, 6370480], [292290, 6370470], [292569.99990000017, 6370610]]]}, "properties": {"OBJECTID": 38255, "CL_2001": "0402021103", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "03", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Espino", "CL_2013": "0402021103", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "03", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Espino", "CL_2016": "0402021103", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "03", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Espino", "CL_2017": "0402021103", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "03", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Espino", "CL_2019": "0402021103", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "03", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Espino", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 5.685025215148926, "SHAPE_Leng": 1794.920656569237, "SHAPE_Area": 56850.25188823812}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[293589.99990000017, 6370810], [293360, 6370856.9705], [293331.90079999994, 6370854.1798], [293108.95610000007, 6370775.5273], [293300.9159000004, 6370727.2496], [293332.16669999994, 6370708.5625], [293589.99990000017, 6370810]]]}, "properties": {"OBJECTID": 38256, "CL_2001": "0402021103", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "03", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Espino", "CL_2013": "0402021103", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "03", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Espino", "CL_2016": "0402021103", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "03", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Espino", "CL_2017": "0402021103", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "03", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Espino", "CL_2019": "0402021103", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "03", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Espino", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 1.828699231147766, "SHAPE_Leng": 1279.5309095429784, "SHAPE_Area": 18286.990914467453}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 38257, "CL_2001": "0402021103", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "03", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Espino", "CL_2013": "0402021103", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "03", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Espino", "CL_2016": "0402021103", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "03", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Espino", "CL_2017": "0402021103", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "03", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Espino", "CL_2019": "0402021103", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "03", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Espino", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.619146168231964, "SHAPE_Leng": 395.0554122422017, "SHAPE_Area": 6191.461957865988}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 38258, "CL_2001": "0402021103", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "03", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Espino", "CL_2013": "0402021103", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "03", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Espino", "CL_2016": "0402021103", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "03", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Espino", "CL_2017": "0402021103", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "03", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Espino", "CL_2019": "0402021103", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "03", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Espino", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.590100169181824, "SHAPE_Leng": 538.7297779261235, "SHAPE_Area": 5901.001511869187}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 38259, "CL_2001": "0402021103", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "03", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Espino", "CL_2013": "0402021103", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "03", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Espino", "CL_2016": "0402021103", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "03", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Espino", "CL_2017": "0402021103", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "03", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Espino", "CL_2019": "0402021103", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "03", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Espino", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.973276793956757, "SHAPE_Leng": 520.9555082577137, "SHAPE_Area": 9732.768007313249}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[292971.1200000001, 6371360.6049], [292640.22640000004, 6371401.4803], [292612.5571999997, 6371305.864], [293129.99990000017, 6371029.9999], [292971.1200000001, 6371360.6049]]]}, "properties": {"OBJECTID": 38260, "CL_2001": "0402021103", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "03", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Espino", "CL_2013": "0402021103", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "03", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Espino", "CL_2016": "0402021103", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "03", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Espino", "CL_2017": "0402021103", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "03", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Espino", "CL_2019": "0402021103", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "03", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Espino", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 9.295228958129883, "SHAPE_Leng": 3024.1586454437556, "SHAPE_Area": 92952.28922429301}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 38436, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0402021106", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "06", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2016": "0402021106", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "06", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2017": "0402021106", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "06", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2019": "0402021106", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "06", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Peumo-Quillay-Litre", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 1.242389559745789, "SHAPE_Leng": 753.6889093550982, "SHAPE_Area": 12423.89512945755}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 38437, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0402021106", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "06", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2016": "0402021106", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "06", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2017": "0402021106", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "06", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2019": "0402021106", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "06", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Peumo-Quillay-Litre", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 2.018476486206055, "SHAPE_Leng": 970.7647934326222, "SHAPE_Area": 20184.76475723414}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[292257.7083999999, 6370892.6676], [292403.84449999966, 6371120.1056], [292224.9411000004, 6370915.6641], [292257.7083999999, 6370892.6676]]]}, "properties": {"OBJECTID": 38438, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0402021106", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "06", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2016": "0402021106", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "06", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2017": "0402021106", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "06", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2019": "0402021106", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "06", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Peumo-Quillay-Litre", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 2.4590003490448, "SHAPE_Leng": 1158.7995663958775, "SHAPE_Area": 24590.002579901076}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 38439, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0402021106", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "06", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2016": "0402021106", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "06", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2017": "0402021106", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "06", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2019": "0402021106", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "06", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Peumo-Quillay-Litre", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 2.057729005813599, "SHAPE_Leng": 1022.7087047376612, "SHAPE_Area": 20577.289064461787}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 38440, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0402021106", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "06", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2016": "0402021106", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "06", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2017": "0402021106", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "06", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2019": "0402021106", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "06", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Peumo-Quillay-Litre", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 1.052253842353821, "SHAPE_Leng": 438.66376847463346, "SHAPE_Area": 10522.538520133836}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[297756.61369999964, 6372960.0732], [297727.25879999995, 6372960.6898], [297689.99990000017, 6372774.0494], [297831.9578999998, 6372490], [297818.00430000015, 6372790], [297778.784, 6372959.6075], [297756.61369999964, 6372960.0732]]]}, "properties": {"OBJECTID": 38441, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0402021106", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "06", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2016": "0402021106", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "06", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2017": "0402021106", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "06", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2019": "0402021106", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "06", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Peumo-Quillay-Litre", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 3.981502532958984, "SHAPE_Leng": 1343.539318584482, "SHAPE_Area": 39815.024099656875}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 75701, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0303000000", "ID_USO_13": "03", "ID_SUB_13": "03", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0303000000", "ID_USO_16": "03", "ID_SUB_16": "03", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0303000000", "ID_USO_17": "03", "ID_SUB_17": "03", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0303000000", "ID_USO_19": "03", "ID_SUB_19": "03", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "030300", "DES_USO_13": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_16": "030300", "DES_USO_16": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_17": "030300", "DES_USO_17": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_19": "030300", "DES_USO_19": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Praderas", "SUB_IPCC13": "Matorral", "USO_IPCC16": "Praderas", "SUB_IPCC16": "Matorral", "USO_IPCC17": "Praderas", "SUB_IPCC17": "Matorral", "USO_IPCC19": "Praderas", "SUB_IPCC19": "Matorral", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 1.471246719360352, "SHAPE_Leng": 900.6777837831282, "SHAPE_Area": 14712.46727261692}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[299267.7156999996, 6362111.2031], [299108.05649999995, 6362152.3799], [299218.26400000043, 6361983.5266], [299267.7156999996, 6362111.2031]]]}, "properties": {"OBJECTID": 75702, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0303000000", "ID_USO_13": "03", "ID_SUB_13": "03", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0303000000", "ID_USO_16": "03", "ID_SUB_16": "03", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0303000000", "ID_USO_17": "03", "ID_SUB_17": "03", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0303000000", "ID_USO_19": "03", "ID_SUB_19": "03", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "030300", "DES_USO_13": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_16": "030300", "DES_USO_16": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_17": "030300", "DES_USO_17": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_19": "030300", "DES_USO_19": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Praderas", "SUB_IPCC13": "Matorral", "USO_IPCC16": "Praderas", "SUB_IPCC16": "Matorral", "USO_IPCC17": "Praderas", "SUB_IPCC17": "Matorral", "USO_IPCC19": "Praderas", "SUB_IPCC19": "Matorral", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 2.019396066665649, "SHAPE_Leng": 665.9765085479207, "SHAPE_Area": 20193.960962506917}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[299288.6687000003, 6362150.2797], [299318.4621000001, 6362211.0437], [299270.1171000004, 6362270.366], [299288.6687000003, 6362150.2797]]]}, "properties": {"OBJECTID": 75703, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0303000000", "ID_USO_13": "03", "ID_SUB_13": "03", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0303000000", "ID_USO_16": "03", "ID_SUB_16": "03", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0303000000", "ID_USO_17": "03", "ID_SUB_17": "03", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0303000000", "ID_USO_19": "03", "ID_SUB_19": "03", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "030300", "DES_USO_13": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_16": "030300", "DES_USO_16": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_17": "030300", "DES_USO_17": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_19": "030300", "DES_USO_19": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Praderas", "SUB_IPCC13": "Matorral", "USO_IPCC16": "Praderas", "SUB_IPCC16": "Matorral", "USO_IPCC17": "Praderas", "SUB_IPCC17": "Matorral", "USO_IPCC19": "Praderas", "SUB_IPCC19": "Matorral", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.31933930516243, "SHAPE_Leng": 283.1395984590034, "SHAPE_Area": 3193.3922154524803}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[298161.6869999999, 6364814.3356], [297910.73280000035, 6365378.2546], [297281.9068999998, 6364720.5339], [297440.3454999998, 6364388.3129], [297594.7944, 6364391.5852], [297648.2553000003, 6364924.087], [297706.56269999966, 6364842.5552], [298149.8482999997, 6364717.7247], [298161.6869999999, 6364814.3356]]]}, "properties": {"OBJECTID": 75704, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0303000000", "ID_USO_13": "03", "ID_SUB_13": "03", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0303000000", "ID_USO_16": "03", "ID_SUB_16": "03", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0303000000", "ID_USO_17": "03", "ID_SUB_17": "03", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0303000000", "ID_USO_19": "03", "ID_SUB_19": "03", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "030300", "DES_USO_13": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_16": "030300", "DES_USO_16": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_17": "030300", "DES_USO_17": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_19": "030300", "DES_USO_19": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Praderas", "SUB_IPCC13": "Matorral", "USO_IPCC16": "Praderas", "SUB_IPCC16": "Matorral", "USO_IPCC17": "Praderas", "SUB_IPCC17": "Matorral", "USO_IPCC19": "Praderas", "SUB_IPCC19": "Matorral", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 32.48565673828125, "SHAPE_Leng": 4692.001025033538, "SHAPE_Area": 324856.5612142113}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[297851.19049999956, 6365435.8735], [297720.2851999998, 6365649.9999], [297665.3389999997, 6365579.9999], [297653.4303000001, 6365548.6387], [297851.19049999956, 6365435.8735]]]}, "properties": {"OBJECTID": 75705, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0303000000", "ID_USO_13": "03", "ID_SUB_13": "03", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0303000000", "ID_USO_16": "03", "ID_SUB_16": "03", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0303000000", "ID_USO_17": "03", "ID_SUB_17": "03", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0303000000", "ID_USO_19": "03", "ID_SUB_19": "03", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "030300", "DES_USO_13": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_16": "030300", "DES_USO_16": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_17": "030300", "DES_USO_17": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_19": "030300", "DES_USO_19": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Praderas", "SUB_IPCC13": "Matorral", "USO_IPCC16": "Praderas", "SUB_IPCC16": "Matorral", "USO_IPCC17": "Praderas", "SUB_IPCC17": "Matorral", "USO_IPCC19": "Praderas", "SUB_IPCC19": "Matorral", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.635904908180237, "SHAPE_Leng": 792.7885058087381, "SHAPE_Area": 6359.048785898259}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[298509.99990000017, 6361836.2771], [298499.5011, 6361640.662], [298709.1807000004, 6361786.9456], [298509.99990000017, 6361836.2771]]]}, "properties": {"OBJECTID": 75727, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0402021106", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "06", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2016": "0402021106", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "06", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2017": "0402021106", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "06", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2019": "0402021106", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "06", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Peumo-Quillay-Litre", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 2.539201974868774, "SHAPE_Leng": 978.1423717624834, "SHAPE_Area": 25392.020248747387}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[299218.26400000043, 6361983.5266], [299108.05649999995, 6362152.3799], [299092.97890000045, 6362141.0157], [299028.2567999996, 6361905.2883], [298968.2377000004, 6361876.3965], [298877.7708999999, 6361849.771], [298641.58550000004, 6361611.6086], [298638.3729999997, 6361603.8987], [299259.19049999956, 6361388.2036], [299204.4835000001, 6361918.2499], [299212.36870000046, 6361960.8095], [299218.26400000043, 6361983.5266]]]}, "properties": {"OBJECTID": 75728, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0402021106", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "06", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2016": "0402021106", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "06", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2017": "0402021106", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "06", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2019": "0402021106", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "06", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Peumo-Quillay-Litre", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 14.191039085388184, "SHAPE_Leng": 3937.433639319713, "SHAPE_Area": 141910.38941354168}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 76098, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0402021106", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "06", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2016": "0402021106", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "06", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2017": "0402021106", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "06", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2019": "0201000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "01", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "020100", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "02", "TC_17_19": "03", "D_TC_17_19": "Deforestaci\u00f3n", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.577316343784332, "SHAPE_Leng": 375.8255337124496, "SHAPE_Area": 5773.163248439834}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[294417.7999999998, 6371049.5781], [294337.41949999984, 6371054.4145], [294080.9494000003, 6370872.3066], [294489.99990000017, 6370905.6715], [294417.7999999998, 6371049.5781]]]}, "properties": {"OBJECTID": 76099, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0402021106", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "06", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2016": "0402021106", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "06", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2017": "0402021106", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "06", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2019": "0303000000", "ID_USO_19": "03", "ID_SUB_19": "03", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "030300", "DES_USO_19": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Praderas", "SUB_IPCC19": "Matorral", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "02", "TC_17_19": "03", "D_TC_17_19": "Deforestaci\u00f3n", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 4.031962871551514, "SHAPE_Leng": 1338.4590074046764, "SHAPE_Area": 40319.63025223082}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[299028.2567999996, 6361905.2883], [298948.39410000015, 6362010], [298829.99990000017, 6361872.6014], [298877.7708999999, 6361849.771], [298968.2377000004, 6361876.3965], [299028.2567999996, 6361905.2883]]]}, "properties": {"OBJECTID": 76340, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0303000000", "ID_USO_13": "03", "ID_SUB_13": "03", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0303000000", "ID_USO_16": "03", "ID_SUB_16": "03", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0303000000", "ID_USO_17": "03", "ID_SUB_17": "03", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0201000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "01", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "030300", "DES_USO_13": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_16": "030300", "DES_USO_16": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_17": "030300", "DES_USO_17": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_19": "020100", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Praderas", "SUB_IPCC13": "Matorral", "USO_IPCC16": "Praderas", "SUB_IPCC16": "Matorral", "USO_IPCC17": "Praderas", "SUB_IPCC17": "Matorral", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "02", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 1.266452670097351, "SHAPE_Leng": 567.3777193109487, "SHAPE_Area": 12664.527044993434}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[299253.2878999999, 6362270.2818], [299180.1196999997, 6362326.0139], [299101.2352, 6362295.8705], [298954.99010000005, 6362230], [298952.84530000016, 6362190], [299092.97890000045, 6362141.0157], [299108.05649999995, 6362152.3799], [299267.7156999996, 6362111.2031], [299288.6687000003, 6362150.2797], [299270.1171000004, 6362270.366], [299253.2878999999, 6362270.2818]]]}, "properties": {"OBJECTID": 76341, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0303000000", "ID_USO_13": "03", "ID_SUB_13": "03", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0303000000", "ID_USO_16": "03", "ID_SUB_16": "03", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0303000000", "ID_USO_17": "03", "ID_SUB_17": "03", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0201000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "01", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "030300", "DES_USO_13": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_16": "030300", "DES_USO_16": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_17": "030300", "DES_USO_17": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_19": "020100", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Praderas", "SUB_IPCC13": "Matorral", "USO_IPCC16": "Praderas", "SUB_IPCC16": "Matorral", "USO_IPCC17": "Praderas", "SUB_IPCC17": "Matorral", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "02", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 2.67444920539856, "SHAPE_Leng": 1247.404625771524, "SHAPE_Area": 26744.492368562278}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[299180.1196999997, 6362326.0139], [299042.48610000033, 6362480], [299038.48610000033, 6362460], [299101.2352, 6362295.8705], [299180.1196999997, 6362326.0139]]]}, "properties": {"OBJECTID": 76342, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0303000000", "ID_USO_13": "03", "ID_SUB_13": "03", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0303000000", "ID_USO_16": "03", "ID_SUB_16": "03", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0303000000", "ID_USO_17": "03", "ID_SUB_17": "03", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0201000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "01", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "030300", "DES_USO_13": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_16": "030300", "DES_USO_16": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_17": "030300", "DES_USO_17": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_19": "020100", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Praderas", "SUB_IPCC13": "Matorral", "USO_IPCC16": "Praderas", "SUB_IPCC16": "Matorral", "USO_IPCC17": "Praderas", "SUB_IPCC17": "Matorral", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "02", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 1.945791244506836, "SHAPE_Leng": 619.5659384398865, "SHAPE_Area": 19457.91193016683}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[298954.99010000005, 6362230], [299101.2352, 6362295.8705], [299023.7137000002, 6362287.3448], [298954.99010000005, 6362230]]]}, "properties": {"OBJECTID": 76343, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0303000000", "ID_USO_13": "03", "ID_SUB_13": "03", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0303000000", "ID_USO_16": "03", "ID_SUB_16": "03", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0303000000", "ID_USO_17": "03", "ID_SUB_17": "03", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0201000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "01", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "030300", "DES_USO_13": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_16": "030300", "DES_USO_16": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_17": "030300", "DES_USO_17": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_19": "020100", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Praderas", "SUB_IPCC13": "Matorral", "USO_IPCC16": "Praderas", "SUB_IPCC16": "Matorral", "USO_IPCC17": "Praderas", "SUB_IPCC17": "Matorral", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "02", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.593523144721985, "SHAPE_Leng": 419.27459179140686, "SHAPE_Area": 5935.231590249585}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[299101.2352, 6362295.8705], [299038.48610000033, 6362460], [299023.7137000002, 6362287.3448], [299101.2352, 6362295.8705]]]}, "properties": {"OBJECTID": 76344, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0303000000", "ID_USO_13": "03", "ID_SUB_13": "03", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0303000000", "ID_USO_16": "03", "ID_SUB_16": "03", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0303000000", "ID_USO_17": "03", "ID_SUB_17": "03", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0201000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "01", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "030300", "DES_USO_13": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_16": "030300", "DES_USO_16": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_17": "030300", "DES_USO_17": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_19": "020100", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Praderas", "SUB_IPCC13": "Matorral", "USO_IPCC16": "Praderas", "SUB_IPCC16": "Matorral", "USO_IPCC17": "Praderas", "SUB_IPCC17": "Matorral", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "02", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.337754249572754, "SHAPE_Leng": 476.47570094471, "SHAPE_Area": 3377.5424742351065}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[299052.6627000002, 6365333.9081], [299057.7045999998, 6365491.3602], [298832.05150000006, 6365468.2585], [299052.6627000002, 6365333.9081]]]}, "properties": {"OBJECTID": 76350, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0402021106", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "06", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2016": "0402021106", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "06", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2017": "0402021106", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "06", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2019": "0201000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "01", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "020100", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "02", "TC_17_19": "03", "D_TC_17_19": "Deforestaci\u00f3n", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 2.369460344314575, "SHAPE_Leng": 1070.0186437368195, "SHAPE_Area": 23694.604518648226}}, {"type": "Feature", "geometry": null, "properties": {"OBJECTID": 76351, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0402021106", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "06", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2016": "0402021106", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "06", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2017": "0402021106", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "06", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2019": "0201000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "01", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "020100", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "02", "TC_17_19": "03", "D_TC_17_19": "Deforestaci\u00f3n", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 1.689965724945068, "SHAPE_Leng": 674.5666928441493, "SHAPE_Area": 16899.656849350005}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[298877.7708999999, 6361849.771], [298829.99990000017, 6361872.6014], [298709.1807000004, 6361786.9456], [298499.5011, 6361640.662], [298499.4285000004, 6361640.0631], [298638.3729999997, 6361603.8986], [298641.58550000004, 6361611.6086], [298877.7708999999, 6361849.771]]]}, "properties": {"OBJECTID": 76357, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0402021106", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "06", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2016": "0402021106", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "06", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2017": "0402021106", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "06", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2019": "0201000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "01", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "020100", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "02", "TC_17_19": "03", "D_TC_17_19": "Deforestaci\u00f3n", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 2.079008102416992, "SHAPE_Leng": 1094.5305791460783, "SHAPE_Area": 20790.082443134124}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[299092.97890000045, 6362141.0157], [298952.84530000016, 6362190], [298948.39410000015, 6362010], [299028.2567999996, 6361905.2883], [299092.97890000045, 6362141.0157]]]}, "properties": {"OBJECTID": 76358, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0402021106", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "06", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2016": "0402021106", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "06", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2017": "0402021106", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "06", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2019": "0201000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "01", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "020100", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "02", "TC_17_19": "03", "D_TC_17_19": "Deforestaci\u00f3n", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 2.352252244949341, "SHAPE_Leng": 742.4723514598505, "SHAPE_Area": 23522.523208024722}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[299253.2878999999, 6362270.2818], [299437.1294, 6362501.168], [299440.8102000002, 6362509.0709], [299520, 6362719.9999], [299042.48610000033, 6362480], [299180.1196999997, 6362326.0139], [299253.2878999999, 6362270.2818]]]}, "properties": {"OBJECTID": 76359, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0402021106", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "06", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2016": "0402021106", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "06", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2017": "0402021106", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "06", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2019": "0201000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "01", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "020100", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "02", "TC_17_19": "03", "D_TC_17_19": "Deforestaci\u00f3n", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 7.799144268035889, "SHAPE_Leng": 1948.2073924520053, "SHAPE_Area": 77991.44035047016}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[297851.19049999956, 6365435.8735], [297653.4303000001, 6365548.6387], [297125.66619999986, 6364797.2376], [297217.7536000004, 6364747.8018], [297281.9068999998, 6364720.5339], [297910.73280000035, 6365378.2546], [297851.19049999956, 6365435.8735]]]}, "properties": {"OBJECTID": 76478, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0303000000", "ID_USO_13": "03", "ID_SUB_13": "03", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0303000000", "ID_USO_16": "03", "ID_SUB_16": "03", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0303000000", "ID_USO_17": "03", "ID_SUB_17": "03", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0201000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "01", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "030300", "DES_USO_13": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_16": "030300", "DES_USO_16": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_17": "030300", "DES_USO_17": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_19": "020100", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Praderas", "SUB_IPCC13": "Matorral", "USO_IPCC16": "Praderas", "SUB_IPCC16": "Matorral", "USO_IPCC17": "Praderas", "SUB_IPCC17": "Matorral", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "02", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 27.457897186279297, "SHAPE_Leng": 2503.5657654843585, "SHAPE_Area": 274578.96384275594}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[297328.99179999996, 6367400.8806], [297068.1129999999, 6367525.1491], [297245.2372000003, 6367318.3539], [297422.7182, 6367067.2154], [297364.8579000002, 6367347.7587], [297328.99179999996, 6367400.8806]]]}, "properties": {"OBJECTID": 76483, "CL_2001": "0402021103", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "03", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Espino", "CL_2013": "0402021103", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "03", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Espino", "CL_2016": "0402021103", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "03", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Espino", "CL_2017": "0402021103", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "03", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Espino", "CL_2019": "0608000000", "ID_USO_19": "06", "ID_SUB_19": "08", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "060800", "DES_USO_19": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Cajas de R\u00edos, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC19": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "02", "TC_17_19": "03", "D_TC_17_19": "Deforestaci\u00f3n", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 5.425363063812256, "SHAPE_Leng": 2220.6193446338584, "SHAPE_Area": 54253.6300954542}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[297539.5613000002, 6366920.2779], [297496.06209999975, 6367011.0974], [297494.76400000043, 6367009.8387], [297478.5491000004, 6367000.5977], [297539.5613000002, 6366920.2779]]]}, "properties": {"OBJECTID": 76484, "CL_2001": "0402021103", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "03", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Espino", "CL_2013": "0402021103", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "03", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Espino", "CL_2016": "0402021103", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "03", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Espino", "CL_2017": "0402021103", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "03", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Espino", "CL_2019": "0608000000", "ID_USO_19": "06", "ID_SUB_19": "08", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "060800", "DES_USO_19": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Cajas de R\u00edos, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC19": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "02", "TC_17_19": "03", "D_TC_17_19": "Deforestaci\u00f3n", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 0.629659295082092, "SHAPE_Leng": 378.9821338333503, "SHAPE_Area": 6296.593120923425}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[296739.99990000017, 6365469.9999], [296564.6799999997, 6365580.0105], [296400.7770999996, 6365548.523], [296473.09779999964, 6365454.3056], [296534.51099999994, 6365335.8228], [296985.94629999995, 6364947.3662], [297092.8152999999, 6364815.0901], [297125.66619999986, 6364797.2376], [297653.4303000001, 6365548.6387], [297665.3389999997, 6365579.9999], [297642.06510000024, 6365557.4567], [297242.6568999998, 6365357.5736], [296739.99990000017, 6365469.9999]]]}, "properties": {"OBJECTID": 76488, "CL_2001": "0402021103", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "03", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Espino", "CL_2013": "0402021103", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "03", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Espino", "CL_2016": "0402021103", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "03", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Espino", "CL_2017": "0402021103", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "03", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Espino", "CL_2019": "0201000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "01", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "020100", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "02", "TC_17_19": "03", "D_TC_17_19": "Deforestaci\u00f3n", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 37.64796447753906, "SHAPE_Leng": 3751.155727434006, "SHAPE_Area": 376479.6413646699}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[295864.10670000035, 6369408.5108], [295815.76209999993, 6369509.4778], [295807.05649999995, 6369322.1393], [295609.7806000002, 6368737.6494], [295629.99990000017, 6368689.9999], [296013.89499999955, 6368458.1982], [296150, 6368329.9999], [296259.99990000017, 6368129.9999], [296620, 6367414.5151], [296729.99990000017, 6367160.0994], [297253.39829999954, 6366859.9999], [296979.99990000017, 6367390], [297007.0603, 6367499.9999], [296570.2315999996, 6368139.9999], [296404.3837000001, 6368160], [296219.99990000017, 6368580], [295887.42360000033, 6369232.7745], [295860.14350000024, 6369376.7593], [295864.10670000035, 6369408.5108]]]}, "properties": {"OBJECTID": 77541, "CL_2001": "0201000000", "ID_USO_01": "02", "ID_SUB_01": "01", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0101000000", "ID_USO_13": "01", "ID_SUB_13": "01", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0101000000", "ID_USO_16": "01", "ID_SUB_16": "01", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0101000000", "ID_USO_17": "01", "ID_SUB_17": "01", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0101000000", "ID_USO_19": "01", "ID_SUB_19": "01", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "020100", "DES_USO_01": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_13": "010100", "DES_USO_13": "\u00c1reas Urbanas e Industriales, Ciudades, Pueblos, Zonas Industriales, No Aplica", "USO_16": "010100", "DES_USO_16": "\u00c1reas Urbanas e Industriales, Ciudades, Pueblos, Zonas Industriales, No Aplica", "USO_17": "010100", "DES_USO_17": "\u00c1reas Urbanas e Industriales, Ciudades, Pueblos, Zonas Industriales, No Aplica", "USO_19": "010100", "DES_USO_19": "\u00c1reas Urbanas e Industriales, Ciudades, Pueblos, Zonas Industriales, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC13": "Asentamientos", "SUB_IPCC13": "Asentamientos", "USO_IPCC16": "Asentamientos", "SUB_IPCC16": "Asentamientos", "USO_IPCC17": "Asentamientos", "SUB_IPCC17": "Asentamientos", "USO_IPCC19": "Asentamientos", "SUB_IPCC19": "Asentamientos", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 73.29202270507812, "SHAPE_Leng": 10453.0511639349, "SHAPE_Area": 732920.1959413033}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[293239.66729999986, 6370657.54], [292569.99990000017, 6370610], [292290, 6370470], [292256.3607000001, 6370225.2178], [292158.70689999964, 6370005.5351], [291790.8459999999, 6369782.9174], [291600.7949999999, 6369590.3852], [292299.5900999997, 6369118.6808], [293239.66729999986, 6370657.54]]]}, "properties": {"OBJECTID": 77542, "CL_2001": "0201000000", "ID_USO_01": "02", "ID_SUB_01": "01", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0101000000", "ID_USO_13": "01", "ID_SUB_13": "01", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0101000000", "ID_USO_16": "01", "ID_SUB_16": "01", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0101000000", "ID_USO_17": "01", "ID_SUB_17": "01", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0101000000", "ID_USO_19": "01", "ID_SUB_19": "01", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "020100", "DES_USO_01": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_13": "010100", "DES_USO_13": "\u00c1reas Urbanas e Industriales, Ciudades, Pueblos, Zonas Industriales, No Aplica", "USO_16": "010100", "DES_USO_16": "\u00c1reas Urbanas e Industriales, Ciudades, Pueblos, Zonas Industriales, No Aplica", "USO_17": "010100", "DES_USO_17": "\u00c1reas Urbanas e Industriales, Ciudades, Pueblos, Zonas Industriales, No Aplica", "USO_19": "010100", "DES_USO_19": "\u00c1reas Urbanas e Industriales, Ciudades, Pueblos, Zonas Industriales, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC13": "Asentamientos", "SUB_IPCC13": "Asentamientos", "USO_IPCC16": "Asentamientos", "SUB_IPCC16": "Asentamientos", "USO_IPCC17": "Asentamientos", "SUB_IPCC17": "Asentamientos", "USO_IPCC19": "Asentamientos", "SUB_IPCC19": "Asentamientos", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 74.34586334228516, "SHAPE_Leng": 6980.421698241816, "SHAPE_Area": 743458.6685625205}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[299283.74459999986, 6364719.8148], [299244.6962000001, 6364487.0875], [298519.99990000017, 6363719.9999], [298444.8677000003, 6363384.3284], [298390, 6362879.9999], [298399.99990000017, 6362832.5451], [298485.21160000004, 6362737.1712], [298551.97250000015, 6362532.7782], [299579.6796000004, 6363214.8594], [299571.74909999967, 6363269.9999], [299588.60759999976, 6363349.9999], [299514.11010000017, 6363811.9615], [299459.99990000017, 6363858.0673], [299480, 6363889.9999], [299550, 6363919.9999], [299812.4764999999, 6364176.2536], [299820, 6364219.9999], [299790, 6364239.9999], [299592.3167000003, 6364420.8998], [299283.74459999986, 6364719.8148]]]}, "properties": {"OBJECTID": 77547, "CL_2001": "0201000000", "ID_USO_01": "02", "ID_SUB_01": "01", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0201000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "01", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0201000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "01", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0201000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "01", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0201000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "01", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "020100", "DES_USO_01": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_13": "020100", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_16": "020100", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_17": "020100", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_19": "020100", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 151.91915893554688, "SHAPE_Leng": 10168.180627154608, "SHAPE_Area": 1519191.5153663454}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[297966.1749, 6372954.7898], [297778.784, 6372959.6075], [297818.00430000015, 6372790], [297831.9578999998, 6372490], [297689.99990000017, 6372774.0494], [297037.3607999999, 6372679.2485], [296943.0981999999, 6372678.8935], [296632.85809999984, 6372677.725], [297354.0780999996, 6371011.9179], [297614.6342000002, 6371218.3748], [298538.6807000004, 6371100.6172], [298610, 6370930], [298610, 6370920], [298800, 6370790], [298889.99990000017, 6370776.7636], [299071.5881000003, 6370880], [299170, 6370810], [299200, 6370978.828], [299121.42819999997, 6371090], [299905.79110000003, 6371052.18], [299794.28440000024, 6371131.6648], [299710.12229999993, 6371169.0065], [299517.6207999997, 6371231.5985], [299260, 6371211.4992], [299224.0828, 6371376.1421], [299089.99990000017, 6371406.3031], [298999.99990000017, 6371400], [298980, 6371370], [298901.49870000035, 6371490], [298369.99990000017, 6372020], [298509.99990000017, 6372230], [298499.99980000034, 6372339.9999], [298304.6721000001, 6372925.2293], [297994.7105999999, 6372950.4367], [297966.1749, 6372954.7898]]]}, "properties": {"OBJECTID": 77548, "CL_2001": "0201000000", "ID_USO_01": "02", "ID_SUB_01": "01", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0201000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "01", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0201000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "01", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0201000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "01", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0201000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "01", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "020100", "DES_USO_01": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_13": "020100", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_16": "020100", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_17": "020100", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_19": "020100", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Terreno de Uso Agr\u00edcola, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 298.2548522949219, "SHAPE_Leng": 26953.83967534016, "SHAPE_Area": 2982548.536020588}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[296620, 6367414.5151], [296259.99990000017, 6368129.9999], [296120, 6368089.9999], [296116.0066999998, 6367910.2906], [296302.6310999999, 6367859.8681], [296352.3459999999, 6367667.8451], [296323.3520999998, 6367631.1666], [296131.01630000025, 6367378.6282], [296120.7588999998, 6367343.5403], [296159.4099000003, 6366874.923], [296248.40079999994, 6366734.6252], [296147.47979999986, 6366537.985], [296248.3830000004, 6366410.1075], [296348.02300000004, 6366412.4889], [296768.5296, 6366499.9211], [297329.99990000017, 6366449.9999], [297352.54849999957, 6366445.132], [297419.74069999997, 6366581.5645], [297417.03000000026, 6366742.9391], [297409.6242000004, 6366758.8443], [297303.30289999954, 6366920.5814], [297253.39829999954, 6366859.9999], [296729.99990000017, 6367160.0994], [296620, 6367414.5151]]]}, "properties": {"OBJECTID": 77559, "CL_2001": "0202000000", "ID_USO_01": "02", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "020200", "DES_USO_01": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 82.72329711914062, "SHAPE_Leng": 8672.772785707297, "SHAPE_Area": 827233.0017289019}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[293879.99990000017, 6371319.9999], [293929.99990000017, 6371039.9999], [294001.11230000015, 6371080.9236], [294017.80960000027, 6371092.2506], [294489.99990000017, 6371069.9999], [294529.99990000017, 6371069.9999], [294757.66610000003, 6371119.9999], [294769.99990000017, 6371119.9999], [293879.99990000017, 6371319.9999]]]}, "properties": {"OBJECTID": 77560, "CL_2001": "0202000000", "ID_USO_01": "02", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "020200", "DES_USO_01": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 14.576881408691406, "SHAPE_Leng": 3306.9004786746414, "SHAPE_Area": 145768.81174840545}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[297354.0780999996, 6371011.9179], [296632.85809999984, 6372677.725], [294875.77770000044, 6372655.9997], [294864.7170000002, 6372655.7707], [296754.4844000004, 6370355.5667], [296835.01049999986, 6370428.2394], [297010.85250000004, 6370586.9319], [297354.0780999996, 6371011.9179]]]}, "properties": {"OBJECTID": 77561, "CL_2001": "0202000000", "ID_USO_01": "02", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0202000000", "ID_USO_13": "02", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0202000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "020200", "DES_USO_01": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_13": "020200", "DES_USO_13": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_16": "020200", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC01": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC13": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 260.67193603515625, "SHAPE_Leng": 13915.415339177845, "SHAPE_Area": 2606719.219356837}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[295329.99990000017, 6369669.9999], [295839.99990000017, 6367669.9999], [295929.99990000017, 6367689.9999], [296039.99990000017, 6367868.7899], [296116.0066999998, 6367910.2906], [296120, 6368089.9999], [296139.99990000017, 6368199.9999], [296089.99990000017, 6368259.9999], [296061.20150000043, 6368177.7167], [295929.99990000017, 6368099.9999], [295789.99990000017, 6368089.9999], [295994.79310000036, 6368308.5469], [296059.99990000017, 6368289.9999], [296013.89499999955, 6368458.1982], [295629.99990000017, 6368689.9999], [295609.99990000017, 6368769.9999], [295807.05649999995, 6369322.1393], [295815.76209999993, 6369509.4778], [295329.99990000017, 6369669.9999]]]}, "properties": {"OBJECTID": 77583, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0303000000", "ID_USO_13": "03", "ID_SUB_13": "03", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0303000000", "ID_USO_16": "03", "ID_SUB_16": "03", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0303000000", "ID_USO_17": "03", "ID_SUB_17": "03", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0303000000", "ID_USO_19": "03", "ID_SUB_19": "03", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "030300", "DES_USO_13": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_16": "030300", "DES_USO_16": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_17": "030300", "DES_USO_17": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_19": "030300", "DES_USO_19": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Praderas", "SUB_IPCC13": "Matorral", "USO_IPCC16": "Praderas", "SUB_IPCC16": "Matorral", "USO_IPCC17": "Praderas", "SUB_IPCC17": "Matorral", "USO_IPCC19": "Praderas", "SUB_IPCC19": "Matorral", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 111.60235595703125, "SHAPE_Leng": 10459.24026050359, "SHAPE_Area": 1116023.5260955808}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[293879.99990000017, 6371319.9999], [293491.4902999997, 6371440.6432], [293156.47420000006, 6371419.9999], [292971.1200000001, 6371360.6049], [293129.99990000017, 6371029.9999], [293329.99990000017, 6371030], [293399.99990000017, 6371060], [293539.97250000015, 6371050], [293819.99990000017, 6370919.9999], [293929.99990000017, 6371039.9999], [293879.99990000017, 6371319.9999]]]}, "properties": {"OBJECTID": 77584, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0303000000", "ID_USO_13": "03", "ID_SUB_13": "03", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0303000000", "ID_USO_16": "03", "ID_SUB_16": "03", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0303000000", "ID_USO_17": "03", "ID_SUB_17": "03", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0303000000", "ID_USO_19": "03", "ID_SUB_19": "03", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "030300", "DES_USO_13": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_16": "030300", "DES_USO_16": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_17": "030300", "DES_USO_17": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_19": "030300", "DES_USO_19": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Praderas", "SUB_IPCC13": "Matorral", "USO_IPCC16": "Praderas", "SUB_IPCC16": "Matorral", "USO_IPCC17": "Praderas", "SUB_IPCC17": "Matorral", "USO_IPCC19": "Praderas", "SUB_IPCC19": "Matorral", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 25.940000534057617, "SHAPE_Leng": 5091.774665444975, "SHAPE_Area": 259400.003652644}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[296167.4967, 6369319.014], [295950.6596999997, 6369643.923], [295867.65050000045, 6369599.9999], [296188.98790000007, 6368999.9999], [296305.69680000003, 6368488.9211], [296539.0597000001, 6368282.9635], [296562.8161000004, 6368274.7515], [296712.6934000002, 6368071.988], [296721.16500000004, 6368038.5492], [296870.69990000036, 6367861.3343], [296987.00239999965, 6367637.3136], [297068.1129999999, 6367525.1491], [297328.99179999996, 6367400.8806], [297285.6490000002, 6367577.4747], [297130, 6367670], [297109.99990000017, 6367750], [296997.97279999964, 6367967.8232], [296993.8914999999, 6367982.483], [296734.93489999976, 6368357.7484], [296717.6349999998, 6368374.7481], [296171.00930000003, 6369314.6118], [296167.4967, 6369319.014]]]}, "properties": {"OBJECTID": 77605, "CL_2001": "0303000000", "ID_USO_01": "03", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0608000000", "ID_USO_13": "06", "ID_SUB_13": "08", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0608000000", "ID_USO_16": "06", "ID_SUB_16": "08", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0608000000", "ID_USO_17": "06", "ID_SUB_17": "08", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0608000000", "ID_USO_19": "06", "ID_SUB_19": "08", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "030300", "DES_USO_01": "Praderas y Matorrales, Matorral, No Aplica", "USO_13": "060800", "DES_USO_13": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Cajas de R\u00edos, No Aplica", "USO_16": "060800", "DES_USO_16": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Cajas de R\u00edos, No Aplica", "USO_17": "060800", "DES_USO_17": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Cajas de R\u00edos, No Aplica", "USO_19": "060800", "DES_USO_19": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Cajas de R\u00edos, No Aplica", "USO_IPCC01": "Praderas", "SUB_IPCC01": "Matorral", "USO_IPCC13": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC13": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "USO_IPCC16": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC16": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "USO_IPCC17": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC17": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "USO_IPCC19": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC19": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "C_01_13": "02", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 37.172325134277344, "SHAPE_Leng": 8898.527344826989, "SHAPE_Area": 371723.2607780324}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[297563.4787999997, 6366478.2738], [297419.74069999997, 6366581.5645], [297352.54849999957, 6366445.132], [297329.90550000034, 6366351.3536], [297500.3465999998, 6366098.8241], [297560.4159000004, 6366061.6675], [297803.57919999957, 6365843.7761], [297870, 6365802.9718], [297942.85699999984, 6366126.1596], [297692.2100999998, 6366378.816], [297680.1185999997, 6366392.7799], [297637.07629999984, 6366443.4533], [297563.4787999997, 6366478.2738]]]}, "properties": {"OBJECTID": 77614, "CL_2001": "0403020000", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "03", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "Nativo con Ex\u00f3ticas Asilvestradas", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0403020000", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "03", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "Nativo con Ex\u00f3ticas Asilvestradas", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0403020000", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "03", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "Nativo con Ex\u00f3ticas Asilvestradas", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0202000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0202000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "040302", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Mixto, Nativo con Ex\u00f3ticas Asilvestradas", "USO_13": "040302", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Mixto, Nativo con Ex\u00f3ticas Asilvestradas", "USO_16": "040302", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Mixto, Nativo con Ex\u00f3ticas Asilvestradas", "USO_17": "020200", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_19": "020200", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Rotaci\u00f3n Cultivo-Pradera, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "02", "TC_16_17": "03", "D_TC_16_17": "Deforestaci\u00f3n", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 11.711511611938477, "SHAPE_Leng": 3925.913597968395, "SHAPE_Area": 117115.11321516853}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[297536.1157999998, 6367171.428], [297364.8579000002, 6367347.7587], [297422.7182, 6367067.2154], [297478.5491000004, 6367000.5977], [297494.76400000043, 6367009.8387], [297496.06209999975, 6367011.0974], [297539.5613000002, 6366920.2779], [297649.99990000017, 6366529.9999], [297750, 6366469.9999], [297920, 6366289.9999], [298040, 6366219.9999], [298339.99990000017, 6366009.9999], [298349.99990000017, 6365999.9999], [298428.7675000001, 6366041.4228], [298238.9343999997, 6366281.5835], [298216.1942999996, 6366317.0842], [298123.2712000003, 6366401.3763], [297959.99990000017, 6366510], [298060.79449999984, 6366489.9302], [297719.75459999964, 6366995.2795], [297559.9623999996, 6367028.3987], [297551.5812999997, 6367083.4535], [297536.1157999998, 6367171.428]]]}, "properties": {"OBJECTID": 77615, "CL_2001": "0608000000", "ID_USO_01": "06", "ID_SUB_01": "08", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0608000000", "ID_USO_13": "06", "ID_SUB_13": "08", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0608000000", "ID_USO_16": "06", "ID_SUB_16": "08", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0608000000", "ID_USO_17": "06", "ID_SUB_17": "08", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0608000000", "ID_USO_19": "06", "ID_SUB_19": "08", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "060800", "DES_USO_01": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Cajas de R\u00edos, No Aplica", "USO_13": "060800", "DES_USO_13": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Cajas de R\u00edos, No Aplica", "USO_16": "060800", "DES_USO_16": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Cajas de R\u00edos, No Aplica", "USO_17": "060800", "DES_USO_17": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Cajas de R\u00edos, No Aplica", "USO_19": "060800", "DES_USO_19": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Cajas de R\u00edos, No Aplica", "USO_IPCC01": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC01": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "USO_IPCC13": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC13": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "USO_IPCC16": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC16": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "USO_IPCC17": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC17": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "USO_IPCC19": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC19": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 22.57662582397461, "SHAPE_Leng": 7539.274801787322, "SHAPE_Area": 225766.26028532442}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[296280.79569999967, 6368540.6173], [296219.99990000017, 6368580], [296404.3837000001, 6368160], [296570.2315999996, 6368139.9999], [297007.0603, 6367499.9999], [296979.99990000017, 6367390], [297253.39829999954, 6366859.9999], [297303.30289999954, 6366920.5814], [297389.99990000017, 6366879.9999], [297245.2372000003, 6367318.3539], [297068.1129999999, 6367525.1491], [296987.00239999965, 6367637.3136], [296918.83050000016, 6367792.2656], [296870.69990000036, 6367861.3343], [296721.16500000004, 6368038.5492], [296712.6934000002, 6368071.988], [296562.8161000004, 6368274.7515], [296539.0597000001, 6368282.9635], [296305.69680000003, 6368488.9211], [296280.79569999967, 6368540.6173]]]}, "properties": {"OBJECTID": 77616, "CL_2001": "0608000000", "ID_USO_01": "06", "ID_SUB_01": "08", "ID_EST_01": "00", "ID_TIFO_01": "00", "ID_STIF_01": "00", "EST_01": "No Aplica", "T_F_01": "No Aplica", "S_TF_01": "No Aplica", "CL_2013": "0608000000", "ID_USO_13": "06", "ID_SUB_13": "08", "ID_EST_13": "00", "ID_TIFO_13": "00", "ID_STIF_13": "00", "EST_13": "No Aplica", "T_F_13": "No Aplica", "S_TF_13": "No Aplica", "CL_2016": "0608000000", "ID_USO_16": "06", "ID_SUB_16": "08", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0608000000", "ID_USO_17": "06", "ID_SUB_17": "08", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0608000000", "ID_USO_19": "06", "ID_SUB_19": "08", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "060800", "DES_USO_01": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Cajas de R\u00edos, No Aplica", "USO_13": "060800", "DES_USO_13": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Cajas de R\u00edos, No Aplica", "USO_16": "060800", "DES_USO_16": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Cajas de R\u00edos, No Aplica", "USO_17": "060800", "DES_USO_17": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Cajas de R\u00edos, No Aplica", "USO_19": "060800", "DES_USO_19": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n, Cajas de R\u00edos, No Aplica", "USO_IPCC01": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC01": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "USO_IPCC13": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC13": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "USO_IPCC16": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC16": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "USO_IPCC17": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC17": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "USO_IPCC19": "Otros Usos de la Tierra", "SUB_IPCC19": "\u00c1reas Desprovistas de Vegetaci\u00f3n", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "02", "D_TC_01_13": "Otros Usos Permanentes", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "02", "D_TC_13_16": "Otros Usos Permanentes", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 18.83709144592285, "SHAPE_Leng": 6531.59249798771, "SHAPE_Area": 188370.92049045622}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[302309.99990000017, 6369972.1366], [301730.06740000006, 6369922.9763], [301490.55119999964, 6369887.1931], [302265.2611999996, 6369277.7404], [302630.59729999956, 6369871.801], [302309.99990000017, 6369972.1366]]]}, "properties": {"OBJECTID": 77638, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0402021106", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "06", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2016": "0402021106", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "06", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2017": "0402021106", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "06", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2019": "0402021106", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "06", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Peumo-Quillay-Litre", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 34.93014907836914, "SHAPE_Leng": 5829.7554571863775, "SHAPE_Area": 349301.47136714327}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[299529.99990000017, 6372289.9999], [298889.99980000034, 6372699.9999], [298559.99980000034, 6372389.9999], [298499.99980000034, 6372339.9999], [298509.99990000017, 6372230], [298569.99990000017, 6371909.9999], [298949.99990000017, 6371590], [298970, 6371630], [299039.99990000017, 6371709.9999], [299529.99990000017, 6372289.9999]]]}, "properties": {"OBJECTID": 77639, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0402021106", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "06", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2016": "0402021106", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "06", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2017": "0402021106", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "06", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2019": "0402021106", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "06", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Peumo-Quillay-Litre", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 56.6363525390625, "SHAPE_Leng": 5179.677722548074, "SHAPE_Area": 566363.5226296354}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[302529.99990000017, 6374439.9999], [302314.37760000024, 6374431.3958], [302136.9162999997, 6374304.1424], [302023.7775999997, 6374281.0751], [301937.7951999996, 6374262.8967], [301775.1412000004, 6374123.5292], [301759.99990000017, 6374029.9999], [301829.99990000017, 6373759.9999], [301649.99990000017, 6373679.9999], [301510.65830000024, 6373740.1692], [301490.7006999999, 6373708.9768], [301479.99990000017, 6373559.9999], [301393.1723999996, 6373593.3919], [301260.28309999965, 6373450.3884], [301141.2522999998, 6373316.1174], [301109.99990000017, 6373140], [300945.5033999998, 6373143.0596], [300690.86670000013, 6372598.9004], [300669.2608000003, 6372577.3978], [300179.99990000017, 6372305.3587], [300089.71549999993, 6372284.9624], [299944.2340000002, 6372248.6474], [299913.04559999984, 6372237.6287], [299709.99990000017, 6372179.9999], [299329.99990000017, 6371799.9999], [299549.99990000017, 6371450], [299679.99990000017, 6371579.9999], [300347.33469999954, 6371278.5885], [300404.16860000044, 6371480.5179], [300549.99990000017, 6371599.9999], [300679.99990000017, 6371469.9999], [301989.99990000017, 6371859.9999], [301889.99990000017, 6371669.9999], [301749.99990000017, 6371359.9999], [302560.0329999998, 6371588.6384], [302680.1551000001, 6371602.0722], [303217.98000000045, 6371385.4652], [303419.4057, 6371254.1713], [303534.0591000002, 6371169.5826], [303549.99990000017, 6371189.9999], [304069.99990000017, 6372679.6822], [304059.99990000017, 6373029.9999], [303699.99990000017, 6373769.9999], [303819.99990000017, 6374069.9999], [302639.6158999996, 6374219.9999], [302529.99990000017, 6374439.9999]]]}, "properties": {"OBJECTID": 77640, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0402021106", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "06", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2016": "0402021106", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "06", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2017": "0402021106", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "06", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2019": "0402021106", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "06", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Peumo-Quillay-Litre", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 763.8829956054688, "SHAPE_Leng": 43533.30183578298, "SHAPE_Area": 7638829.887874918}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[304109.7644999996, 6374347.9449], [302728.05989999976, 6374411.6333], [302639.6158999996, 6374219.9999], [303819.99990000017, 6374069.9999], [303946.36170000024, 6374341.1918], [304119.6506000003, 6374088.592], [304049.99990000017, 6373659.9999], [304039.99990000017, 6373629.9999], [303699.99990000017, 6373769.9999], [304059.99990000017, 6373029.9999], [304069.99990000017, 6372679.6822], [303549.99990000017, 6371189.9999], [303649.8710000003, 6371068.8077], [303560.15050000045, 6370919.9999], [303606.65940000024, 6370853.7441], [303718.69049999956, 6370980.4448], [303838.8344999999, 6371162.2829], [304141.27419999987, 6371469.0088], [304234.29849999957, 6371579.6432], [304296.6188000003, 6371681.4056], [304325.2412999999, 6371746.5778], [304647.7729000002, 6372764.7229], [304656.3700000001, 6372827.1575], [304679.4115000004, 6373603.8969], [304467.9813000001, 6374062.7571], [304231.25189999957, 6374160.0405], [304207.0059000002, 6374271.7234], [304109.7644999996, 6374347.9449]]]}, "properties": {"OBJECTID": 77673, "CL_2001": "0402021106", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "06", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2013": "0402021106", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "06", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2016": "0402021106", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "06", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2017": "0402021106", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "06", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Peumo-Quillay-Litre", "CL_2019": "0402021106", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "06", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Peumo-Quillay-Litre", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 217.09117126464844, "SHAPE_Leng": 24915.336039512484, "SHAPE_Area": 2170911.7459446257}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[298448.22919999994, 6363929.9999], [298357.55040000007, 6363967.5504], [297630.4148000004, 6363632.3537], [297830.8064000001, 6363245.6957], [298166.0142999999, 6363239.0287], [298444.8677000003, 6363384.3284], [298519.99990000017, 6363719.9999], [298479.99990000017, 6363891.4585], [298448.22919999994, 6363929.9999]]]}, "properties": {"OBJECTID": 77693, "CL_2001": "0402021103", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "03", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Espino", "CL_2013": "0402021103", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "03", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Espino", "CL_2016": "0299000000", "ID_USO_16": "02", "ID_SUB_16": "99", "ID_EST_16": "00", "ID_TIFO_16": "00", "ID_STIF_16": "00", "EST_16": "No Aplica", "T_F_16": "No Aplica", "S_TF_16": "No Aplica", "CL_2017": "0299000000", "ID_USO_17": "02", "ID_SUB_17": "99", "ID_EST_17": "00", "ID_TIFO_17": "00", "ID_STIF_17": "00", "EST_17": "No Aplica", "T_F_17": "No Aplica", "S_TF_17": "No Aplica", "CL_2019": "0299000000", "ID_USO_19": "02", "ID_SUB_19": "99", "ID_EST_19": "00", "ID_TIFO_19": "00", "ID_STIF_19": "00", "EST_19": "No Aplica", "T_F_19": "No Aplica", "S_TF_19": "No Aplica", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "029900", "DES_USO_16": "Terrenos Agr\u00edcolas, Sin Informaci\u00f3n, No Aplica", "USO_17": "029900", "DES_USO_17": "Terrenos Agr\u00edcolas, Sin Informaci\u00f3n, No Aplica", "USO_19": "029900", "DES_USO_19": "Terrenos Agr\u00edcolas, Sin Informaci\u00f3n, No Aplica", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC16": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC17": "Tierras de Cultivo", "USO_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "SUB_IPCC19": "Tierras de Cultivo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "02", "TC_13_16": "03", "D_TC_13_16": "Deforestaci\u00f3n", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "02", "D_TC_16_17": "Otros Usos Permanentes", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "02", "D_TC_17_19": "Otros Usos Permanentes", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 35.73382568359375, "SHAPE_Leng": 4247.712140526408, "SHAPE_Area": 357338.26483633486}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[297749.8169, 6364274.0723], [297671.3393000001, 6364296.5141], [297664.91640000045, 6364285.7286], [297529.8711000001, 6364108.6167], [297529.81099999975, 6364108.1164], [297532.21410000045, 6363927.6725], [297533.8156000003, 6363849.5094], [297628.5625, 6363635.7706], [297630.4148000004, 6363632.3537], [298357.55040000007, 6363967.5504], [298262.0862999996, 6364123.9694], [298141.2249999996, 6364227.2149], [297749.8169, 6364274.0723]]]}, "properties": {"OBJECTID": 77694, "CL_2001": "0402021103", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "03", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Espino", "CL_2013": "0402021103", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "03", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Espino", "CL_2016": "0402021103", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "03", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Espino", "CL_2017": "0402021103", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "03", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Espino", "CL_2019": "0402021103", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "03", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Espino", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 33.51228332519531, "SHAPE_Leng": 4134.72635348628, "SHAPE_Area": 335122.85215328494}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[295329.99990000017, 6369669.9999], [294972.1031999998, 6369786.3477], [294839.99990000017, 6369519.9999], [294486.1062000003, 6368710.1563], [294429.95519999973, 6368659.3556], [294549.99990000017, 6368269.9999], [294559.99990000017, 6367979.9999], [294029.99990000017, 6367830], [293839.99990000017, 6368049.9999], [293775.4084000001, 6367928.4532], [294620.9559000004, 6367104.2581], [294699.99990000017, 6367019.9999], [295219.99990000017, 6366859.9999], [295009.99990000017, 6366719.9999], [294877.2308, 6366690.1695], [295138.2600999996, 6366455.9282], [295143.1646999996, 6366329.1978], [295622.9930999996, 6365962.2988], [295846.0982999997, 6365762.7764], [296056.7410000004, 6365688.2024], [296240.2723000003, 6365638.2123], [296385.41640000045, 6365566.9125], [296400.7770999996, 6365548.523], [296564.6799999997, 6365580.0105], [296740, 6365610], [296773.29339999985, 6365649.9999], [296750, 6365710], [296788.5388000002, 6366099.9999], [296768.5296, 6366499.9211], [296348.02300000004, 6366412.4889], [296239.99990000017, 6366399.9999], [295839.99990000017, 6366659.9999], [295659.99990000017, 6367139.9999], [295600, 6367249.9999], [295839.99990000017, 6367669.9999], [295329.99990000017, 6369669.9999]]]}, "properties": {"OBJECTID": 77695, "CL_2001": "0402021103", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "03", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Espino", "CL_2013": "0402021103", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "03", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Espino", "CL_2016": "0402021103", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "03", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Espino", "CL_2017": "0402021103", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "03", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Espino", "CL_2019": "0402021103", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "03", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Espino", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 336.6032409667969, "SHAPE_Leng": 23781.788228349367, "SHAPE_Area": 3366032.3159069987}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[293539.97250000015, 6371050], [293399.99990000017, 6371060], [293320, 6370900], [293711.3421, 6370869.9999], [293539.97250000015, 6371050]]]}, "properties": {"OBJECTID": 77696, "CL_2001": "0402021103", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "03", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Espino", "CL_2013": "0402021103", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "03", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Espino", "CL_2016": "0402021103", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "03", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Espino", "CL_2017": "0402021103", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "03", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Espino", "CL_2019": "0402021103", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "03", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Espino", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 4.768256664276123, "SHAPE_Leng": 1739.223962388877, "SHAPE_Area": 47682.568204631585}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[293331.90079999994, 6370854.1798], [292495.1830000002, 6371175.564], [292403.84449999966, 6371120.1056], [292257.7083999999, 6370892.6676], [292227.2801000001, 6370816.632], [292272.2703999998, 6370606.2446], [292609.80399999954, 6370743.5711], [292776.34559999965, 6370743.3333], [293108.95610000007, 6370775.5273], [293331.90079999994, 6370854.1798]]]}, "properties": {"OBJECTID": 77706, "CL_2001": "0402021103", "ID_USO_01": "04", "ID_SUB_01": "02", "ID_EST_01": "02", "ID_TIFO_01": "11", "ID_STIF_01": "03", "EST_01": "Renoval", "T_F_01": "Escler\u00f3filo", "S_TF_01": "Espino", "CL_2013": "0402021103", "ID_USO_13": "04", "ID_SUB_13": "02", "ID_EST_13": "02", "ID_TIFO_13": "11", "ID_STIF_13": "03", "EST_13": "Renoval", "T_F_13": "Escler\u00f3filo", "S_TF_13": "Espino", "CL_2016": "0402021103", "ID_USO_16": "04", "ID_SUB_16": "02", "ID_EST_16": "02", "ID_TIFO_16": "11", "ID_STIF_16": "03", "EST_16": "Renoval", "T_F_16": "Escler\u00f3filo", "S_TF_16": "Espino", "CL_2017": "0402021103", "ID_USO_17": "04", "ID_SUB_17": "02", "ID_EST_17": "02", "ID_TIFO_17": "11", "ID_STIF_17": "03", "EST_17": "Renoval", "T_F_17": "Escler\u00f3filo", "S_TF_17": "Espino", "CL_2019": "0402021103", "ID_USO_19": "04", "ID_SUB_19": "02", "ID_EST_19": "02", "ID_TIFO_19": "11", "ID_STIF_19": "03", "EST_19": "Renoval", "T_F_19": "Escler\u00f3filo", "S_TF_19": "Espino", "USO_01": "040202", "DES_USO_01": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_13": "040202", "DES_USO_13": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_16": "040202", "DES_USO_16": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_17": "040202", "DES_USO_17": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_19": "040202", "DES_USO_19": "Bosques, Bosque Nativo, Renoval", "USO_IPCC01": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC01": "Bosque Nativo", "USO_IPCC13": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC13": "Bosque Nativo", "USO_IPCC16": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC16": "Bosque Nativo", "USO_IPCC17": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC17": "Bosque Nativo", "USO_IPCC19": "Tierras Forestales", "SUB_IPCC19": "Bosque Nativo", "C_01_13": "01", "TC_01_13": "01", "D_TC_01_13": "Bosque Continuo", "C_13_16": "01", "TC_13_16": "01", "D_TC_13_16": "Bosque Continuo", "C_16_17": "01", "TC_16_17": "01", "D_TC_16_17": "Bosque Continuo", "C_17_19": "01", "TC_17_19": "01", "D_TC_17_19": "Bosque Continuo", "COD_REG": "05", "NOM_REG": "Regi\u00f3n de Valpara\u00edso", "COD_PROV": "055", "NOM_PROV": "Quillota", "COD_COM": "05502", "NOM_COM": "La Calera", "SUP_HA": 23.862058639526367, "SHAPE_Leng": 5142.414401506063, "SHAPE_Area": 238620.58277273615}}]}