{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.82960237499995, -47.01688904989999]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "114", "CUT_COM": "11401", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "General Carrera", "COMUNA": "Chile Chico", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - PUERTO BERTRAND", "POINT_X": -72.829602375, "POINT_Y": -47.0168890499}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.89190895799996, -46.997445407899974]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "114", "CUT_COM": "11401", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "General Carrera", "COMUNA": "Chile Chico", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGO PLOMO", "POINT_X": -72.891908958, "POINT_Y": -46.9974454079}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.853733186, -46.96241287790003]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "114", "CUT_COM": "11401", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "General Carrera", "COMUNA": "Chile Chico", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGO BERTRAND", "POINT_X": -72.853733186, "POINT_Y": -46.9624128779}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.78880468000003, -46.90161934389997]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "114", "CUT_COM": "11401", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "General Carrera", "COMUNA": "Chile Chico", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGO NEGRO", "POINT_X": -72.78880468, "POINT_Y": -46.9016193439}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.201499348, -46.90019214690001]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "114", "CUT_COM": "11401", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "General Carrera", "COMUNA": "Chile Chico", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "GLACIAR O VENTISQUERO - VENTISQUERO SOLER", "POINT_X": -73.201499348, "POINT_Y": -46.9001921469}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.11155870699999, -46.84567542689998]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "114", "CUT_COM": "11401", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "General Carrera", "COMUNA": "Chile Chico", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGUNA VERDE CHILE CHICO", "POINT_X": -72.111558707, "POINT_Y": -46.8456754269}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.70427967700002, -46.84487821590001]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "114", "CUT_COM": "11401", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "General Carrera", "COMUNA": "Chile Chico", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - PUERTO GUADAL", "POINT_X": -72.704279677, "POINT_Y": -46.8448782159}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.66287013110002, -46.824211738200006]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "114", "CUT_COM": "11401", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "General Carrera", "COMUNA": "Chile Chico", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "CA\u00cdDA DE AGUA - CASCADA LOS MAQUIS", "POINT_X": -72.6628701311, "POINT_Y": -46.8242117382}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.19908107770001, -46.79884522620003]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "114", "CUT_COM": "11401", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "General Carrera", "COMUNA": "Chile Chico", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "\u00c1REA SILVESTRE PROTEGIDA DEL ESTADO (ASPE) - PARQUE NACIONAL PATAGONIA", "POINT_X": -72.1990810777, "POINT_Y": -46.7988452262}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.692430849, -46.78250720589999]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "114", "CUT_COM": "11401", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "General Carrera", "COMUNA": "Chile Chico", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGO GENERAL CARRERA", "POINT_X": -72.692430849, "POINT_Y": -46.7825072059}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.22340243900003, -46.772411303899986]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "114", "CUT_COM": "11401", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "General Carrera", "COMUNA": "Chile Chico", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "GLACIAR O VENTISQUERO - VENTISQUERO LEONES", "POINT_X": -73.223402439, "POINT_Y": -46.7724113039}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.768202293, -46.73821294789996]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "114", "CUT_COM": "11401", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "General Carrera", "COMUNA": "Chile Chico", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "RUINA O LUGAR ARQUEOL\u00d3GICO - CUEVA R\u00cdO PEDREGOSO (MA)", "POINT_X": -71.768202293, "POINT_Y": -46.7382129479}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.123368155, -46.731747612899966]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "114", "CUT_COM": "11401", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "General Carrera", "COMUNA": "Chile Chico", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGO LEONES", "POINT_X": -73.123368155, "POINT_Y": -46.7317476129}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.464501332, -46.72830057090004]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "114", "CUT_COM": "11401", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "General Carrera", "COMUNA": "Chile Chico", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - MALLIN GRANDE", "POINT_X": -72.464501332, "POINT_Y": -46.7283005709}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.62776017609997, -46.65862205150003]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "114", "CUT_COM": "11401", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "General Carrera", "COMUNA": "Chile Chico", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "LUGAR DE INTER\u00c9S GEOL\u00d3GICO - CAPILLA DE M\u00c1RMOL (SN)", "POINT_X": -72.6277601761, "POINT_Y": -46.6586220515}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.67589853199999, -46.62404839389998]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "114", "CUT_COM": "11402", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "General Carrera", "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - PUERTO R\u00cdO TRANQUILO", "POINT_X": -72.675898532, "POINT_Y": -46.6240483939}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.77150365000003, -46.618976718900015]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "114", "CUT_COM": "11402", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "General Carrera", "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGO TRANQUILO", "POINT_X": -72.77150365, "POINT_Y": -46.6189767189}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.57835334499995, -46.59166775189999]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "114", "CUT_COM": "11402", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "General Carrera", "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - PUERTO S\u00c1NCHEZ", "POINT_X": -72.578353345, "POINT_Y": -46.5916677519}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.498141268, -46.588878694899975]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "114", "CUT_COM": "11402", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "General Carrera", "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "VALLE Y QUEBRADA - VALLE R\u00cdO MULLER", "POINT_X": -72.498141268, "POINT_Y": -46.5888786949}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.39375422299997, -46.562831871900016]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "114", "CUT_COM": "11402", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "General Carrera", "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "LUGAR O SITIO HIST\u00d3RICO - CAMPAMENTO MINERO PUERTO CRISTAL (MH)", "POINT_X": -72.393754223, "POINT_Y": -46.5628318719}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.22510258200003, -46.546794329899996]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "114", "CUT_COM": "11401", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "General Carrera", "COMUNA": "Chile Chico", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - FACHINAL", "POINT_X": -72.225102582, "POINT_Y": -46.5467943299}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.71839705899998, -46.5443983399]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "114", "CUT_COM": "11401", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "General Carrera", "COMUNA": "Chile Chico", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - FIESTAS PATRIAS EN CHILE CHICO", "POINT_X": -71.718397059, "POINT_Y": -46.5443983399}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.72275531799998, -46.54019917790001]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "114", "CUT_COM": "11401", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "General Carrera", "COMUNA": "Chile Chico", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - CHILE CHICO", "POINT_X": -71.722755318, "POINT_Y": -46.5401991779}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.72253787600002, -46.53976335590001]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "114", "CUT_COM": "11401", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "General Carrera", "COMUNA": "Chile Chico", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "M\u00daSICA O CANTO - FESTIVAL DE LA VOZ DE CHILE CHICO", "POINT_X": -71.722537876, "POINT_Y": -46.5397633559}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.01356380200001, -46.51804164389998]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "114", "CUT_COM": "11402", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "General Carrera", "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "OTROS CIRCUITOS TUR\u00cdSTICOS - CAMINO PUERTO TRANQUILO - BAH\u00cdA EXPLORADORES", "POINT_X": -73.013563802, "POINT_Y": -46.5180416439}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.17258251999998, -46.51554571989996]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "114", "CUT_COM": "11401", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "General Carrera", "COMUNA": "Chile Chico", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "GLACIAR O VENTISQUERO - VENTISQUERO EXPLORADORES", "POINT_X": -73.17258252, "POINT_Y": -46.5155457199}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.84140480599996, -46.48855107090001]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "114", "CUT_COM": "11401", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "General Carrera", "COMUNA": "Chile Chico", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "BAH\u00cdA O CALETA - BAH\u00cdA JARA", "POINT_X": -71.841404806, "POINT_Y": -46.4885510709}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.10526887400002, -46.484975775899954]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "114", "CUT_COM": "11401", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "General Carrera", "COMUNA": "Chile Chico", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGO BAYO", "POINT_X": -73.105268874, "POINT_Y": -46.4849757759}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.67271505100004, -46.45616285690001]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "114", "CUT_COM": "11402", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "General Carrera", "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "BAH\u00cdA O CALETA - BAH\u00cdA MURTA", "POINT_X": -72.672715051, "POINT_Y": -46.4561628569}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.67228575100003, -46.45523611689998]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "114", "CUT_COM": "11402", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "General Carrera", "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - FIESTA DEL ARREO", "POINT_X": -72.672285751, "POINT_Y": -46.4552361169}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.93786070400003, -46.2923335249]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "114", "CUT_COM": "11402", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "General Carrera", "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - FESTIVAL DE JINETEADAS Y FOLKLORE", "POINT_X": -71.937860704, "POINT_Y": -46.2923335249}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.93711152700004, -46.291920768899956]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "114", "CUT_COM": "11402", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "General Carrera", "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "FERIA O EXPOSICI\u00d3N - FERIA DEL TERRITORIO CHELENKO", "POINT_X": -71.937111527, "POINT_Y": -46.2919207689}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.93771659400001, -46.29182420689996]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "114", "CUT_COM": "11402", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "General Carrera", "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - PUERTO INGENIERO IB\u00c1\u00d1EZ", "POINT_X": -71.937716594, "POINT_Y": -46.2918242069}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.93849021399998, -46.291723306899954]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "114", "CUT_COM": "11402", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "General Carrera", "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "ALFARER\u00cdA - ARTESAN\u00cdA EN CER\u00c1MICA DE PUERTO INGENIERO IB\u00c1\u00d1EZ", "POINT_X": -71.938490214, "POINT_Y": -46.2917233069}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.93757200500004, -46.291305901899975]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "114", "CUT_COM": "11402", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "General Carrera", "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - ENCUENTRO COSTUMBRISTA LA TRILLA COMO LO HAC\u00cdA MI ABUELO", "POINT_X": -71.937572005, "POINT_Y": -46.2913059019}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.99647918699998, -46.2567453889]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "114", "CUT_COM": "11402", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "General Carrera", "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "CA\u00cdDA DE AGUA - SALTO R\u00cdO IB\u00c1\u00d1EZ", "POINT_X": -71.996479187, "POINT_Y": -46.2567453889}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.31251196299996, -46.23008574189996]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "114", "CUT_COM": "11402", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "General Carrera", "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGO LAPPARENT", "POINT_X": -72.312511963, "POINT_Y": -46.2300857419}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.32048865999995, -46.193839423900044]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "114", "CUT_COM": "11402", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "General Carrera", "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGO ALTO", "POINT_X": -72.32048866, "POINT_Y": -46.1938394239}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.13630068799998, -46.188488424899965]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "114", "CUT_COM": "11402", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "General Carrera", "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGO CENTRAL", "POINT_X": -72.136300688, "POINT_Y": -46.1884884249}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.739391144, -46.182177173900016]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "114", "CUT_COM": "11402", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "General Carrera", "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGUNA COFR\u00c9", "POINT_X": -72.739391144, "POINT_Y": -46.1821771739}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.32644135999999, -46.167580564900035]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "114", "CUT_COM": "11402", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "General Carrera", "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGUNA VERDE R\u00cdO IB\u00c1\u00d1EZ", "POINT_X": -72.32644136, "POINT_Y": -46.1675805649}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.19737965900003, -46.16168778689999]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "114", "CUT_COM": "11402", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "General Carrera", "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGO LAS ARDILLAS", "POINT_X": -72.197379659, "POINT_Y": -46.1616877869}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.16037679900003, -46.12286355990002]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "114", "CUT_COM": "11402", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "General Carrera", "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "MUSEO - ESCUELA ANTIGUA DE CERRO CASTILLO (MH)", "POINT_X": -72.160376799, "POINT_Y": -46.1228635599}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.15433890499997, -46.122479270900016]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "114", "CUT_COM": "11402", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "General Carrera", "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "CERRO - CERRO CASTILLO", "POINT_X": -72.154338905, "POINT_Y": -46.1224792709}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.16050336700003, -46.121660629899964]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "114", "CUT_COM": "11402", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "General Carrera", "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - ENCUENTRO COSTUMBRISTA RESCATANDO TRADICIONES DE VILLA CERRO CASTILLO", "POINT_X": -72.160503367, "POINT_Y": -46.1216606299}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.104082438, -46.113763563899994]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "114", "CUT_COM": "11402", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "General Carrera", "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "RUINA O LUGAR ARQUEOL\u00d3GICO - LAS MANOS DE CERRO CASTILLO", "POINT_X": -72.104082438, "POINT_Y": -46.1137635639}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.15725299539999, -46.07313852179996]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "114", "CUT_COM": "11402", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "General Carrera", "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "EVENTOS DEPORTIVOS - ICE FEST PATAG\u00d3NICO", "POINT_X": -72.1572529954, "POINT_Y": -46.0731385218}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.05999598600003, -46.05672515190004]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "114", "CUT_COM": "11402", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "General Carrera", "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "\u00c1REA SILVESTRE PROTEGIDA DEL ESTADO (ASPE) - PARQUE NACIONAL CERRO CASTILLO", "POINT_X": -72.059995986, "POINT_Y": -46.0567251519}}]}