{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.01893137399998, -37.119398578899954]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16109", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Yungay", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "FIESTA RELIGIOSA - FIESTA DE LA VIRGEN DE LA CANDELARIA EN YUNGAY", "POINT_X": -72.018931374, "POINT_Y": -37.1193985789}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.018384301, -37.11895758389997]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16109", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Yungay", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "FIESTA RELIGIOSA - BENDICI\u00d3N DE LA ESPIGA", "POINT_X": -72.018384301, "POINT_Y": -37.1189575839}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.18211983699997, -37.05167063989999]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16109", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Yungay", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "CA\u00cdDA DE AGUA - SALTO DEL ITATA", "POINT_X": -72.182119837, "POINT_Y": -37.0516706399}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.18997699800002, -37.026689528900015]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16105", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Pemuco", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "CA\u00cdDA DE AGUA - SALTO DEL DA\u00d1ICALQUI", "POINT_X": -72.189976998, "POINT_Y": -37.0266895289}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.62565729399998, -37.01304949190004]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16105", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Pemuco", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGUNA DA\u00d1ICALQUI", "POINT_X": -71.625657294, "POINT_Y": -37.0130494919}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.40347990900003, -37.003795200900036]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16106", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Pinto", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "\u00c1REA SILVESTRE PROTEGIDA DEL ESTADO (ASPE) - RESERVA NACIONAL \u00d1UBLE", "POINT_X": -71.403479909, "POINT_Y": -37.0037952009}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.4957028844, -36.91406038520001]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16106", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Pinto", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "VALLE Y QUEBRADA - VALLE LAS TRANCAS", "POINT_X": -71.4957028844, "POINT_Y": -36.9140603852}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.41770409600001, -36.91037353090002]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16106", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Pinto", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "\u00c1REA NEVADA - CENTRO ESQU\u00cd TERMAS CHILL\u00c1N", "POINT_X": -71.417704096, "POINT_Y": -36.9103735309}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.60171991500003, -36.90727688890004]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16104", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "El Carmen", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "LUGAR DE OBSERVACI\u00d3N DE FLORA Y FAUNA - VALLE DE ATACALCO", "POINT_X": -71.601719915, "POINT_Y": -36.9072768889}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.48945315370003, -36.90112677239997]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16106", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Pinto", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "OBSERVATORIO ASTRON\u00d3MICO - OBSERVATORIO SHANGRI-LA", "POINT_X": -71.4894531537, "POINT_Y": -36.9011267724}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.48139012780001, -36.90089397290003]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16106", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Pinto", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "LUGAR DE OBSERVACI\u00d3N DE FLORA Y FAUNA - VALLE DE SHANGRI-LA", "POINT_X": -71.4813901278, "POINT_Y": -36.9008939729}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.38654930659997, -36.898772972500005]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16106", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Pinto", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "CERRO - CERRO PIRIGALLO", "POINT_X": -71.3865493066, "POINT_Y": -36.8987729725}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.5536161848, -36.897240341799964]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16106", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Pinto", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "GRUTA O CAVERNA - CUEVA DE LOS PINCHEIRA", "POINT_X": -71.5536161848, "POINT_Y": -36.8972403418}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.32501631400004, -36.867091979900025]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16102", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Bulnes", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "R\u00cdO Y ESTERO - R\u00cdO DIGUILLIN", "POINT_X": -72.325016314, "POINT_Y": -36.8670919799}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.43939279999995, -36.81962539999998]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16107", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Quill\u00f3n", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "VI\u00d1AS Y BODEGAS - VI\u00d1A LOMAS DE QUILL\u00d3N", "POINT_X": -72.4393928, "POINT_Y": -36.8196254}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.63550897099995, -36.80925994590004]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16106", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Pinto", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "CA\u00cdDA DE AGUA - SALTO LOS PELLINES", "POINT_X": -71.635508971, "POINT_Y": -36.8092599459}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.2165146, -36.7797555]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16102", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Bulnes", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "VI\u00d1AS Y BODEGAS - VI\u00d1A CHILL\u00c1N", "POINT_X": -72.2165146, "POINT_Y": -36.7797555}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.41971897599998, -36.75738821590001]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16107", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Quill\u00f3n", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "LUGAR O SITIO HIST\u00d3RICO - MONOLITO PASO EL ROBLE", "POINT_X": -72.419718976, "POINT_Y": -36.7573882159}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.31102488100002, -36.75198548100001]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16102", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Bulnes", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "VI\u00d1AS Y BODEGAS - VI\u00d1A M\u00c4NNLE", "POINT_X": -72.311024881, "POINT_Y": -36.751985481}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.45061448500002, -36.74642187390001]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16107", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Quill\u00f3n", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGUNA AVENDA\u00d1O", "POINT_X": -72.450614485, "POINT_Y": -36.7464218739}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.47648746899999, -36.74441552190001]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16107", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Quill\u00f3n", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - QUILL\u00d3N", "POINT_X": -72.476487469, "POINT_Y": -36.7444155219}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.52804238300001, -36.70707257560001]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16107", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Quill\u00f3n", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "CERRO - CERRO CAYUMANQUI", "POINT_X": -72.528042383, "POINT_Y": -36.7070725756}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.40294379199996, -36.64834943390004]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16101", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Chill\u00e1n", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "FERIA O EXPOSICI\u00d3N - FERIA DE LA GREDA DE QUINCHAMAL\u00cd", "POINT_X": -72.402943792, "POINT_Y": -36.6483494339}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.40253619899998, -36.64823494589998]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16101", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Chill\u00e1n", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - FIESTA DE LA CEREZA DE QUINCHAMAL\u00cd", "POINT_X": -72.402536199, "POINT_Y": -36.6482349459}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.40201492600002, -36.64811047089999]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16101", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Chill\u00e1n", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "ALFARER\u00cdA - ARTESAN\u00cdA DE QUINCHAMALI", "POINT_X": -72.402014926, "POINT_Y": -36.6481104709}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.149230613, -36.623462919899985]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16103", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Chill\u00e1n Viejo", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "REALIZACI\u00d3N URBANA - PARQUE MONUMENTAL BERNARDO OHIGGINS", "POINT_X": -72.149230613, "POINT_Y": -36.6234629199}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.119050524, -36.61912121890002]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16101", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Chill\u00e1n", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "ARQUITECTURA - CAPILLA DEL HOSPITAL SAN JUAN DE DIOS (MN)", "POINT_X": -72.119050524, "POINT_Y": -36.6191212189}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.09650500500001, -36.61162677689996]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16101", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Chill\u00e1n", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "ARQUITECTURA - EDIFICIO COPELEC DE CHILL\u00c1N (MH)", "POINT_X": -72.096505005, "POINT_Y": -36.6116267769}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.101703627, -36.611094955900015]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16101", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Chill\u00e1n", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "MERCADO TRADICIONAL - MERCADO Y FERIA ARTESANAL DE CHILL\u00c1N", "POINT_X": -72.101703627, "POINT_Y": -36.6110949559}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.102015926, -36.60690250499997]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16101", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Chill\u00e1n", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "ARQUITECTURA - CATEDRAL DE CHILL\u00c1N", "POINT_X": -72.102015926, "POINT_Y": -36.606902505}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.10458379039997, -36.60685388549999]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16101", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Chill\u00e1n", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "ARQUITECTURA - TEATRO MUNICIPAL DE CHILL\u00c1N", "POINT_X": -72.1045837904, "POINT_Y": -36.6068538855}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.103417724, -36.60673393189996]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16101", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Chill\u00e1n", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "CIUDAD - CHILL\u00c1N", "POINT_X": -72.103417724, "POINT_Y": -36.6067339319}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.1073271183, -36.60586267489999]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16101", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Chill\u00e1n", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "MUSEO - MUSEO CLAUDIO ARRAU LE\u00d3N", "POINT_X": -72.1073271183, "POINT_Y": -36.6058626749}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.09681472499997, -36.60512165089996]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16101", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Chill\u00e1n", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "MUSEO - MUSEO SAN FRANCISCO DE CHILL\u00c1N", "POINT_X": -72.096814725, "POINT_Y": -36.6051216509}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.10780852300002, -36.60168127589996]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16101", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Chill\u00e1n", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "PINTURA Y MURAL - MURALES DE DAVID ALFARO SIQUEIROS Y XAVIER GUERRERO (MH)", "POINT_X": -72.107808523, "POINT_Y": -36.6016812759}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.07547115360002, -36.59981147769996]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16101", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Chill\u00e1n", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "MUSEO - MUSEO MARTA COLVIN", "POINT_X": -72.0754711536, "POINT_Y": -36.5998114777}}]}