{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.36929672559995, -36.010181259099994]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "072", "CUT_COM": "07201", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Cauquenes", "COMUNA": "Cauquenes", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "VI\u00d1AS Y BODEGAS - VI\u00d1A CASA VERGARA", "POINT_X": -72.3692967256, "POINT_Y": -36.0101812591}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.70123279699997, -35.99113345890002]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "072", "CUT_COM": "07203", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Cauquenes", "COMUNA": "Pelluhue", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "\u00c1REA SILVESTRE PROTEGIDA DEL ESTADO (ASPE) - RESERVA NACIONAL LOS QUEULES", "POINT_X": -72.701232797, "POINT_Y": -35.9911334589}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.31628067299995, -35.973662785900004]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "072", "CUT_COM": "07201", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Cauquenes", "COMUNA": "Cauquenes", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "R\u00cdO Y ESTERO - R\u00cdO CAUQUENES", "POINT_X": -72.316280673, "POINT_Y": -35.9736627859}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.553186984, -35.97141324390004]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "072", "CUT_COM": "07201", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Cauquenes", "COMUNA": "Cauquenes", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "ALFARER\u00cdA - ARTESAN\u00cdA DE PILEN", "POINT_X": -72.553186984, "POINT_Y": -35.9714132439}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.31507397400003, -35.97026114790002]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "072", "CUT_COM": "07201", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Cauquenes", "COMUNA": "Cauquenes", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "MUSEO - CASA DE LA CULTURA Y MUSEO HIST\u00d3RICO DE CAUQUENES", "POINT_X": -72.315073974, "POINT_Y": -35.9702611479}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.31731152499998, -35.96783828990001]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "072", "CUT_COM": "07201", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Cauquenes", "COMUNA": "Cauquenes", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "MERCADO TRADICIONAL - MERCADO MUNICIPAL DE CAUQUENES", "POINT_X": -72.317311525, "POINT_Y": -35.9678382899}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.31538727900002, -35.96715260190003]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "072", "CUT_COM": "07201", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Cauquenes", "COMUNA": "Cauquenes", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "CIUDAD - CAUQUENES", "POINT_X": -72.315387279, "POINT_Y": -35.9671526019}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.32547886300003, -35.966990205900004]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "072", "CUT_COM": "07201", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Cauquenes", "COMUNA": "Cauquenes", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "ARQUITECTURA - IGLESIA SAN ALFONSO DE CAUQUENES", "POINT_X": -72.325478863, "POINT_Y": -35.9669902059}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.31569782299995, -35.96689169690003]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "072", "CUT_COM": "07201", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Cauquenes", "COMUNA": "Cauquenes", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "M\u00daSICA O CANTO - FESTIVAL DE LOS BARRIOS", "POINT_X": -72.315697823, "POINT_Y": -35.9668916969}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.32875211899996, -35.966538901899966]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "072", "CUT_COM": "07201", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Cauquenes", "COMUNA": "Cauquenes", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "FERIA ARTESANAL O TRADICIONAL - FERIA LIBRE DE CAUQUENES", "POINT_X": -72.328752119, "POINT_Y": -35.9665389019}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.77046714899997, -35.961521330900034]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "072", "CUT_COM": "07203", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Cauquenes", "COMUNA": "Pelluhue", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "LUGAR DE INTER\u00c9S GEOL\u00d3GICO - ARCOS DE CALAN", "POINT_X": -72.770467149, "POINT_Y": -35.9615213309}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.76432042799996, -35.959741395900025]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "072", "CUT_COM": "07203", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Cauquenes", "COMUNA": "Pelluhue", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "PLAYA O BALNEARIO - SECTOR INFIERNILLO COLIGUAL", "POINT_X": -72.764320428, "POINT_Y": -35.9597413959}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.74824547199995, -35.953532815899955]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "072", "CUT_COM": "07203", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Cauquenes", "COMUNA": "Pelluhue", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "PLAYA O BALNEARIO - PLAYA DE TREGUALEMU", "POINT_X": -72.748245472, "POINT_Y": -35.9535328159}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.71481104799999, -35.9308051499]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "072", "CUT_COM": "07203", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Cauquenes", "COMUNA": "Pelluhue", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "CA\u00cdDA DE AGUA - SALTO DE QUILICURA", "POINT_X": -72.714811048, "POINT_Y": -35.9308051499}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.66511988699999, -35.91441317289997]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "072", "CUT_COM": "07203", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Cauquenes", "COMUNA": "Pelluhue", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "TEXTILER\u00cdA - TEJIDOS DE CHOVELLEN", "POINT_X": -72.665119887, "POINT_Y": -35.9144131729}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.4045465733, -35.914107444100004]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "072", "CUT_COM": "07201", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Cauquenes", "COMUNA": "Cauquenes", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "VI\u00d1AS Y BODEGAS - VI\u00d1A SAN CLEMENTE WINES", "POINT_X": -72.4045465733, "POINT_Y": -35.9141074441}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.38931289500003, -35.89405057390004]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "072", "CUT_COM": "07201", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Cauquenes", "COMUNA": "Cauquenes", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "OBRA DE INGENIER\u00cdA - EMBALSE TUTUVEN", "POINT_X": -72.389312895, "POINT_Y": -35.8940505739}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.67811841, -35.87868594290001]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "072", "CUT_COM": "07203", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Cauquenes", "COMUNA": "Pelluhue", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "PLAYA O BALNEARIO - PLAYA CARDONAL", "POINT_X": -72.67811841, "POINT_Y": -35.8786859429}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.66913826100003, -35.878177057900004]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "072", "CUT_COM": "07203", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Cauquenes", "COMUNA": "Pelluhue", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "R\u00cdO Y ESTERO - R\u00cdO CHOVELLEN", "POINT_X": -72.669138261, "POINT_Y": -35.8781770579}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.66449274099998, -35.8727506809]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "072", "CUT_COM": "07203", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Cauquenes", "COMUNA": "Pelluhue", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "PLAYA O BALNEARIO - PLAYA LA SIRENA", "POINT_X": -72.664492741, "POINT_Y": -35.8727506809}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.495256982, -35.83756710189999]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "072", "CUT_COM": "07203", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Cauquenes", "COMUNA": "Pelluhue", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "\u00c1REA SILVESTRE PROTEGIDA DEL ESTADO (ASPE) - RESERVA NACIONAL LOS RUILES", "POINT_X": -72.495256982, "POINT_Y": -35.8375671019}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.6233828132, -35.83511096920001]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "072", "CUT_COM": "07203", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Cauquenes", "COMUNA": "Pelluhue", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "PLAYA O BALNEARIO - BALNEARIO DE CURANIPE", "POINT_X": -72.6233828132, "POINT_Y": -35.8351109692}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.58591287499998, -35.81577242289996]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "072", "CUT_COM": "07203", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Cauquenes", "COMUNA": "Pelluhue", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "BAH\u00cdA O CALETA - CALETA DE PELLUHUE", "POINT_X": -72.585912875, "POINT_Y": -35.8157724229}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.57696249899999, -35.815021229899976]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "072", "CUT_COM": "07203", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Cauquenes", "COMUNA": "Pelluhue", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "M\u00daSICA O CANTO - FESTIVAL DE LA CANCI\u00d3N DE RA\u00cdZ FOLCL\u00d3RICA LA TRILLA DE PELLUHUE", "POINT_X": -72.576962499, "POINT_Y": -35.8150212299}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.574932642, -35.814901477900015]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "072", "CUT_COM": "07203", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Cauquenes", "COMUNA": "Pelluhue", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "FIESTA RELIGIOSA - FIESTA LA CRUZ DE MAYO EN PELLUHUE", "POINT_X": -72.574932642, "POINT_Y": -35.8149014779}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.57837986200002, -35.81431220390002]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "072", "CUT_COM": "07203", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Cauquenes", "COMUNA": "Pelluhue", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "PLAYA O BALNEARIO - BALNEARIO DE PELLUHUE", "POINT_X": -72.578379862, "POINT_Y": -35.8143122039}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.57285564899999, -35.81225109890001]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "072", "CUT_COM": "07203", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Cauquenes", "COMUNA": "Pelluhue", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - FESTIVAL DE LA TRILLA A YEGUA SUELTA DE PELLUHUE", "POINT_X": -72.572855649, "POINT_Y": -35.8122510989}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.00576001399996, -35.80822089189998]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "072", "CUT_COM": "07201", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Cauquenes", "COMUNA": "Cauquenes", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "RUTA TUR\u00cdSTICA - RUTA LOS CONQUISTADORES", "POINT_X": -72.005760014, "POINT_Y": -35.8082208919}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.56741262100003, -35.797914760899985]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "072", "CUT_COM": "07203", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Cauquenes", "COMUNA": "Pelluhue", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "PLAYA O BALNEARIO - PLAYA MARISCADERO", "POINT_X": -72.567412621, "POINT_Y": -35.7979147609}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.21399602099999, -35.75523798090002]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "072", "CUT_COM": "07201", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Cauquenes", "COMUNA": "Cauquenes", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGUNA CI\u00c9NAGAS DEL NAME", "POINT_X": -72.213996021, "POINT_Y": -35.7552379809}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.53493657699997, -35.739962450899995]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "072", "CUT_COM": "07202", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Cauquenes", "COMUNA": "Chanco", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "FERIA ARTESANAL O TRADICIONAL - FERIA LIBRE DE CHANCO", "POINT_X": -72.534936577, "POINT_Y": -35.7399624509}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.57070914400003, -35.73962561590002]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "072", "CUT_COM": "07202", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Cauquenes", "COMUNA": "Chanco", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "PLAYA O BALNEARIO - PLAYA MONOLITO", "POINT_X": -72.570709144, "POINT_Y": -35.7396256159}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.53291972599997, -35.73809344289999]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "072", "CUT_COM": "07202", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Cauquenes", "COMUNA": "Chanco", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "M\u00daSICA O CANTO - FESTIVAL DEL CANTAR MEXICANO GUADALUPE DEL CARMEN", "POINT_X": -72.532919726, "POINT_Y": -35.7380934429}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.53367394700003, -35.734656151899976]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "072", "CUT_COM": "07202", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Cauquenes", "COMUNA": "Chanco", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "FIESTA RELIGIOSA - FIESTA DE LA CANDELARIA EN CHANCO", "POINT_X": -72.533673947, "POINT_Y": -35.7346561519}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.53288382000002, -35.7342829059]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "072", "CUT_COM": "07202", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Cauquenes", "COMUNA": "Chanco", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "FERIA O EXPOSICI\u00d3N - FERIA DEL QUESO EN CHANCO", "POINT_X": -72.53288382, "POINT_Y": -35.7342829059}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.53318968100001, -35.734201826899955]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "072", "CUT_COM": "07202", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Cauquenes", "COMUNA": "Chanco", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - PUEBLO DE CHANCO (ZT)", "POINT_X": -72.533189681, "POINT_Y": -35.7342018269}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.53179906899997, -35.73349480289999]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "072", "CUT_COM": "07202", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Cauquenes", "COMUNA": "Chanco", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "MUSEO - MUSEO GUADALUPE DEL CARMEN DE CHANCO", "POINT_X": -72.531799069, "POINT_Y": -35.7334948029}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.53979470100002, -35.73012377489996]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "072", "CUT_COM": "07202", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Cauquenes", "COMUNA": "Chanco", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "\u00c1REA SILVESTRE PROTEGIDA DEL ESTADO (ASPE) - RESERVA NACIONAL FEDERICO ALBERT", "POINT_X": -72.539794701, "POINT_Y": -35.7301237749}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.12694017699998, -35.72101802389999]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "072", "CUT_COM": "07201", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Cauquenes", "COMUNA": "Cauquenes", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - SAUZAL", "POINT_X": -72.126940177, "POINT_Y": -35.7210180239}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.60069875199999, -35.66195069490002]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "072", "CUT_COM": "07202", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Cauquenes", "COMUNA": "Chanco", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "HUMEDAL Y BOFEDAL - HUMEDAL DE RELOCA (SN)", "POINT_X": -72.600698752, "POINT_Y": -35.6619506949}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.62815508100005, -35.58722009690002]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "072", "CUT_COM": "07202", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Cauquenes", "COMUNA": "Chanco", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "LUGAR DE INTER\u00c9S GEOL\u00d3GICO - SANTOS DEL MAR Y LOBER\u00cdAS DE LOANCO", "POINT_X": -72.628155081, "POINT_Y": -35.5872200969}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.624088494, -35.5838824919]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "072", "CUT_COM": "07202", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Cauquenes", "COMUNA": "Chanco", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "FIESTA RELIGIOSA - FIESTA DE SAN PEDRO EN LOANCO", "POINT_X": -72.624088494, "POINT_Y": -35.5838824919}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.62357609599998, -35.58377176789998]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "072", "CUT_COM": "07202", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Cauquenes", "COMUNA": "Chanco", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "PLAYA O BALNEARIO - PLAYA Y CALETA DE LOANCO", "POINT_X": -72.623576096, "POINT_Y": -35.5837717679}}]}