{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.61944443800003, -35.51500002489999]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07304", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Molina", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "VOLC\u00c1N - VOLC\u00c1N DESCABEZADO CHICO", "POINT_X": -70.619444438, "POINT_Y": -35.5150000249}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.83249775800002, -35.49647823790004]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07304", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Molina", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "CERRO - CERRO COLMILLO DEL DIABLO", "POINT_X": -70.832497758, "POINT_Y": -35.4964782379}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.82444799700002, -35.47417449589999]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07304", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Molina", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "CERRO - CERRO LAS ANIMAS", "POINT_X": -70.824447997, "POINT_Y": -35.4741744959}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.99214983899999, -35.47374866390002]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07304", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Molina", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "LUGAR DE OBSERVACI\u00d3N DE FLORA Y FAUNA - PARQUE INGLES EN MOLINA", "POINT_X": -70.992149839, "POINT_Y": -35.4737486639}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.99210411700003, -35.473235566900016]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07304", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Molina", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "OTROS CIRCUITOS TUR\u00cdSTICOS - TRAMO SENDERO DE CHILE RADAL SIETE TAZAS", "POINT_X": -70.992104117, "POINT_Y": -35.4732355669}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.75900268700002, -35.45834177689996]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07304", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Molina", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGUNAS DE MONDACA", "POINT_X": -70.759002687, "POINT_Y": -35.4583417769}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.044794252, -35.43936862889997]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07304", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Molina", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "CA\u00cdDA DE AGUA - SALTO EL VELO DE LA NOVIA", "POINT_X": -71.044794252, "POINT_Y": -35.4393686289}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.949288217, -35.42886873090002]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07304", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Molina", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "\u00c1REA SILVESTRE PROTEGIDA DEL ESTADO (ASPE) - PARQUE NACIONAL RADAL SIETE TAZAS", "POINT_X": -70.949288217, "POINT_Y": -35.4288687309}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.58273095, -35.273148206900004]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07301", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Curic\u00f3", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "VOLC\u00c1N - VOLC\u00c1N PETEROA", "POINT_X": -70.58273095, "POINT_Y": -35.2731482069}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.58585107499997, -35.26084410989999]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07306", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Romeral", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "VOLC\u00c1N - FORMACI\u00d3N VOLC\u00c1NICA PLANCHON, PETEROA, AZUFRE", "POINT_X": -70.585851075, "POINT_Y": -35.2608441099}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.57203002100002, -35.23731261289996]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07306", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Romeral", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "VOLC\u00c1N - VOLC\u00c1N AZUFRE", "POINT_X": -70.572030021, "POINT_Y": -35.2373126129}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.574289217, -35.22854678889996]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07306", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Romeral", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "VOLC\u00c1N - VOLC\u00c1N EL PLANCHON", "POINT_X": -70.574289217, "POINT_Y": -35.2285467889}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.51806222000002, -35.19897120589997]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07306", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Romeral", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - ENCUENTRO PASO VERGARA", "POINT_X": -70.51806222, "POINT_Y": -35.1989712059}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.08791304400003, -35.193567485899976]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07301", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Curic\u00f3", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "ALTA MONTA\u00d1A Y CORDILLERA - SECTOR PRECORDILLERANO POTRERO GRANDE", "POINT_X": -71.087913044, "POINT_Y": -35.1935674859}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.56187872599997, -35.18813559889996]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07306", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Romeral", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGUNAS DE TENO", "POINT_X": -70.561878726, "POINT_Y": -35.1881355989}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.09823054399999, -35.17925338390001]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07301", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Curic\u00f3", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "CA\u00cdDA DE AGUA - SALTO LAS BUITRERAS", "POINT_X": -71.098230544, "POINT_Y": -35.1792533839}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.47727884999996, -35.138692894900004]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07306", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Romeral", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "FUENTE Y CENTRO TERMAL - BA\u00d1OS DE SAN PEDRO", "POINT_X": -70.47727885, "POINT_Y": -35.1386928949}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.29482475430001, -35.12976928959998]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07304", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Molina", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "VI\u00d1AS Y BODEGAS - VI\u00d1A MILLAM\u00c1N (EL CONDOR)", "POINT_X": -71.2948247543, "POINT_Y": -35.1297692896}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.279817887, -35.11396634190004]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07304", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Molina", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - FESTIVAL DE LA VENDIMIA DE MOLINA", "POINT_X": -71.279817887, "POINT_Y": -35.1139663419}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.30212837399998, -35.099943337000006]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07304", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Molina", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "VI\u00d1AS Y BODEGAS - VI\u00d1A ECHEVERR\u00cdA", "POINT_X": -71.302128374, "POINT_Y": -35.099943337}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.61711423600002, -35.09877566490002]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07307", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Sagrada Familia", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - VILLA PRAT", "POINT_X": -71.617114236, "POINT_Y": -35.0987756649}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.27113529400003, -35.09799279789999]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07304", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Molina", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "LUGAR O SITIO HIST\u00d3RICO - SITIO HIST\u00d3RICO DE QUECHEREGUAS", "POINT_X": -71.271135294, "POINT_Y": -35.0979927979}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.217357171, -35.0867463629]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07301", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Curic\u00f3", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "R\u00cdO Y ESTERO - R\u00cdO LONTUE", "POINT_X": -71.217357171, "POINT_Y": -35.0867463629}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.50739144499995, -35.06447962889999]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07307", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Sagrada Familia", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "EVENTO GASTRON\u00d3MICO - FIESTA DE LA CHICHA EN RINC\u00d3N DE MELLADO", "POINT_X": -71.507391445, "POINT_Y": -35.0644796289}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.30415165889995, -35.05737050959999]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07307", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Sagrada Familia", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "VI\u00d1AS Y BODEGAS - VI\u00d1A ALTA CIMA", "POINT_X": -71.3041516589, "POINT_Y": -35.0573705096}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.26946917400002, -35.05528433889998]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07304", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Molina", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - CARNAVAL DEL VINO DE LONTUE", "POINT_X": -71.269469174, "POINT_Y": -35.0552843389}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.28993630959997, -35.04405772680003]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07307", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Sagrada Familia", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "VI\u00d1AS Y BODEGAS - CASA G\u00dcELL", "POINT_X": -71.2899363096, "POINT_Y": -35.0440577268}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.25627009000004, -35.03410540100001]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07307", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Sagrada Familia", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "VI\u00d1AS Y BODEGAS - VI\u00d1A PONS RAINIERI", "POINT_X": -71.25627009, "POINT_Y": -35.034105401}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.07779279600004, -35.028120778899996]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07303", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Licant\u00e9n", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "FIESTA RELIGIOSA - FIESTA DE LOS EMPELLEJADOS DE LORA", "POINT_X": -72.077792796, "POINT_Y": -35.0281207789}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.071588856, -35.02655718490003]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07303", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Licant\u00e9n", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "FIESTA RELIGIOSA - FIESTA DE LOS NEGROS", "POINT_X": -72.071588856, "POINT_Y": -35.0265571849}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.65803121509998, -35.02645648429999]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07306", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Romeral", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGUNA BLANCA", "POINT_X": -70.6580312151, "POINT_Y": -35.0264564843}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.24740134399995, -35.024261818000014]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07301", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Curic\u00f3", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "VALLE Y QUEBRADA - VALLE DE CURIC\u00d3", "POINT_X": -71.247401344, "POINT_Y": -35.024261818}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.05346852599996, -35.01223303290003]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07303", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Licant\u00e9n", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "ARQUITECTURA - SANTUARIO NUESTRA SE\u00d1ORA DEL ROSARIO DE LORA (MH)", "POINT_X": -72.053468526, "POINT_Y": -35.0122330329}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.24833850599995, -35.01180817899997]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07301", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Curic\u00f3", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "VI\u00d1AS Y BODEGAS - VI\u00d1A MIGUEL TORRES", "POINT_X": -71.248338506, "POINT_Y": -35.011808179}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.24477396799999, -35.009490753999984]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07301", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Curic\u00f3", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "RUTA TUR\u00cdSTICA - RUTA DEL VINO VALLE DE CURIC\u00d3", "POINT_X": -71.244773968, "POINT_Y": -35.009490754}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.24055, -35.00487899999997]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07301", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Curic\u00f3", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "VI\u00d1AS Y BODEGAS - VI\u00d1A KORTA WINES", "POINT_X": -71.24055, "POINT_Y": -35.004879}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.792620823, -35.00041298090001]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07306", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Romeral", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "ESCULTURA - MIRADOR CEMENTO BIO BIO DE LOS QUE\u00d1ES", "POINT_X": -70.792620823, "POINT_Y": -35.0004129809}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.81118473399997, -34.999860005]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07306", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Romeral", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "LUGAR O SITIO HIST\u00d3RICO - ADUANA DE LOS QUE\u00d1ES (MH)", "POINT_X": -70.811184734, "POINT_Y": -34.999860005}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.813753921, -34.9997924309]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07306", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Romeral", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "ALTA MONTA\u00d1A Y CORDILLERA - SECTOR CORDILLERANO DE LOS QUE\u00d1ES", "POINT_X": -70.813753921, "POINT_Y": -34.9997924309}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.21156668799999, -34.99161689589999]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07301", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Curic\u00f3", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "ESCULTURA - MONUMENTO LA HUASCA ATR\u00c1S", "POINT_X": -71.211566688, "POINT_Y": -34.9916168959}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.23823824400003, -34.989487131899985]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07301", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Curic\u00f3", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "ARQUITECTURA - IGLESIA MATRIZ DE CURIC\u00d3", "POINT_X": -71.238238244, "POINT_Y": -34.9894871319}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.23096577899996, -34.9867091729]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07301", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Curic\u00f3", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "ARQUITECTURA - IGLESIA SAN FRANCISCO DE CURIC\u00d3 (MH)", "POINT_X": -71.230965779, "POINT_Y": -34.9867091729}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.23906778579999, -34.98561919460003]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07301", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Curic\u00f3", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - FIESTA DE LA VENDIMIA DE CURIC\u00d3", "POINT_X": -71.2390677858, "POINT_Y": -34.9856191946}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.23950153100003, -34.985596354900025]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07301", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Curic\u00f3", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "ESCULTURA - MONUMENTO AL TOQUI LAUTARO", "POINT_X": -71.239501531, "POINT_Y": -34.9855963549}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.23895966099995, -34.98540802089999]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07301", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Curic\u00f3", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "ARQUITECTURA - KIOSCO C\u00cdVICO DE LA PLAZA DE ARMAS DE CURIC\u00d3 (MH)", "POINT_X": -71.238959661, "POINT_Y": -34.9854080209}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.23936327699995, -34.98534648389996]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07301", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Curic\u00f3", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "REALIZACI\u00d3N URBANA - PLAZA DE ARMAS DE CURIC\u00d3 (ZT)", "POINT_X": -71.239363277, "POINT_Y": -34.9853464839}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.23965848999995, -34.985326667900004]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07301", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Curic\u00f3", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "EVENTO GASTRON\u00d3MICO - FERIA GASTRON\u00d3MICA DE CAZUELAS Y CALDILLOS", "POINT_X": -71.23965849, "POINT_Y": -34.9853266679}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.244115101, -34.985267721900016]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07301", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Curic\u00f3", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "ARQUITECTURA - ESCUELA PRESIDENTE JOS\u00c9 MANUEL BALMACEDA D-2 (MH)", "POINT_X": -71.244115101, "POINT_Y": -34.9852677219}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.23926562699995, -34.98497866689999]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07301", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Curic\u00f3", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "CIUDAD - CURIC\u00d3", "POINT_X": -71.239265627, "POINT_Y": -34.9849786669}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.00971522400002, -34.983871873899986]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07303", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Licant\u00e9n", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "ESCULTURA - MONUMENTO A PABLO DE ROKHA", "POINT_X": -72.009715224, "POINT_Y": -34.9838718739}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.181730338, -34.982077688900034]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07303", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Licant\u00e9n", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "LUGAR DE INTER\u00c9S GEOL\u00d3GICO - PIEDRA EL PE\u00d1\u00d3N", "POINT_X": -72.181730338, "POINT_Y": -34.9820776889}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.27445120000004, -34.9808824]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07301", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Curic\u00f3", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "VI\u00d1AS Y BODEGAS - VI\u00d1EDOS PUERTAS", "POINT_X": -71.2744512, "POINT_Y": -34.9808824}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.23067613899997, -34.98047604390003]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07301", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Curic\u00f3", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "CERRO - CERRO CARLOS CONDELL", "POINT_X": -71.230676139, "POINT_Y": -34.9804760439}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.804705052, -34.976327885900005]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07302", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Huala\u00f1\u00e9", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA - FIESTA COSTUMBRISTA LA RUTA DEL CORDERO DE HUALA\u00d1\u00c9", "POINT_X": -71.804705052, "POINT_Y": -34.9763278859}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.22857771899999, -34.97498832690001]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07301", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Curic\u00f3", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "ESCULTURA - MONUMENTO LA ATAJADA", "POINT_X": -71.228577719, "POINT_Y": -34.9749883269}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.92719021600001, -34.97277299790004]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07308", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Teno", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "ALTA MONTA\u00d1A Y CORDILLERA - SECTOR PRECORDILLERANO LA MONTA\u00d1A", "POINT_X": -70.927190216, "POINT_Y": -34.9727729979}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.12609828399998, -34.9611760719]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07306", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Romeral", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - ROMERAL", "POINT_X": -71.126098284, "POINT_Y": -34.9611760719}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.18675338500002, -34.955727971899975]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07303", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Licant\u00e9n", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "PLAYA O BALNEARIO - SECTOR COSTERO DE LA PESCA", "POINT_X": -72.186753385, "POINT_Y": -34.9557279719}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.18423709500001, -34.93936388190003]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07303", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Licant\u00e9n", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "PLAYA O BALNEARIO - BALNEARIO DE ILOCA", "POINT_X": -72.184237095, "POINT_Y": -34.9393638819}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.28386569999998, -34.92645459999996]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07305", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Rauco", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "VI\u00d1AS Y BODEGAS - VI\u00d1A LAS PITRAS", "POINT_X": -71.2838657, "POINT_Y": -34.9264546}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.08800864299995, -34.91486399789999]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07308", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Teno", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "R\u00cdO Y ESTERO - R\u00cdO TENO", "POINT_X": -71.088008643, "POINT_Y": -34.9148639979}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.99232950800001, -34.884344743899995]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07309", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Vichuqu\u00e9n", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "MUSEO - MUSEO HIST\u00d3RICO DE VICHUQU\u00c9N", "POINT_X": -71.992329508, "POINT_Y": -34.8843447439}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.15994619200004, -34.88391206289999]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07303", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Licant\u00e9n", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "FIESTA RELIGIOSA - FIESTA DE SAN PEDRO EN DUAO", "POINT_X": -72.159946192, "POINT_Y": -34.8839120629}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.99349277399998, -34.883847386899966]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07309", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Vichuqu\u00e9n", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL - PUEBLO DE VICHUQU\u00c9N (ZT)", "POINT_X": -71.993492774, "POINT_Y": -34.8838473869}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.99351608099994, -34.883585425899966]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07309", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Vichuqu\u00e9n", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "ALFARER\u00cdA - CER\u00c1MICAS DE VICHUQU\u00c9N", "POINT_X": -71.993516081, "POINT_Y": -34.8835854259}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.159695578, -34.88308038990001]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07303", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Licant\u00e9n", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "PLAYA O BALNEARIO - BALNEARIO DE DUAO", "POINT_X": -72.159695578, "POINT_Y": -34.8830803899}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.99299881999997, -34.88289513389996]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07309", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Vichuqu\u00e9n", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "ARQUITECTURA - PARROQUIA NUESTRA SE\u00d1ORA DEL CARMEN DE VICHUQU\u00c9N", "POINT_X": -71.99299882, "POINT_Y": -34.8828951339}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.15964923299998, -34.88244168390001]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07303", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Licant\u00e9n", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "BAH\u00cdA O CALETA - CALETA DUAO", "POINT_X": -72.159649233, "POINT_Y": -34.8824416839}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.002373852, -34.84595249989998]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07309", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Vichuqu\u00e9n", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGUNA TILICURA", "POINT_X": -72.002373852, "POINT_Y": -34.8459524999}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.14396255600003, -34.84505764490001]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07309", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Vichuqu\u00e9n", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "PLAYA O BALNEARIO - SECTOR COSTERO Y CASER\u00cdO DE LIPIMAVIDA", "POINT_X": -72.143962556, "POINT_Y": -34.8450576449}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.06246410199996, -34.80178456590001]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07309", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Vichuqu\u00e9n", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGO VICHUQU\u00c9N", "POINT_X": -72.062464102, "POINT_Y": -34.8017845659}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.05674106700002, -34.795646354899986]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07309", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Vichuqu\u00e9n", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "M\u00daSICA O CANTO - FESTIVAL DE LA BRUJA DEL LAGO", "POINT_X": -72.056741067, "POINT_Y": -34.7956463549}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.04247447699998, -34.76986560490002]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07309", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Vichuqu\u00e9n", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "LAGO Y LAGUNA - LAGUNA TORCA (SN)", "POINT_X": -72.042474477, "POINT_Y": -34.7698656049}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.04197545899999, -34.76728225289997]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07309", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Vichuqu\u00e9n", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "\u00c1REA SILVESTRE PROTEGIDA DEL ESTADO (ASPE) - RESERVA NACIONAL LAGUNA TORCA", "POINT_X": -72.041975459, "POINT_Y": -34.7672822529}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.07833183899996, -34.76186662289996]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07309", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Vichuqu\u00e9n", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "FIESTA RELIGIOSA - FIESTA DE SAN PEDRO EN LLICO", "POINT_X": -72.078331839, "POINT_Y": -34.7618666229}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.08671664499997, -34.7535907659]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07309", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Vichuqu\u00e9n", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "BAH\u00cdA O CALETA - CALETA Y PLAYA DE LLICO", "POINT_X": -72.086716645, "POINT_Y": -34.7535907659}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.08589637100005, -34.7535574959]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07309", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Vichuqu\u00e9n", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "OBRA DE INGENIER\u00cdA - MUELLE DE LLICO", "POINT_X": -72.085896371, "POINT_Y": -34.7535574959}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.04382288099998, -34.68767928189996]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07309", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Vichuqu\u00e9n", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "SALINA - SALINAS DE BOYERUCA", "POINT_X": -72.043822881, "POINT_Y": -34.6876792819}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.05764919400002, -34.68760822290003]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07309", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Vichuqu\u00e9n", "variable": "Sitios de Inter\u00e9s Tur\u00edstico", "Nombres": "BAH\u00cdA O CALETA - CALETA DE BOYERUCA", "POINT_X": -72.057649194, "POINT_Y": -34.6876082229}}]}