{
    "type": "FeatureCollection",
    "features": [
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.30833333,
                    -18.41666667
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Arica y Parinacota",
                "Provincia": "Arica",
                "Comuna": "Arica",
                "Codcom": 15101,
                "Temporada": "2017-2018",
                "Nombre_inc": "AVDA. LAS DUNAS/SECTOR LA PONDEROSA",
                "Latitud": -18.41666667,
                "Longitud": -70.30833333,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.5,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.5,
                "Inicio": "2017-12-03T00:00:00.000Z",
                "Control": "2017-12-20T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2017-12-20T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2017,
                "DIA": 3,
                "Inicio_Con": 411.2,
                "Control_Ex": "-",
                "Inicio_Ext": 411.2,
                "Fecha": "2017-12-03T00:00:00.000Z",
                "ID": 1952,
                "HORA_INICI": "15:00",
                "D\u00eda_Seman": "Domingo",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.14611111,
                    -18.5375
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Arica y Parinacota",
                "Provincia": "Arica",
                "Comuna": "Arica",
                "Codcom": 15101,
                "Temporada": "2017-2018",
                "Nombre_inc": "AZAPA CRUCE RUTA 5",
                "Latitud": -18.5375,
                "Longitud": -70.14611111,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.04,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.04,
                "Inicio": "2017-11-29T00:00:00.000Z",
                "Control": "2017-11-30T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2017-11-30T00:00:00.000Z",
                "MES": 11,
                "A\u00d1O": 2017,
                "DIA": 29,
                "Inicio_Con": 37.4,
                "Control_Ex": "-",
                "Inicio_Ext": 37.4,
                "Fecha": "2017-11-29T00:00:00.000Z",
                "ID": 1953,
                "HORA_INICI": "00:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.33444444,
                    -18.7525
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Arica y Parinacota",
                "Provincia": "Arica",
                "Comuna": "Arica",
                "Codcom": 15101,
                "Temporada": "2017-2018",
                "Nombre_inc": "CALETA VITOR",
                "Latitud": -18.7525,
                "Longitud": -70.33444444,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.5,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.5,
                "Inicio": "2018-02-28T00:00:00.000Z",
                "Control": "2018-03-01T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2018-03-01T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2018,
                "DIA": 28,
                "Inicio_Con": 31.2,
                "Control_Ex": "0.5",
                "Inicio_Ext": 31.7,
                "Fecha": "2018-02-28T00:00:00.000Z",
                "ID": 1954,
                "HORA_INICI": "10:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.14138889,
                    -18.3115
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Arica y Parinacota",
                "Provincia": "Arica",
                "Comuna": "Arica",
                "Codcom": 15101,
                "Temporada": "2017-2018",
                "Nombre_inc": "KM 17.5 VALLE DE LLUTA",
                "Latitud": -18.3115,
                "Longitud": -70.14138889,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.25,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.25,
                "Inicio": "2018-02-15T00:00:00.000Z",
                "Control": "2018-02-15T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2018-02-15T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2018,
                "DIA": 15,
                "Inicio_Con": 21.2,
                "Control_Ex": "-",
                "Inicio_Ext": 21.2,
                "Fecha": "2018-02-15T00:00:00.000Z",
                "ID": 1955,
                "HORA_INICI": "00:00",
                "D\u00eda_Seman": "Jueves",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.11111111,
                    -18.41694444
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Arica y Parinacota",
                "Provincia": "Arica",
                "Comuna": "Arica",
                "Codcom": 15101,
                "Temporada": "2019-2020",
                "Nombre_inc": "KM 20 LLUTA",
                "Latitud": -18.41694444,
                "Longitud": -70.11111111,
                "Causa_gene": "Faenas agr\u00edolas y pecuarias",
                "Causa_espe": "1.2.10. Otros incendios por faenas agropecuarias no clasificadas",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.02,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.02,
                "Inicio": "2019-12-08T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-12-08T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-12-08T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 8,
                "Inicio_Con": 3.2,
                "Control_Ex": "-",
                "Inicio_Ext": 3.2,
                "Fecha": "2019-12-08T00:00:00.000Z",
                "ID": 1956,
                "HORA_INICI": "14:00",
                "D\u00eda_Seman": "Domingo",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.31777778,
                    -18.42055556
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Arica y Parinacota",
                "Provincia": "Arica",
                "Comuna": "Arica",
                "Codcom": 15101,
                "Temporada": "2019-2020",
                "Nombre_inc": "LA PONDEROSA I",
                "Latitud": -18.42055556,
                "Longitud": -70.31777778,
                "Causa_gene": "Incendios intencionales",
                "Causa_espe": "2.1.11. Otros intencionales no clasificados",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 2.6,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 2.6,
                "Inicio": "2019-08-10T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-08-10T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-08-10T00:00:00.000Z",
                "MES": 8,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 10,
                "Inicio_Con": 6.3,
                "Control_Ex": "-",
                "Inicio_Ext": 6.3,
                "Fecha": "2019-08-10T00:00:00.000Z",
                "ID": 1957,
                "HORA_INICI": "13:00",
                "D\u00eda_Seman": "S\u00e1bado",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.31555556,
                    -18.41805556
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Arica y Parinacota",
                "Provincia": "Arica",
                "Comuna": "Arica",
                "Codcom": 15101,
                "Temporada": "2019-2020",
                "Nombre_inc": "LA PONDEROSA II",
                "Latitud": -18.41805556,
                "Longitud": -70.31555556,
                "Causa_gene": "Incendios intencionales",
                "Causa_espe": "2.1.11. Otros intencionales no clasificados",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.6,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.6,
                "Inicio": "2019-08-12T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-08-12T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-08-12T00:00:00.000Z",
                "MES": 8,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 12,
                "Inicio_Con": 3.2,
                "Control_Ex": "0.1",
                "Inicio_Ext": 3.2,
                "Fecha": "2019-08-12T00:00:00.000Z",
                "ID": 1958,
                "HORA_INICI": "09:00",
                "D\u00eda_Seman": "Lunes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.31555556,
                    -18.41694444
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Arica y Parinacota",
                "Provincia": "Arica",
                "Comuna": "Arica",
                "Codcom": 15101,
                "Temporada": "2019-2020",
                "Nombre_inc": "LA PONDEROSA III",
                "Latitud": -18.41694444,
                "Longitud": -70.31555556,
                "Causa_gene": "Incendios intencionales",
                "Causa_espe": "2.1.11. Otros intencionales no clasificados",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.01,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2019-08-13T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-08-13T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-08-13T00:00:00.000Z",
                "MES": 8,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 13,
                "Inicio_Con": 0.2,
                "Control_Ex": "0.6",
                "Inicio_Ext": 0.8,
                "Fecha": "2019-08-13T00:00:00.000Z",
                "ID": 1959,
                "HORA_INICI": "15:00",
                "D\u00eda_Seman": "Martes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.30888889,
                    -18.43166667
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Arica y Parinacota",
                "Provincia": "Arica",
                "Comuna": "Arica",
                "Codcom": 15101,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "LAS DUNAS",
                "Latitud": -18.43166667,
                "Longitud": -70.30888889,
                "Causa_gene": "Faenas forestales",
                "Causa_espe": "1.1.2. Quema ilegal de desechos de cosecha forestal (quema para reforestaci\u00f3n)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 1,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 1,
                "Inicio": "2019-03-26T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-03-26T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-03-26T00:00:00.000Z",
                "MES": 3,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 26,
                "Inicio_Con": 3.6,
                "Control_Ex": "1.5",
                "Inicio_Ext": 5.1,
                "Fecha": "2019-03-26T00:00:00.000Z",
                "ID": 1960,
                "HORA_INICI": "15:00",
                "D\u00eda_Seman": "Martes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.21222222,
                    -18.51777778
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Arica y Parinacota",
                "Provincia": "Arica",
                "Comuna": "Arica",
                "Codcom": 15101,
                "Temporada": "2016-2017",
                "Nombre_inc": "LAS MAITAS KM 9",
                "Latitud": -18.51777778,
                "Longitud": -70.21222222,
                "Causa_gene": "Tr\u00e1nsito de personas  veh\u00edculos o aeronaves",
                "Causa_espe": "1.7.1. Uso de fuego por transe\u00fantes",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.25,
                "Otras_supe": "0.25",
                "Superficie": 0.5,
                "Inicio": "2017-01-04T00:00:00.000Z",
                "Control": "2017-01-04T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2017-01-05T00:00:00.000Z",
                "MES": 1,
                "A\u00d1O": 2017,
                "DIA": 4,
                "Inicio_Con": 5.7,
                "Control_Ex": "2.5",
                "Inicio_Ext": 8.2,
                "Fecha": "2017-01-04T00:00:00.000Z",
                "ID": 1961,
                "HORA_INICI": "16:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.21027778,
                    -18.41111111
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Arica y Parinacota",
                "Provincia": "Arica",
                "Comuna": "Arica",
                "Codcom": 15101,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "LOTE B-3",
                "Latitud": -18.41111111,
                "Longitud": -70.21027778,
                "Causa_gene": "Faenas forestales",
                "Causa_espe": "1.1.2. Quema ilegal de desechos de cosecha forestal (quema para reforestaci\u00f3n)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.05,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.05,
                "Inicio": "2019-03-18T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-03-19T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-03-19T00:00:00.000Z",
                "MES": 3,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 18,
                "Inicio_Con": 15.9,
                "Control_Ex": "0.2",
                "Inicio_Ext": 16.1,
                "Fecha": "2019-03-18T00:00:00.000Z",
                "ID": 1962,
                "HORA_INICI": "19:00",
                "D\u00eda_Seman": "Lunes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.31277778,
                    -18.41722222
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Arica y Parinacota",
                "Provincia": "Arica",
                "Comuna": "Arica",
                "Codcom": 15101,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "PONDEROSA",
                "Latitud": -18.41722222,
                "Longitud": -70.31277778,
                "Causa_gene": "Faenas forestales",
                "Causa_espe": "1.1.2. Quema ilegal de desechos de cosecha forestal (quema para reforestaci\u00f3n)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.2,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.2,
                "Inicio": "2019-01-28T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-01-28T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-01-28T00:00:00.000Z",
                "MES": 1,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 28,
                "Inicio_Con": 1.8,
                "Control_Ex": "1.0",
                "Inicio_Ext": 2.8,
                "Fecha": "2019-01-28T00:00:00.000Z",
                "ID": 1963,
                "HORA_INICI": "12:00",
                "D\u00eda_Seman": "Lunes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.12305556,
                    -18.41027778
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Arica y Parinacota",
                "Provincia": "Arica",
                "Comuna": "Arica",
                "Codcom": 15101,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "RECINTO MILITAR KM 19.5 VALLE DE LLUTA",
                "Latitud": -18.41027778,
                "Longitud": -70.12305556,
                "Causa_gene": "Faenas forestales",
                "Causa_espe": "1.1.10. Quema ilegal para reducci\u00f3n de combustible (silvicultura preventiva)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 1.5,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 1.5,
                "Inicio": "2019-01-11T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-01-11T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-01-11T00:00:00.000Z",
                "MES": 1,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 11,
                "Inicio_Con": 1.7,
                "Control_Ex": "0.5",
                "Inicio_Ext": 2.2,
                "Fecha": "2019-01-11T00:00:00.000Z",
                "ID": 1964,
                "HORA_INICI": "12:00",
                "D\u00eda_Seman": "Viernes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.31305556,
                    -18.41666667
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Arica y Parinacota",
                "Provincia": "Arica",
                "Comuna": "Arica",
                "Codcom": 15101,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "SECTOR LA PONDEROSA",
                "Latitud": -18.41666667,
                "Longitud": -70.31305556,
                "Causa_gene": "Faenas forestales",
                "Causa_espe": "1.1.6. Quema ilegal de habilitaci\u00f3n de terreno forestal (quema para forestaci\u00f3n)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.04,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.04,
                "Inicio": "2019-01-30T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-01-30T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-01-30T00:00:00.000Z",
                "MES": 1,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 30,
                "Inicio_Con": 1.4,
                "Control_Ex": "0.3",
                "Inicio_Ext": 1.8,
                "Fecha": "2019-01-30T00:00:00.000Z",
                "ID": 1965,
                "HORA_INICI": "19:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.30833333,
                    -18.4325
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Arica y Parinacota",
                "Provincia": "Arica",
                "Comuna": "Arica",
                "Codcom": 15101,
                "Temporada": "2017-2018",
                "Nombre_inc": "SECTOR LAS DUNAS",
                "Latitud": -18.4325,
                "Longitud": -70.30833333,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.04,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.04,
                "Inicio": "2017-11-30T00:00:00.000Z",
                "Control": "2017-11-30T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2017-11-30T00:00:00.000Z",
                "MES": 11,
                "A\u00d1O": 2017,
                "DIA": 30,
                "Inicio_Con": 2.4,
                "Control_Ex": "0.7",
                "Inicio_Ext": 3.1,
                "Fecha": "2017-11-30T00:00:00.000Z",
                "ID": 1966,
                "HORA_INICI": "15:00",
                "D\u00eda_Seman": "Jueves",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.31277778,
                    -18.41722222
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Arica y Parinacota",
                "Provincia": "Arica",
                "Comuna": "Arica",
                "Codcom": 15101,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "SECTOR LAS DUNAS PSJE LOS SAUCES",
                "Latitud": -18.41722222,
                "Longitud": -70.31277778,
                "Causa_gene": "Faenas forestales",
                "Causa_espe": "1.1.6. Quema ilegal de habilitaci\u00f3n de terreno forestal (quema para forestaci\u00f3n)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.6,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.6,
                "Inicio": "2019-01-28T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-01-28T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-01-28T00:00:00.000Z",
                "MES": 1,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 28,
                "Inicio_Con": 3.1,
                "Control_Ex": "0.6",
                "Inicio_Ext": 3.7,
                "Fecha": "2019-01-28T00:00:00.000Z",
                "ID": 1967,
                "HORA_INICI": "19:00",
                "D\u00eda_Seman": "Lunes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.85333333,
                    -19.00416667
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Arica y Parinacota",
                "Provincia": "Arica",
                "Comuna": "Camarones",
                "Codcom": 15102,
                "Temporada": "2019-2020",
                "Nombre_inc": "CAMARONES 1",
                "Latitud": -19.00416667,
                "Longitud": -69.85333333,
                "Causa_gene": "Faenas agr\u00edolas y pecuarias",
                "Causa_espe": "1.2.2. Quema ilegal de desechos agr\u00ed\u00adcolas",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 18,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 18,
                "Inicio": "2020-05-15T00:00:00.000Z",
                "Control": "2020-05-15T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2020-05-16T00:00:00.000Z",
                "MES": 5,
                "A\u00d1O": 2020,
                "DIA": 15,
                "Inicio_Con": 8.1,
                "Control_Ex": "21.2",
                "Inicio_Ext": 29.3,
                "Fecha": "2020-05-15T00:00:00.000Z",
                "ID": 3044,
                "HORA_INICI": "10:00",
                "D\u00eda_Seman": "Viernes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.67916667,
                    -18.8275
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Arica y Parinacota",
                "Provincia": "Arica",
                "Comuna": "Camarones",
                "Codcom": 15102,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "GUA\u00d1ACAGUA",
                "Latitud": -18.8275,
                "Longitud": -69.67916667,
                "Causa_gene": "Faenas forestales",
                "Causa_espe": "1.1.6. Quema ilegal de habilitaci\u00f3n de terreno forestal (quema para forestaci\u00f3n)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 2,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 2,
                "Inicio": "2018-08-26T00:00:00.000Z",
                "Control": "2018-08-26T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2018-08-26T00:00:00.000Z",
                "MES": 8,
                "A\u00d1O": 2018,
                "DIA": 26,
                "Inicio_Con": 23.1,
                "Control_Ex": "-",
                "Inicio_Ext": 23.1,
                "Fecha": "2018-08-26T00:00:00.000Z",
                "ID": 3045,
                "HORA_INICI": "00:00",
                "D\u00eda_Seman": "Domingo",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.72361111,
                    -18.82361111
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Arica y Parinacota",
                "Provincia": "Arica",
                "Comuna": "Camarones",
                "Codcom": 15102,
                "Temporada": "2019-2020",
                "Nombre_inc": "GUATANAVE",
                "Latitud": -18.82361111,
                "Longitud": -69.72361111,
                "Causa_gene": "Faenas agr\u00edolas y pecuarias",
                "Causa_espe": "1.2.9. Uso de fuego en zonas de faenas agropecuarias (alimentaci\u00f3n y calefacci\u00f3n)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.5,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.5,
                "Inicio": "2019-07-04T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-12-22T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-12-22T00:00:00.000Z",
                "MES": 7,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 4,
                "Inicio_Con": 0,
                "Control_Ex": "-",
                "Inicio_Ext": 0,
                "Fecha": "2019-07-04T00:00:00.000Z",
                "ID": 3046,
                "HORA_INICI": "15:00",
                "D\u00eda_Seman": "Jueves",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.13916667,
                    -18.82444444
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Arica y Parinacota",
                "Provincia": "Arica",
                "Comuna": "Camarones",
                "Codcom": 15102,
                "Temporada": "2017-2018",
                "Nombre_inc": "KM 50 VALLE DE CHACA RUTA 5",
                "Latitud": -18.82444444,
                "Longitud": -70.13916667,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 2,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 2,
                "Inicio": "2017-12-17T00:00:00.000Z",
                "Control": "2017-12-17T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2017-12-17T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2017,
                "DIA": 17,
                "Inicio_Con": 21.4,
                "Control_Ex": "2.4",
                "Inicio_Ext": 23.8,
                "Fecha": "2017-12-17T00:00:00.000Z",
                "ID": 3047,
                "HORA_INICI": "00:00",
                "D\u00eda_Seman": "Domingo",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.87527778,
                    -19.00777778
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Arica y Parinacota",
                "Provincia": "Arica",
                "Comuna": "Camarones",
                "Codcom": 15102,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "VALLE DE CAMARONES",
                "Latitud": -19.00777778,
                "Longitud": -69.87527778,
                "Causa_gene": "Faenas forestales",
                "Causa_espe": "1.1.2. Quema ilegal de desechos de cosecha forestal (quema para reforestaci\u00f3n)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 6,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 6,
                "Inicio": "2018-09-07T00:00:00.000Z",
                "Control": "2018-10-07T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2018-10-07T00:00:00.000Z",
                "MES": 9,
                "A\u00d1O": 2018,
                "DIA": 7,
                "Inicio_Con": 0,
                "Control_Ex": "-",
                "Inicio_Ext": 0,
                "Fecha": "2018-09-07T00:00:00.000Z",
                "ID": 3048,
                "HORA_INICI": "16:00",
                "D\u00eda_Seman": "Viernes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.54222222,
                    -18.18777778
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Arica y Parinacota",
                "Provincia": "Parinacota",
                "Comuna": "Putre",
                "Codcom": 15201,
                "Temporada": "2019-2020",
                "Nombre_inc": "CAMINO VIEJO PUTRE",
                "Latitud": -18.18777778,
                "Longitud": -69.54222222,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.6,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.6,
                "Inicio": "2019-09-18T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-09-18T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-09-18T00:00:00.000Z",
                "MES": 9,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 18,
                "Inicio_Con": 1.9,
                "Control_Ex": "0.1",
                "Inicio_Ext": 2.1,
                "Fecha": "2019-09-18T00:00:00.000Z",
                "ID": 43793,
                "HORA_INICI": "19:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.16222222,
                    -18.85527778
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Arica y Parinacota",
                "Provincia": "Parinacota",
                "Comuna": "Putre",
                "Codcom": 15201,
                "Temporada": "2019-2020",
                "Nombre_inc": "RESERVA NACIONAL LAS VICU\u00d1AS",
                "Latitud": -18.85527778,
                "Longitud": -69.16222222,
                "Causa_gene": "Faenas agr\u00edolas y pecuarias",
                "Causa_espe": "1.2.10. Otros incendios por faenas agropecuarias no clasificadas",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.5,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.5,
                "Inicio": "2019-12-10T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-12-10T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-12-22T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 10,
                "Inicio_Con": 4,
                "Control_Ex": "280.8",
                "Inicio_Ext": 284.8,
                "Fecha": "2019-12-10T00:00:00.000Z",
                "ID": 43794,
                "HORA_INICI": "15:00",
                "D\u00eda_Seman": "Martes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.5075,
                    -18.22055556
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Arica y Parinacota",
                "Provincia": "Parinacota",
                "Comuna": "Putre",
                "Codcom": 15201,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "SECTOR JURASI",
                "Latitud": -18.22055556,
                "Longitud": -69.5075,
                "Causa_gene": "Faenas forestales",
                "Causa_espe": "1.1.14. Quema ilegal con otros fines forestales (quema sanitaria  manejo de vida silvestre  etc.)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 11.7,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 11.7,
                "Inicio": "2018-09-18T00:00:00.000Z",
                "Control": "2018-10-05T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2018-10-05T00:00:00.000Z",
                "MES": 9,
                "A\u00d1O": 2018,
                "DIA": 18,
                "Inicio_Con": 409.4,
                "Control_Ex": "-",
                "Inicio_Ext": 409.4,
                "Fecha": "2018-09-18T00:00:00.000Z",
                "ID": 43795,
                "HORA_INICI": "14:00",
                "D\u00eda_Seman": "Martes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.13555556,
                    -18.83194444
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Arica y Parinacota",
                "Provincia": "Parinacota",
                "Comuna": "Putre",
                "Codcom": 15201,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "SECTOR SURIRE",
                "Latitud": -18.83194444,
                "Longitud": -69.13555556,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.17,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.17,
                "Inicio": "2018-11-21T00:00:00.000Z",
                "Control": "2018-11-22T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2018-11-22T00:00:00.000Z",
                "MES": 11,
                "A\u00d1O": 2018,
                "DIA": 21,
                "Inicio_Con": 19,
                "Control_Ex": "-",
                "Inicio_Ext": 19,
                "Fecha": "2018-11-21T00:00:00.000Z",
                "ID": 43796,
                "HORA_INICI": "14:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.24611111,
                    -18.41027778
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Arica y Parinacota",
                "Provincia": "Arica",
                "Comuna": "Arica",
                "Codcom": 15101,
                "Temporada": "2020-2021",
                "Nombre_inc": "KM 10 VALLE DE LLUTA ARIZTIA",
                "Latitud": -18.41027778,
                "Longitud": -70.24611111,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.1. Desconocida (se investiga pero no es posible establecer la causa origen)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 7,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 7,
                "Inicio": "2021-03-07T00:00:00.000Z",
                "Control": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "MES": 3,
                "A\u00d1O": 2021,
                "DIA": 7,
                "Inicio_Con": 8.9,
                "Control_Ex": "0.0",
                "Inicio_Ext": 8.9,
                "Fecha": "2021-03-07T00:00:00.000Z",
                "ID": 64184,
                "HORA_INICI": "10:10",
                "D\u00eda_Seman": "Domingo",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.15305556,
                    -18.40861111
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Arica y Parinacota",
                "Provincia": "Arica",
                "Comuna": "Arica",
                "Codcom": 15101,
                "Temporada": "2020-2021",
                "Nombre_inc": "KM 15 DE LLUTA 1",
                "Latitud": -18.40861111,
                "Longitud": -70.15305556,
                "Causa_gene": "Faenas agr\u00edolas y pecuarias",
                "Causa_espe": "1.2.2. Quema ilegal de desechos agr\u00ed\u00adcolas",
                "Plantacion": "0.05",
                "Vegetaci\u00f3": 0,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.05,
                "Inicio": "2020-08-27T00:00:00.000Z",
                "Control": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "MES": 8,
                "A\u00d1O": 2020,
                "DIA": 27,
                "Inicio_Con": 1.3,
                "Control_Ex": "0.2",
                "Inicio_Ext": 1.6,
                "Fecha": "2020-08-27T00:00:00.000Z",
                "ID": 64185,
                "HORA_INICI": "11:41",
                "D\u00eda_Seman": "Jueves",
                "Plantaci_1": "SI",
                "Vegetaci_1": "NO",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.10638889,
                    -18.41638889
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Arica y Parinacota",
                "Provincia": "Arica",
                "Comuna": "Arica",
                "Codcom": 15101,
                "Temporada": "2020-2021",
                "Nombre_inc": "KM 20 VALLE DE LLUTA 1",
                "Latitud": -18.41638889,
                "Longitud": -70.10638889,
                "Causa_gene": "Faenas agr\u00edolas y pecuarias",
                "Causa_espe": "1.2.2. Quema ilegal de desechos agr\u00ed\u00adcolas",
                "Plantacion": "0.00",
                "Vegetaci\u00f3": 0,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0,
                "Inicio": "2020-09-04T00:00:00.000Z",
                "Control": "2020-09-04T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2020-09-04T00:00:00.000Z",
                "MES": 9,
                "A\u00d1O": 2020,
                "DIA": 4,
                "Inicio_Con": 1.2,
                "Control_Ex": "0.2",
                "Inicio_Ext": 1.5,
                "Fecha": "2020-09-04T00:00:00.000Z",
                "ID": 64186,
                "HORA_INICI": "16:03",
                "D\u00eda_Seman": "Viernes",
                "Plantaci_1": "SI",
                "Vegetaci_1": "NO",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.10277778,
                    -18.43916667
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Arica y Parinacota",
                "Provincia": "Arica",
                "Comuna": "Arica",
                "Codcom": 15101,
                "Temporada": "2020-2021",
                "Nombre_inc": "KM. 16 DE VALLE DE LLUTA",
                "Latitud": -18.43916667,
                "Longitud": -70.10277778,
                "Causa_gene": "Quema de desechos",
                "Causa_espe": "1.8.1. Quema de basuras  desechos vegetales u otros no clasificados (distintos de vertederos o basurales autorizados)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0,
                "Inicio": "2021-02-02T00:00:00.000Z",
                "Control": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2021,
                "DIA": 2,
                "Inicio_Con": 1.8,
                "Control_Ex": "0.2",
                "Inicio_Ext": 2,
                "Fecha": "2021-02-02T00:00:00.000Z",
                "ID": 64187,
                "HORA_INICI": "12:40",
                "D\u00eda_Seman": "Martes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.3,
                    -18.45027778
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Arica y Parinacota",
                "Provincia": "Arica",
                "Comuna": "Arica",
                "Codcom": 15101,
                "Temporada": "2020-2021",
                "Nombre_inc": "MARSELLA 1",
                "Latitud": -18.45027778,
                "Longitud": -70.3,
                "Causa_gene": "Incendios intencionales",
                "Causa_espe": "2.1.5. Provocado por persona enferma (loco o demente  excluido el pir\u00f3mano)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.01,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2020-09-13T00:00:00.000Z",
                "Control": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "MES": 9,
                "A\u00d1O": 2020,
                "DIA": 13,
                "Inicio_Con": 0.8,
                "Control_Ex": "0.2",
                "Inicio_Ext": 0.9,
                "Fecha": "2020-09-13T00:00:00.000Z",
                "ID": 64188,
                "HORA_INICI": "18:21",
                "D\u00eda_Seman": "Domingo",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.30055556,
                    -18.445
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Arica y Parinacota",
                "Provincia": "Arica",
                "Comuna": "Arica",
                "Codcom": 15101,
                "Temporada": "2020-2021",
                "Nombre_inc": "MOSA 1",
                "Latitud": -18.445,
                "Longitud": -70.30055556,
                "Causa_gene": "Incendios intencionales",
                "Causa_espe": "2.1.1. Pir\u00f3mano (insano mental que disfruta del fuego)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0,
                "Inicio": "2020-11-11T00:00:00.000Z",
                "Control": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "MES": 11,
                "A\u00d1O": 2020,
                "DIA": 11,
                "Inicio_Con": 0.2,
                "Control_Ex": "6.3",
                "Inicio_Ext": 6.5,
                "Fecha": "2020-11-11T00:00:00.000Z",
                "ID": 64189,
                "HORA_INICI": "07:20",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.31694444,
                    -18.415
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Arica y Parinacota",
                "Provincia": "Arica",
                "Comuna": "Arica",
                "Codcom": 15101,
                "Temporada": "2020-2021",
                "Nombre_inc": "PARCELA N\u00ba1 SECTOR LA PONDEROSA",
                "Latitud": -18.415,
                "Longitud": -70.31694444,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.2,
                "Otras_supe": "0.30",
                "Superficie": 0.5,
                "Inicio": "2021-06-29T00:00:00.000Z",
                "Control": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "MES": 6,
                "A\u00d1O": 2021,
                "DIA": 29,
                "Inicio_Con": 0,
                "Control_Ex": "",
                "Inicio_Ext": 46.5,
                "Fecha": "2021-06-29T00:00:00.000Z",
                "ID": 64190,
                "HORA_INICI": "00:00",
                "D\u00eda_Seman": "Martes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.10166667,
                    -18.43861111
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Arica y Parinacota",
                "Provincia": "Arica",
                "Comuna": "Arica",
                "Codcom": 15101,
                "Temporada": "2020-2021",
                "Nombre_inc": "POCONCHILE 1",
                "Latitud": -18.43861111,
                "Longitud": -70.10166667,
                "Causa_gene": "Faenas agr\u00edolas y pecuarias",
                "Causa_espe": "1.2.1. Quema legal de desechos agr\u00ed\u00adcolas",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0,
                "Inicio": "2021-02-11T00:00:00.000Z",
                "Control": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2021,
                "DIA": 11,
                "Inicio_Con": 1.8,
                "Control_Ex": "0.2",
                "Inicio_Ext": 2,
                "Fecha": "2021-02-11T00:00:00.000Z",
                "ID": 64191,
                "HORA_INICI": "12:30",
                "D\u00eda_Seman": "Jueves",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.10166667,
                    -18.43861111
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Arica y Parinacota",
                "Provincia": "Arica",
                "Comuna": "Arica",
                "Codcom": 15101,
                "Temporada": "2020-2021",
                "Nombre_inc": "SECTOR SANTA ROSA",
                "Latitud": -18.43861111,
                "Longitud": -70.10166667,
                "Causa_gene": "Faenas forestales",
                "Causa_espe": "1.1.6. Quema ilegal de habilitaci\u00f3n de terreno forestal (quema para forestaci\u00f3n)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 1,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 1,
                "Inicio": "2021-01-19T00:00:00.000Z",
                "Control": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "MES": 1,
                "A\u00d1O": 2021,
                "DIA": 19,
                "Inicio_Con": 4.6,
                "Control_Ex": "2.4",
                "Inicio_Ext": 7,
                "Fecha": "2021-01-19T00:00:00.000Z",
                "ID": 64192,
                "HORA_INICI": "13:00",
                "D\u00eda_Seman": "Martes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.99138889,
                    -18.40888889
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Arica y Parinacota",
                "Provincia": "Parinacota",
                "Comuna": "Putre",
                "Codcom": 15201,
                "Temporada": "2020-2021",
                "Nombre_inc": "PUTRE 1",
                "Latitud": -18.40888889,
                "Longitud": -69.99138889,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.1. Desconocida (se investiga pero no es posible establecer la causa origen)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.66,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.66,
                "Inicio": "2020-11-04T00:00:00.000Z",
                "Control": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "MES": 11,
                "A\u00d1O": 2020,
                "DIA": 4,
                "Inicio_Con": 1.1,
                "Control_Ex": "0.3",
                "Inicio_Ext": 1.3,
                "Fecha": "2020-11-04T00:00:00.000Z",
                "ID": 69244,
                "HORA_INICI": "11:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        }
    ]
}