{
    "type": "FeatureCollection",
    "features": [
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.28361111,
                    -28.87555556
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Alto del Carmen",
                "Codcom": 3302,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "ALTO DEL CARMEN",
                "Latitud": -28.87555556,
                "Longitud": -70.28361111,
                "Causa_gene": "Actividades recreativas",
                "Causa_espe": "1.4.1. Uso de fuego para actividades recreativas en \u00e1reas no habilitadas  (excursionistas  paseantes  asados)",
                "Plantacion": "0.10",
                "Vegetaci\u00f3": 0.1,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.2,
                "Inicio": "2019-03-03T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-03-03T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-03-03T00:00:00.000Z",
                "MES": 3,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 3,
                "Inicio_Con": 2,
                "Control_Ex": "0.5",
                "Inicio_Ext": 2.5,
                "Fecha": "2019-03-03T00:00:00.000Z",
                "ID": 376,
                "HORA_INICI": "16:00",
                "D\u00eda_Seman": "Domingo",
                "Plantaci_1": "SI",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.13638889,
                    -28.96805556
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Alto del Carmen",
                "Codcom": 3302,
                "Temporada": "2017-2018",
                "Nombre_inc": "CONAI",
                "Latitud": -28.96805556,
                "Longitud": -70.13638889,
                "Causa_gene": "Accidentes el\u00e9ctricos",
                "Causa_espe": "1.9.3. Corte de cable por ca\u00ed\u00adda de tendido el\u00e9ctrico o postaci\u00f3n",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.05,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.05,
                "Inicio": "2018-03-07T00:00:00.000Z",
                "Control": "2018-03-07T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2018-03-07T00:00:00.000Z",
                "MES": 3,
                "A\u00d1O": 2018,
                "DIA": 7,
                "Inicio_Con": 6.3,
                "Control_Ex": "0.0",
                "Inicio_Ext": 6.3,
                "Fecha": "2018-03-07T00:00:00.000Z",
                "ID": 377,
                "HORA_INICI": "16:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.53333333,
                    -28.71472222
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Alto del Carmen",
                "Codcom": 3302,
                "Temporada": "2019-2020",
                "Nombre_inc": "EL MAITEN",
                "Latitud": -28.71472222,
                "Longitud": -70.53333333,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.1. Desconocida (se investiga pero no es posible establecer la causa origen)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 1.5,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 1.5,
                "Inicio": "2019-11-25T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-11-25T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-11-25T00:00:00.000Z",
                "MES": 11,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 25,
                "Inicio_Con": 3.8,
                "Control_Ex": "1.5",
                "Inicio_Ext": 5.3,
                "Fecha": "2019-11-25T00:00:00.000Z",
                "ID": 378,
                "HORA_INICI": "17:00",
                "D\u00eda_Seman": "Lunes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.53305556,
                    -28.71444444
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Alto del Carmen",
                "Codcom": 3302,
                "Temporada": "2016-2017",
                "Nombre_inc": "EL MAITEN",
                "Latitud": -28.71444444,
                "Longitud": -70.53305556,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.03,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.03,
                "Inicio": "2017-01-01T00:00:00.000Z",
                "Control": "2017-01-02T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2017-01-02T00:00:00.000Z",
                "MES": 1,
                "A\u00d1O": 2017,
                "DIA": 1,
                "Inicio_Con": 2.5,
                "Control_Ex": "1.2",
                "Inicio_Ext": 3.7,
                "Fecha": "2017-01-01T00:00:00.000Z",
                "ID": 379,
                "HORA_INICI": "22:00",
                "D\u00eda_Seman": "Domingo",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.53416667,
                    -28.71222222
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Alto del Carmen",
                "Codcom": 3302,
                "Temporada": "2019-2020",
                "Nombre_inc": "EL MAITEN 2",
                "Latitud": -28.71222222,
                "Longitud": -70.53416667,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.1. Desconocida (se investiga pero no es posible establecer la causa origen)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.01,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2019-11-27T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-11-27T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-11-27T00:00:00.000Z",
                "MES": 11,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 27,
                "Inicio_Con": 1.7,
                "Control_Ex": "-",
                "Inicio_Ext": 1.7,
                "Fecha": "2019-11-27T00:00:00.000Z",
                "ID": 380,
                "HORA_INICI": "18:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.45916667,
                    -28.96555556
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Alto del Carmen",
                "Codcom": 3302,
                "Temporada": "2015-2016",
                "Nombre_inc": "HURACAN",
                "Latitud": -28.96555556,
                "Longitud": -70.45916667,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.1. Desconocida (se investiga pero no es posible establecer la causa origen)",
                "Plantacion": "2.40",
                "Vegetaci\u00f3": 15.1,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 17.5,
                "Inicio": "2015-12-01T00:00:00.000Z",
                "Control": "2015-12-01T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2015-12-01T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2015,
                "DIA": 1,
                "Inicio_Con": 9.3,
                "Control_Ex": "-",
                "Inicio_Ext": 9.3,
                "Fecha": "2015-12-01T00:00:00.000Z",
                "ID": 381,
                "HORA_INICI": "14:00",
                "D\u00eda_Seman": "Martes",
                "Plantaci_1": "SI",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.04388889,
                    -28.88472222
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Alto del Carmen",
                "Codcom": 3302,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "JUNTA VALERIANO",
                "Latitud": -28.88472222,
                "Longitud": -70.04388889,
                "Causa_gene": "Tr\u00e1nsito de personas  veh\u00edculos o aeronaves",
                "Causa_espe": "1.7.1. Uso de fuego por transe\u00fantes",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.1,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.1,
                "Inicio": "2018-12-03T00:00:00.000Z",
                "Control": "2018-12-04T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2018-12-04T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2018,
                "DIA": 3,
                "Inicio_Con": 27.3,
                "Control_Ex": "0.7",
                "Inicio_Ext": 28,
                "Fecha": "2018-12-03T00:00:00.000Z",
                "ID": 382,
                "HORA_INICI": "17:00",
                "D\u00eda_Seman": "Lunes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.38888889,
                    -28.80388889
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Alto del Carmen",
                "Codcom": 3302,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "PLACETA",
                "Latitud": -28.80388889,
                "Longitud": -70.38888889,
                "Causa_gene": "Quema de desechos",
                "Causa_espe": "1.8.1. Quema de basuras  desechos vegetales u otros no clasificados (distintos de vertederos o basurales autorizados)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.5,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.5,
                "Inicio": "2018-08-21T00:00:00.000Z",
                "Control": "2018-08-22T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2018-08-22T00:00:00.000Z",
                "MES": 8,
                "A\u00d1O": 2018,
                "DIA": 21,
                "Inicio_Con": 26.8,
                "Control_Ex": "0.3",
                "Inicio_Ext": 27.1,
                "Fecha": "2018-08-21T00:00:00.000Z",
                "ID": 383,
                "HORA_INICI": "16:00",
                "D\u00eda_Seman": "Martes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.42333333,
                    -27.28944444
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Copiap\u00f3",
                "Comuna": "Copiap\u00f3",
                "Codcom": 3101,
                "Temporada": "2017-2018",
                "Nombre_inc": "CHAMONATE COPIAP\u00d3",
                "Latitud": -27.28944444,
                "Longitud": -70.42333333,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.1. Desconocida (se investiga pero no es posible establecer la causa origen)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 1.3,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 1.3,
                "Inicio": "2017-09-23T00:00:00.000Z",
                "Control": "2017-09-23T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2017-09-24T00:00:00.000Z",
                "MES": 9,
                "A\u00d1O": 2017,
                "DIA": 23,
                "Inicio_Con": 7.5,
                "Control_Ex": "19.0",
                "Inicio_Ext": 26.5,
                "Fecha": "2017-09-23T00:00:00.000Z",
                "ID": 12791,
                "HORA_INICI": "14:00",
                "D\u00eda_Seman": "S\u00e1bado",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.30194444,
                    -27.39916667
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Copiap\u00f3",
                "Comuna": "Copiap\u00f3",
                "Codcom": 3101,
                "Temporada": "2015-2016",
                "Nombre_inc": "EL DATIL TORREBLANCA",
                "Latitud": -27.39916667,
                "Longitud": -70.30194444,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.1. Desconocida (se investiga pero no es posible establecer la causa origen)",
                "Plantacion": "0.53",
                "Vegetaci\u00f3": 1.1,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 1.63,
                "Inicio": "2015-11-12T00:00:00.000Z",
                "Control": "2015-11-12T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2015-11-12T00:00:00.000Z",
                "MES": 11,
                "A\u00d1O": 2015,
                "DIA": 12,
                "Inicio_Con": 7,
                "Control_Ex": "-",
                "Inicio_Ext": 7,
                "Fecha": "2015-11-12T00:00:00.000Z",
                "ID": 12793,
                "HORA_INICI": "16:00",
                "D\u00eda_Seman": "Jueves",
                "Plantaci_1": "SI",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.49416667,
                    -27.31055556
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Copiap\u00f3",
                "Comuna": "Copiap\u00f3",
                "Codcom": 3101,
                "Temporada": "2017-2018",
                "Nombre_inc": "PIEDRA COLGADA",
                "Latitud": -27.31055556,
                "Longitud": -70.49416667,
                "Causa_gene": "Tr\u00e1nsito de personas  veh\u00edculos o aeronaves",
                "Causa_espe": "1.7.1. Uso de fuego por transe\u00fantes",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.25,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.25,
                "Inicio": "2017-12-09T00:00:00.000Z",
                "Control": "2017-12-09T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2017-12-09T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2017,
                "DIA": 9,
                "Inicio_Con": 4.9,
                "Control_Ex": "0.1",
                "Inicio_Ext": 5,
                "Fecha": "2017-12-09T00:00:00.000Z",
                "ID": 12794,
                "HORA_INICI": "14:00",
                "D\u00eda_Seman": "S\u00e1bado",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.4375,
                    -27.29222222
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Copiap\u00f3",
                "Comuna": "Copiap\u00f3",
                "Codcom": 3101,
                "Temporada": "2017-2018",
                "Nombre_inc": "SECTOR CHAMONATE",
                "Latitud": -27.29222222,
                "Longitud": -70.4375,
                "Causa_gene": "Faenas agr\u00edolas y pecuarias",
                "Causa_espe": "1.2.2. Quema ilegal de desechos agr\u00ed\u00adcolas",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.03,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.03,
                "Inicio": "2017-11-29T00:00:00.000Z",
                "Control": "2017-11-29T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2017-11-29T00:00:00.000Z",
                "MES": 11,
                "A\u00d1O": 2017,
                "DIA": 29,
                "Inicio_Con": 1,
                "Control_Ex": "4.5",
                "Inicio_Ext": 5.5,
                "Fecha": "2017-11-29T00:00:00.000Z",
                "ID": 12795,
                "HORA_INICI": "12:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.30972222,
                    -27.41027778
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Copiap\u00f3",
                "Comuna": "Copiap\u00f3",
                "Codcom": 3101,
                "Temporada": "2019-2020",
                "Nombre_inc": "VI\u00d1ITA AZUL",
                "Latitud": -27.41027778,
                "Longitud": -70.30972222,
                "Causa_gene": "Accidentes el\u00e9ctricos",
                "Causa_espe": "1.9.2. Corte de cable por crecimiento de vegetaci\u00f3n bajo tendido el\u00e9ctrico",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.2,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.2,
                "Inicio": "2019-08-26T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-08-26T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-08-26T00:00:00.000Z",
                "MES": 8,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 26,
                "Inicio_Con": 3.4,
                "Control_Ex": "2.0",
                "Inicio_Ext": 5.3,
                "Fecha": "2019-08-26T00:00:00.000Z",
                "ID": 12796,
                "HORA_INICI": "09:00",
                "D\u00eda_Seman": "Lunes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.05638889,
                    -28.50638889
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Freirina",
                "Codcom": 3303,
                "Temporada": "2019-2020",
                "Nombre_inc": "BOSQUE SAN JUAN",
                "Latitud": -28.50638889,
                "Longitud": -71.05638889,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.1. Desconocida (se investiga pero no es posible establecer la causa origen)",
                "Plantacion": "1.00",
                "Vegetaci\u00f3": 0,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 1,
                "Inicio": "2019-11-22T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-11-22T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-11-23T00:00:00.000Z",
                "MES": 11,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 22,
                "Inicio_Con": 2.9,
                "Control_Ex": "24.8",
                "Inicio_Ext": 27.7,
                "Fecha": "2019-11-22T00:00:00.000Z",
                "ID": 19554,
                "HORA_INICI": "15:00",
                "D\u00eda_Seman": "Viernes",
                "Plantaci_1": "SI",
                "Vegetaci_1": "NO",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.07861111,
                    -28.51
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Freirina",
                "Codcom": 3303,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "CAMINO A JOSE SANTOS OSSA",
                "Latitud": -28.51,
                "Longitud": -71.07861111,
                "Causa_gene": "Quema de desechos",
                "Causa_espe": "1.8.5. Quema ilegal para limpia de caminos  canales  cunetas en predios r\u00fasticos",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.1,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.1,
                "Inicio": "2018-10-31T00:00:00.000Z",
                "Control": "2018-10-31T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2018-10-31T00:00:00.000Z",
                "MES": 10,
                "A\u00d1O": 2018,
                "DIA": 31,
                "Inicio_Con": 0.9,
                "Control_Ex": "0.1",
                "Inicio_Ext": 1,
                "Fecha": "2018-10-31T00:00:00.000Z",
                "ID": 19555,
                "HORA_INICI": "17:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.04916667,
                    -28.51166667
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Freirina",
                "Codcom": 3303,
                "Temporada": "2015-2016",
                "Nombre_inc": "FREIRINA AGUA SALADA",
                "Latitud": -28.51166667,
                "Longitud": -71.04916667,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.1. Desconocida (se investiga pero no es posible establecer la causa origen)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.11,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.11,
                "Inicio": "2016-02-15T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-02-15T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-02-15T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 15,
                "Inicio_Con": 0.8,
                "Control_Ex": "-",
                "Inicio_Ext": 0.8,
                "Fecha": "2016-02-15T00:00:00.000Z",
                "ID": 19556,
                "HORA_INICI": "12:00",
                "D\u00eda_Seman": "Lunes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.07416667,
                    -28.50888889
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Freirina",
                "Codcom": 3303,
                "Temporada": "2015-2016",
                "Nombre_inc": "FREIRINA CESFAM",
                "Latitud": -28.50888889,
                "Longitud": -71.07416667,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.1. Desconocida (se investiga pero no es posible establecer la causa origen)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.1,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.1,
                "Inicio": "2016-02-06T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-02-06T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-02-06T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 6,
                "Inicio_Con": 3,
                "Control_Ex": "-",
                "Inicio_Ext": 3,
                "Fecha": "2016-02-06T00:00:00.000Z",
                "ID": 19557,
                "HORA_INICI": "00:00",
                "D\u00eda_Seman": "S\u00e1bado",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.02027778,
                    -28.51833333
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Freirina",
                "Codcom": 3303,
                "Temporada": "2019-2020",
                "Nombre_inc": "HACIENDA ATACAMA",
                "Latitud": -28.51833333,
                "Longitud": -71.02027778,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.1. Desconocida (se investiga pero no es posible establecer la causa origen)",
                "Plantacion": "0.75",
                "Vegetaci\u00f3": 1.75,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 2.5,
                "Inicio": "2019-11-02T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-11-02T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-11-02T00:00:00.000Z",
                "MES": 11,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 2,
                "Inicio_Con": 3.3,
                "Control_Ex": "3.1",
                "Inicio_Ext": 6.4,
                "Fecha": "2019-11-02T00:00:00.000Z",
                "ID": 19558,
                "HORA_INICI": "13:00",
                "D\u00eda_Seman": "S\u00e1bado",
                "Plantaci_1": "SI",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.03305556,
                    -28.52388889
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Freirina",
                "Codcom": 3303,
                "Temporada": "2016-2017",
                "Nombre_inc": "HACIENDA NICOLASA",
                "Latitud": -28.52388889,
                "Longitud": -71.03305556,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "6.40",
                "Vegetaci\u00f3": 2.8,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 9.2,
                "Inicio": "2017-04-03T00:00:00.000Z",
                "Control": "2017-04-03T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2017-04-04T00:00:00.000Z",
                "MES": 4,
                "A\u00d1O": 2017,
                "DIA": 3,
                "Inicio_Con": 3.7,
                "Control_Ex": "17.8",
                "Inicio_Ext": 21.6,
                "Fecha": "2017-04-03T00:00:00.000Z",
                "ID": 19559,
                "HORA_INICI": "15:00",
                "D\u00eda_Seman": "Lunes",
                "Plantaci_1": "SI",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.13055556,
                    -28.50416667
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Freirina",
                "Codcom": 3303,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "LAS TABLAS",
                "Latitud": -28.50416667,
                "Longitud": -71.13055556,
                "Causa_gene": "Quema de desechos",
                "Causa_espe": "1.8.1. Quema de basuras  desechos vegetales u otros no clasificados (distintos de vertederos o basurales autorizados)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.7,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.7,
                "Inicio": "2019-01-01T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-01-01T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-01-01T00:00:00.000Z",
                "MES": 1,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 1,
                "Inicio_Con": 1.2,
                "Control_Ex": "0.3",
                "Inicio_Ext": 1.5,
                "Fecha": "2019-01-01T00:00:00.000Z",
                "ID": 19560,
                "HORA_INICI": "15:00",
                "D\u00eda_Seman": "Martes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.13472222,
                    -28.50138889
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Freirina",
                "Codcom": 3303,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "LAS TABLAS",
                "Latitud": -28.50138889,
                "Longitud": -71.13472222,
                "Causa_gene": "Quema de desechos",
                "Causa_espe": "1.8.1. Quema de basuras  desechos vegetales u otros no clasificados (distintos de vertederos o basurales autorizados)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.1,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.1,
                "Inicio": "2018-12-20T00:00:00.000Z",
                "Control": "2018-12-20T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2018-12-20T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2018,
                "DIA": 20,
                "Inicio_Con": 3,
                "Control_Ex": "0.7",
                "Inicio_Ext": 3.8,
                "Fecha": "2018-12-20T00:00:00.000Z",
                "ID": 19561,
                "HORA_INICI": "12:00",
                "D\u00eda_Seman": "Jueves",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.13416667,
                    -28.49777778
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Freirina",
                "Codcom": 3303,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "LAS TABLAS",
                "Latitud": -28.49777778,
                "Longitud": -71.13416667,
                "Causa_gene": "Quema de desechos",
                "Causa_espe": "1.8.1. Quema de basuras  desechos vegetales u otros no clasificados (distintos de vertederos o basurales autorizados)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.01,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2018-11-06T00:00:00.000Z",
                "Control": "2018-11-06T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2018-11-06T00:00:00.000Z",
                "MES": 11,
                "A\u00d1O": 2018,
                "DIA": 6,
                "Inicio_Con": 2.7,
                "Control_Ex": "0.4",
                "Inicio_Ext": 3.2,
                "Fecha": "2018-11-06T00:00:00.000Z",
                "ID": 19562,
                "HORA_INICI": "14:00",
                "D\u00eda_Seman": "Martes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.13527778,
                    -28.49694444
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Freirina",
                "Codcom": 3303,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "LAS TABLAS",
                "Latitud": -28.49694444,
                "Longitud": -71.13527778,
                "Causa_gene": "Faenas forestales",
                "Causa_espe": "1.1.1. Quema legal de desechos de cosecha forestal (quema para reforestaci\u00f3n)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0,
                "Otras_supe": "0.06",
                "Superficie": 0.06,
                "Inicio": "2019-05-08T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-05-08T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-05-08T00:00:00.000Z",
                "MES": 5,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 8,
                "Inicio_Con": 1.2,
                "Control_Ex": "1.9",
                "Inicio_Ext": 3.2,
                "Fecha": "2019-05-08T00:00:00.000Z",
                "ID": 19563,
                "HORA_INICI": "11:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "NO",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.13416667,
                    -28.50055556
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Freirina",
                "Codcom": 3303,
                "Temporada": "2015-2016",
                "Nombre_inc": "LAS TABLAS FREIRINAS",
                "Latitud": -28.50055556,
                "Longitud": -71.13416667,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.1. Desconocida (se investiga pero no es posible establecer la causa origen)",
                "Plantacion": "0.11",
                "Vegetaci\u00f3": 1.02,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 1.13,
                "Inicio": "2015-11-26T00:00:00.000Z",
                "Control": "2015-11-26T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2015-11-26T00:00:00.000Z",
                "MES": 11,
                "A\u00d1O": 2015,
                "DIA": 26,
                "Inicio_Con": 2.5,
                "Control_Ex": "-",
                "Inicio_Ext": 2.5,
                "Fecha": "2015-11-26T00:00:00.000Z",
                "ID": 19564,
                "HORA_INICI": "10:00",
                "D\u00eda_Seman": "Jueves",
                "Plantaci_1": "SI",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.03111111,
                    -28.52416667
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Freirina",
                "Codcom": 3303,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "LONGOMILLA SUR",
                "Latitud": -28.52416667,
                "Longitud": -71.03111111,
                "Causa_gene": "Quema de desechos",
                "Causa_espe": "1.8.1. Quema de basuras  desechos vegetales u otros no clasificados (distintos de vertederos o basurales autorizados)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.5,
                "Otras_supe": "0.20",
                "Superficie": 0.7,
                "Inicio": "2019-01-16T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-01-16T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-01-16T00:00:00.000Z",
                "MES": 1,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 16,
                "Inicio_Con": 2.3,
                "Control_Ex": "0.3",
                "Inicio_Ext": 2.6,
                "Fecha": "2019-01-16T00:00:00.000Z",
                "ID": 19565,
                "HORA_INICI": "16:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.07972222,
                    -28.50277778
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Freirina",
                "Codcom": 3303,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "LOS GAVIONES  R\u00cdO HUASCO",
                "Latitud": -28.50277778,
                "Longitud": -71.07972222,
                "Causa_gene": "Quema de desechos",
                "Causa_espe": "1.8.1. Quema de basuras  desechos vegetales u otros no clasificados (distintos de vertederos o basurales autorizados)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.2,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.2,
                "Inicio": "2019-01-02T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-01-02T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-01-02T00:00:00.000Z",
                "MES": 1,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 2,
                "Inicio_Con": 1.7,
                "Control_Ex": "0.3",
                "Inicio_Ext": 2,
                "Fecha": "2019-01-02T00:00:00.000Z",
                "ID": 19566,
                "HORA_INICI": "16:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.0675,
                    -28.5075
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Freirina",
                "Codcom": 3303,
                "Temporada": "2015-2016",
                "Nombre_inc": "LOS GUINDOS",
                "Latitud": -28.5075,
                "Longitud": -71.0675,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.1. Desconocida (se investiga pero no es posible establecer la causa origen)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.7,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.7,
                "Inicio": "2016-01-01T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-08-01T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-08-01T00:00:00.000Z",
                "MES": 1,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 1,
                "Inicio_Con": 0,
                "Control_Ex": "-",
                "Inicio_Ext": 0,
                "Fecha": "2016-01-01T00:00:00.000Z",
                "ID": 19567,
                "HORA_INICI": "02:00",
                "D\u00eda_Seman": "Viernes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.0675,
                    -28.5075
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Freirina",
                "Codcom": 3303,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "LOS GUINDOS",
                "Latitud": -28.5075,
                "Longitud": -71.0675,
                "Causa_gene": "Quema de desechos",
                "Causa_espe": "1.8.1. Quema de basuras  desechos vegetales u otros no clasificados (distintos de vertederos o basurales autorizados)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.4,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.4,
                "Inicio": "2018-10-20T00:00:00.000Z",
                "Control": "2018-10-20T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2018-10-20T00:00:00.000Z",
                "MES": 10,
                "A\u00d1O": 2018,
                "DIA": 20,
                "Inicio_Con": 2.7,
                "Control_Ex": "1.0",
                "Inicio_Ext": 3.7,
                "Fecha": "2018-10-20T00:00:00.000Z",
                "ID": 19568,
                "HORA_INICI": "15:00",
                "D\u00eda_Seman": "S\u00e1bado",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.08083333,
                    -28.50055556
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Freirina",
                "Codcom": 3303,
                "Temporada": "2015-2016",
                "Nombre_inc": "LOS GUINDOS 2",
                "Latitud": -28.50055556,
                "Longitud": -71.08083333,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.1. Desconocida (se investiga pero no es posible establecer la causa origen)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.1,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.1,
                "Inicio": "2016-02-02T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-02-02T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-02-02T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 2,
                "Inicio_Con": 0.5,
                "Control_Ex": "-",
                "Inicio_Ext": 0.5,
                "Fecha": "2016-02-02T00:00:00.000Z",
                "ID": 19569,
                "HORA_INICI": "14:00",
                "D\u00eda_Seman": "Martes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.06888889,
                    -28.51055556
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Freirina",
                "Codcom": 3303,
                "Temporada": "2015-2016",
                "Nombre_inc": "LOS GUINDOS 24-02-2016",
                "Latitud": -28.51055556,
                "Longitud": -71.06888889,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.1. Desconocida (se investiga pero no es posible establecer la causa origen)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.1,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.1,
                "Inicio": "2016-02-24T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-02-24T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-02-24T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 24,
                "Inicio_Con": 0.6,
                "Control_Ex": "-",
                "Inicio_Ext": 0.6,
                "Fecha": "2016-02-24T00:00:00.000Z",
                "ID": 19570,
                "HORA_INICI": "14:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.91472222,
                    -28.53666667
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Freirina",
                "Codcom": 3303,
                "Temporada": "2017-2018",
                "Nombre_inc": "MAITENCILLO",
                "Latitud": -28.53666667,
                "Longitud": -70.91472222,
                "Causa_gene": "Actividades recreativas",
                "Causa_espe": "1.4.2. Uso de fuego en actividades de caza",
                "Plantacion": "6.30",
                "Vegetaci\u00f3": 3.7,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 10,
                "Inicio": "2018-02-22T00:00:00.000Z",
                "Control": "2018-02-23T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2018-02-24T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2018,
                "DIA": 22,
                "Inicio_Con": 28.5,
                "Control_Ex": "20.9",
                "Inicio_Ext": 49.5,
                "Fecha": "2018-02-22T00:00:00.000Z",
                "ID": 19571,
                "HORA_INICI": "18:00",
                "D\u00eda_Seman": "Jueves",
                "Plantaci_1": "SI",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.91972222,
                    -28.52916667
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Freirina",
                "Codcom": 3303,
                "Temporada": "2019-2020",
                "Nombre_inc": "MAITENCILLO",
                "Latitud": -28.52916667,
                "Longitud": -70.91972222,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.2,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.2,
                "Inicio": "2020-04-25T00:00:00.000Z",
                "Control": "2020-04-25T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2020-04-25T00:00:00.000Z",
                "MES": 4,
                "A\u00d1O": 2020,
                "DIA": 25,
                "Inicio_Con": 1.5,
                "Control_Ex": "0.7",
                "Inicio_Ext": 2.3,
                "Fecha": "2020-04-25T00:00:00.000Z",
                "ID": 19572,
                "HORA_INICI": "12:00",
                "D\u00eda_Seman": "S\u00e1bado",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.91305556,
                    -28.54277778
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Freirina",
                "Codcom": 3303,
                "Temporada": "2017-2018",
                "Nombre_inc": "MAITENCILLO 2",
                "Latitud": -28.54277778,
                "Longitud": -70.91305556,
                "Causa_gene": "Actividades recreativas",
                "Causa_espe": "1.4.1. Uso de fuego para actividades recreativas en \u00e1reas no habilitadas  (excursionistas  paseantes  asados)",
                "Plantacion": "0.50",
                "Vegetaci\u00f3": 0,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.5,
                "Inicio": "2018-03-01T00:00:00.000Z",
                "Control": "2018-03-01T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2018-03-02T00:00:00.000Z",
                "MES": 3,
                "A\u00d1O": 2018,
                "DIA": 1,
                "Inicio_Con": 4.4,
                "Control_Ex": "23.5",
                "Inicio_Ext": 28,
                "Fecha": "2018-03-01T00:00:00.000Z",
                "ID": 19573,
                "HORA_INICI": "12:00",
                "D\u00eda_Seman": "Jueves",
                "Plantaci_1": "SI",
                "Vegetaci_1": "NO",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.06527778,
                    -28.50666667
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Freirina",
                "Codcom": 3303,
                "Temporada": "2019-2020",
                "Nombre_inc": "NICOLASA",
                "Latitud": -28.50666667,
                "Longitud": -71.06527778,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.1. Desconocida (se investiga pero no es posible establecer la causa origen)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 3,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 3,
                "Inicio": "2019-11-07T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-11-07T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-11-07T00:00:00.000Z",
                "MES": 11,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 7,
                "Inicio_Con": 2.4,
                "Control_Ex": "0.9",
                "Inicio_Ext": 3.3,
                "Fecha": "2019-11-07T00:00:00.000Z",
                "ID": 19574,
                "HORA_INICI": "14:00",
                "D\u00eda_Seman": "Jueves",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.0425,
                    -28.5175
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Freirina",
                "Codcom": 3303,
                "Temporada": "2019-2020",
                "Nombre_inc": "RESERVA CORA 21",
                "Latitud": -28.5175,
                "Longitud": -71.0425,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.1. Desconocida (se investiga pero no es posible establecer la causa origen)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 3.5,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 3.5,
                "Inicio": "2019-10-26T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-10-28T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-10-28T00:00:00.000Z",
                "MES": 10,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 26,
                "Inicio_Con": 40.5,
                "Control_Ex": "-",
                "Inicio_Ext": 40.5,
                "Fecha": "2019-10-26T00:00:00.000Z",
                "ID": 19575,
                "HORA_INICI": "17:00",
                "D\u00eda_Seman": "S\u00e1bado",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.04888889,
                    -28.51361111
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Freirina",
                "Codcom": 3303,
                "Temporada": "2015-2016",
                "Nombre_inc": "VICU\u00d1A 05-03-2016",
                "Latitud": -28.51361111,
                "Longitud": -71.04888889,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.1. Desconocida (se investiga pero no es posible establecer la causa origen)",
                "Plantacion": "0.10",
                "Vegetaci\u00f3": 0,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.1,
                "Inicio": "2016-03-05T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-03-05T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-03-05T00:00:00.000Z",
                "MES": 3,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 5,
                "Inicio_Con": 1.2,
                "Control_Ex": "-",
                "Inicio_Ext": 1.2,
                "Fecha": "2016-03-05T00:00:00.000Z",
                "ID": 19576,
                "HORA_INICI": "12:00",
                "D\u00eda_Seman": "S\u00e1bado",
                "Plantaci_1": "SI",
                "Vegetaci_1": "NO",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.19,
                    -28.4625
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Huasco",
                "Codcom": 3304,
                "Temporada": "2016-2017",
                "Nombre_inc": "HUASCO BAJO",
                "Latitud": -28.4625,
                "Longitud": -71.19,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0,
                "Otras_supe": "0.30",
                "Superficie": 0.3,
                "Inicio": "2016-12-03T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-12-03T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-12-05T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 3,
                "Inicio_Con": 3.5,
                "Control_Ex": "39.7",
                "Inicio_Ext": 43.1,
                "Fecha": "2016-12-03T00:00:00.000Z",
                "ID": 21540,
                "HORA_INICI": "20:00",
                "D\u00eda_Seman": "S\u00e1bado",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "NO",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.14,
                    -28.09333333
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Huasco",
                "Codcom": 3304,
                "Temporada": "2017-2018",
                "Nombre_inc": "HUMEDAL CARRIZAL BAJO",
                "Latitud": -28.09333333,
                "Longitud": -71.14,
                "Causa_gene": "Quema de desechos",
                "Causa_espe": "1.8.1. Quema de basuras  desechos vegetales u otros no clasificados (distintos de vertederos o basurales autorizados)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 4,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 4,
                "Inicio": "2018-04-01T00:00:00.000Z",
                "Control": "2018-04-01T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2018-04-02T00:00:00.000Z",
                "MES": 4,
                "A\u00d1O": 2018,
                "DIA": 1,
                "Inicio_Con": 6,
                "Control_Ex": "17.0",
                "Inicio_Ext": 23,
                "Fecha": "2018-04-01T00:00:00.000Z",
                "ID": 21541,
                "HORA_INICI": "13:00",
                "D\u00eda_Seman": "Domingo",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.20805556,
                    -28.45888889
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Huasco",
                "Codcom": 3304,
                "Temporada": "2016-2017",
                "Nombre_inc": "PLAYA GRANDE HUASCO",
                "Latitud": -28.45888889,
                "Longitud": -71.20805556,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 4.35,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 4.35,
                "Inicio": "2016-10-03T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-10-04T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-10-04T00:00:00.000Z",
                "MES": 10,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 3,
                "Inicio_Con": 11.8,
                "Control_Ex": "3.1",
                "Inicio_Ext": 14.8,
                "Fecha": "2016-10-03T00:00:00.000Z",
                "ID": 21542,
                "HORA_INICI": "17:00",
                "D\u00eda_Seman": "Lunes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.77416667,
                    -28.58805556
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2019-2020",
                "Nombre_inc": "4 PALOMAS",
                "Latitud": -28.58805556,
                "Longitud": -70.77416667,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.01,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2020-03-17T00:00:00.000Z",
                "Control": "2020-03-17T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2020-03-17T00:00:00.000Z",
                "MES": 3,
                "A\u00d1O": 2020,
                "DIA": 17,
                "Inicio_Con": 1.8,
                "Control_Ex": "0.4",
                "Inicio_Ext": 2.3,
                "Fecha": "2020-03-17T00:00:00.000Z",
                "ID": 58840,
                "HORA_INICI": "18:00",
                "D\u00eda_Seman": "Martes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.85138889,
                    -28.55111111
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2019-2020",
                "Nombre_inc": "ALGARROBAL",
                "Latitud": -28.55111111,
                "Longitud": -70.85138889,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.1. Desconocida (se investiga pero no es posible establecer la causa origen)",
                "Plantacion": "10.00",
                "Vegetaci\u00f3": 10,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 20,
                "Inicio": "2019-12-19T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-12-21T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-12-23T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 19,
                "Inicio_Con": 49.8,
                "Control_Ex": "50.2",
                "Inicio_Ext": 100,
                "Fecha": "2019-12-19T00:00:00.000Z",
                "ID": 58841,
                "HORA_INICI": "15:00",
                "D\u00eda_Seman": "Jueves",
                "Plantaci_1": "SI",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.73472222,
                    -28.59666667
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2016-2017",
                "Nombre_inc": "BODEGUILLA",
                "Latitud": -28.59666667,
                "Longitud": -70.73472222,
                "Causa_gene": "Incendios intencionales",
                "Causa_espe": "2.1.8. Vandalismo (excluidos terrorismo y atentado incendiario)",
                "Plantacion": "0.10",
                "Vegetaci\u00f3": 14.2,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 14.3,
                "Inicio": "2016-09-17T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-09-18T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-09-18T00:00:00.000Z",
                "MES": 9,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 17,
                "Inicio_Con": 7.7,
                "Control_Ex": "6.0",
                "Inicio_Ext": 13.7,
                "Fecha": "2016-09-17T00:00:00.000Z",
                "ID": 58842,
                "HORA_INICI": "18:00",
                "D\u00eda_Seman": "S\u00e1bado",
                "Plantaci_1": "SI",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.89,
                    -28.57083333
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2019-2020",
                "Nombre_inc": "BUENA ESPERANZA",
                "Latitud": -28.57083333,
                "Longitud": -70.89,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.7,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.7,
                "Inicio": "2019-12-31T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-12-31T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-12-31T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 31,
                "Inicio_Con": 4.9,
                "Control_Ex": "0.1",
                "Inicio_Ext": 5,
                "Fecha": "2019-12-31T00:00:00.000Z",
                "ID": 58843,
                "HORA_INICI": "11:00",
                "D\u00eda_Seman": "Martes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.84,
                    -28.55805556
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2015-2016",
                "Nombre_inc": "BUENA ESPERANZA",
                "Latitud": -28.55805556,
                "Longitud": -70.84,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.1. Desconocida (se investiga pero no es posible establecer la causa origen)",
                "Plantacion": "0.13",
                "Vegetaci\u00f3": 0.08,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.21,
                "Inicio": "2016-01-31T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-02-01T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-02-01T00:00:00.000Z",
                "MES": 1,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 31,
                "Inicio_Con": 2.9,
                "Control_Ex": "-",
                "Inicio_Ext": 2.9,
                "Fecha": "2016-01-31T00:00:00.000Z",
                "ID": 58844,
                "HORA_INICI": "21:00",
                "D\u00eda_Seman": "Domingo",
                "Plantaci_1": "SI",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.775,
                    -28.56777778
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2015-2016",
                "Nombre_inc": "CALLEJON MARTINEZ",
                "Latitud": -28.56777778,
                "Longitud": -70.775,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.1. Desconocida (se investiga pero no es posible establecer la causa origen)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.15,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.15,
                "Inicio": "2016-05-27T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-05-27T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-05-27T00:00:00.000Z",
                "MES": 5,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 27,
                "Inicio_Con": 2.9,
                "Control_Ex": "-",
                "Inicio_Ext": 2.9,
                "Fecha": "2016-05-27T00:00:00.000Z",
                "ID": 58845,
                "HORA_INICI": "19:00",
                "D\u00eda_Seman": "Viernes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.76944444,
                    -28.56888889
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2016-2017",
                "Nombre_inc": "CALLEJ\u00d3N MARTINEZ",
                "Latitud": -28.56888889,
                "Longitud": -70.76944444,
                "Causa_gene": "Incendios intencionales",
                "Causa_espe": "2.1.8. Vandalismo (excluidos terrorismo y atentado incendiario)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.2,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.2,
                "Inicio": "2016-07-22T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-07-22T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-07-22T00:00:00.000Z",
                "MES": 7,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 22,
                "Inicio_Con": 1.9,
                "Control_Ex": "0.6",
                "Inicio_Ext": 2.5,
                "Fecha": "2016-07-22T00:00:00.000Z",
                "ID": 58846,
                "HORA_INICI": "17:00",
                "D\u00eda_Seman": "Viernes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.7975,
                    -28.57
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2019-2020",
                "Nombre_inc": "CALLEJON SAN FRANCISCO",
                "Latitud": -28.57,
                "Longitud": -70.7975,
                "Causa_gene": "Faenas agr\u00edolas y pecuarias",
                "Causa_espe": "1.2.10. Otros incendios por faenas agropecuarias no clasificadas",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.01,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2020-04-28T00:00:00.000Z",
                "Control": "2020-04-28T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2020-04-28T00:00:00.000Z",
                "MES": 4,
                "A\u00d1O": 2020,
                "DIA": 28,
                "Inicio_Con": 1,
                "Control_Ex": "0.1",
                "Inicio_Ext": 1.2,
                "Fecha": "2020-04-28T00:00:00.000Z",
                "ID": 58847,
                "HORA_INICI": "12:00",
                "D\u00eda_Seman": "Martes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.66833333,
                    -28.66388889
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2019-2020",
                "Nombre_inc": "CAMARONES SUR",
                "Latitud": -28.66388889,
                "Longitud": -70.66833333,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.01,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2020-02-11T00:00:00.000Z",
                "Control": "2020-02-11T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2020-02-11T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2020,
                "DIA": 11,
                "Inicio_Con": 1.4,
                "Control_Ex": "0.2",
                "Inicio_Ext": 1.7,
                "Fecha": "2020-02-11T00:00:00.000Z",
                "ID": 58848,
                "HORA_INICI": "19:00",
                "D\u00eda_Seman": "Martes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.73722222,
                    -28.59
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2017-2018",
                "Nombre_inc": "CAMINO ANTIGUO EL JILGUERO",
                "Latitud": -28.59,
                "Longitud": -70.73722222,
                "Causa_gene": "Actividades recreativas",
                "Causa_espe": "1.4.2. Uso de fuego en actividades de caza",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.07,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.07,
                "Inicio": "2017-12-26T00:00:00.000Z",
                "Control": "2017-12-26T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2017-12-27T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2017,
                "DIA": 26,
                "Inicio_Con": 2.4,
                "Control_Ex": "9.5",
                "Inicio_Ext": 12,
                "Fecha": "2017-12-26T00:00:00.000Z",
                "ID": 58849,
                "HORA_INICI": "13:00",
                "D\u00eda_Seman": "Martes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.77305556,
                    -28.5725
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "CAMINO CHAMONATE",
                "Latitud": -28.5725,
                "Longitud": -70.77305556,
                "Causa_gene": "Quema de desechos",
                "Causa_espe": "1.8.1. Quema de basuras  desechos vegetales u otros no clasificados (distintos de vertederos o basurales autorizados)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.03,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.03,
                "Inicio": "2019-04-17T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-04-17T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-04-18T00:00:00.000Z",
                "MES": 4,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 17,
                "Inicio_Con": 0.8,
                "Control_Ex": "25.9",
                "Inicio_Ext": 26.7,
                "Fecha": "2019-04-17T00:00:00.000Z",
                "ID": 58850,
                "HORA_INICI": "11:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.73777778,
                    -28.59222222
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2019-2020",
                "Nombre_inc": "CASA DE EMAUS",
                "Latitud": -28.59222222,
                "Longitud": -70.73777778,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.05,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.05,
                "Inicio": "2019-12-11T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-12-11T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-12-11T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 11,
                "Inicio_Con": 3.5,
                "Control_Ex": "5.9",
                "Inicio_Ext": 9.4,
                "Fecha": "2019-12-11T00:00:00.000Z",
                "ID": 58851,
                "HORA_INICI": "08:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.73861111,
                    -28.58444444
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "CASA DE EMAUS",
                "Latitud": -28.58444444,
                "Longitud": -70.73861111,
                "Causa_gene": "Incendios intencionales",
                "Causa_espe": "2.1.11. Otros intencionales no clasificados",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.05,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.05,
                "Inicio": "2019-01-25T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-01-25T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-01-25T00:00:00.000Z",
                "MES": 1,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 25,
                "Inicio_Con": 1.5,
                "Control_Ex": "0.7",
                "Inicio_Ext": 2.1,
                "Fecha": "2019-01-25T00:00:00.000Z",
                "ID": 58852,
                "HORA_INICI": "17:00",
                "D\u00eda_Seman": "Viernes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.73861111,
                    -28.59166667
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2017-2018",
                "Nombre_inc": "CASA EMAU",
                "Latitud": -28.59166667,
                "Longitud": -70.73861111,
                "Causa_gene": "Tr\u00e1nsito de personas  veh\u00edculos o aeronaves",
                "Causa_espe": "1.7.1. Uso de fuego por transe\u00fantes",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.06,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.06,
                "Inicio": "2018-03-09T00:00:00.000Z",
                "Control": "2018-03-09T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2018-03-09T00:00:00.000Z",
                "MES": 3,
                "A\u00d1O": 2018,
                "DIA": 9,
                "Inicio_Con": 1.1,
                "Control_Ex": "2.3",
                "Inicio_Ext": 3.3,
                "Fecha": "2018-03-09T00:00:00.000Z",
                "ID": 58853,
                "HORA_INICI": "19:00",
                "D\u00eda_Seman": "Viernes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.75166667,
                    -28.56027778
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2019-2020",
                "Nombre_inc": "CAVANCHA",
                "Latitud": -28.56027778,
                "Longitud": -70.75166667,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.01,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2020-03-12T00:00:00.000Z",
                "Control": "2020-03-12T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2020-03-12T00:00:00.000Z",
                "MES": 3,
                "A\u00d1O": 2020,
                "DIA": 12,
                "Inicio_Con": 1.7,
                "Control_Ex": "-",
                "Inicio_Ext": 1.7,
                "Fecha": "2020-03-12T00:00:00.000Z",
                "ID": 58854,
                "HORA_INICI": "10:00",
                "D\u00eda_Seman": "Jueves",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.78361111,
                    -28.56694444
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2016-2017",
                "Nombre_inc": "CHAMONATE-VALLENAR",
                "Latitud": -28.56694444,
                "Longitud": -70.78361111,
                "Causa_gene": "Incendios intencionales",
                "Causa_espe": "2.1.11. Otros intencionales no clasificados",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 10.2,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 10.2,
                "Inicio": "2016-10-25T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-10-27T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-10-27T00:00:00.000Z",
                "MES": 10,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 25,
                "Inicio_Con": 43,
                "Control_Ex": "7.3",
                "Inicio_Ext": 50.4,
                "Fecha": "2016-10-25T00:00:00.000Z",
                "ID": 58855,
                "HORA_INICI": "15:00",
                "D\u00eda_Seman": "Martes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.68361111,
                    -28.65138889
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2019-2020",
                "Nombre_inc": "CHA\u00d1AR BLANCO",
                "Latitud": -28.65138889,
                "Longitud": -70.68361111,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.01,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2020-03-04T00:00:00.000Z",
                "Control": "2020-03-04T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2020-03-04T00:00:00.000Z",
                "MES": 3,
                "A\u00d1O": 2020,
                "DIA": 4,
                "Inicio_Con": 0.9,
                "Control_Ex": "0.2",
                "Inicio_Ext": 1.1,
                "Fecha": "2020-03-04T00:00:00.000Z",
                "ID": 58856,
                "HORA_INICI": "17:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.82361111,
                    -28.55583333
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2015-2016",
                "Nombre_inc": "ECHEVERRY",
                "Latitud": -28.55583333,
                "Longitud": -70.82361111,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.1. Desconocida (se investiga pero no es posible establecer la causa origen)",
                "Plantacion": "0.10",
                "Vegetaci\u00f3": 0.46,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.56,
                "Inicio": "2016-06-22T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-06-22T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-06-22T00:00:00.000Z",
                "MES": 6,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 22,
                "Inicio_Con": 2,
                "Control_Ex": "-",
                "Inicio_Ext": 2,
                "Fecha": "2016-06-22T00:00:00.000Z",
                "ID": 58857,
                "HORA_INICI": "17:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "SI",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.89611111,
                    -28.56944444
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "EL COLMO",
                "Latitud": -28.56944444,
                "Longitud": -70.89611111,
                "Causa_gene": "Quema de desechos",
                "Causa_espe": "1.8.1. Quema de basuras  desechos vegetales u otros no clasificados (distintos de vertederos o basurales autorizados)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.04,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.04,
                "Inicio": "2019-03-28T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-03-28T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-03-28T00:00:00.000Z",
                "MES": 3,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 28,
                "Inicio_Con": 1.3,
                "Control_Ex": "0.3",
                "Inicio_Ext": 1.6,
                "Fecha": "2019-03-28T00:00:00.000Z",
                "ID": 58858,
                "HORA_INICI": "15:00",
                "D\u00eda_Seman": "Jueves",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.73583333,
                    -28.59277778
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "EL JILGUERO",
                "Latitud": -28.59277778,
                "Longitud": -70.73583333,
                "Causa_gene": "Quema de desechos",
                "Causa_espe": "1.8.1. Quema de basuras  desechos vegetales u otros no clasificados (distintos de vertederos o basurales autorizados)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.44,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.44,
                "Inicio": "2019-01-09T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-01-10T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-01-10T00:00:00.000Z",
                "MES": 1,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 9,
                "Inicio_Con": 25.8,
                "Control_Ex": "0.7",
                "Inicio_Ext": 26.5,
                "Fecha": "2019-01-09T00:00:00.000Z",
                "ID": 58859,
                "HORA_INICI": "19:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.73277778,
                    -28.59416667
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2019-2020",
                "Nombre_inc": "EL JILGUERO SUR",
                "Latitud": -28.59416667,
                "Longitud": -70.73277778,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.1. Desconocida (se investiga pero no es posible establecer la causa origen)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 1,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 1,
                "Inicio": "2019-11-26T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-11-26T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-11-27T00:00:00.000Z",
                "MES": 11,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 26,
                "Inicio_Con": 3.8,
                "Control_Ex": "16.9",
                "Inicio_Ext": 20.7,
                "Fecha": "2019-11-26T00:00:00.000Z",
                "ID": 58860,
                "HORA_INICI": "17:00",
                "D\u00eda_Seman": "Martes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.72555556,
                    -28.59916667
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2019-2020",
                "Nombre_inc": "EL MORRO",
                "Latitud": -28.59916667,
                "Longitud": -70.72555556,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.01,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2020-02-14T00:00:00.000Z",
                "Control": "2020-02-14T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2020-02-14T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2020,
                "DIA": 14,
                "Inicio_Con": 1.3,
                "Control_Ex": "0.5",
                "Inicio_Ext": 1.8,
                "Fecha": "2020-02-14T00:00:00.000Z",
                "ID": 58861,
                "HORA_INICI": "19:00",
                "D\u00eda_Seman": "Viernes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.71833333,
                    -28.60527778
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2019-2020",
                "Nombre_inc": "EL MORRO NORTE",
                "Latitud": -28.60527778,
                "Longitud": -70.71833333,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.01,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2020-03-31T00:00:00.000Z",
                "Control": "2020-03-31T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2020-03-31T00:00:00.000Z",
                "MES": 3,
                "A\u00d1O": 2020,
                "DIA": 31,
                "Inicio_Con": 1.2,
                "Control_Ex": "0.1",
                "Inicio_Ext": 1.3,
                "Fecha": "2020-03-31T00:00:00.000Z",
                "ID": 58862,
                "HORA_INICI": "14:00",
                "D\u00eda_Seman": "Martes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.72555556,
                    -28.59888889
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "EL MORRO NORTE",
                "Latitud": -28.59888889,
                "Longitud": -70.72555556,
                "Causa_gene": "Faenas forestales",
                "Causa_espe": "1.1.2. Quema ilegal de desechos de cosecha forestal (quema para reforestaci\u00f3n)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.04,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.04,
                "Inicio": "2019-04-25T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-04-25T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-04-25T00:00:00.000Z",
                "MES": 4,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 25,
                "Inicio_Con": 1,
                "Control_Ex": "0.3",
                "Inicio_Ext": 1.4,
                "Fecha": "2019-04-25T00:00:00.000Z",
                "ID": 58863,
                "HORA_INICI": "12:00",
                "D\u00eda_Seman": "Jueves",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.77222222,
                    -28.5825
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "ESTANQUE ALTOS DEL VALLE",
                "Latitud": -28.5825,
                "Longitud": -70.77222222,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.1. Desconocida (se investiga pero no es posible establecer la causa origen)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.03,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.03,
                "Inicio": "2019-04-29T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-04-29T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-04-29T00:00:00.000Z",
                "MES": 4,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 29,
                "Inicio_Con": 0.8,
                "Control_Ex": "0.3",
                "Inicio_Ext": 1,
                "Fecha": "2019-04-29T00:00:00.000Z",
                "ID": 58864,
                "HORA_INICI": "15:00",
                "D\u00eda_Seman": "Lunes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.80166667,
                    -28.55805556
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2015-2016",
                "Nombre_inc": "H.VENTANA 2-1-2-16",
                "Latitud": -28.55805556,
                "Longitud": -70.80166667,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.1. Desconocida (se investiga pero no es posible establecer la causa origen)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.99,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.99,
                "Inicio": "2016-02-02T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-02-02T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-02-02T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 2,
                "Inicio_Con": 2.7,
                "Control_Ex": "-",
                "Inicio_Ext": 2.7,
                "Fecha": "2016-02-02T00:00:00.000Z",
                "ID": 58865,
                "HORA_INICI": "15:00",
                "D\u00eda_Seman": "Martes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.77888889,
                    -28.59166667
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "HACIENDA COMPA\u00d1\u00cdA",
                "Latitud": -28.59166667,
                "Longitud": -70.77888889,
                "Causa_gene": "Quema de desechos",
                "Causa_espe": "1.8.1. Quema de basuras  desechos vegetales u otros no clasificados (distintos de vertederos o basurales autorizados)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.1,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.1,
                "Inicio": "2018-12-21T00:00:00.000Z",
                "Control": "2018-12-21T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2018-12-21T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2018,
                "DIA": 21,
                "Inicio_Con": 1.3,
                "Control_Ex": "0.8",
                "Inicio_Ext": 2.2,
                "Fecha": "2018-12-21T00:00:00.000Z",
                "ID": 58866,
                "HORA_INICI": "11:00",
                "D\u00eda_Seman": "Viernes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.8425,
                    -28.53805556
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2017-2018",
                "Nombre_inc": "HACIENDA VENTANAS",
                "Latitud": -28.53805556,
                "Longitud": -70.8425,
                "Causa_gene": "Actividades recreativas",
                "Causa_espe": "1.4.2. Uso de fuego en actividades de caza",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 20,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 20,
                "Inicio": "2018-01-18T00:00:00.000Z",
                "Control": "2018-01-19T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2018-01-19T00:00:00.000Z",
                "MES": 1,
                "A\u00d1O": 2018,
                "DIA": 18,
                "Inicio_Con": 29,
                "Control_Ex": "0.5",
                "Inicio_Ext": 29.5,
                "Fecha": "2018-01-18T00:00:00.000Z",
                "ID": 58867,
                "HORA_INICI": "16:00",
                "D\u00eda_Seman": "Jueves",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.82611111,
                    -28.52611111
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2019-2020",
                "Nombre_inc": "HACIENDA VENTANAS",
                "Latitud": -28.52611111,
                "Longitud": -70.82611111,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.1. Desconocida (se investiga pero no es posible establecer la causa origen)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.04,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.04,
                "Inicio": "2019-10-16T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-10-17T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-10-17T00:00:00.000Z",
                "MES": 10,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 16,
                "Inicio_Con": 3,
                "Control_Ex": "1.2",
                "Inicio_Ext": 4.2,
                "Fecha": "2019-10-16T00:00:00.000Z",
                "ID": 58868,
                "HORA_INICI": "22:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.88888889,
                    -28.51444444
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "HACIENDA VENTANAS",
                "Latitud": -28.51444444,
                "Longitud": -70.88888889,
                "Causa_gene": "Quema de desechos",
                "Causa_espe": "1.8.1. Quema de basuras  desechos vegetales u otros no clasificados (distintos de vertederos o basurales autorizados)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 26.5,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 26.5,
                "Inicio": "2018-08-18T00:00:00.000Z",
                "Control": "2018-08-18T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2018-08-19T00:00:00.000Z",
                "MES": 8,
                "A\u00d1O": 2018,
                "DIA": 18,
                "Inicio_Con": 3.5,
                "Control_Ex": "13.5",
                "Inicio_Ext": 17,
                "Fecha": "2018-08-18T00:00:00.000Z",
                "ID": 58869,
                "HORA_INICI": "17:00",
                "D\u00eda_Seman": "S\u00e1bado",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.80777778,
                    -28.55333333
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2019-2020",
                "Nombre_inc": "HACIENDA VENTANAS II",
                "Latitud": -28.55333333,
                "Longitud": -70.80777778,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "0.30",
                "Vegetaci\u00f3": 0.2,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.5,
                "Inicio": "2019-12-30T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-12-30T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2020-01-01T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 30,
                "Inicio_Con": 2.1,
                "Control_Ex": "44.8",
                "Inicio_Ext": 46.8,
                "Fecha": "2019-12-30T00:00:00.000Z",
                "ID": 58870,
                "HORA_INICI": "18:00",
                "D\u00eda_Seman": "Lunes",
                "Plantaci_1": "SI",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.715,
                    -28.61444444
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2015-2016",
                "Nombre_inc": "IMPERIAL",
                "Latitud": -28.61444444,
                "Longitud": -70.715,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.1. Desconocida (se investiga pero no es posible establecer la causa origen)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.47,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.47,
                "Inicio": "2016-02-13T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-02-13T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-02-13T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 13,
                "Inicio_Con": 3.9,
                "Control_Ex": "-",
                "Inicio_Ext": 3.9,
                "Fecha": "2016-02-13T00:00:00.000Z",
                "ID": 58871,
                "HORA_INICI": "10:00",
                "D\u00eda_Seman": "S\u00e1bado",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.71583333,
                    -28.61222222
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2019-2020",
                "Nombre_inc": "IMPERIAL BAJO",
                "Latitud": -28.61222222,
                "Longitud": -70.71583333,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.09,
                "Otras_supe": "0.01",
                "Superficie": 0.1,
                "Inicio": "2019-12-06T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-12-06T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-12-06T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 6,
                "Inicio_Con": 2.5,
                "Control_Ex": "1.3",
                "Inicio_Ext": 3.8,
                "Fecha": "2019-12-06T00:00:00.000Z",
                "ID": 58872,
                "HORA_INICI": "14:00",
                "D\u00eda_Seman": "Viernes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.715,
                    -28.61
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2015-2016",
                "Nombre_inc": "IMPERIAL BAJO",
                "Latitud": -28.61,
                "Longitud": -70.715,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.1. Desconocida (se investiga pero no es posible establecer la causa origen)",
                "Plantacion": "0.10",
                "Vegetaci\u00f3": 0,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.1,
                "Inicio": "2016-05-17T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-05-17T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-05-17T00:00:00.000Z",
                "MES": 5,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 17,
                "Inicio_Con": 0.7,
                "Control_Ex": "-",
                "Inicio_Ext": 0.7,
                "Fecha": "2016-05-17T00:00:00.000Z",
                "ID": 58873,
                "HORA_INICI": "18:00",
                "D\u00eda_Seman": "Martes",
                "Plantaci_1": "SI",
                "Vegetaci_1": "NO",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.73305556,
                    -28.59472222
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2015-2016",
                "Nombre_inc": "JILGUERO",
                "Latitud": -28.59472222,
                "Longitud": -70.73305556,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.1. Desconocida (se investiga pero no es posible establecer la causa origen)",
                "Plantacion": "0.02",
                "Vegetaci\u00f3": 0.11,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.13,
                "Inicio": "2016-02-23T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-02-23T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-02-23T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 23,
                "Inicio_Con": 1.1,
                "Control_Ex": "-",
                "Inicio_Ext": 1.1,
                "Fecha": "2016-02-23T00:00:00.000Z",
                "ID": 58874,
                "HORA_INICI": "14:00",
                "D\u00eda_Seman": "Martes",
                "Plantaci_1": "SI",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.73277778,
                    -28.59527778
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2015-2016",
                "Nombre_inc": "JILGUERO 2",
                "Latitud": -28.59527778,
                "Longitud": -70.73277778,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.1. Desconocida (se investiga pero no es posible establecer la causa origen)",
                "Plantacion": "0.10",
                "Vegetaci\u00f3": 0.2,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.3,
                "Inicio": "2016-04-07T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-04-07T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-04-07T00:00:00.000Z",
                "MES": 4,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 7,
                "Inicio_Con": 0.9,
                "Control_Ex": "-",
                "Inicio_Ext": 0.9,
                "Fecha": "2016-04-07T00:00:00.000Z",
                "ID": 58875,
                "HORA_INICI": "22:00",
                "D\u00eda_Seman": "Jueves",
                "Plantaci_1": "SI",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.68277778,
                    -28.65472222
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2016-2017",
                "Nombre_inc": "LA VERBENA",
                "Latitud": -28.65472222,
                "Longitud": -70.68277778,
                "Causa_gene": "Faenas agr\u00edolas y pecuarias",
                "Causa_espe": "1.2.4. Quema ilegal con otros fines agr\u00ed\u00adcola (quema sanitaria  otras)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.18,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.18,
                "Inicio": "2016-08-19T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-08-19T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-08-19T00:00:00.000Z",
                "MES": 8,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 19,
                "Inicio_Con": 1.8,
                "Control_Ex": "1.0",
                "Inicio_Ext": 2.8,
                "Fecha": "2016-08-19T00:00:00.000Z",
                "ID": 58876,
                "HORA_INICI": "14:00",
                "D\u00eda_Seman": "Viernes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.68583333,
                    -28.65277778
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "LA VERBENA",
                "Latitud": -28.65277778,
                "Longitud": -70.68583333,
                "Causa_gene": "Faenas forestales",
                "Causa_espe": "1.1.10. Quema ilegal para reducci\u00f3n de combustible (silvicultura preventiva)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 11,
                "Otras_supe": "1.00",
                "Superficie": 12,
                "Inicio": "2019-06-19T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-06-20T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-06-20T00:00:00.000Z",
                "MES": 6,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 19,
                "Inicio_Con": 17.6,
                "Control_Ex": "-",
                "Inicio_Ext": 17.6,
                "Fecha": "2019-06-19T00:00:00.000Z",
                "ID": 58877,
                "HORA_INICI": "16:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.895,
                    -28.53166667
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "LONCOMILLA",
                "Latitud": -28.53166667,
                "Longitud": -70.895,
                "Causa_gene": "Quema de desechos",
                "Causa_espe": "1.8.1. Quema de basuras  desechos vegetales u otros no clasificados (distintos de vertederos o basurales autorizados)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.2,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.2,
                "Inicio": "2018-12-10T00:00:00.000Z",
                "Control": "2018-12-10T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2018-12-10T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2018,
                "DIA": 10,
                "Inicio_Con": 1.9,
                "Control_Ex": "1.0",
                "Inicio_Ext": 2.9,
                "Fecha": "2018-12-10T00:00:00.000Z",
                "ID": 58878,
                "HORA_INICI": "17:00",
                "D\u00eda_Seman": "Lunes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.88027778,
                    -28.51166667
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2015-2016",
                "Nombre_inc": "MAITENCILLO",
                "Latitud": -28.51166667,
                "Longitud": -70.88027778,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.1. Desconocida (se investiga pero no es posible establecer la causa origen)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 18,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 18,
                "Inicio": "2015-12-12T00:00:00.000Z",
                "Control": "2015-12-12T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2015-12-12T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2015,
                "DIA": 12,
                "Inicio_Con": 15,
                "Control_Ex": "-",
                "Inicio_Ext": 15,
                "Fecha": "2015-12-12T00:00:00.000Z",
                "ID": 58879,
                "HORA_INICI": "00:00",
                "D\u00eda_Seman": "S\u00e1bado",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.87194444,
                    -28.51305556
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2015-2016",
                "Nombre_inc": "MAITENCILLO - VENTANA",
                "Latitud": -28.51305556,
                "Longitud": -70.87194444,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.1. Desconocida (se investiga pero no es posible establecer la causa origen)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 30,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 30,
                "Inicio": "2016-02-27T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-03-04T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-03-04T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 27,
                "Inicio_Con": 133,
                "Control_Ex": "-",
                "Inicio_Ext": 133,
                "Fecha": "2016-02-27T00:00:00.000Z",
                "ID": 58880,
                "HORA_INICI": "21:00",
                "D\u00eda_Seman": "S\u00e1bado",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.77944444,
                    -28.5825
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "PARCELA 2 CUATRO PALOMA",
                "Latitud": -28.5825,
                "Longitud": -70.77944444,
                "Causa_gene": "Quema de desechos",
                "Causa_espe": "1.8.1. Quema de basuras  desechos vegetales u otros no clasificados (distintos de vertederos o basurales autorizados)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.4,
                "Otras_supe": "0.10",
                "Superficie": 0.5,
                "Inicio": "2019-01-17T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-01-17T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-01-17T00:00:00.000Z",
                "MES": 1,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 17,
                "Inicio_Con": 0.7,
                "Control_Ex": "0.7",
                "Inicio_Ext": 1.3,
                "Fecha": "2019-01-17T00:00:00.000Z",
                "ID": 58881,
                "HORA_INICI": "18:00",
                "D\u00eda_Seman": "Jueves",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.81916667,
                    -28.5525
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2016-2017",
                "Nombre_inc": "PERALES",
                "Latitud": -28.5525,
                "Longitud": -70.81916667,
                "Causa_gene": "Incendios intencionales",
                "Causa_espe": "2.1.8. Vandalismo (excluidos terrorismo y atentado incendiario)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.1,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.1,
                "Inicio": "2016-07-04T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-07-04T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-07-04T00:00:00.000Z",
                "MES": 7,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 4,
                "Inicio_Con": 0.5,
                "Control_Ex": "0.5",
                "Inicio_Ext": 0.9,
                "Fecha": "2016-07-04T00:00:00.000Z",
                "ID": 58882,
                "HORA_INICI": "17:00",
                "D\u00eda_Seman": "Lunes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.84027778,
                    -28.54805556
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2019-2020",
                "Nombre_inc": "PERALES VIEJOS",
                "Latitud": -28.54805556,
                "Longitud": -70.84027778,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.1. Desconocida (se investiga pero no es posible establecer la causa origen)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 15,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 15,
                "Inicio": "2019-11-12T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-11-13T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-11-15T00:00:00.000Z",
                "MES": 11,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 12,
                "Inicio_Con": 22.8,
                "Control_Ex": "46.6",
                "Inicio_Ext": 69.4,
                "Fecha": "2019-11-12T00:00:00.000Z",
                "ID": 58883,
                "HORA_INICI": "20:00",
                "D\u00eda_Seman": "Martes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.78694444,
                    -28.57388889
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "PETROBRAS",
                "Latitud": -28.57388889,
                "Longitud": -70.78694444,
                "Causa_gene": "Faenas agr\u00edolas y pecuarias",
                "Causa_espe": "1.2.2. Quema ilegal de desechos agr\u00ed\u00adcolas",
                "Plantacion": "5.00",
                "Vegetaci\u00f3": 2,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 7,
                "Inicio": "2019-01-11T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-01-11T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-01-12T00:00:00.000Z",
                "MES": 1,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 11,
                "Inicio_Con": 2.1,
                "Control_Ex": "25.4",
                "Inicio_Ext": 27.5,
                "Fecha": "2019-01-11T00:00:00.000Z",
                "ID": 58884,
                "HORA_INICI": "14:00",
                "D\u00eda_Seman": "Viernes",
                "Plantaci_1": "SI",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.78222222,
                    -28.57944444
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2015-2016",
                "Nombre_inc": "PIRCAS",
                "Latitud": -28.57944444,
                "Longitud": -70.78222222,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.1. Desconocida (se investiga pero no es posible establecer la causa origen)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.05,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.05,
                "Inicio": "2016-02-21T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-02-21T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-02-21T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 21,
                "Inicio_Con": 0.8,
                "Control_Ex": "-",
                "Inicio_Ext": 0.8,
                "Fecha": "2016-02-21T00:00:00.000Z",
                "ID": 58885,
                "HORA_INICI": "19:00",
                "D\u00eda_Seman": "Domingo",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.77861111,
                    -28.58444444
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2015-2016",
                "Nombre_inc": "PIRCAS 2",
                "Latitud": -28.58444444,
                "Longitud": -70.77861111,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.1. Desconocida (se investiga pero no es posible establecer la causa origen)",
                "Plantacion": "1.61",
                "Vegetaci\u00f3": 0,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 1.61,
                "Inicio": "2016-04-10T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-04-10T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-04-10T00:00:00.000Z",
                "MES": 4,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 10,
                "Inicio_Con": 1.3,
                "Control_Ex": "-",
                "Inicio_Ext": 1.3,
                "Fecha": "2016-04-10T00:00:00.000Z",
                "ID": 58886,
                "HORA_INICI": "19:00",
                "D\u00eda_Seman": "Domingo",
                "Plantaci_1": "SI",
                "Vegetaci_1": "NO",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.7975,
                    -28.55972222
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2015-2016",
                "Nombre_inc": "PLANTA TRATAMIENTO",
                "Latitud": -28.55972222,
                "Longitud": -70.7975,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.1. Desconocida (se investiga pero no es posible establecer la causa origen)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 11.5,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 11.5,
                "Inicio": "2016-01-27T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-01-27T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-01-27T00:00:00.000Z",
                "MES": 1,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 27,
                "Inicio_Con": 3.5,
                "Control_Ex": "-",
                "Inicio_Ext": 3.5,
                "Fecha": "2016-01-27T00:00:00.000Z",
                "ID": 58887,
                "HORA_INICI": "15:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.76277778,
                    -28.58111111
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2019-2020",
                "Nombre_inc": "PUENTE BRASIL",
                "Latitud": -28.58111111,
                "Longitud": -70.76277778,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "0.01",
                "Vegetaci\u00f3": 0,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2020-01-20T00:00:00.000Z",
                "Control": "2020-01-20T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2020-01-20T00:00:00.000Z",
                "MES": 1,
                "A\u00d1O": 2020,
                "DIA": 20,
                "Inicio_Con": 1.3,
                "Control_Ex": "0.1",
                "Inicio_Ext": 1.4,
                "Fecha": "2020-01-20T00:00:00.000Z",
                "ID": 58888,
                "HORA_INICI": "17:00",
                "D\u00eda_Seman": "Lunes",
                "Plantaci_1": "SI",
                "Vegetaci_1": "NO",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.75944444,
                    -28.58333333
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2019-2020",
                "Nombre_inc": "PUENTE PARIS",
                "Latitud": -28.58333333,
                "Longitud": -70.75944444,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.05,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.05,
                "Inicio": "2020-03-23T00:00:00.000Z",
                "Control": "2020-03-23T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2020-03-23T00:00:00.000Z",
                "MES": 3,
                "A\u00d1O": 2020,
                "DIA": 23,
                "Inicio_Con": 1.1,
                "Control_Ex": "0.1",
                "Inicio_Ext": 1.2,
                "Fecha": "2020-03-23T00:00:00.000Z",
                "ID": 58889,
                "HORA_INICI": "15:00",
                "D\u00eda_Seman": "Lunes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.885,
                    -28.58055556
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "QUEBRADA EL COLMO",
                "Latitud": -28.58055556,
                "Longitud": -70.885,
                "Causa_gene": "Quema de desechos",
                "Causa_espe": "1.8.1. Quema de basuras  desechos vegetales u otros no clasificados (distintos de vertederos o basurales autorizados)",
                "Plantacion": "0.20",
                "Vegetaci\u00f3": 0.6,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.8,
                "Inicio": "2019-01-06T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-01-06T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-01-06T00:00:00.000Z",
                "MES": 1,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 6,
                "Inicio_Con": 2.3,
                "Control_Ex": "1.0",
                "Inicio_Ext": 3.2,
                "Fecha": "2019-01-06T00:00:00.000Z",
                "ID": 58890,
                "HORA_INICI": "17:00",
                "D\u00eda_Seman": "Domingo",
                "Plantaci_1": "SI",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.795,
                    -28.56
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2019-2020",
                "Nombre_inc": "QUEBRADA EL MEMBRILLO",
                "Latitud": -28.56,
                "Longitud": -70.795,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "0.01",
                "Vegetaci\u00f3": 0.01,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2019-12-13T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-12-14T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-12-14T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 13,
                "Inicio_Con": 28.8,
                "Control_Ex": "0.3",
                "Inicio_Ext": 29.1,
                "Fecha": "2019-12-13T00:00:00.000Z",
                "ID": 58891,
                "HORA_INICI": "11:00",
                "D\u00eda_Seman": "Viernes",
                "Plantaci_1": "SI",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.80805556,
                    -28.55388889
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "QUEBRADA EL MEMBRILLO",
                "Latitud": -28.55388889,
                "Longitud": -70.80805556,
                "Causa_gene": "Quema de desechos",
                "Causa_espe": "1.8.1. Quema de basuras  desechos vegetales u otros no clasificados (distintos de vertederos o basurales autorizados)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.2,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.2,
                "Inicio": "2018-12-07T00:00:00.000Z",
                "Control": "2018-12-07T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2018-12-07T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2018,
                "DIA": 7,
                "Inicio_Con": 8.7,
                "Control_Ex": "1.1",
                "Inicio_Ext": 9.8,
                "Fecha": "2018-12-07T00:00:00.000Z",
                "ID": 58892,
                "HORA_INICI": "02:00",
                "D\u00eda_Seman": "Viernes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.89416667,
                    -28.51277778
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "QUEBRADA HACIENDA VENTANAS",
                "Latitud": -28.51277778,
                "Longitud": -70.89416667,
                "Causa_gene": "Quema de desechos",
                "Causa_espe": "1.8.1. Quema de basuras  desechos vegetales u otros no clasificados (distintos de vertederos o basurales autorizados)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.8,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.8,
                "Inicio": "2019-02-21T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-02-21T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-02-21T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 21,
                "Inicio_Con": 2.1,
                "Control_Ex": "1.7",
                "Inicio_Ext": 3.8,
                "Fecha": "2019-02-21T00:00:00.000Z",
                "ID": 58893,
                "HORA_INICI": "17:00",
                "D\u00eda_Seman": "Jueves",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.86722222,
                    -28.54888889
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2015-2016",
                "Nombre_inc": "QUEBRADA HONDA",
                "Latitud": -28.54888889,
                "Longitud": -70.86722222,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.1. Desconocida (se investiga pero no es posible establecer la causa origen)",
                "Plantacion": "12.59",
                "Vegetaci\u00f3": 3.47,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 16.06,
                "Inicio": "2015-12-20T00:00:00.000Z",
                "Control": "2015-12-20T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2015-12-20T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2015,
                "DIA": 20,
                "Inicio_Con": 7,
                "Control_Ex": "-",
                "Inicio_Ext": 7,
                "Fecha": "2015-12-20T00:00:00.000Z",
                "ID": 58894,
                "HORA_INICI": "14:00",
                "D\u00eda_Seman": "Domingo",
                "Plantaci_1": "SI",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.86888889,
                    -28.54861111
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "QUEBRADA HONDA",
                "Latitud": -28.54861111,
                "Longitud": -70.86888889,
                "Causa_gene": "Quema de desechos",
                "Causa_espe": "1.8.1. Quema de basuras  desechos vegetales u otros no clasificados (distintos de vertederos o basurales autorizados)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.7,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.7,
                "Inicio": "2018-12-26T00:00:00.000Z",
                "Control": "2018-12-26T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2018-12-26T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2018,
                "DIA": 26,
                "Inicio_Con": 0.9,
                "Control_Ex": "0.6",
                "Inicio_Ext": 1.5,
                "Fecha": "2018-12-26T00:00:00.000Z",
                "ID": 58895,
                "HORA_INICI": "18:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.78027778,
                    -28.55638889
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2019-2020",
                "Nombre_inc": "QUEBRADA VALPARAISO",
                "Latitud": -28.55638889,
                "Longitud": -70.78027778,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.01,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2020-04-09T00:00:00.000Z",
                "Control": "2020-04-09T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2020-04-09T00:00:00.000Z",
                "MES": 4,
                "A\u00d1O": 2020,
                "DIA": 9,
                "Inicio_Con": 1.1,
                "Control_Ex": "0.1",
                "Inicio_Ext": 1.2,
                "Fecha": "2020-04-09T00:00:00.000Z",
                "ID": 58896,
                "HORA_INICI": "12:00",
                "D\u00eda_Seman": "Jueves",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.78055556,
                    -28.55472222
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2016-2017",
                "Nombre_inc": "QUEBRADA VALPARAISO",
                "Latitud": -28.55472222,
                "Longitud": -70.78055556,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "0.21",
                "Vegetaci\u00f3": 1.59,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 1.8,
                "Inicio": "2017-03-19T00:00:00.000Z",
                "Control": "2017-03-20T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2017-03-20T00:00:00.000Z",
                "MES": 3,
                "A\u00d1O": 2017,
                "DIA": 19,
                "Inicio_Con": 14.8,
                "Control_Ex": "0.0",
                "Inicio_Ext": 14.9,
                "Fecha": "2017-03-19T00:00:00.000Z",
                "ID": 58897,
                "HORA_INICI": "19:00",
                "D\u00eda_Seman": "Domingo",
                "Plantaci_1": "SI",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.74888889,
                    -28.58527778
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2019-2020",
                "Nombre_inc": "QUINTA VALLE",
                "Latitud": -28.58527778,
                "Longitud": -70.74888889,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.01,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2019-11-20T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-11-20T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-11-20T00:00:00.000Z",
                "MES": 11,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 20,
                "Inicio_Con": 1.3,
                "Control_Ex": "0.2",
                "Inicio_Ext": 1.5,
                "Fecha": "2019-11-20T00:00:00.000Z",
                "ID": 58898,
                "HORA_INICI": "17:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.74944444,
                    -28.58416667
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2016-2017",
                "Nombre_inc": "QUINTA VALLE",
                "Latitud": -28.58416667,
                "Longitud": -70.74944444,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0,
                "Inicio": "2016-11-25T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-11-25T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-11-25T00:00:00.000Z",
                "MES": 11,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 25,
                "Inicio_Con": 15.4,
                "Control_Ex": "0.6",
                "Inicio_Ext": 16,
                "Fecha": "2016-11-25T00:00:00.000Z",
                "ID": 58899,
                "HORA_INICI": "00:00",
                "D\u00eda_Seman": "Viernes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.78805556,
                    -28.57694444
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "SAN AMBROSIO",
                "Latitud": -28.57694444,
                "Longitud": -70.78805556,
                "Causa_gene": "Quema de desechos",
                "Causa_espe": "1.8.1. Quema de basuras  desechos vegetales u otros no clasificados (distintos de vertederos o basurales autorizados)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.1,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.1,
                "Inicio": "2018-12-06T00:00:00.000Z",
                "Control": "2018-12-06T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2018-12-06T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2018,
                "DIA": 6,
                "Inicio_Con": 2.2,
                "Control_Ex": "0.5",
                "Inicio_Ext": 2.7,
                "Fecha": "2018-12-06T00:00:00.000Z",
                "ID": 58900,
                "HORA_INICI": "15:00",
                "D\u00eda_Seman": "Jueves",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.80972222,
                    -28.56777778
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2015-2016",
                "Nombre_inc": "SAN ANTONIO",
                "Latitud": -28.56777778,
                "Longitud": -70.80972222,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.1. Desconocida (se investiga pero no es posible establecer la causa origen)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.4,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.4,
                "Inicio": "2016-03-22T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-03-22T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-03-22T00:00:00.000Z",
                "MES": 3,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 22,
                "Inicio_Con": 1,
                "Control_Ex": "-",
                "Inicio_Ext": 1,
                "Fecha": "2016-03-22T00:00:00.000Z",
                "ID": 58901,
                "HORA_INICI": "16:00",
                "D\u00eda_Seman": "Martes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.72027778,
                    -28.59861111
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2017-2018",
                "Nombre_inc": "SECTOR ANTENA",
                "Latitud": -28.59861111,
                "Longitud": -70.72027778,
                "Causa_gene": "Quema de desechos",
                "Causa_espe": "1.8.5. Quema ilegal para limpia de caminos  canales  cunetas en predios r\u00fasticos",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0,
                "Inicio": "2017-11-22T00:00:00.000Z",
                "Control": "2017-11-22T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2017-11-22T00:00:00.000Z",
                "MES": 11,
                "A\u00d1O": 2017,
                "DIA": 22,
                "Inicio_Con": 1.1,
                "Control_Ex": "-",
                "Inicio_Ext": 1.1,
                "Fecha": "2017-11-22T00:00:00.000Z",
                "ID": 58902,
                "HORA_INICI": "10:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.69361111,
                    -28.6425
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2017-2018",
                "Nombre_inc": "SECTOR CHA\u00d1AR BLANCO",
                "Latitud": -28.6425,
                "Longitud": -70.69361111,
                "Causa_gene": "Actividades recreativas",
                "Causa_espe": "1.4.1. Uso de fuego para actividades recreativas en \u00e1reas no habilitadas  (excursionistas  paseantes  asados)",
                "Plantacion": "1.00",
                "Vegetaci\u00f3": 10,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 11,
                "Inicio": "2018-02-13T00:00:00.000Z",
                "Control": "2018-02-14T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2018-02-14T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2018,
                "DIA": 13,
                "Inicio_Con": 18.2,
                "Control_Ex": "7.5",
                "Inicio_Ext": 25.7,
                "Fecha": "2018-02-13T00:00:00.000Z",
                "ID": 58903,
                "HORA_INICI": "16:00",
                "D\u00eda_Seman": "Martes",
                "Plantaci_1": "SI",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.7325,
                    -28.59444444
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2017-2018",
                "Nombre_inc": "SECTOR EL JILGERO",
                "Latitud": -28.59444444,
                "Longitud": -70.7325,
                "Causa_gene": "Quema de desechos",
                "Causa_espe": "1.8.1. Quema de basuras  desechos vegetales u otros no clasificados (distintos de vertederos o basurales autorizados)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.01,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2017-12-16T00:00:00.000Z",
                "Control": "2017-12-16T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2017-12-16T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2017,
                "DIA": 16,
                "Inicio_Con": 2.2,
                "Control_Ex": "0.7",
                "Inicio_Ext": 2.8,
                "Fecha": "2017-12-16T00:00:00.000Z",
                "ID": 58904,
                "HORA_INICI": "17:00",
                "D\u00eda_Seman": "S\u00e1bado",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.72083333,
                    -28.59888889
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2017-2018",
                "Nombre_inc": "SECTOR EL MORRO",
                "Latitud": -28.59888889,
                "Longitud": -70.72083333,
                "Causa_gene": "Actividades recreativas",
                "Causa_espe": "1.4.3. Uso de fuego en \u00e1reas de camping",
                "Plantacion": "2.10",
                "Vegetaci\u00f3": 3.1,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 5.2,
                "Inicio": "2017-11-17T00:00:00.000Z",
                "Control": "2017-11-17T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2017-11-18T00:00:00.000Z",
                "MES": 11,
                "A\u00d1O": 2017,
                "DIA": 17,
                "Inicio_Con": 4.2,
                "Control_Ex": "14.1",
                "Inicio_Ext": 18.3,
                "Fecha": "2017-11-17T00:00:00.000Z",
                "ID": 58905,
                "HORA_INICI": "18:00",
                "D\u00eda_Seman": "Viernes",
                "Plantaci_1": "SI",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.72611111,
                    -28.59888889
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2017-2018",
                "Nombre_inc": "SECTOR EL MORRO",
                "Latitud": -28.59888889,
                "Longitud": -70.72611111,
                "Causa_gene": "Quema de desechos",
                "Causa_espe": "1.8.1. Quema de basuras  desechos vegetales u otros no clasificados (distintos de vertederos o basurales autorizados)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.5,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.5,
                "Inicio": "2018-04-18T00:00:00.000Z",
                "Control": "2018-04-18T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2018-04-19T00:00:00.000Z",
                "MES": 4,
                "A\u00d1O": 2018,
                "DIA": 18,
                "Inicio_Con": 1.9,
                "Control_Ex": "14.6",
                "Inicio_Ext": 16.5,
                "Fecha": "2018-04-18T00:00:00.000Z",
                "ID": 58906,
                "HORA_INICI": "18:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.73361111,
                    -28.59388889
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2017-2018",
                "Nombre_inc": "SECTOR JILGERO",
                "Latitud": -28.59388889,
                "Longitud": -70.73361111,
                "Causa_gene": "Incendios intencionales",
                "Causa_espe": "2.1.11. Otros intencionales no clasificados",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.5,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.5,
                "Inicio": "2018-04-21T00:00:00.000Z",
                "Control": "2018-04-21T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2018-04-21T00:00:00.000Z",
                "MES": 4,
                "A\u00d1O": 2018,
                "DIA": 21,
                "Inicio_Con": 5,
                "Control_Ex": "0.8",
                "Inicio_Ext": 5.8,
                "Fecha": "2018-04-21T00:00:00.000Z",
                "ID": 58907,
                "HORA_INICI": "14:00",
                "D\u00eda_Seman": "S\u00e1bado",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.73222222,
                    -28.595
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2018-2019",
                "Nombre_inc": "SECTOR JILGUERO",
                "Latitud": -28.595,
                "Longitud": -70.73222222,
                "Causa_gene": "Quema de desechos",
                "Causa_espe": "1.8.1. Quema de basuras  desechos vegetales u otros no clasificados (distintos de vertederos o basurales autorizados)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.12,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.12,
                "Inicio": "2019-03-20T00:00:00.000Z",
                "Control": "2019-03-20T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2019-03-20T00:00:00.000Z",
                "MES": 3,
                "A\u00d1O": 2019,
                "DIA": 20,
                "Inicio_Con": 1.8,
                "Control_Ex": "1.7",
                "Inicio_Ext": 3.5,
                "Fecha": "2019-03-20T00:00:00.000Z",
                "ID": 58908,
                "HORA_INICI": "16:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.89305556,
                    -28.53805556
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2017-2018",
                "Nombre_inc": "SECTOR LA FLORIDA",
                "Latitud": -28.53805556,
                "Longitud": -70.89305556,
                "Causa_gene": "Faenas agr\u00edolas y pecuarias",
                "Causa_espe": "1.2.2. Quema ilegal de desechos agr\u00ed\u00adcolas",
                "Plantacion": "0.70",
                "Vegetaci\u00f3": 0.5,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 1.2,
                "Inicio": "2018-02-19T00:00:00.000Z",
                "Control": "2018-02-19T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2018-02-20T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2018,
                "DIA": 19,
                "Inicio_Con": 2.2,
                "Control_Ex": "19.0",
                "Inicio_Ext": 21.2,
                "Fecha": "2018-02-19T00:00:00.000Z",
                "ID": 58909,
                "HORA_INICI": "16:00",
                "D\u00eda_Seman": "Lunes",
                "Plantaci_1": "SI",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.67638889,
                    -28.65638889
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2017-2018",
                "Nombre_inc": "SECTOR LA VERBENA",
                "Latitud": -28.65638889,
                "Longitud": -70.67638889,
                "Causa_gene": "Actividades recreativas",
                "Causa_espe": "1.4.1. Uso de fuego para actividades recreativas en \u00e1reas no habilitadas  (excursionistas  paseantes  asados)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.35,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.35,
                "Inicio": "2018-02-09T00:00:00.000Z",
                "Control": "2018-02-09T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2018-02-09T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2018,
                "DIA": 9,
                "Inicio_Con": 2.7,
                "Control_Ex": "0.5",
                "Inicio_Ext": 3.2,
                "Fecha": "2018-02-09T00:00:00.000Z",
                "ID": 58910,
                "HORA_INICI": "16:00",
                "D\u00eda_Seman": "Viernes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.80777778,
                    -28.55361111
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2017-2018",
                "Nombre_inc": "SECTOR VENTANAS",
                "Latitud": -28.55361111,
                "Longitud": -70.80777778,
                "Causa_gene": "Quema de desechos",
                "Causa_espe": "1.8.5. Quema ilegal para limpia de caminos  canales  cunetas en predios r\u00fasticos",
                "Plantacion": "2.20",
                "Vegetaci\u00f3": 3.3,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 5.5,
                "Inicio": "2017-12-09T00:00:00.000Z",
                "Control": "2017-12-09T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2017-12-10T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2017,
                "DIA": 9,
                "Inicio_Con": 5.9,
                "Control_Ex": "19.3",
                "Inicio_Ext": 25.3,
                "Fecha": "2017-12-09T00:00:00.000Z",
                "ID": 58911,
                "HORA_INICI": "12:00",
                "D\u00eda_Seman": "S\u00e1bado",
                "Plantaci_1": "SI",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.73833333,
                    -28.58861111
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2016-2017",
                "Nombre_inc": "SECTOR VIVERO",
                "Latitud": -28.58861111,
                "Longitud": -70.73833333,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "0.50",
                "Vegetaci\u00f3": 0.8,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 1.3,
                "Inicio": "2016-12-15T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-12-15T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-12-15T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 15,
                "Inicio_Con": 4.5,
                "Control_Ex": "0.5",
                "Inicio_Ext": 5,
                "Fecha": "2016-12-15T00:00:00.000Z",
                "ID": 58912,
                "HORA_INICI": "16:00",
                "D\u00eda_Seman": "Jueves",
                "Plantaci_1": "SI",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.73777778,
                    -28.58888889
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2017-2018",
                "Nombre_inc": "SECTOR VIVERO MUNICIPAL",
                "Latitud": -28.58888889,
                "Longitud": -70.73777778,
                "Causa_gene": "Actividades recreativas",
                "Causa_espe": "1.4.2. Uso de fuego en actividades de caza",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 1.19,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 1.19,
                "Inicio": "2017-12-23T00:00:00.000Z",
                "Control": "2017-12-24T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2017-12-24T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2017,
                "DIA": 23,
                "Inicio_Con": 23.8,
                "Control_Ex": "0.0",
                "Inicio_Ext": 23.8,
                "Fecha": "2017-12-23T00:00:00.000Z",
                "ID": 58913,
                "HORA_INICI": "13:00",
                "D\u00eda_Seman": "S\u00e1bado",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.73888889,
                    -28.58888889
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2015-2016",
                "Nombre_inc": "TORINO",
                "Latitud": -28.58888889,
                "Longitud": -70.73888889,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.1. Desconocida (se investiga pero no es posible establecer la causa origen)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.1,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.1,
                "Inicio": "2016-02-02T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-02-02T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-02-02T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 2,
                "Inicio_Con": 1,
                "Control_Ex": "-",
                "Inicio_Ext": 1,
                "Fecha": "2016-02-02T00:00:00.000Z",
                "ID": 58914,
                "HORA_INICI": "16:00",
                "D\u00eda_Seman": "Martes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.74138889,
                    -28.58694444
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2016-2017",
                "Nombre_inc": "TORINO",
                "Latitud": -28.58694444,
                "Longitud": -70.74138889,
                "Causa_gene": "Incendios intencionales",
                "Causa_espe": "2.1.8. Vandalismo (excluidos terrorismo y atentado incendiario)",
                "Plantacion": "0.22",
                "Vegetaci\u00f3": 0.05,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.27,
                "Inicio": "2016-09-01T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-09-01T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-09-01T00:00:00.000Z",
                "MES": 9,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 1,
                "Inicio_Con": 1.2,
                "Control_Ex": "1.0",
                "Inicio_Ext": 2.2,
                "Fecha": "2016-09-01T00:00:00.000Z",
                "ID": 58915,
                "HORA_INICI": "17:00",
                "D\u00eda_Seman": "Jueves",
                "Plantaci_1": "SI",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.73916667,
                    -28.58805556
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2015-2016",
                "Nombre_inc": "TORINO 01-03-16",
                "Latitud": -28.58805556,
                "Longitud": -70.73916667,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.1. Desconocida (se investiga pero no es posible establecer la causa origen)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.2,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.2,
                "Inicio": "2016-03-01T00:00:00.000Z",
                "Control": "2016-03-01T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2016-03-01T00:00:00.000Z",
                "MES": 3,
                "A\u00d1O": 2016,
                "DIA": 1,
                "Inicio_Con": 1.5,
                "Control_Ex": "-",
                "Inicio_Ext": 1.5,
                "Fecha": "2016-03-01T00:00:00.000Z",
                "ID": 58916,
                "HORA_INICI": "19:00",
                "D\u00eda_Seman": "Martes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.74555556,
                    -28.58916667
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2019-2020",
                "Nombre_inc": "VALLENARY",
                "Latitud": -28.58916667,
                "Longitud": -70.74555556,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 2,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 2,
                "Inicio": "2020-02-06T00:00:00.000Z",
                "Control": "2020-02-06T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2020-02-06T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2020,
                "DIA": 6,
                "Inicio_Con": 1.6,
                "Control_Ex": "0.6",
                "Inicio_Ext": 2.2,
                "Fecha": "2020-02-06T00:00:00.000Z",
                "ID": 58917,
                "HORA_INICI": "18:00",
                "D\u00eda_Seman": "Jueves",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.80555556,
                    -28.55722222
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2015-2016",
                "Nombre_inc": "VENTANA",
                "Latitud": -28.55722222,
                "Longitud": -70.80555556,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.1. Desconocida (se investiga pero no es posible establecer la causa origen)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 1.3,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 1.3,
                "Inicio": "2015-11-28T00:00:00.000Z",
                "Control": "2015-11-28T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2015-11-28T00:00:00.000Z",
                "MES": 11,
                "A\u00d1O": 2015,
                "DIA": 28,
                "Inicio_Con": 7.5,
                "Control_Ex": "-",
                "Inicio_Ext": 7.5,
                "Fecha": "2015-11-28T00:00:00.000Z",
                "ID": 58918,
                "HORA_INICI": "12:00",
                "D\u00eda_Seman": "S\u00e1bado",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.785,
                    -28.57527778
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2019-2020",
                "Nombre_inc": "VILLA SAN AMBROSIO",
                "Latitud": -28.57527778,
                "Longitud": -70.785,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.01,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2020-01-23T00:00:00.000Z",
                "Control": "2020-01-23T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2020-01-23T00:00:00.000Z",
                "MES": 1,
                "A\u00d1O": 2020,
                "DIA": 23,
                "Inicio_Con": 0.8,
                "Control_Ex": "0.2",
                "Inicio_Ext": 0.9,
                "Fecha": "2020-01-23T00:00:00.000Z",
                "ID": 58919,
                "HORA_INICI": "12:00",
                "D\u00eda_Seman": "Jueves",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.73722222,
                    -28.58583333
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2019-2020",
                "Nombre_inc": "VIVERO",
                "Latitud": -28.58583333,
                "Longitud": -70.73722222,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "0.01",
                "Vegetaci\u00f3": 0,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2020-01-11T00:00:00.000Z",
                "Control": "2020-01-11T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2020-01-11T00:00:00.000Z",
                "MES": 1,
                "A\u00d1O": 2020,
                "DIA": 11,
                "Inicio_Con": 1.7,
                "Control_Ex": "0.2",
                "Inicio_Ext": 1.9,
                "Fecha": "2020-01-11T00:00:00.000Z",
                "ID": 58920,
                "HORA_INICI": "19:00",
                "D\u00eda_Seman": "S\u00e1bado",
                "Plantaci_1": "SI",
                "Vegetaci_1": "NO",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.73861111,
                    -28.58805556
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2019-2020",
                "Nombre_inc": "VIVERO 2",
                "Latitud": -28.58805556,
                "Longitud": -70.73861111,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.01,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2020-01-18T00:00:00.000Z",
                "Control": "2020-01-18T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2020-01-18T00:00:00.000Z",
                "MES": 1,
                "A\u00d1O": 2020,
                "DIA": 18,
                "Inicio_Con": 1.4,
                "Control_Ex": "0.0",
                "Inicio_Ext": 1.4,
                "Fecha": "2020-01-18T00:00:00.000Z",
                "ID": 58921,
                "HORA_INICI": "19:00",
                "D\u00eda_Seman": "S\u00e1bado",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.73805556,
                    -28.58888889
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2016-2017",
                "Nombre_inc": "VIVERO MUNICIPAL",
                "Latitud": -28.58888889,
                "Longitud": -70.73805556,
                "Causa_gene": "Incendios intencionales",
                "Causa_espe": "2.1.11. Otros intencionales no clasificados",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0,
                "Inicio": "2017-03-12T00:00:00.000Z",
                "Control": "2017-03-12T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2017-03-12T00:00:00.000Z",
                "MES": 3,
                "A\u00d1O": 2017,
                "DIA": 12,
                "Inicio_Con": 2,
                "Control_Ex": "0.8",
                "Inicio_Ext": 2.8,
                "Fecha": "2017-03-12T00:00:00.000Z",
                "ID": 58922,
                "HORA_INICI": "15:00",
                "D\u00eda_Seman": "Domingo",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.32111111,
                    -27.38666667
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Copiap\u00f3",
                "Comuna": "Copiap\u00f3",
                "Codcom": 3101,
                "Temporada": "2020-2021",
                "Nombre_inc": "EL PRETIL RIO COPIAPO",
                "Latitud": -27.38666667,
                "Longitud": -70.32111111,
                "Causa_gene": "Quema de desechos",
                "Causa_espe": "1.8.1. Quema de basuras  desechos vegetales u otros no clasificados (distintos de vertederos o basurales autorizados)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0,
                "Otras_supe": "0.04",
                "Superficie": 0.04,
                "Inicio": "2021-01-07T00:00:00.000Z",
                "Control": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "MES": 1,
                "A\u00d1O": 2021,
                "DIA": 7,
                "Inicio_Con": 1.7,
                "Control_Ex": "1.0",
                "Inicio_Ext": 2.7,
                "Fecha": "2021-01-07T00:00:00.000Z",
                "ID": 65469,
                "HORA_INICI": "17:30",
                "D\u00eda_Seman": "Jueves",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "NO",
                "Otros_USOS": "SI"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.3125,
                    -27.41111111
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Copiap\u00f3",
                "Comuna": "Copiap\u00f3",
                "Codcom": 3101,
                "Temporada": "2020-2021",
                "Nombre_inc": "VI\u00f1ITA AZUL",
                "Latitud": -27.41111111,
                "Longitud": -70.3125,
                "Causa_gene": "Accidentes el\u00e9ctricos",
                "Causa_espe": "1.9.1. Corte de cable el\u00e9ctrico por ca\u00ed\u00adda de rama (excepto por faena forestal)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.1,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.1,
                "Inicio": "2021-02-22T00:00:00.000Z",
                "Control": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2021,
                "DIA": 22,
                "Inicio_Con": 3.3,
                "Control_Ex": "1.0",
                "Inicio_Ext": 4.3,
                "Fecha": "2021-02-22T00:00:00.000Z",
                "ID": 65470,
                "HORA_INICI": "15:15",
                "D\u00eda_Seman": "Lunes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.13111111,
                    -28.49361111
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Freirina",
                "Codcom": 3303,
                "Temporada": "2020-2021",
                "Nombre_inc": "SECTOR EL PINO",
                "Latitud": -28.49361111,
                "Longitud": -71.13111111,
                "Causa_gene": "Quema de desechos",
                "Causa_espe": "1.8.1. Quema de basuras  desechos vegetales u otros no clasificados (distintos de vertederos o basurales autorizados)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.01,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2021-01-25T00:00:00.000Z",
                "Control": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "MES": 1,
                "A\u00d1O": 2021,
                "DIA": 25,
                "Inicio_Con": 2.9,
                "Control_Ex": "0.0",
                "Inicio_Ext": 2.9,
                "Fecha": "2021-01-25T00:00:00.000Z",
                "ID": 66354,
                "HORA_INICI": "12:15",
                "D\u00eda_Seman": "Lunes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.26583333,
                    -27.42472222
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Copiap\u00f3",
                "Comuna": "Tierra Amarilla",
                "Codcom": 3103,
                "Temporada": "2020-2021",
                "Nombre_inc": "BUITR\u00d3N",
                "Latitud": -27.42472222,
                "Longitud": -70.26583333,
                "Causa_gene": "Incendios intencionales",
                "Causa_espe": "2.1.11. Otros intencionales no clasificados",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.5,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.5,
                "Inicio": "2020-10-09T00:00:00.000Z",
                "Control": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "MES": 10,
                "A\u00d1O": 2020,
                "DIA": 9,
                "Inicio_Con": 2.5,
                "Control_Ex": "0.6",
                "Inicio_Ext": 3,
                "Fecha": "2020-10-09T00:00:00.000Z",
                "ID": 70306,
                "HORA_INICI": "13:00",
                "D\u00eda_Seman": "Viernes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.26888889,
                    -27.49777778
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Copiap\u00f3",
                "Comuna": "Tierra Amarilla",
                "Codcom": 3103,
                "Temporada": "2020-2021",
                "Nombre_inc": "CALLEJ\u00f3N LAS FLORES",
                "Latitud": -27.49777778,
                "Longitud": -70.26888889,
                "Causa_gene": "Quema de desechos",
                "Causa_espe": "1.8.1. Quema de basuras  desechos vegetales u otros no clasificados (distintos de vertederos o basurales autorizados)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.01,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2020-12-13T00:00:00.000Z",
                "Control": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "MES": 12,
                "A\u00d1O": 2020,
                "DIA": 13,
                "Inicio_Con": 3.4,
                "Control_Ex": "0.0",
                "Inicio_Ext": 3.5,
                "Fecha": "2020-12-13T00:00:00.000Z",
                "ID": 70307,
                "HORA_INICI": "07:50",
                "D\u00eda_Seman": "Domingo",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.76611111,
                    -28.59166667
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2020-2021",
                "Nombre_inc": "CUATRO PALOMAS",
                "Latitud": -28.59166667,
                "Longitud": -70.76611111,
                "Causa_gene": "Incendios intencionales",
                "Causa_espe": "2.1.5. Provocado por persona enferma (loco o demente  excluido el pir\u00f3mano)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.1,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.1,
                "Inicio": "2021-02-21T00:00:00.000Z",
                "Control": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2021,
                "DIA": 21,
                "Inicio_Con": 1.5,
                "Control_Ex": "0.8",
                "Inicio_Ext": 2.3,
                "Fecha": "2021-02-21T00:00:00.000Z",
                "ID": 70763,
                "HORA_INICI": "17:15",
                "D\u00eda_Seman": "Domingo",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.72277778,
                    -28.6
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2020-2021",
                "Nombre_inc": "EL JILGUERO",
                "Latitud": -28.6,
                "Longitud": -70.72277778,
                "Causa_gene": "Tr\u00e1nsito de personas  veh\u00edculos o aeronaves",
                "Causa_espe": "1.7.1. Uso de fuego por transe\u00fantes",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 3.7,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 3.7,
                "Inicio": "2020-10-06T00:00:00.000Z",
                "Control": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "MES": 10,
                "A\u00d1O": 2020,
                "DIA": 6,
                "Inicio_Con": 4.7,
                "Control_Ex": "12.4",
                "Inicio_Ext": 17.2,
                "Fecha": "2020-10-06T00:00:00.000Z",
                "ID": 70764,
                "HORA_INICI": "15:50",
                "D\u00eda_Seman": "Martes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.72111111,
                    -28.60111111
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2020-2021",
                "Nombre_inc": "EL MORRO",
                "Latitud": -28.60111111,
                "Longitud": -70.72111111,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.2. No determinada (la causa no es investigada)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 1,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 1,
                "Inicio": "2020-10-09T00:00:00.000Z",
                "Control": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "MES": 10,
                "A\u00d1O": 2020,
                "DIA": 9,
                "Inicio_Con": 5.6,
                "Control_Ex": "0.6",
                "Inicio_Ext": 6.2,
                "Fecha": "2020-10-09T00:00:00.000Z",
                "ID": 70765,
                "HORA_INICI": "12:40",
                "D\u00eda_Seman": "Viernes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.83166667,
                    -28.55722222
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2020-2021",
                "Nombre_inc": "HACIENDA BUENA ESPERANZA",
                "Latitud": -28.55722222,
                "Longitud": -70.83166667,
                "Causa_gene": "Faenas forestales",
                "Causa_espe": "1.1.10. Quema ilegal para reducci\u00f3n de combustible (silvicultura preventiva)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.01,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2020-10-07T00:00:00.000Z",
                "Control": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "MES": 10,
                "A\u00d1O": 2020,
                "DIA": 7,
                "Inicio_Con": 2.4,
                "Control_Ex": "0.6",
                "Inicio_Ext": 3,
                "Fecha": "2020-10-07T00:00:00.000Z",
                "ID": 70766,
                "HORA_INICI": "16:00",
                "D\u00eda_Seman": "Mi\u00e9rcoles",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.76555556,
                    -28.57833333
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2020-2021",
                "Nombre_inc": "PASEO RIBERE\u00f1O",
                "Latitud": -28.57833333,
                "Longitud": -70.76555556,
                "Causa_gene": "Quema de desechos",
                "Causa_espe": "1.8.1. Quema de basuras  desechos vegetales u otros no clasificados (distintos de vertederos o basurales autorizados)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 0.01,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.01,
                "Inicio": "2021-02-20T00:00:00.000Z",
                "Control": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "MES": 2,
                "A\u00d1O": 2021,
                "DIA": 20,
                "Inicio_Con": 1.1,
                "Control_Ex": "0.3",
                "Inicio_Ext": 1.4,
                "Fecha": "2021-02-20T00:00:00.000Z",
                "ID": 70767,
                "HORA_INICI": "13:00",
                "D\u00eda_Seman": "S\u00e1bado",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.83222222,
                    -28.55416667
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2020-2021",
                "Nombre_inc": "PERALES VIEJOS",
                "Latitud": -28.55416667,
                "Longitud": -70.83222222,
                "Causa_gene": "Incendios de causa desconocida",
                "Causa_espe": "4.1.1. Desconocida (se investiga pero no es posible establecer la causa origen)",
                "Plantacion": "-",
                "Vegetaci\u00f3": 2,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 2,
                "Inicio": "2020-10-30T00:00:00.000Z",
                "Control": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "1899-11-30T00:00:00.000Z",
                "MES": 10,
                "A\u00d1O": 2020,
                "DIA": 30,
                "Inicio_Con": 3.8,
                "Control_Ex": "24.3",
                "Inicio_Ext": 28.1,
                "Fecha": "2020-10-30T00:00:00.000Z",
                "ID": 70768,
                "HORA_INICI": "15:43",
                "D\u00eda_Seman": "Viernes",
                "Plantaci_1": "NO",
                "Vegetaci_1": "SI",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.7375,
                    -28.58944444
                ]
            },
            "properties": {
                "Regi\u00f3n": "Atacama",
                "Provincia": "Huasco",
                "Comuna": "Vallenar",
                "Codcom": 3301,
                "Temporada": "2020-2021",
                "Nombre_inc": "VIVERO MUNICIPAL",
                "Latitud": -28.58944444,
                "Longitud": -70.7375,
                "Causa_gene": "Actividades recreativas",
                "Causa_espe": "1.4.1. Uso de fuego para actividades recreativas en \u00e1reas no habilitadas  (excursionistas  paseantes  asados)",
                "Plantacion": "0.02",
                "Vegetaci\u00f3": 0,
                "Otras_supe": "-",
                "Superficie": 0.02,
                "Inicio": "2020-10-08T00:00:00.000Z",
                "Control": "2020-10-08T00:00:00.000Z",
                "Extinci\u00f3n": "2020-10-08T00:00:00.000Z",
                "MES": 10,
                "A\u00d1O": 2020,
                "DIA": 8,
                "Inicio_Con": 2.1,
                "Control_Ex": "0.7",
                "Inicio_Ext": 2.7,
                "Fecha": "2020-10-08T00:00:00.000Z",
                "ID": 70769,
                "HORA_INICI": "07:30",
                "D\u00eda_Seman": "Jueves",
                "Plantaci_1": "SI",
                "Vegetaci_1": "NO",
                "Otros_USOS": "NO"
            }
        }
    ]
}