puntos = {
    "type": "FeatureCollection",
    "features": [
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.19496207500002,
                    -39.48960438500001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "LAS ARAUCARIAS",
                "POINT_X": -72.194962075,
                "POINT_Y": -39.489604385
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.15537999999997,
                    -39.48847999999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR NUEVA ESPERANZA",
                "POINT_X": -72.15538,
                "POINT_Y": -39.48848
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.15574734999998,
                    -39.487573350000005
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "SALA CUNA LICAN RAY",
                "POINT_X": -72.15574735,
                "POINT_Y": -39.48757335
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.15583800000002,
                    -39.487320000000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA EPUKLEI",
                "POINT_X": -72.155838,
                "POINT_Y": -39.48732
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.15503700000001,
                    -39.486832000000035
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COMPLEJO EDUCACIONAL SAN AGUSTIN",
                "POINT_X": -72.155037,
                "POINT_Y": -39.486832
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.16368099999997,
                    -39.48447
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "LICEO PART. LIBERTAD",
                "POINT_X": -72.163681,
                "POINT_Y": -39.48447
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.20632199999999,
                    -39.45071499999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "CECI AFUNALHUE",
                "POINT_X": -72.206322,
                "POINT_Y": -39.450715
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.4896647305,
                    -39.438445905499975
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09109",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Loncoche",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "LOS BROTECITOS",
                "POINT_X": -72.4896647305,
                "POINT_Y": -39.4384459055
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.71271299999995,
                    -39.41142500000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09109",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Loncoche",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ANTU - RAY\u00c9N",
                "POINT_X": -72.712713,
                "POINT_Y": -39.411425
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.709679,
                    -39.410098999999995
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09109",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Loncoche",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA DOMITILA PINNA PARRA",
                "POINT_X": -72.709679,
                "POINT_Y": -39.410099
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.74864550000001,
                    -39.40401449999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09109",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Loncoche",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COLEGIO EL LABRADOR",
                "POINT_X": -72.7486455,
                "POINT_Y": -39.4040145
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.20018800000003,
                    -39.39635800000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09118",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Tolt\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR SUBVENCIONADA PADRE ISIDORO",
                "POINT_X": -73.200188,
                "POINT_Y": -39.396358
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.19564099999995,
                    -39.39593100000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09118",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Tolt\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA RAYEN LAFQUEN QUEULE",
                "POINT_X": -73.195641,
                "POINT_Y": -39.395931
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.57462382900003,
                    -39.383312556000035
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09104",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Curarrehue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "WE KIMUN",
                "POINT_X": -71.574623829,
                "POINT_Y": -39.383312556
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.63168499999998,
                    -39.380288999999976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09109",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Loncoche",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "PIMPOLLITO",
                "POINT_X": -72.631685,
                "POINT_Y": -39.380289
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.59168200000002,
                    -39.37897099999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09104",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Curarrehue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR PANQUE",
                "POINT_X": -71.591682,
                "POINT_Y": -39.378971
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.62841,
                    -39.37050999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09109",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Loncoche",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA ALBORADA",
                "POINT_X": -72.62841,
                "POINT_Y": -39.37051
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.63359999999997,
                    -39.369693999999974
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09109",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Loncoche",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE NI\u00d1O JESUS",
                "POINT_X": -72.6336,
                "POINT_Y": -39.369694
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.61637600000003,
                    -39.369593999999964
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09109",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Loncoche",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ALBERTO POHL KARPP",
                "POINT_X": -72.616376,
                "POINT_Y": -39.369594
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.63170599999995,
                    -39.369239999999984
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09109",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Loncoche",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COLEGIO SANTA CRUZ DE LONCOCHE",
                "POINT_X": -72.631706,
                "POINT_Y": -39.36924
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.61713399999996,
                    -39.36734299999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09109",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Loncoche",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "CORAZON CONTENTO",
                "POINT_X": -72.617134,
                "POINT_Y": -39.367343
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.6369,
                    -39.36470000000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09109",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Loncoche",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "BOSQUE ENCANTADO",
                "POINT_X": -72.6369,
                "POINT_Y": -39.3647
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.63377399999999,
                    -39.363601999999965
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09109",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Loncoche",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA ARAUCARIAS",
                "POINT_X": -72.633774,
                "POINT_Y": -39.363602
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.21288299999999,
                    -39.35916100000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR CALFUTUE",
                "POINT_X": -72.212883,
                "POINT_Y": -39.359161
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.59005754,
                    -39.35883517999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09104",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Curarrehue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "SALA CUNA Y J.INF.CALASANZ",
                "POINT_X": -71.59005754,
                "POINT_Y": -39.35883518
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.58711110000002,
                    -39.35779175999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09104",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Curarrehue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "PU WANGUELEN",
                "POINT_X": -71.5871111,
                "POINT_Y": -39.35779176
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.31401799999996,
                    -39.35646799999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA MANANTIAL",
                "POINT_X": -72.314018,
                "POINT_Y": -39.356468
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.58809699999998,
                    -39.354622000000006
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09104",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Curarrehue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COMPLEJO EDUCACIONAL MONSE\u00d1OR FRCO. VALDES S",
                "POINT_X": -71.588097,
                "POINT_Y": -39.354622
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.70659600000002,
                    -39.34828900000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09104",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Curarrehue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR CATRIPULLI",
                "POINT_X": -71.706596,
                "POINT_Y": -39.348289
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.70496399999999,
                    -39.348178999999995
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09104",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Curarrehue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA EL SANTILLO",
                "POINT_X": -71.704964,
                "POINT_Y": -39.348179
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.15039599999997,
                    -39.34199899999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "CONQUIL",
                "POINT_X": -72.150396,
                "POINT_Y": -39.341999
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.14526399999998,
                    -39.339439
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA CONQUIL",
                "POINT_X": -72.145264,
                "POINT_Y": -39.339439
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.77908300000001,
                    -39.334888000000035
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA SANTA ROSA DE LLAFENCO",
                "POINT_X": -71.779083,
                "POINT_Y": -39.334888
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.09411599999997,
                    -39.32830000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA MOLCO ALTO",
                "POINT_X": -72.094116,
                "POINT_Y": -39.3283
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.23539700000003,
                    -39.31755099999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR CLAUDIO ARRAU",
                "POINT_X": -72.235397,
                "POINT_Y": -39.317551
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.20909815,
                    -39.30999160999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "SIGLO XXI",
                "POINT_X": -72.20909815,
                "POINT_Y": -39.30999161
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.21487700000003,
                    -39.307166000000024
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "SALA CUNA LAS ARAUCANAS",
                "POINT_X": -72.214877,
                "POINT_Y": -39.307166
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.87245200000002,
                    -39.30547000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COLEGIO PUC\u00d3N",
                "POINT_X": -71.872452,
                "POINT_Y": -39.30547
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.22459702000003,
                    -39.30456077000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "LOS VOLCANES DE CHILE",
                "POINT_X": -72.22459702,
                "POINT_Y": -39.30456077
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.22517599999998,
                    -39.30272400000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "S.C. RUCALAF",
                "POINT_X": -72.225176,
                "POINT_Y": -39.302724
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.23346700000003,
                    -39.301719999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COLEGIO SAINT MATTHEW",
                "POINT_X": -72.233467,
                "POINT_Y": -39.30172
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.22315599999999,
                    -39.300374000000005
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "VILLA ESPERANZA",
                "POINT_X": -72.223156,
                "POINT_Y": -39.300374
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.900398,
                    -39.29877900000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA MUNICIPAL DE EL CLARO",
                "POINT_X": -71.900398,
                "POINT_Y": -39.298779
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.155357,
                    -39.298519
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09118",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Tolt\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR PURALACO",
                "POINT_X": -73.155357,
                "POINT_Y": -39.298519
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.22425100000001,
                    -39.29821000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA LAURA VICUNA",
                "POINT_X": -72.224251,
                "POINT_Y": -39.29821
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.22923999999998,
                    -39.29727899999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR PUCARA ALTO",
                "POINT_X": -72.22924,
                "POINT_Y": -39.297279
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.40051999999997,
                    -39.29687900000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09109",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Loncoche",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA EGON ERNTS KEUTMANN BESGEN",
                "POINT_X": -72.40052,
                "POINT_Y": -39.296879
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.40572400000005,
                    -39.29552100000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09109",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Loncoche",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR JUAN XXIII",
                "POINT_X": -72.405724,
                "POINT_Y": -39.295521
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.22287427999996,
                    -39.29505140999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "CHALIN - TEKUN",
                "POINT_X": -72.22287428,
                "POINT_Y": -39.29505141
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.23126999999997,
                    -39.29455200000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COLEGIO PEDRO DE VALDIVIA DE VILLARRICA",
                "POINT_X": -72.23127,
                "POINT_Y": -39.294552
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.23716700000003,
                    -39.29444799999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "SALA CUNA LOS ANGELITOS",
                "POINT_X": -72.237167,
                "POINT_Y": -39.294448
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.22588300000004,
                    -39.29356000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA MARIANO LATORRE",
                "POINT_X": -72.225883,
                "POINT_Y": -39.29356
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.23087000000001,
                    -39.29286999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "KIMUN REWE",
                "POINT_X": -72.23087,
                "POINT_Y": -39.29287
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.22756200000003,
                    -39.29059999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COLEGIO ALBERTO HURTADO",
                "POINT_X": -72.227562,
                "POINT_Y": -39.2906
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.23292900000001,
                    -39.289736
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESTACION DE LUZ",
                "POINT_X": -72.232929,
                "POINT_Y": -39.289736
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.96178312099998,
                    -39.28877612999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "LA CASITA DE MIS SUENOS",
                "POINT_X": -71.961783121,
                "POINT_Y": -39.28877613
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.94436599999995,
                    -39.28699900000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COLEGIO RAITRAI DE PUCON",
                "POINT_X": -71.944366,
                "POINT_Y": -39.286999
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.22432699999999,
                    -39.286301
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "LICEO BICENTENARIO DE EXCELENCIA ART\u00cdSTICO ALEXANDER GRAHAM BELL",
                "POINT_X": -72.224327,
                "POINT_Y": -39.286301
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.23472199999995,
                    -39.28619099999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "VILLA ESTACI\u00d3N",
                "POINT_X": -72.234722,
                "POINT_Y": -39.286191
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.95365999999996,
                    -39.285183000000046
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "DULCES CASTA\u00d1AS",
                "POINT_X": -71.95366,
                "POINT_Y": -39.285183
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.23361199999995,
                    -39.284572000000026
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "CATEDRAL",
                "POINT_X": -72.233612,
                "POINT_Y": -39.284572
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.963943,
                    -39.28292100000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA CARLOS HOLZAFEL",
                "POINT_X": -71.963943,
                "POINT_Y": -39.282921
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.96071599999998,
                    -39.28181799999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA MUNICIPAL LOS ARRAYANES",
                "POINT_X": -71.960716,
                "POINT_Y": -39.281818
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.31444800000001,
                    -39.28173800000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "LOS HEROES",
                "POINT_X": -72.314448,
                "POINT_Y": -39.281738
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.30738800000003,
                    -39.280540000000016
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR NANCUL",
                "POINT_X": -72.307388,
                "POINT_Y": -39.28054
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.938840319,
                    -39.280439519999966
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "LOS AVELLANITOS",
                "POINT_X": -71.938840319,
                "POINT_Y": -39.28043952
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.23616899999996,
                    -39.28042100000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "PILLANCITO",
                "POINT_X": -72.236169,
                "POINT_Y": -39.280421
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.22768000000003,
                    -39.27927000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL RUCA MAHUIDA",
                "POINT_X": -72.22768,
                "POINT_Y": -39.27927
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.96865800000003,
                    -39.27872099999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR RAMON GUINEZ",
                "POINT_X": -71.968658,
                "POINT_Y": -39.278721
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.229218,
                    -39.27867899999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA VALENTIN LETELIER",
                "POINT_X": -72.229218,
                "POINT_Y": -39.278679
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.97270600000002,
                    -39.27818099999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "RUKAYUN",
                "POINT_X": -71.972706,
                "POINT_Y": -39.278181
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.23287200000001,
                    -39.27811100000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA VOIPIR DE NANCUL",
                "POINT_X": -72.232872,
                "POINT_Y": -39.278111
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.96600899999996,
                    -39.277660000000026
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "CUPULHUE CHE",
                "POINT_X": -71.966009,
                "POINT_Y": -39.27766
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.22439999999997,
                    -39.27753599999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COLEGIO ALEMAN VILLARRICA",
                "POINT_X": -72.2244,
                "POINT_Y": -39.277536
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.22692300000001,
                    -39.27751999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL HOSPITALARIA REVIVIR",
                "POINT_X": -72.226923,
                "POINT_Y": -39.27752
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.23618299999995,
                    -39.27695099999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "INSTITUTO CAMILO HENRIQUEZ",
                "POINT_X": -72.236183,
                "POINT_Y": -39.276951
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.97825599999996,
                    -39.27455900000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR NTRA.SRA.DE FATIMA",
                "POINT_X": -71.978256,
                "POINT_Y": -39.274559
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.23788999999998,
                    -39.26836600000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "SOUTHERN OXFORD SCHOOL",
                "POINT_X": -72.23789,
                "POINT_Y": -39.268366
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.78666700000002,
                    -39.266317000000036
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "CECI ANTU MAHUIDA",
                "POINT_X": -71.786667,
                "POINT_Y": -39.266317
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.16542100000002,
                    -39.254138999999974
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09118",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Tolt\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR CHANQUIN",
                "POINT_X": -73.165421,
                "POINT_Y": -39.254139
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.815987,
                    -39.23887999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESC. BASICA CARILEUFU",
                "POINT_X": -71.815987,
                "POINT_Y": -39.23888
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.82585759000001,
                    -39.23801466999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "CARILEUFU",
                "POINT_X": -71.82585759,
                "POINT_Y": -39.23801467
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.95575632000003,
                    -39.23659406000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "RUKADEUMAIN",
                "POINT_X": -71.95575632,
                "POINT_Y": -39.23659406
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.670629,
                    -39.23652300000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09107",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Gorbea",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "PASITOS FELICES",
                "POINT_X": -72.670629,
                "POINT_Y": -39.236523
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.43476699999995,
                    -39.218666999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09104",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Curarrehue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "QUINENAHUIN",
                "POINT_X": -71.434767,
                "POINT_Y": -39.218667
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.43180099999995,
                    -39.21567900000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09104",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Curarrehue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA JERONIMO NECULPAN",
                "POINT_X": -71.431801,
                "POINT_Y": -39.215679
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.758202,
                    -39.19337800000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09115",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Puc\u00f3n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESC.BASICA PAILLACO",
                "POINT_X": -71.758202,
                "POINT_Y": -39.193378
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.466961777,
                    -39.18368050000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09107",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Gorbea",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "MARTIN PESCADOR",
                "POINT_X": -72.466961777,
                "POINT_Y": -39.1836805
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.473617,
                    -39.18170000000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09104",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Curarrehue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "EPEUKURA",
                "POINT_X": -71.473617,
                "POINT_Y": -39.1817
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.93529218449999,
                    -39.18072665699997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09118",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Tolt\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "BELLAVISTA",
                "POINT_X": -72.9352921845,
                "POINT_Y": -39.180726657
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.16390043999998,
                    -39.17955537999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09118",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Tolt\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "SALA CUNA TOLTEN",
                "POINT_X": -73.16390044,
                "POINT_Y": -39.17955538
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.16519899999994,
                    -39.17892099999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09118",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Tolt\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PART. SUBV. SAN JOS\u00c8 OBRERO",
                "POINT_X": -73.165199,
                "POINT_Y": -39.178921
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.163513,
                    -39.17872999999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09118",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Tolt\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA AGUAS Y GAVIOTAS",
                "POINT_X": -73.163513,
                "POINT_Y": -39.17873
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.16263000000002,
                    -39.17863999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09118",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Tolt\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE WE LIWEN",
                "POINT_X": -73.16263,
                "POINT_Y": -39.17864
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.47149700000001,
                    -39.17836
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09104",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Curarrehue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA LICANCURA",
                "POINT_X": -71.471497,
                "POINT_Y": -39.17836
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.16093971999999,
                    -39.17298056999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "SANTA FILOMENA",
                "POINT_X": -72.16093972,
                "POINT_Y": -39.17298057
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.28402000000003,
                    -39.16776000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL ALFONSO RECART",
                "POINT_X": -72.28402,
                "POINT_Y": -39.16776
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.023361,
                    -39.16751100000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09118",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Tolt\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA AMANECER DE VILLA LOS BOLDOS",
                "POINT_X": -73.023361,
                "POINT_Y": -39.167511
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.24977499999996,
                    -39.16303099999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR SAN MIGUEL",
                "POINT_X": -72.249775,
                "POINT_Y": -39.163031
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.28476700000002,
                    -39.15873000000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COLEGIO CAMILO HENRIQUEZ DE PEDREGOSO",
                "POINT_X": -72.284767,
                "POINT_Y": -39.15873
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.09994299999997,
                    -39.15681700000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09118",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Tolt\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ARMON\u00cdA",
                "POINT_X": -73.099943,
                "POINT_Y": -39.156817
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.02291199999996,
                    -39.15192999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09118",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Tolt\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE PALABRITAS",
                "POINT_X": -73.022912,
                "POINT_Y": -39.15193
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.68030550000003,
                    -39.15145100000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09107",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Gorbea",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR SAN FRANCISCO",
                "POINT_X": -72.6803055,
                "POINT_Y": -39.151451
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.26777599999996,
                    -39.12686199999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09117",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Teodoro Schmidt",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PORMA",
                "POINT_X": -73.267776,
                "POINT_Y": -39.126862
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.42933499999998,
                    -39.12553050000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09114",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Pitrufqu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "EL PRINCIPITO",
                "POINT_X": -72.429335,
                "POINT_Y": -39.1255305
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.47366299999999,
                    -39.11657
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09104",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Curarrehue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA RUCA MANKE",
                "POINT_X": -71.473663,
                "POINT_Y": -39.11657
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.47286570900002,
                    -39.11650048000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09104",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Curarrehue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "SALA CUNA REIGOLIL",
                "POINT_X": -71.472865709,
                "POINT_Y": -39.11650048
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.67388300000003,
                    -39.10703399999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09107",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Gorbea",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "S.C. MANITOS CREANDO",
                "POINT_X": -72.673883,
                "POINT_Y": -39.107034
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.67506900000002,
                    -39.10404300000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09107",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Gorbea",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "LOS CIERVITOS",
                "POINT_X": -72.675069,
                "POINT_Y": -39.104043
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.24239300000004,
                    -39.10382100000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09117",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Teodoro Schmidt",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR PORMA",
                "POINT_X": -73.242393,
                "POINT_Y": -39.103821
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.67697899999996,
                    -39.10337799999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09107",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Gorbea",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA CINCO",
                "POINT_X": -72.676979,
                "POINT_Y": -39.103378
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.670219,
                    -39.102409
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09107",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Gorbea",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESC.PRESBITERO JOSE AGUSTIN GOMEZ Z.",
                "POINT_X": -72.670219,
                "POINT_Y": -39.102409
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.67177900000003,
                    -39.09935000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09107",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Gorbea",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "OHIGGINS",
                "POINT_X": -72.671779,
                "POINT_Y": -39.09935
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.902206,
                    -39.09933099999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09114",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Pitrufqu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR RESERVA RAIN",
                "POINT_X": -72.902206,
                "POINT_Y": -39.099331
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.68519399999994,
                    -39.09896900000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09107",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Gorbea",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "SEMILLITAS DE LUZ",
                "POINT_X": -72.685194,
                "POINT_Y": -39.098969
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.67607099999998,
                    -39.09812200000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09107",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Gorbea",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA LOS PERALES",
                "POINT_X": -72.676071,
                "POINT_Y": -39.098122
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.69236494999997,
                    -39.096009250000016
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09107",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Gorbea",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "SALA CUNA ARCO IRIS",
                "POINT_X": -72.69236495,
                "POINT_Y": -39.09600925
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.18023700000003,
                    -39.09352100000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09117",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Teodoro Schmidt",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR BAUTISTA",
                "POINT_X": -73.180237,
                "POINT_Y": -39.093521
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.17926799999998,
                    -39.08952
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09117",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Teodoro Schmidt",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA HORIZONTES",
                "POINT_X": -73.179268,
                "POINT_Y": -39.08952
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.45369000000002,
                    -39.087097999999976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09114",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Pitrufqu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "PMI LA GOTITA",
                "POINT_X": -72.45369,
                "POINT_Y": -39.087098
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.10317609999998,
                    -39.08587099999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09103",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cunco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PEDRO AGUIRRE CERDA",
                "POINT_X": -72.1031761,
                "POINT_Y": -39.085871
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.195267,
                    -39.08354899999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09117",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Teodoro Schmidt",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR LA ESPERANZA",
                "POINT_X": -73.195267,
                "POINT_Y": -39.083549
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.44773899999996,
                    -39.081180999999965
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09105",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Freire",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA COIPUE",
                "POINT_X": -72.447739,
                "POINT_Y": -39.081181
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.29476200000002,
                    -39.080780000000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09120",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Villarrica",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA COLONIA RAYEN-LAFQUEN",
                "POINT_X": -72.294762,
                "POINT_Y": -39.08078
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.08621199999996,
                    -39.075489000000005
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09103",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cunco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA VIDA Y PAZ",
                "POINT_X": -72.086212,
                "POINT_Y": -39.075489
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.27907199999996,
                    -39.07287999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09117",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Teodoro Schmidt",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COLEGIO SAN CRISTOBAL",
                "POINT_X": -73.279072,
                "POINT_Y": -39.07288
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.97176399999995,
                    -39.066471000000014
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09114",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Pitrufqu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "LICEO PARTICULAR SUBV.QUINQUE",
                "POINT_X": -72.971764,
                "POINT_Y": -39.066471
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.91787000000002,
                    -39.057251
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09114",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Pitrufqu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR HUEFEL COMUY",
                "POINT_X": -72.91787,
                "POINT_Y": -39.057251
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.08511700000003,
                    -39.043450000000036
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09118",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Tolt\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "SEMILLITA DEL SEMBRADOR",
                "POINT_X": -73.085117,
                "POINT_Y": -39.04345
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.08490799999996,
                    -39.043060000000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09118",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Tolt\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA EL SEMBRADOR",
                "POINT_X": -73.084908,
                "POINT_Y": -39.04306
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.45453600000005,
                    -39.02948000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09105",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Freire",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR FOLILCO",
                "POINT_X": -72.454536,
                "POINT_Y": -39.02948
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.79334799999998,
                    -39.02589800000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09114",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Pitrufqu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "CECI PICHI FOLIL",
                "POINT_X": -72.793348,
                "POINT_Y": -39.025898
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.96652352999996,
                    -39.024214600000015
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09114",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Pitrufqu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "SALA CUNA COMUY",
                "POINT_X": -72.96652353,
                "POINT_Y": -39.0242146
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.96755199999998,
                    -39.02327000000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09114",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Pitrufqu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "LICEO MUNICIPAL LA FRONTERA",
                "POINT_X": -72.967552,
                "POINT_Y": -39.02327
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.7592285,
                    -39.02226400000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09114",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Pitrufqu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "PEQUE\u00d1OS SO\u00d1ADORES",
                "POINT_X": -72.7592285,
                "POINT_Y": -39.022264
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.03981799999998,
                    -39.022227999999956
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09118",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Tolt\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA POCOYAN",
                "POINT_X": -73.039818,
                "POINT_Y": -39.022228
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.50340039000002,
                    -39.01992645000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09105",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Freire",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "AMUL TREKAN",
                "POINT_X": -72.50340039,
                "POINT_Y": -39.01992645
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.44108000000003,
                    -39.01459100000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09105",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Freire",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "PMI PICHI ACHAWUAL",
                "POINT_X": -72.44108,
                "POINT_Y": -39.014591
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.48733088649999,
                    -39.006257914499976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09105",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Freire",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "LOS GIRASOLES",
                "POINT_X": -72.4873308865,
                "POINT_Y": -39.0062579145
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.093536,
                    -38.998600000000025
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09117",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Teodoro Schmidt",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR PADRE ALEJANDRO ORTEGA",
                "POINT_X": -73.093536,
                "POINT_Y": -38.9986
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.04839300000003,
                    -38.99772999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09103",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cunco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA QUECHEREHUE",
                "POINT_X": -72.048393,
                "POINT_Y": -38.99773
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.63440699999995,
                    -38.99709849999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09114",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Pitrufqu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR NTRA.SRA.DEL CARMEN",
                "POINT_X": -72.634407,
                "POINT_Y": -38.9970985
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.63491999999995,
                    -38.99618499999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09114",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Pitrufqu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESC. ESPECIAL DE LENGUAJE EDUCERE",
                "POINT_X": -72.63492,
                "POINT_Y": -38.996185
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.306366,
                    -38.99604600000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09117",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Teodoro Schmidt",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "IRMA ISABEL CALCUMIL CALCUMIL",
                "POINT_X": -73.306366,
                "POINT_Y": -38.996046
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.63250000000001,
                    -38.99570099999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09114",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Pitrufqu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "EDUCERE COLLEGE",
                "POINT_X": -72.6325,
                "POINT_Y": -38.995701
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.09339900000003,
                    -38.994689999999984
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09117",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Teodoro Schmidt",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR HUALPIN",
                "POINT_X": -73.093399,
                "POINT_Y": -38.99469
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.25427199999996,
                    -38.99441099999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09117",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Teodoro Schmidt",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR ALTO CHELLE",
                "POINT_X": -73.254272,
                "POINT_Y": -38.994411
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.86488299999999,
                    -38.99412900000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09105",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Freire",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR PATRIA NUEVA",
                "POINT_X": -72.864883,
                "POINT_Y": -38.994129
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.62451900000002,
                    -38.99407999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09114",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Pitrufqu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COLEGIO LEONARDO DA VINCI SCHOOL",
                "POINT_X": -72.624519,
                "POINT_Y": -38.99408
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.62814300000002,
                    -38.993000000000045
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09114",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Pitrufqu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA JUAN BTA. CHESTA CH.",
                "POINT_X": -72.628143,
                "POINT_Y": -38.993
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.08940899999996,
                    -38.99251900000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09117",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Teodoro Schmidt",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COMPLEJO EDUCACIONAL NUEVA ALBORADA",
                "POINT_X": -73.089409,
                "POINT_Y": -38.992519
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.27931899999997,
                    -38.990805999999964
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09117",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Teodoro Schmidt",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "CUNCO CHICO",
                "POINT_X": -73.279319,
                "POINT_Y": -38.990806
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.278847,
                    -38.99076800000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09117",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Teodoro Schmidt",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR HUENTE",
                "POINT_X": -73.278847,
                "POINT_Y": -38.990768
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.27940799999996,
                    -38.990736000000034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09117",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Teodoro Schmidt",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "PMI GOTITAS DE AMOR DE HUENTE",
                "POINT_X": -73.279408,
                "POINT_Y": -38.990736
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.633759,
                    -38.99026099999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09114",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Pitrufqu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COLEGIO ADVENTISTA DE PITRUFQUEN",
                "POINT_X": -72.633759,
                "POINT_Y": -38.990261
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.65767800000002,
                    -38.98930600000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09114",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Pitrufqu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "RUKALAF",
                "POINT_X": -72.657678,
                "POINT_Y": -38.989306
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.248322,
                    -38.98929000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09103",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cunco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "LAS ESTRELLAS",
                "POINT_X": -72.248322,
                "POINT_Y": -38.98929
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.24627699999999,
                    -38.98899800000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09103",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cunco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "LICEO ARTURO VALENZUELA",
                "POINT_X": -72.246277,
                "POINT_Y": -38.988998
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.24537551,
                    -38.988118099999966
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09103",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cunco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "RAYITOS DE ALEGRIA",
                "POINT_X": -72.24537551,
                "POINT_Y": -38.9881181
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.247414,
                    -38.98780799999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09103",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cunco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR SUBVENCIONADA PADRE MARCELINO HUICHAMIL",
                "POINT_X": -72.247414,
                "POINT_Y": -38.987808
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.761078,
                    -38.987190000000005
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09105",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Freire",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR SAN MANUEL DE LOLEN",
                "POINT_X": -72.761078,
                "POINT_Y": -38.98719
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.63699299999996,
                    -38.98561899999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09114",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Pitrufqu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COLEGIO MADRES DOMINICAS",
                "POINT_X": -72.636993,
                "POINT_Y": -38.985619
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.91622899999996,
                    -38.985291
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09117",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Teodoro Schmidt",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "LICEO MUNICIPAL BARROS ARANA",
                "POINT_X": -72.916229,
                "POINT_Y": -38.985291
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.651031,
                    -38.98522199999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09114",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Pitrufqu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COLEGIO THE FOREST SCHOOL",
                "POINT_X": -72.651031,
                "POINT_Y": -38.985222
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.63606300000002,
                    -38.98482899999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09114",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Pitrufqu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA UNION LATINOAMERICANA",
                "POINT_X": -72.636063,
                "POINT_Y": -38.984829
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.64877900000002,
                    -38.98434900000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09114",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Pitrufqu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "HUELLITAS DE AMOR-MAGISTERIO",
                "POINT_X": -72.648779,
                "POINT_Y": -38.984349
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.64496899999999,
                    -38.97954100000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09114",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Pitrufqu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "LLAMPUDKEN",
                "POINT_X": -72.644969,
                "POINT_Y": -38.979541
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.70886199999998,
                    -38.972110999999984
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09105",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Freire",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COLEGIO AY\u00dcN MAPU",
                "POINT_X": -72.708862,
                "POINT_Y": -38.972111
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.84722500000002,
                    -38.96706100000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09105",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Freire",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "WE FOLIL",
                "POINT_X": -72.847225,
                "POINT_Y": -38.967061
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.62880278999998,
                    -38.96133344999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09105",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Freire",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "SALA CUNA EL BOSQUE",
                "POINT_X": -72.62880279,
                "POINT_Y": -38.96133345
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.62624979999995,
                    -38.95838239999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09105",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Freire",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "PEUMAYEN ANTU",
                "POINT_X": -72.6262498,
                "POINT_Y": -38.9583824
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.62586200000003,
                    -38.95378899999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09105",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Freire",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COLEGIO SANTA CRUZ DE FREIRE",
                "POINT_X": -72.625862,
                "POINT_Y": -38.953789
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.71330599999999,
                    -38.95370099999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09105",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Freire",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "LOS RETONITOS",
                "POINT_X": -72.713306,
                "POINT_Y": -38.953701
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.62612899999999,
                    -38.95255999999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09105",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Freire",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA JUAN SEGUEL",
                "POINT_X": -72.626129,
                "POINT_Y": -38.95256
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.62579899999997,
                    -38.95214400000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09105",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Freire",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "S.C. GOTITAS DE DULZURA",
                "POINT_X": -72.625799,
                "POINT_Y": -38.952144
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.84126999999998,
                    -38.945411999999976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09105",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Freire",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA ARMANDO QUINTULEN",
                "POINT_X": -72.84127,
                "POINT_Y": -38.945412
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.03851300000002,
                    -38.94498799999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09103",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cunco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR LA DEHESA",
                "POINT_X": -72.038513,
                "POINT_Y": -38.944988
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.027434653,
                    -38.944243471000014
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09103",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cunco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "LOS MADEROS",
                "POINT_X": -72.027434653,
                "POINT_Y": -38.944243471
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.03463299999999,
                    -38.943041
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09103",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cunco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "LA UNION",
                "POINT_X": -72.034633,
                "POINT_Y": -38.943041
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.28297600000005,
                    -38.942983
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09117",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Teodoro Schmidt",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "CECI LLANGUIPULLI",
                "POINT_X": -73.282976,
                "POINT_Y": -38.942983
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.15171099999998,
                    -38.942230000000045
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09103",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cunco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA LAS HORTENCIAS",
                "POINT_X": -72.151711,
                "POINT_Y": -38.94223
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.15254292999997,
                    -38.94171646000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09103",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cunco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COMENZANDO A APRENDER",
                "POINT_X": -72.15254293,
                "POINT_Y": -38.94171646
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.05709799999994,
                    -38.941279999999956
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09117",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Teodoro Schmidt",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR JUVENCIO VALLE",
                "POINT_X": -73.057098,
                "POINT_Y": -38.94128
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.32878200000002,
                    -38.93679700000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09116",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Saavedra",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "PUAUCHO",
                "POINT_X": -73.328782,
                "POINT_Y": -38.936797
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.02890799999997,
                    -38.93338000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09103",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cunco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "LICEO POLITECNICO SANTA CRUZ",
                "POINT_X": -72.028908,
                "POINT_Y": -38.93338
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.03098175200003,
                    -38.93325023200001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09103",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cunco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "SALA CUNA PASO A PASITO",
                "POINT_X": -72.030981752,
                "POINT_Y": -38.933250232
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.02899199999999,
                    -38.932899
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09103",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cunco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA LEOVIGILDO KLEY",
                "POINT_X": -72.028992,
                "POINT_Y": -38.932899
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.03082299999997,
                    -38.93259000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09103",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cunco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "LICEO MUNICIPAL ATENEA",
                "POINT_X": -72.030823,
                "POINT_Y": -38.93259
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.03738499999996,
                    -38.93121300000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09103",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cunco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "JI Y SC MI PEQUE\u00d1O MUNDO",
                "POINT_X": -72.037385,
                "POINT_Y": -38.931213
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.032045,
                    -38.93052600000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09103",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cunco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "CUMBRES MAGICAS",
                "POINT_X": -72.032045,
                "POINT_Y": -38.930526
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.03695200000001,
                    -38.92732299999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09103",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cunco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "RUCA-HUENEI",
                "POINT_X": -72.036952,
                "POINT_Y": -38.927323
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.43465323949997,
                    -38.92662503500003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09105",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Freire",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "CARINOSITOS",
                "POINT_X": -72.4346532395,
                "POINT_Y": -38.926625035
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.55383799999996,
                    -38.924243000000025
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09105",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Freire",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE GIRASOLES",
                "POINT_X": -72.553838,
                "POINT_Y": -38.924243
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.93148200000002,
                    -38.92090299999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09103",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cunco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "PMI KIMRAKIZUAM  LOS LINGUES",
                "POINT_X": -71.931482,
                "POINT_Y": -38.920903
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.190359,
                    -38.90941999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09103",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cunco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "CECI EL ROSAL",
                "POINT_X": -72.190359,
                "POINT_Y": -38.90942
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.93202200000002,
                    -38.90830999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09103",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cunco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR PADRE BERNABE",
                "POINT_X": -71.932022,
                "POINT_Y": -38.90831
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.33830099999997,
                    -38.907645
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09116",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Saavedra",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "RAYEN LAFQUEN - MAGISTERIO",
                "POINT_X": -73.338301,
                "POINT_Y": -38.907645
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.32231900000002,
                    -38.90578099999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09116",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Saavedra",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA RUCA RAQUI",
                "POINT_X": -73.322319,
                "POINT_Y": -38.905781
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.42587299999998,
                    -38.90092100000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09105",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Freire",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR HABIT-ART",
                "POINT_X": -72.425873,
                "POINT_Y": -38.900921
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.253433,
                    -38.897820000000024
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09116",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Saavedra",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR PADRE JUAN WEVERING",
                "POINT_X": -73.253433,
                "POINT_Y": -38.89782
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.25287600000001,
                    -38.897288999999965
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09116",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Saavedra",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESC. BASICA AUGUSTO WINTER TAPIA",
                "POINT_X": -73.252876,
                "POINT_Y": -38.897289
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.25422227000001,
                    -38.89711139000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09116",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Saavedra",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "PUERTO DOMINGUEZ",
                "POINT_X": -73.25422227,
                "POINT_Y": -38.89711139
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.34800000000001,
                    -38.892508999999976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09116",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Saavedra",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COLEGIO CUMBRES DEL BUDI",
                "POINT_X": -73.348,
                "POINT_Y": -38.892509
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.76795299999998,
                    -38.882418000000015
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09110",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Melipeuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "CECI WE KIMUN",
                "POINT_X": -71.767953,
                "POINT_Y": -38.882418
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.67995194,
                    -38.88184069000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09105",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Freire",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "DOLLINCO",
                "POINT_X": -72.67995194,
                "POINT_Y": -38.88184069
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.19504361,
                    -38.87933887999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09116",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Saavedra",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "CARACOLITO BLANCO",
                "POINT_X": -73.19504361,
                "POINT_Y": -38.87933888
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.56008099999994,
                    -38.876780999999994
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09105",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Freire",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR SAN ISIDRO LABRADOR",
                "POINT_X": -72.560081,
                "POINT_Y": -38.876781
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.82161111000002,
                    -38.87594451999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09110",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Melipeuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "PICHIKECHE ESC.PAIHUAN PILLAN",
                "POINT_X": -71.82161111,
                "POINT_Y": -38.87594452
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.05885300000003,
                    -38.8745
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR LIDIA RIQUELME",
                "POINT_X": -73.058853,
                "POINT_Y": -38.8745
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.395531,
                    -38.873267000000034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "VTF MANANTIALES",
                "POINT_X": -72.395531,
                "POINT_Y": -38.873267
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.38918300000003,
                    -38.87200399999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "AMIGOS DE LA TIERRA",
                "POINT_X": -72.389183,
                "POINT_Y": -38.872004
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.67222000000001,
                    -38.868156000000006
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09105",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Freire",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "AYELEEN",
                "POINT_X": -72.67222,
                "POINT_Y": -38.868156
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.612244,
                    -38.86786999999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09105",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Freire",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR GENERAL PRIETO",
                "POINT_X": -72.612244,
                "POINT_Y": -38.86787
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.59262251949997,
                    -38.864049442500004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09105",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Freire",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "PICHI KECHE",
                "POINT_X": -72.5926225195,
                "POINT_Y": -38.8640494425
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.396172,
                    -38.862179000000005
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COLEGIO CUMBRE DE SAN RAMON",
                "POINT_X": -72.396172,
                "POINT_Y": -38.862179
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.51015432,
                    -38.85886169999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "WE RAYEN DEHUEPILLE",
                "POINT_X": -72.51015432,
                "POINT_Y": -38.8588617
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.52567299999998,
                    -38.85665899999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA TRUMPULO CHICO",
                "POINT_X": -72.525673,
                "POINT_Y": -38.856659
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.70229299999997,
                    -38.854752000000026
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09110",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Melipeuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR SAN GABRIEL",
                "POINT_X": -71.702293,
                "POINT_Y": -38.854752
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.60573299999999,
                    -38.85451600000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09110",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Melipeuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "CECI CUMCUMLLAQUE",
                "POINT_X": -71.605733,
                "POINT_Y": -38.854516
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.69700600000004,
                    -38.854308999999965
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09110",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Melipeuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA VOLCAN LLAIMA",
                "POINT_X": -71.697006,
                "POINT_Y": -38.854309
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.69383299999996,
                    -38.853955999999975
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09110",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Melipeuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "PEWEN",
                "POINT_X": -71.693833,
                "POINT_Y": -38.853956
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.24228699999998,
                    -38.853648999999976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09116",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Saavedra",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PADRE ERNESTO WILHELM",
                "POINT_X": -73.242287,
                "POINT_Y": -38.853649
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58982100000003,
                    -38.85242099999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA KOYAM",
                "POINT_X": -72.589821,
                "POINT_Y": -38.852421
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.71213399999999,
                    -38.85017199999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09105",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Freire",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "CECI QUEPE PELALES",
                "POINT_X": -72.712134,
                "POINT_Y": -38.850172
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.68463899999998,
                    -38.849548000000034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09110",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Melipeuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COLEGIO BICENTENARIO DE EXCELENCIA ADENAUER",
                "POINT_X": -71.684639,
                "POINT_Y": -38.849548
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.04178600000002,
                    -38.84759100000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA MANIO DUCANAN",
                "POINT_X": -73.041786,
                "POINT_Y": -38.847591
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.75137799999997,
                    -38.843791000000024
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09105",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Freire",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "CECI CHUCAUCO",
                "POINT_X": -72.751378,
                "POINT_Y": -38.843791
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.63751899999997,
                    -38.84301900000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09105",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Freire",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "RUKAKANTUN",
                "POINT_X": -72.637519,
                "POINT_Y": -38.843019
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.47450300000003,
                    -38.83689899999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR HERMANO PASCUAL",
                "POINT_X": -72.474503,
                "POINT_Y": -38.836899
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.54380885999998,
                    -38.83381570999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "PELEHUITO",
                "POINT_X": -72.54380886,
                "POINT_Y": -38.83381571
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.52340699999999,
                    -38.83361099999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR EL TESORO",
                "POINT_X": -72.523407,
                "POINT_Y": -38.833611
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.50330399999996,
                    -38.83338199999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA TROMEN",
                "POINT_X": -72.503304,
                "POINT_Y": -38.833382
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.56684900000002,
                    -38.83303099999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR EL DESPERTAR",
                "POINT_X": -72.566849,
                "POINT_Y": -38.833031
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.32150999999998,
                    -38.831508999999976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09116",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Saavedra",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR LOS CISNES",
                "POINT_X": -73.32151,
                "POINT_Y": -38.831509
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.691513,
                    -38.82887999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA FUNDO MAQUEHUE",
                "POINT_X": -72.691513,
                "POINT_Y": -38.82888
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.62094399999998,
                    -38.82695500000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "METRENCO",
                "POINT_X": -72.620944,
                "POINT_Y": -38.826955
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.59059900000003,
                    -38.82350199999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR REPOCURA",
                "POINT_X": -72.590599,
                "POINT_Y": -38.823502
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.61834699999996,
                    -38.823071000000006
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA METRENCO",
                "POINT_X": -72.618347,
                "POINT_Y": -38.823071
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.53832200000002,
                    -38.82291000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR ROBLE HUACHO",
                "POINT_X": -72.538322,
                "POINT_Y": -38.82291
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.73686999999995,
                    -38.82064100000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA CHAPOD",
                "POINT_X": -72.73687,
                "POINT_Y": -38.820641
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.57357300000001,
                    -38.82004999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "WE NEWEN",
                "POINT_X": -72.573573,
                "POINT_Y": -38.82005
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.573532,
                    -38.81814999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA CHOMIO",
                "POINT_X": -72.573532,
                "POINT_Y": -38.81815
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.11142699999999,
                    -38.81753200000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COLEGIO DREAM HOUSE",
                "POINT_X": -73.111427,
                "POINT_Y": -38.817532
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.63054999999996,
                    -38.817513000000034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL MI CASITA",
                "POINT_X": -72.63055,
                "POINT_Y": -38.817513
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.60278299999996,
                    -38.81563899999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR WITRAMALAL",
                "POINT_X": -72.602783,
                "POINT_Y": -38.815639
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.76664699999999,
                    -38.814128999999994
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR MAQUEHUE",
                "POINT_X": -72.766647,
                "POINT_Y": -38.814129
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.13530000000003,
                    -38.813733000000006
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "PMI NUEVA VIDA",
                "POINT_X": -73.1353,
                "POINT_Y": -38.813733
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.18453600000004,
                    -38.81265899999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "PMI ESTRELLITAS DE RUCATRARO",
                "POINT_X": -73.184536,
                "POINT_Y": -38.812659
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.81153099999997,
                    -38.81185199999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA LAUREL HUACHO",
                "POINT_X": -72.811531,
                "POINT_Y": -38.811852
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.26454095,
                    -38.81134112999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09119",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Vilc\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "RAYITO DE ALEGRIA",
                "POINT_X": -72.26454095,
                "POINT_Y": -38.81134113
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.87959300000003,
                    -38.81113100000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR BOROA",
                "POINT_X": -72.879593,
                "POINT_Y": -38.811131
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.663411,
                    -38.80138300000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "WE KINTUN",
                "POINT_X": -72.663411,
                "POINT_Y": -38.801383
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.77613099999999,
                    -38.79840100000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR LAS LOMAS",
                "POINT_X": -72.776131,
                "POINT_Y": -38.798401
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.66224699999997,
                    -38.797561999999964
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA NIRRIMAPU",
                "POINT_X": -72.662247,
                "POINT_Y": -38.797562
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.74404900000002,
                    -38.79745899999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA COLPANAO",
                "POINT_X": -72.744049,
                "POINT_Y": -38.797459
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.62138399999998,
                    -38.79560900000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA LICANCO",
                "POINT_X": -72.621384,
                "POINT_Y": -38.795609
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.62155556999996,
                    -38.79550010999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "SALA CUNA ALIWEN",
                "POINT_X": -72.62155557,
                "POINT_Y": -38.79550011
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.61016800000002,
                    -38.793400000000034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA FRANCISO QUEREBAN",
                "POINT_X": -72.610168,
                "POINT_Y": -38.7934
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.87531099999995,
                    -38.79328200000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "CECI ENTRE RIOS",
                "POINT_X": -72.875311,
                "POINT_Y": -38.793282
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.939194919,
                    -38.78915642000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "CAPULLITOS",
                "POINT_X": -72.939194919,
                "POINT_Y": -38.78915642
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.396873,
                    -38.78398099999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09116",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Saavedra",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "LICEO REINO DE SUECIA",
                "POINT_X": -73.396873,
                "POINT_Y": -38.783981
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.848892,
                    -38.78244000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA EL CRUCERO",
                "POINT_X": -72.848892,
                "POINT_Y": -38.78244
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.53005069,
                    -38.78020234999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "MILLA PIUKE",
                "POINT_X": -72.53005069,
                "POINT_Y": -38.78020235
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.152679,
                    -38.779079000000024
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTIC.JOSE MIGUEL CARRERA",
                "POINT_X": -73.152679,
                "POINT_Y": -38.779079
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.238472,
                    -38.77896899999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09119",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Vilc\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR LOS ROBLES",
                "POINT_X": -72.238472,
                "POINT_Y": -38.778969
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.601927,
                    -38.775721000000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "PILMAIQUEN",
                "POINT_X": -72.601927,
                "POINT_Y": -38.775721
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.76505699999997,
                    -38.77487100000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA ESP. DE LENGUAJE AMANCAY",
                "POINT_X": -72.765057,
                "POINT_Y": -38.774871
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.60438999999997,
                    -38.77466199999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL RAYEN-MAPU",
                "POINT_X": -72.60439,
                "POINT_Y": -38.774662
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.59453000000002,
                    -38.77448699999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL RAYITO DE SOL",
                "POINT_X": -72.59453,
                "POINT_Y": -38.774487
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.76673499999998,
                    -38.77295700000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "PMI JOYAS PRECIOSAS",
                "POINT_X": -72.766735,
                "POINT_Y": -38.772957
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.76547300000001,
                    -38.772740999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "PEWMA RAYEN",
                "POINT_X": -72.765473,
                "POINT_Y": -38.772741
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.51735699999999,
                    -38.772621000000015
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR EL VALLE",
                "POINT_X": -72.517357,
                "POINT_Y": -38.772621
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58071099999998,
                    -38.77184999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ALUN MAWUN",
                "POINT_X": -72.580711,
                "POINT_Y": -38.77185
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.59097223999999,
                    -38.77177788999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "SALA CUNA PULMAHUE",
                "POINT_X": -72.59097224,
                "POINT_Y": -38.77177789
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.66025599999998,
                    -38.77176599999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "WE-KIMUN",
                "POINT_X": -72.660256,
                "POINT_Y": -38.771766
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.57792789000001,
                    -38.76947085999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "RUKAUKANTUN",
                "POINT_X": -72.57792789,
                "POINT_Y": -38.76947086
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.74230199999997,
                    -38.769309999999976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COLEGIO LOS ROBLES",
                "POINT_X": -72.742302,
                "POINT_Y": -38.76931
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.74319599999995,
                    -38.76888499999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE ILWEN",
                "POINT_X": -72.743196,
                "POINT_Y": -38.768885
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.59558504900001,
                    -38.76862048000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "TRAPELACUCHA",
                "POINT_X": -72.595585049,
                "POINT_Y": -38.76862048
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58498700000001,
                    -38.76833700000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "PEQUE\u00d1S WALLES",
                "POINT_X": -72.584987,
                "POINT_Y": -38.768337
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.76068289599999,
                    -38.768078286000026
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "LOS SEMBRADORES",
                "POINT_X": -72.760682896,
                "POINT_Y": -38.768078286
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.75794199999996,
                    -38.767170000000014
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COLEGIO BICENTENARIO CUMBRES DE LABRANZA",
                "POINT_X": -72.757942,
                "POINT_Y": -38.76717
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.608139,
                    -38.76702899999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA SAN SEBASTIAN DE MAQUEHUE",
                "POINT_X": -72.608139,
                "POINT_Y": -38.767029
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.76287799999997,
                    -38.766800000000046
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COLEGIO NEWHARVEST",
                "POINT_X": -72.762878,
                "POINT_Y": -38.7668
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.75789699999996,
                    -38.76664899999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ARCO\u00cdRIS DEL LAGO",
                "POINT_X": -72.757897,
                "POINT_Y": -38.766649
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.84985400000002,
                    -38.76607100000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESC. BASICA SANTA MARIA DE BOROA",
                "POINT_X": -72.849854,
                "POINT_Y": -38.766071
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58762399999998,
                    -38.765498999999956
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR LUIS ISRAEL",
                "POINT_X": -72.587624,
                "POINT_Y": -38.765499
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.76623599999999,
                    -38.76540899999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "LOS CASTANOS",
                "POINT_X": -72.766236,
                "POINT_Y": -38.765409
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.60587000000002,
                    -38.764950000000006
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE ALUN SUYAI",
                "POINT_X": -72.60587,
                "POINT_Y": -38.76495
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.59762400099996,
                    -38.76470000000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "LUCERITO DE AMOR",
                "POINT_X": -72.597624001,
                "POINT_Y": -38.7647
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.60231800000003,
                    -38.764629000000006
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR SAN RAFAEL ARCANGEL",
                "POINT_X": -72.602318,
                "POINT_Y": -38.764629
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.753143,
                    -38.76459900000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA LABRANZA",
                "POINT_X": -72.753143,
                "POINT_Y": -38.764599
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.76631275999995,
                    -38.764557350000025
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "VOLCAN LASCAR",
                "POINT_X": -72.76631276,
                "POINT_Y": -38.76455735
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.59847300000004,
                    -38.76439999999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "PADRE BARTOLOME DE LAS CASAS",
                "POINT_X": -72.598473,
                "POINT_Y": -38.7644
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.75316600000002,
                    -38.764389000000044
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "SUN FLOWER SCHOOL",
                "POINT_X": -72.753166,
                "POINT_Y": -38.764389
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.60306300000002,
                    -38.76292
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "AYENWE",
                "POINT_X": -72.603063,
                "POINT_Y": -38.76292
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.59529899999995,
                    -38.76280999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COLEGIO ESPECIAL DE LENGUAJE HOLANDA",
                "POINT_X": -72.595299,
                "POINT_Y": -38.76281
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.98313900000002,
                    -38.76269900000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR TRANAMIL RULO",
                "POINT_X": -72.983139,
                "POINT_Y": -38.762699
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.59925799999996,
                    -38.762550000000026
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COLEGIO BICENTENARIO DE LA ARAUCANIA",
                "POINT_X": -72.599258,
                "POINT_Y": -38.76255
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.59813499999996,
                    -38.76211100000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE NEWEN ALON",
                "POINT_X": -72.598135,
                "POINT_Y": -38.762111
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.59411599999996,
                    -38.761131000000034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COMPLEJO EDUCACIONAL PADRE LAS CASAS",
                "POINT_X": -72.594116,
                "POINT_Y": -38.761131
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58950000000004,
                    -38.76089099999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR PADRE VENANCIO",
                "POINT_X": -72.5895,
                "POINT_Y": -38.760891
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.33032199999997,
                    -38.760811000000025
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09116",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Saavedra",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA BARTOLO LLANCALEO",
                "POINT_X": -73.330322,
                "POINT_Y": -38.760811
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.008118,
                    -38.76020799999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR RULO",
                "POINT_X": -73.008118,
                "POINT_Y": -38.760208
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.63848900000002,
                    -38.75973899999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA PARTICULAR EMPRENDER",
                "POINT_X": -72.638489,
                "POINT_Y": -38.759739
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.59024299999996,
                    -38.75946800000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ANGEL DE MI GUARDA-MAGISTERIO",
                "POINT_X": -72.590243,
                "POINT_Y": -38.759468
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58818869499999,
                    -38.75915035200003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "PASITOS CON AMOR",
                "POINT_X": -72.588188695,
                "POINT_Y": -38.759150352
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.59623700000003,
                    -38.75912099999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PART. MISS CLARA BRINCEFIELD",
                "POINT_X": -72.596237,
                "POINT_Y": -38.759121
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.62618300000003,
                    -38.75896800000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA MANUEL RECABARREN",
                "POINT_X": -72.626183,
                "POINT_Y": -38.758968
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.59382600000004,
                    -38.75896099999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESC.PARTIC. MONS.GUIDO DE RAMBERGA",
                "POINT_X": -72.593826,
                "POINT_Y": -38.758961
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.63453989000004,
                    -38.758634589999986
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "PIAMONTE",
                "POINT_X": -72.63453989,
                "POINT_Y": -38.75863459
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.63102799999999,
                    -38.758532000000024
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "S.C. TIRITAS DE PAPEL",
                "POINT_X": -72.631028,
                "POINT_Y": -38.758532
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.740691,
                    -38.758445000000016
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "LOMAS DE LABRANZA",
                "POINT_X": -72.740691,
                "POINT_Y": -38.758445
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.59168699999998,
                    -38.75817199999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "CHISPITA",
                "POINT_X": -72.591687,
                "POINT_Y": -38.758172
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.74344700000003,
                    -38.757938999999986
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "LOS JARDINES",
                "POINT_X": -72.743447,
                "POINT_Y": -38.757939
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.63188500000001,
                    -38.75733899999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE WILEF",
                "POINT_X": -72.631885,
                "POINT_Y": -38.757339
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.37390899999995,
                    -38.757320000000014
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09119",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Vilc\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR AMBROSIO OHIGGINS",
                "POINT_X": -72.373909,
                "POINT_Y": -38.75732
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.65648699999997,
                    -38.756480999999965
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COLEGIO FOR LIFE",
                "POINT_X": -72.656487,
                "POINT_Y": -38.756481
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.64146255000003,
                    -38.75627897000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "VISTA VERDE",
                "POINT_X": -72.64146255,
                "POINT_Y": -38.75627897
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.59301000000002,
                    -38.75621000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA DARIO SALAS",
                "POINT_X": -72.59301,
                "POINT_Y": -38.75621
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.63280300000002,
                    -38.75611599999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "VILLA ITALIA",
                "POINT_X": -72.632803,
                "POINT_Y": -38.756116
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.64208200000004,
                    -38.75600100000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA VISTA VERDE",
                "POINT_X": -72.642082,
                "POINT_Y": -38.756001
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.62230699999995,
                    -38.755919999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COMPLEJO EDUC. UN AMANECER EN LA ARAUCANIA",
                "POINT_X": -72.622307,
                "POINT_Y": -38.75592
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.59040099999999,
                    -38.75579099999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR SAN BERNARDO",
                "POINT_X": -72.590401,
                "POINT_Y": -38.755791
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.61475299999995,
                    -38.75496500000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "MAM\u00c1 TERESA SCHMIDT",
                "POINT_X": -72.614753,
                "POINT_Y": -38.754965
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.62174000000003,
                    -38.754594999999966
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "S.C. RAYITO DE LUZ",
                "POINT_X": -72.62174,
                "POINT_Y": -38.754595
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.45629099999994,
                    -38.753226000000026
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "WE RAYEN - MAGISTERIO",
                "POINT_X": -72.456291,
                "POINT_Y": -38.753226
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.62567899999999,
                    -38.75317000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR ARTURO ARRIAGADA",
                "POINT_X": -72.625679,
                "POINT_Y": -38.75317
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.66476849999995,
                    -38.7516745
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR ARAUCANIA",
                "POINT_X": -72.6647685,
                "POINT_Y": -38.7516745
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.03021999999996,
                    -38.751389
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR FAIZI",
                "POINT_X": -73.03022,
                "POINT_Y": -38.751389
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.63245999999998,
                    -38.751255000000015
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE PEKES",
                "POINT_X": -72.63246,
                "POINT_Y": -38.751255
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.93874399999999,
                    -38.75054899999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA SANTA TERESITA DE IMPERIAL",
                "POINT_X": -72.938744,
                "POINT_Y": -38.750549
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.598915,
                    -38.74979000000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL CASITA DEL BOSQUE",
                "POINT_X": -72.598915,
                "POINT_Y": -38.74979
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.93872404400003,
                    -38.74974157700003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "SALA CUNA GOLONDRINAS",
                "POINT_X": -72.938724044,
                "POINT_Y": -38.749741577
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.94068899999999,
                    -38.749500000000026
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COMPLEJO EDUCACIONAL PRINCIPE DE GALES",
                "POINT_X": -72.940689,
                "POINT_Y": -38.7495
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.61903399999996,
                    -38.74908599999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "UFRO",
                "POINT_X": -72.619034,
                "POINT_Y": -38.749086
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.94715900000001,
                    -38.74816900000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA REPUBLICA",
                "POINT_X": -72.947159,
                "POINT_Y": -38.748169
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.53980249999995,
                    -38.74725749000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ANUN RAYEN",
                "POINT_X": -72.5398025,
                "POINT_Y": -38.74725749
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.94339,
                    -38.746164999999955
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ANTU NEWEN",
                "POINT_X": -72.94339,
                "POINT_Y": -38.746165
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.60664999999999,
                    -38.74563199999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE CRE-SER",
                "POINT_X": -72.60665,
                "POINT_Y": -38.745632
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.950653,
                    -38.745602
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COLEGIO JOSE GIORDANO",
                "POINT_X": -72.950653,
                "POINT_Y": -38.745602
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.59951119999997,
                    -38.745431720000035
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "PICHICAUTIN",
                "POINT_X": -72.5995112,
                "POINT_Y": -38.74543172
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58139799999998,
                    -38.744491999999994
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA NRO 15 AMI",
                "POINT_X": -72.581398,
                "POINT_Y": -38.744492
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.41185000000002,
                    -38.74440000000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA NEHUENTUE",
                "POINT_X": -73.41185,
                "POINT_Y": -38.7444
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58260300000003,
                    -38.744301
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR ESTRELLA DE BELEN",
                "POINT_X": -72.582603,
                "POINT_Y": -38.744301
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.95518493999998,
                    -38.74421310000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESC. ESP.RET.MENTAL AVANCEMOS JUNTOS",
                "POINT_X": -72.95518494,
                "POINT_Y": -38.7442131
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58867000000001,
                    -38.744132999999955
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL ALEN",
                "POINT_X": -72.58867,
                "POINT_Y": -38.744133
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.57850599999998,
                    -38.744098999999984
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PART. WENCESLAO VALDIVIA",
                "POINT_X": -72.578506,
                "POINT_Y": -38.744099
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.53723900000003,
                    -38.74401900000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA TRUF-TRUF.",
                "POINT_X": -72.537239,
                "POINT_Y": -38.744019
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.94540999999998,
                    -38.743545999999974
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESC.ESPEC.ESDELENG TRAST.DE LA COMUNIC..",
                "POINT_X": -72.94541,
                "POINT_Y": -38.743546
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.61637099999997,
                    -38.74340800000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COLEGIO MUNDO MAGICO",
                "POINT_X": -72.616371,
                "POINT_Y": -38.743408
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.57748599999995,
                    -38.742430000000006
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "S.C. PASITOS",
                "POINT_X": -72.577486,
                "POINT_Y": -38.74243
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.62290023000001,
                    -38.74238408000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA ARTISTICA ARMANDO DUFEY BLANC",
                "POINT_X": -72.62290023,
                "POINT_Y": -38.74238408
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.63317000000002,
                    -38.742226
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE HABLAPALABRAS",
                "POINT_X": -72.63317,
                "POINT_Y": -38.742226
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.587238824,
                    -38.742137934999995
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "PARQUE COSTANERA",
                "POINT_X": -72.587238824,
                "POINT_Y": -38.742137935
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58846300000003,
                    -38.74198199999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR FRANCIA",
                "POINT_X": -72.588463,
                "POINT_Y": -38.741982
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.52485699999997,
                    -38.74198199999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COLEGIO \u00d1IELOL CHE KIMUN",
                "POINT_X": -72.524857,
                "POINT_Y": -38.741982
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58261099999999,
                    -38.74158100000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA MUNICIPAL EL TRENCITO",
                "POINT_X": -72.582611,
                "POINT_Y": -38.741581
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.611763,
                    -38.74143999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESC.PART.SAN FRANCISCO DE ASIS DE TEMUCO",
                "POINT_X": -72.611763,
                "POINT_Y": -38.74144
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.95565799999997,
                    -38.74129900000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA ALEJANDRO GOROSTIAGA",
                "POINT_X": -72.955658,
                "POINT_Y": -38.741299
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.63523999999995,
                    -38.740839999999984
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "GREEN HOUSE SCHOOL",
                "POINT_X": -72.63524,
                "POINT_Y": -38.74084
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58595999999997,
                    -38.740592999999976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA ESP. DE LENGUAJE ANTUMAPU",
                "POINT_X": -72.58596,
                "POINT_Y": -38.740593
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.59330699999998,
                    -38.74034900000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "LICEO GABRIELA MISTRAL DE TEMUCO",
                "POINT_X": -72.593307,
                "POINT_Y": -38.740349
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.71390999999996,
                    -38.74024199999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "TRA\u00d1I-TRA\u00d1I",
                "POINT_X": -72.71391,
                "POINT_Y": -38.740242
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58616708199996,
                    -38.74014260600001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "J.S.R. BOLLILCO",
                "POINT_X": -72.586167082,
                "POINT_Y": -38.740142606
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58616708199996,
                    -38.74014260600001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "J.S.R. BOROA SUR",
                "POINT_X": -72.586167082,
                "POINT_Y": -38.740142606
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58616708199996,
                    -38.74014260600001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "J.S.R. EL MANZANO",
                "POINT_X": -72.586167082,
                "POINT_Y": -38.740142606
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58616708199996,
                    -38.74014260600001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "J.S.R. EL ROSARIO",
                "POINT_X": -72.586167082,
                "POINT_Y": -38.740142606
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58616708199996,
                    -38.74014260600001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "J.S.R. MOLCO",
                "POINT_X": -72.586167082,
                "POINT_Y": -38.740142606
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58616708199996,
                    -38.74014260600001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "J.S.R. REMEHUICO",
                "POINT_X": -72.586167082,
                "POINT_Y": -38.740142606
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58616708199996,
                    -38.74014260600001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "J.S.R. ROMOPULLI",
                "POINT_X": -72.586167082,
                "POINT_Y": -38.740142606
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58616708199996,
                    -38.74014260600001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "J.S.R. TOKIHUE",
                "POINT_X": -72.586167082,
                "POINT_Y": -38.740142606
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.95461547799994,
                    -38.74002820199996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "TANE RUKA",
                "POINT_X": -72.954615478,
                "POINT_Y": -38.740028202
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.57939899999997,
                    -38.73989900000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COLEGIO MANUEL MONTT",
                "POINT_X": -72.579399,
                "POINT_Y": -38.739899
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.57296799999997,
                    -38.739818999999976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "LICEO TECNICO PROF. CENTENARIO",
                "POINT_X": -72.572968,
                "POINT_Y": -38.739819
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.59661099999998,
                    -38.73977799999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL MAGIC GARDEN",
                "POINT_X": -72.596611,
                "POINT_Y": -38.739778
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.94817399999997,
                    -38.73976900000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA JUAN XXIII",
                "POINT_X": -72.948174,
                "POINT_Y": -38.739769
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.60143000000001,
                    -38.739685999999985
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COLEGIO BAUTISTA",
                "POINT_X": -72.60143,
                "POINT_Y": -38.739686
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.95506300000002,
                    -38.739651000000016
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "LICEO SAN FCO DE ASIS DE NVA IMPERIAL",
                "POINT_X": -72.955063,
                "POINT_Y": -38.739651
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58828699999995,
                    -38.739600999999965
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COLEGIO METODISTA",
                "POINT_X": -72.588287,
                "POINT_Y": -38.739601
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.95428335700001,
                    -38.739571863000045
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "EL ESFUERZO",
                "POINT_X": -72.954283357,
                "POINT_Y": -38.739571863
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.95709500000002,
                    -38.73943000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL HOSPITALARIA SAN EXPEDITO",
                "POINT_X": -72.957095,
                "POINT_Y": -38.73943
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.59378799999999,
                    -38.73926199999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA Y LICEO MONTESSORI",
                "POINT_X": -72.593788,
                "POINT_Y": -38.739262
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58336600000001,
                    -38.73914000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "INSTITUTO CLARET",
                "POINT_X": -72.583366,
                "POINT_Y": -38.73914
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.47235899999998,
                    -38.73904
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA NUEVO AMANECER DE QUILACO",
                "POINT_X": -72.472359,
                "POINT_Y": -38.73904
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.44214600000002,
                    -38.738918000000034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR ARAUCO",
                "POINT_X": -72.442146,
                "POINT_Y": -38.738918
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58262000000002,
                    -38.73874999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESC. ESPECIAL RETARDO MENTAL CLARET",
                "POINT_X": -72.58262,
                "POINT_Y": -38.73875
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.950685,
                    -38.73840299999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "AMOR Y ESPERANZA",
                "POINT_X": -72.950685,
                "POINT_Y": -38.738403
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.6071,
                    -38.73805199999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL LIWEN",
                "POINT_X": -72.6071,
                "POINT_Y": -38.738052
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.62319899999996,
                    -38.737739999999995
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA MILLARAY",
                "POINT_X": -72.623199,
                "POINT_Y": -38.73774
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58474699999996,
                    -38.73717900000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COLEGIO PARTICULAR I. CULTURA BRITANICA",
                "POINT_X": -72.584747,
                "POINT_Y": -38.737179
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.63151600000003,
                    -38.73680999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL PEQUENAS SEMILLAS",
                "POINT_X": -72.631516,
                "POINT_Y": -38.73681
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.04145244999995,
                    -38.73646040999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "MELI REWE KAYUPUL",
                "POINT_X": -73.04145245,
                "POINT_Y": -38.73646041
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.64359999999996,
                    -38.73584900000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "GEORGE CHAYTOR ENGLISH COLLEGE",
                "POINT_X": -72.6436,
                "POINT_Y": -38.735849
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.61909192800005,
                    -38.73574208699998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "UNIVERSIDAD AUTONOMA",
                "POINT_X": -72.619091928,
                "POINT_Y": -38.735742087
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.02583299999998,
                    -38.73561099999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR PEDRO AGUIRRE CERDA",
                "POINT_X": -73.025833,
                "POINT_Y": -38.735611
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.59623700000003,
                    -38.73543199999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL HOSPITALARIA TEMUCO",
                "POINT_X": -72.596237,
                "POINT_Y": -38.735432
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.60099399999999,
                    -38.735285
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "SONRISA DE NI\u00d1OS",
                "POINT_X": -72.600994,
                "POINT_Y": -38.735285
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.62120100000001,
                    -38.73522899999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA LLAIMA",
                "POINT_X": -72.621201,
                "POINT_Y": -38.735229
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.61448699999997,
                    -38.73522200000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR LOS TRIGALES",
                "POINT_X": -72.614487,
                "POINT_Y": -38.735222
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.60673400000002,
                    -38.734860000000005
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "KIMELTUW\u00dcN",
                "POINT_X": -72.606734,
                "POINT_Y": -38.73486
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.62007099999997,
                    -38.73463800000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COLEGIO NUEVA CONCEPCION",
                "POINT_X": -72.620071,
                "POINT_Y": -38.734638
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.60730699999999,
                    -38.734588999999964
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COLEGIO HEBREO",
                "POINT_X": -72.607307,
                "POINT_Y": -38.734589
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.60769399999995,
                    -38.73442599999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE RAICES DEL SUR",
                "POINT_X": -72.607694,
                "POINT_Y": -38.734426
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.60092900000004,
                    -38.73434099999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR SIGLO XXI",
                "POINT_X": -72.600929,
                "POINT_Y": -38.734341
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.568139,
                    -38.73423899999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "PMI APRENDIENDO  A VIVIR",
                "POINT_X": -72.568139,
                "POINT_Y": -38.734239
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.63012700000004,
                    -38.734200000000016
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA LOS TRIGALES",
                "POINT_X": -72.630127,
                "POINT_Y": -38.7342
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.94331700000001,
                    -38.73416800000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "MICHELLE BACHELET",
                "POINT_X": -72.943317,
                "POINT_Y": -38.734168
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.56845900000002,
                    -38.734149999999964
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PART. APRENDIENDO A VIVIR",
                "POINT_X": -72.568459,
                "POINT_Y": -38.73415
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.62176513999998,
                    -38.73328018000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL MONTE VERDE",
                "POINT_X": -72.62176514,
                "POINT_Y": -38.73328018
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.94927700000002,
                    -38.73295199999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "DULCES PASOS",
                "POINT_X": -72.949277,
                "POINT_Y": -38.732952
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.34057231999998,
                    -38.732828429999955
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09116",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Saavedra",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "DEUME",
                "POINT_X": -73.34057232,
                "POINT_Y": -38.73282843
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58055900000002,
                    -38.732639
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA STANDAR",
                "POINT_X": -72.580559,
                "POINT_Y": -38.732639
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.59008800000001,
                    -38.732421999999985
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COLEGIO ANTUMALEN",
                "POINT_X": -72.590088,
                "POINT_Y": -38.732422
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.57966500000003,
                    -38.732401000000024
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "CRECER JUGANDO",
                "POINT_X": -72.579665,
                "POINT_Y": -38.732401
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.56369799999999,
                    -38.732261999999984
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR SAN JUAN",
                "POINT_X": -72.563698,
                "POINT_Y": -38.732262
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.61275799999999,
                    -38.732188999999984
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL `EL CASTILLO DEL LENGUAJE`",
                "POINT_X": -72.612758,
                "POINT_Y": -38.732189
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.5887031,
                    -38.73180539000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "LOS FISICOS",
                "POINT_X": -72.5887031,
                "POINT_Y": -38.73180539
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.60032699999996,
                    -38.73173100000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COLEGIO SAINT PATRICK SCHOOL",
                "POINT_X": -72.600327,
                "POINT_Y": -38.731731
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58984548200002,
                    -38.73157796399996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "NIELOL",
                "POINT_X": -72.589845482,
                "POINT_Y": -38.731577964
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.59366608000003,
                    -38.73129654000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL NIELOL",
                "POINT_X": -72.59366608,
                "POINT_Y": -38.73129654
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.57505799999996,
                    -38.73103000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COLEGIO MADRE ADMIRABLE DE SCHOENSTATT",
                "POINT_X": -72.575058,
                "POINT_Y": -38.73103
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.583076,
                    -38.73099900000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COLEGIO PROVIDENCIA DE TEMUCO",
                "POINT_X": -72.583076,
                "POINT_Y": -38.730999
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.57292700000004,
                    -38.73083900000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "CHINKOWE",
                "POINT_X": -72.572927,
                "POINT_Y": -38.730839
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58917499999997,
                    -38.73077499999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "RINC\u00d3N FELIZ",
                "POINT_X": -72.589175,
                "POINT_Y": -38.730775
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.56707000000002,
                    -38.73070099999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR ALIANZA",
                "POINT_X": -72.56707,
                "POINT_Y": -38.730701
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.57554400000004,
                    -38.73040799999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "OASIS DE MARIA",
                "POINT_X": -72.575544,
                "POINT_Y": -38.730408
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.56672699999997,
                    -38.730140999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COLEGIO CONGREGACI\u00d3N OLIVOS",
                "POINT_X": -72.566727,
                "POINT_Y": -38.730141
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.75924700000002,
                    -38.73012899999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR DOCTOR MUHAJIR",
                "POINT_X": -72.759247,
                "POINT_Y": -38.730129
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.33946400000002,
                    -38.730125
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09116",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Saavedra",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "CALOF",
                "POINT_X": -73.339464,
                "POINT_Y": -38.730125
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.52126692049998,
                    -38.72945066050003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "LAUTARO",
                "POINT_X": -72.5212669205,
                "POINT_Y": -38.7294506605
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.56590999999996,
                    -38.72897299999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL HABLAARTE",
                "POINT_X": -72.56591,
                "POINT_Y": -38.728973
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.26116200000001,
                    -38.72893900000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09116",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Saavedra",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESC. BASICA ANTONIO LADINO",
                "POINT_X": -73.261162,
                "POINT_Y": -38.728939
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.61741600000002,
                    -38.72835899999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA CAMPOS DEPORTIVOS",
                "POINT_X": -72.617416,
                "POINT_Y": -38.728359
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.50890400000003,
                    -38.728241
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR TRES CERROS",
                "POINT_X": -72.508904,
                "POINT_Y": -38.728241
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.55943399999998,
                    -38.72656900000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "LA RIBERA",
                "POINT_X": -72.559434,
                "POINT_Y": -38.726569
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.566914,
                    -38.725496999999976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE RENACER",
                "POINT_X": -72.566914,
                "POINT_Y": -38.725497
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.55831099999996,
                    -38.724659
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PART.SANTA MARIA DE LA RIBERA",
                "POINT_X": -72.558311,
                "POINT_Y": -38.724659
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.61330900000002,
                    -38.724482000000016
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "S.C. DUENDES",
                "POINT_X": -72.613309,
                "POINT_Y": -38.724482
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.54189299999999,
                    -38.72404100000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR MANZANAR DE LLEUPECO",
                "POINT_X": -72.541893,
                "POINT_Y": -38.724041
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.56142399999996,
                    -38.72355700000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA DE P\u00c1RVULOS MONTE SI\u00d3N",
                "POINT_X": -72.561424,
                "POINT_Y": -38.723557
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.57700299999996,
                    -38.72322100000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COLEGIO BETANIA",
                "POINT_X": -72.577003,
                "POINT_Y": -38.723221
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.61634800000002,
                    -38.72308000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA VILLA ALEGRE",
                "POINT_X": -72.616348,
                "POINT_Y": -38.72308
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.6395,
                    -38.72289000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE ALEMANIA",
                "POINT_X": -72.6395,
                "POINT_Y": -38.72289
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.609956331,
                    -38.72263083799997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "LOS PEQUES DE LANIN",
                "POINT_X": -72.609956331,
                "POINT_Y": -38.722630838
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.62202908799998,
                    -38.721632885
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "AILLAN MARILLAN",
                "POINT_X": -72.622029088,
                "POINT_Y": -38.721632885
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.61280000000001,
                    -38.72062999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE DISCAPACIDAD INTELECTUAL CORAZON DE JESUS",
                "POINT_X": -72.6128,
                "POINT_Y": -38.72063
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.17959500000003,
                    -38.720624000000015
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "PMI MONTE SINAIN",
                "POINT_X": -73.179595,
                "POINT_Y": -38.720624
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.179703,
                    -38.72059999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA MONTE SINA\u00cd",
                "POINT_X": -73.179703,
                "POINT_Y": -38.7206
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.61065000000002,
                    -38.719950000000026
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA DE LA COMUNICACION ICALMA",
                "POINT_X": -72.61065,
                "POINT_Y": -38.71995
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.61011499999998,
                    -38.71973300000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COMPARTIENDO SUENOS",
                "POINT_X": -72.610115,
                "POINT_Y": -38.719733
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.60840964000002,
                    -38.71965253000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "LOS FOLKLORISTAS",
                "POINT_X": -72.60840964,
                "POINT_Y": -38.71965253
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.60853787499997,
                    -38.71956414399998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "SERGIO GAJARDO",
                "POINT_X": -72.608537875,
                "POINT_Y": -38.719564144
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.61406086999997,
                    -38.719181669999955
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "QUINTO CENTENARIO",
                "POINT_X": -72.61406087,
                "POINT_Y": -38.71918167
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.62158200000002,
                    -38.71866999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA VILLA CAROLINA",
                "POINT_X": -72.621582,
                "POINT_Y": -38.71867
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.555995,
                    -38.718624999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "RIO PENITENTE",
                "POINT_X": -72.555995,
                "POINT_Y": -38.718625
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.61992900000001,
                    -38.71862200000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "SUE\u00d1OS",
                "POINT_X": -72.619929,
                "POINT_Y": -38.718622
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.62036900000001,
                    -38.71786899999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR LAS AMERICAS",
                "POINT_X": -72.620369,
                "POINT_Y": -38.717869
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.56220244999997,
                    -38.71751404
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA DE PARVULOS CAMPANITA",
                "POINT_X": -72.56220245,
                "POINT_Y": -38.71751404
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.080254,
                    -38.717499
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA SAN MIGUEL DE IMPERIALITO",
                "POINT_X": -73.080254,
                "POINT_Y": -38.717499
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.54923700000003,
                    -38.71709
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL DON JOAQUIN",
                "POINT_X": -72.549237,
                "POINT_Y": -38.71709
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.62042199999996,
                    -38.716578999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR MONO PAINE",
                "POINT_X": -72.620422,
                "POINT_Y": -38.716579
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.70720700000001,
                    -38.71615999999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR EL CRUCERO",
                "POINT_X": -72.707207,
                "POINT_Y": -38.71616
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.65299199999998,
                    -38.716030000000046
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "LICEO ADVENTISTA DE TEMUCO",
                "POINT_X": -72.652992,
                "POINT_Y": -38.71603
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.64777000000001,
                    -38.715584
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL DE COLORES",
                "POINT_X": -72.64777,
                "POINT_Y": -38.715584
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.14745499999997,
                    -38.715365
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "PIECECITOS DEL SUR",
                "POINT_X": -73.147455,
                "POINT_Y": -38.715365
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.11904900000003,
                    -38.715359000000035
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR JAVIERA CARRERA",
                "POINT_X": -73.119049,
                "POINT_Y": -38.715359
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.65338899999998,
                    -38.71469899999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COLEGIO INNOV-ARTE",
                "POINT_X": -72.653389,
                "POINT_Y": -38.714699
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.62645,
                    -38.714168999999984
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COLEGIO DE APLICACION",
                "POINT_X": -72.62645,
                "POINT_Y": -38.714169
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.16348299999999,
                    -38.713981999999966
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COLEGIO ESPECIAL DE TRASTORNOS DE LA COMUNICACION ORAL N\u00ba 34, DOCKSTA",
                "POINT_X": -73.163483,
                "POINT_Y": -38.713982
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.55898299999996,
                    -38.71297800000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COLEGIO AUGUSTO WINTER",
                "POINT_X": -72.558983,
                "POINT_Y": -38.712978
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.169564219,
                    -38.71251493
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "LOS RIELES",
                "POINT_X": -73.169564219,
                "POINT_Y": -38.71251493
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.65007586400003,
                    -38.712453336999964
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "LOS MUSICOS",
                "POINT_X": -72.650075864,
                "POINT_Y": -38.712453337
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.65216668,
                    -38.71236122999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "PEQUENOS CREADORES",
                "POINT_X": -72.65216668,
                "POINT_Y": -38.71236123
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.65925542699998,
                    -38.71212272599996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "LOS SOPRANOS",
                "POINT_X": -72.659255427,
                "POINT_Y": -38.712122726
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.62082000000002,
                    -38.71183700000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "VILLA EL SALITRE",
                "POINT_X": -72.62082,
                "POINT_Y": -38.711837
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.15761403499997,
                    -38.71121341999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "SALA CUNA MIS PRIMEROS PASOS",
                "POINT_X": -73.157614035,
                "POINT_Y": -38.71121342
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.46489699999995,
                    -38.71097199999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR PICHI ITINENTO",
                "POINT_X": -72.464897,
                "POINT_Y": -38.710972
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.15563200000001,
                    -38.710640000000026
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA KIM RUKA",
                "POINT_X": -73.155632,
                "POINT_Y": -38.71064
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.66397825999994,
                    -38.710134480000036
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "LOS ORGANILLEROS",
                "POINT_X": -72.66397826,
                "POINT_Y": -38.71013448
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.16719999999995,
                    -38.70931999999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL ARCO IRIS",
                "POINT_X": -73.1672,
                "POINT_Y": -38.70932
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.752937,
                    -38.70925100000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA MOLLULCO",
                "POINT_X": -72.752937,
                "POINT_Y": -38.709251
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.14083099999999,
                    -38.70899999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COMPLEJO EDUCACIONAL DAR\u00cdO SALAS",
                "POINT_X": -73.140831,
                "POINT_Y": -38.709
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.15447800000001,
                    -38.708603999999966
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "LAS COLINAS",
                "POINT_X": -73.154478,
                "POINT_Y": -38.708604
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.14489071899999,
                    -38.708066630000005
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "IMAY",
                "POINT_X": -73.144890719,
                "POINT_Y": -38.70806663
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.15028799999999,
                    -38.70750999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "LAS LOMAS DE CARAHUE",
                "POINT_X": -73.150288,
                "POINT_Y": -38.70751
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.64703399999996,
                    -38.70621100000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESC.CRISTIANA DESARROLLO INTEGRAL",
                "POINT_X": -72.647034,
                "POINT_Y": -38.706211
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.49786399999996,
                    -38.705749999999995
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09112",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Padre Las Casas",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA SAN MARTIN DE PORRES",
                "POINT_X": -72.497864,
                "POINT_Y": -38.70575
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.86424299999999,
                    -38.70424999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA ARENAS BLANCAS",
                "POINT_X": -72.864243,
                "POINT_Y": -38.70425
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.16149850000002,
                    -38.703693500000014
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ANTIYAL",
                "POINT_X": -73.1614985,
                "POINT_Y": -38.7036935
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.04660973999998,
                    -38.701252480000015
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "LOS NOTROS",
                "POINT_X": -73.04660974,
                "POINT_Y": -38.70125248
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.31448399999995,
                    -38.700358999999985
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09116",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Saavedra",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA COLLICO RANCO",
                "POINT_X": -73.314484,
                "POINT_Y": -38.700359
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.64418700000003,
                    -38.69868900000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "PMI RELMU",
                "POINT_X": -72.644187,
                "POINT_Y": -38.698689
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.02125000000004,
                    -38.69781699999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "PMI BROTECITOS DE GUINDOS",
                "POINT_X": -73.02125,
                "POINT_Y": -38.697817
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.35921000000002,
                    -38.69303000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09119",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Vilc\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE ZAPATITO JUGUETON",
                "POINT_X": -72.35921,
                "POINT_Y": -38.69303
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.364281,
                    -38.692520000000016
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA TRANAPUENTE",
                "POINT_X": -73.364281,
                "POINT_Y": -38.69252
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.36319,
                    -38.69205100000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09119",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Vilc\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA MARTIN ALONQUEO PIUTRIN",
                "POINT_X": -72.36319,
                "POINT_Y": -38.692051
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.36165599999998,
                    -38.690842
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09119",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Vilc\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR VIRGEN DE FATIMA",
                "POINT_X": -72.361656,
                "POINT_Y": -38.690842
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.36829399999996,
                    -38.68830099999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09119",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Vilc\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "CAMBRIDGE COLLEGE PRIMAVERA",
                "POINT_X": -72.368294,
                "POINT_Y": -38.688301
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.01068900000001,
                    -38.688189999999956
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09119",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Vilc\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PADRE OSVALDO VEGA",
                "POINT_X": -72.010689,
                "POINT_Y": -38.68819
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.677834,
                    -38.68751099999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR LA ESPIGA",
                "POINT_X": -72.677834,
                "POINT_Y": -38.687511
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.65470099999999,
                    -38.68569899999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA EPU NEWEN",
                "POINT_X": -72.654701,
                "POINT_Y": -38.685699
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.68051499999996,
                    -38.68538600000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "SALA DE CUNA MANIO CHICO",
                "POINT_X": -72.680515,
                "POINT_Y": -38.685386
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.68087000000003,
                    -38.68534100000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA MANIO CHICO",
                "POINT_X": -72.68087,
                "POINT_Y": -38.685341
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.96931999999998,
                    -38.684450000000034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA DE LENGUAJE SUYAI",
                "POINT_X": -72.96932,
                "POINT_Y": -38.68445
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.00837699999995,
                    -38.68421900000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09119",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Vilc\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA JAPON",
                "POINT_X": -72.008377,
                "POINT_Y": -38.684219
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.43470350000001,
                    -38.68399649999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09119",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Vilc\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA JOSE MANUEL BALMACEDA",
                "POINT_X": -72.4347035,
                "POINT_Y": -38.6839965
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.00452174,
                    -38.683420160000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09119",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Vilc\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "TERNURAS DEL LLAIMA",
                "POINT_X": -72.00452174,
                "POINT_Y": -38.68342016
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.51009399999998,
                    -38.68172799999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09119",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Vilc\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COMPLEJO EDUCACIONAL LA GRANJA",
                "POINT_X": -72.510094,
                "POINT_Y": -38.681728
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.50995525999997,
                    -38.681077880000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09119",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Vilc\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "CAJONCITO DE AMOR",
                "POINT_X": -72.50995526,
                "POINT_Y": -38.68107788
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.831444,
                    -38.680999999999955
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09121",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cholchol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR DOLLIMCO",
                "POINT_X": -72.831444,
                "POINT_Y": -38.681
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.44061300000001,
                    -38.680431000000034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09119",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Vilc\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR SAN ANTONIO",
                "POINT_X": -72.440613,
                "POINT_Y": -38.680431
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.47792100000004,
                    -38.67960000000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09119",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Vilc\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA ALIWEN DE LLAMUCO",
                "POINT_X": -72.477921,
                "POINT_Y": -38.6796
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.50483699999995,
                    -38.677391000000036
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09119",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Vilc\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR MONTERREY",
                "POINT_X": -72.504837,
                "POINT_Y": -38.677391
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.21811339999994,
                    -38.67653271999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09119",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Vilc\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "CUNCUNITA PUTREW",
                "POINT_X": -72.2181134,
                "POINT_Y": -38.67653272
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.21888600000001,
                    -38.67586899999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09119",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Vilc\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "PINTANDO SUE\u00d1OS",
                "POINT_X": -72.218886,
                "POINT_Y": -38.675869
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.90377000000001,
                    -38.67227199999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESC. BASICA LA ARAUCARIA",
                "POINT_X": -72.90377,
                "POINT_Y": -38.672272
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.22048319800001,
                    -38.67119365700001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09119",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Vilc\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "LOS PIECECITOS DEL LLAIMA",
                "POINT_X": -72.220483198,
                "POINT_Y": -38.671193657
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.22334300000001,
                    -38.67100900000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09119",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Vilc\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR VILCUN",
                "POINT_X": -72.223343,
                "POINT_Y": -38.671009
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.79946555599997,
                    -38.67038183350003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09121",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cholchol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "PRESIDENTA MICHELLE BACHELET",
                "POINT_X": -72.799465556,
                "POINT_Y": -38.6703818335
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.21961199999996,
                    -38.669929999999994
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09119",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Vilc\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA NINOS FELICES",
                "POINT_X": -72.219612,
                "POINT_Y": -38.66993
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.22879999999998,
                    -38.668730000000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09119",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Vilc\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE SUYAI VILC\u00daN",
                "POINT_X": -72.2288,
                "POINT_Y": -38.66873
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.22609699999998,
                    -38.66859800000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09119",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Vilc\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COLEGIO AMERICA",
                "POINT_X": -72.226097,
                "POINT_Y": -38.668598
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.232201,
                    -38.66813399999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09119",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Vilc\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ENTRE JUEGOS Y SUE\u00d1OS",
                "POINT_X": -72.232201,
                "POINT_Y": -38.668134
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.20088999999996,
                    -38.66759900000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09119",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Vilc\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COLEGIO ARRAYAN",
                "POINT_X": -72.20089,
                "POINT_Y": -38.667599
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.712601,
                    -38.65969099999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA BOYECO",
                "POINT_X": -72.712601,
                "POINT_Y": -38.659691
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.30470299999998,
                    -38.65831000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR SANTA OLGA",
                "POINT_X": -73.304703,
                "POINT_Y": -38.65831
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.11518899999997,
                    -38.657551
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09119",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Vilc\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA DAGOBERTO GODOY",
                "POINT_X": -72.115189,
                "POINT_Y": -38.657551
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.71061772999995,
                    -38.65673495999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "BOYECO",
                "POINT_X": -72.71061773,
                "POINT_Y": -38.65673496
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.383926,
                    -38.65087899999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09119",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Vilc\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "SAN MIGUEL DE QUINTRILPE",
                "POINT_X": -72.383926,
                "POINT_Y": -38.650879
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.79569649999996,
                    -38.64813600000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09121",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cholchol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COLEGIO ALIWEN",
                "POINT_X": -72.7956965,
                "POINT_Y": -38.648136
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.116931969,
                    -38.645399724499974
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "GOTA DE LECHE",
                "POINT_X": -73.116931969,
                "POINT_Y": -38.6453997245
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.34497099999996,
                    -38.645081000000026
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09119",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Vilc\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR SANTA MONICA",
                "POINT_X": -72.344971,
                "POINT_Y": -38.645081
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.449677,
                    -38.63698999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "LICEO LOS CASTANOS",
                "POINT_X": -72.449677,
                "POINT_Y": -38.63699
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.96720900000003,
                    -38.63386199999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09111",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Nueva Imperial",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESC. BASICA CHIVILCOYAN",
                "POINT_X": -72.967209,
                "POINT_Y": -38.633862
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.31395,
                    -38.63175999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ROMILIO ADRIAZOLA",
                "POINT_X": -73.31395,
                "POINT_Y": -38.63176
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.31358200000003,
                    -38.63126800000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "MAGICAS MUTILLAS",
                "POINT_X": -73.313582,
                "POINT_Y": -38.631268
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.19666299999996,
                    -38.63013100000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA GOLDEN HOUSE",
                "POINT_X": -73.196663,
                "POINT_Y": -38.630131
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.48051700000005,
                    -38.62535000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "PMI SEMBRANDO CONOCIMIENTO",
                "POINT_X": -73.480517,
                "POINT_Y": -38.62535
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.377744,
                    -38.61211799999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "CECI BLANCO LEPIN",
                "POINT_X": -72.377744,
                "POINT_Y": -38.612118
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.84252699999998,
                    -38.60757099999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09121",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cholchol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE CHOL-CHOL",
                "POINT_X": -72.842527,
                "POINT_Y": -38.607571
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.71423299999995,
                    -38.60685000000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA SAN ANTONIO DE NIENOCO",
                "POINT_X": -72.714233,
                "POINT_Y": -38.60685
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.84349800000003,
                    -38.60597999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09121",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cholchol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "LICEO JAMES MUNDELL",
                "POINT_X": -72.843498,
                "POINT_Y": -38.60598
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.69584699999996,
                    -38.60538099999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09101",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Temuco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA COLLIMALLIN",
                "POINT_X": -72.695847,
                "POINT_Y": -38.605381
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.846893,
                    -38.60335900000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09121",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cholchol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "LICEO SAN FRANCISCO DE ASIS DE CHOL CHOL",
                "POINT_X": -72.846893,
                "POINT_Y": -38.603359
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.84899899999999,
                    -38.60255100000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09121",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cholchol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR TRAYENCO",
                "POINT_X": -72.848999,
                "POINT_Y": -38.602551
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.84697700000001,
                    -38.60242799999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09121",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cholchol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COLEGIO ANGLICANO WILLIAM WILSON",
                "POINT_X": -72.846977,
                "POINT_Y": -38.602428
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.84790799999996,
                    -38.60156999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09121",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cholchol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESC. BASICA EL PROGRESO",
                "POINT_X": -72.847908,
                "POINT_Y": -38.60157
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.84790799999996,
                    -38.60156999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09121",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cholchol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA COIHUE CURACO",
                "POINT_X": -72.847908,
                "POINT_Y": -38.60157
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.84402599,
                    -38.59963963000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09121",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cholchol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "FLOR DEL SOL",
                "POINT_X": -72.84402599,
                "POINT_Y": -38.59963963
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.33012600000004,
                    -38.58478000000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "CECI MUCO CHOREO",
                "POINT_X": -72.330126,
                "POINT_Y": -38.58478
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.83505488099999,
                    -38.58352284000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09121",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cholchol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ABEJITAS FELICES",
                "POINT_X": -72.835054881,
                "POINT_Y": -38.58352284
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.29139613999996,
                    -38.58110056999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09119",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Vilc\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "CASITA DE NINOS",
                "POINT_X": -72.29139614,
                "POINT_Y": -38.58110057
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.42797000000002,
                    -38.58088300000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL CLARO DE LUNA",
                "POINT_X": -72.42797,
                "POINT_Y": -38.580883
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.85018900000003,
                    -38.57849900000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09121",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cholchol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR PROF.NIMIA RIVAS",
                "POINT_X": -72.850189,
                "POINT_Y": -38.578499
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.26824199999999,
                    -38.57675199999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09119",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Vilc\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESC. BASICA VEGA REDONDA",
                "POINT_X": -72.268242,
                "POINT_Y": -38.576752
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.42869599999997,
                    -38.571853999999995
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESC. ESPECIAL LENGUAJE STA. PATRICIA",
                "POINT_X": -72.428696,
                "POINT_Y": -38.571854
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.31273700000003,
                    -38.57133099999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESC. BASICA VEGA LARGA",
                "POINT_X": -72.312737,
                "POINT_Y": -38.571331
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.890929245,
                    -38.567884895000034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09121",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cholchol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "RELMU RAYEN",
                "POINT_X": -72.890929245,
                "POINT_Y": -38.567884895
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.24018199999999,
                    -38.56737600000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09119",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Vilc\u00fan",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "RAYEN",
                "POINT_X": -72.240182,
                "POINT_Y": -38.567376
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.08669399999997,
                    -38.564552999999954
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "PMI LAS ABEJITAS DEL ESCUDO",
                "POINT_X": -72.086694,
                "POINT_Y": -38.564553
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.42943000000002,
                    -38.562823999999985
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA ESP.LENGUAJE ANDALUE",
                "POINT_X": -72.42943,
                "POINT_Y": -38.562824
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.94776899999994,
                    -38.55831099999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09121",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cholchol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR INES DE SUAREZ",
                "POINT_X": -72.947769,
                "POINT_Y": -38.558311
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.776421,
                    -38.55824449999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09106",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Galvarino",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR LUIS CRUZ MARTINEZ",
                "POINT_X": -72.776421,
                "POINT_Y": -38.5582445
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.78997499999997,
                    -38.554999000000024
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09106",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Galvarino",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "PMI WE RAYEN HUAMPOMALLIN",
                "POINT_X": -72.789975,
                "POINT_Y": -38.554999
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.01967149999999,
                    -38.55108100000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09121",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cholchol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA DE LENGUAJE ALTUE",
                "POINT_X": -73.0196715,
                "POINT_Y": -38.551081
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.43088499999999,
                    -38.544764999999956
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL HORMIGUITA",
                "POINT_X": -72.430885,
                "POINT_Y": -38.544765
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.43750799999997,
                    -38.540081
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESC. BASICA AMELIA GODOY",
                "POINT_X": -72.437508,
                "POINT_Y": -38.540081
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.25620299999997,
                    -38.538971
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR QUILACURA",
                "POINT_X": -72.256203,
                "POINT_Y": -38.538971
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.42717799999996,
                    -38.53855199999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA ESP. DE LENGUAJE MI MUNDO EN PALABRAS",
                "POINT_X": -72.427178,
                "POINT_Y": -38.538552
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.430237,
                    -38.53786800000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PART. SUBVENCIONADA AMANCAY",
                "POINT_X": -72.430237,
                "POINT_Y": -38.537868
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.42227899999997,
                    -38.53720100000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESC. BASICA GUACOLDA",
                "POINT_X": -72.422279,
                "POINT_Y": -38.537201
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.42118099999999,
                    -38.53714000000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR CORAZON DE JESUS",
                "POINT_X": -72.421181,
                "POINT_Y": -38.53714
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.88166800000005,
                    -38.536339000000005
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09121",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cholchol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR PIUHUICHEN",
                "POINT_X": -72.881668,
                "POINT_Y": -38.536339
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.25316599999995,
                    -38.535819999999966
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR HUINCA RAILAO",
                "POINT_X": -72.253166,
                "POINT_Y": -38.53582
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.42329600000001,
                    -38.535653999999994
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "SANTA GUADALUPE",
                "POINT_X": -72.423296,
                "POINT_Y": -38.535654
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.42105728299995,
                    -38.53481414399996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "SALA CUNA LICEO POLITECNICO",
                "POINT_X": -72.421057283,
                "POINT_Y": -38.534814144
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.43418673399997,
                    -38.53436990299998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "NAYEN KIMUN",
                "POINT_X": -72.434186734,
                "POINT_Y": -38.534369903
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.43929300000005,
                    -38.533840000000005
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA LOS CACHORROS",
                "POINT_X": -72.439293,
                "POINT_Y": -38.53384
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.43929300000005,
                    -38.533840000000005
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA LOS CARRERA",
                "POINT_X": -72.439293,
                "POINT_Y": -38.53384
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.38297300000002,
                    -38.53374900000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR LOS HUALLES",
                "POINT_X": -72.382973,
                "POINT_Y": -38.533749
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.70287299999998,
                    -38.53148999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09106",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Galvarino",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA MANIUCO",
                "POINT_X": -72.702873,
                "POINT_Y": -38.53149
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.438713,
                    -38.530860999999994
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESC.PART.SAN FRANCISCO DE ASIS - LAUTARO",
                "POINT_X": -72.438713,
                "POINT_Y": -38.530861
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.31477399999999,
                    -38.52867099999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR NUEVA DOLLINCO",
                "POINT_X": -72.314774,
                "POINT_Y": -38.528671
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.434799,
                    -38.526950999999954
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESC. BASICA NUMERO SEIS",
                "POINT_X": -72.434799,
                "POINT_Y": -38.526951
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.76230699999999,
                    -38.52357199999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09106",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Galvarino",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "WE KIMELTUN",
                "POINT_X": -72.762307,
                "POINT_Y": -38.523572
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.43674277999997,
                    -38.520532500000016
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "IRENE FREI",
                "POINT_X": -72.43674278,
                "POINT_Y": -38.5205325
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.43657700000003,
                    -38.52036999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA IRENE FREI",
                "POINT_X": -72.436577,
                "POINT_Y": -38.52037
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.42421199999995,
                    -38.518158000000014
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "VILLA MIRADOR DE VOLCANES",
                "POINT_X": -72.424212,
                "POINT_Y": -38.518158
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.43634494000001,
                    -38.51526193000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "VILL YALU",
                "POINT_X": -72.43634494,
                "POINT_Y": -38.51526193
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.48440800000003,
                    -38.506593000000045
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "CECI RAYEN MAHUIDA",
                "POINT_X": -72.484408,
                "POINT_Y": -38.506593
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.91565699999998,
                    -38.50639000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09121",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Cholchol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA NUEVOS COPIHUES",
                "POINT_X": -72.915657,
                "POINT_Y": -38.50639
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.35660250000001,
                    -38.502206500000014
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "PRIMEROS PASOS",
                "POINT_X": -72.3566025,
                "POINT_Y": -38.5022065
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58131299999997,
                    -38.49944700000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "WE TREPENTUIN",
                "POINT_X": -72.581313,
                "POINT_Y": -38.499447
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.32926497000003,
                    -38.492244100000036
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "LAS AVELLANITAS",
                "POINT_X": -72.32926497,
                "POINT_Y": -38.4922441
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.60896299999996,
                    -38.49169200000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR VALLEPENCO",
                "POINT_X": -72.608963,
                "POINT_Y": -38.491692
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.80136299999995,
                    -38.490306
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09106",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Galvarino",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "PMI FOLIL MAPU DE NILPE",
                "POINT_X": -72.801363,
                "POINT_Y": -38.490306
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.28743699999995,
                    -38.48998999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR SANTA TERESA",
                "POINT_X": -72.287437,
                "POINT_Y": -38.48999
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.48486719499999,
                    -38.48778685900002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "RAYEN KIMUN",
                "POINT_X": -73.484867195,
                "POINT_Y": -38.487786859
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.88517900000002,
                    -38.48694799999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09106",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Galvarino",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "PMI RAYITO DE SOL",
                "POINT_X": -72.885179,
                "POINT_Y": -38.486948
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.34577199999995,
                    -38.48634000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09102",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Carahue",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR BAJO PELLAHUEN",
                "POINT_X": -73.345772,
                "POINT_Y": -38.48634
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.73574800000002,
                    -38.484459
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09106",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Galvarino",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA MUNICIPAL DE LLUQUENTUE",
                "POINT_X": -72.735748,
                "POINT_Y": -38.484459
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.57148699999999,
                    -38.481891999999974
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09113",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Perquenco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR LA ESTRELLA",
                "POINT_X": -72.571487,
                "POINT_Y": -38.481892
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.17111450000004,
                    -38.47832140149999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "PASO A PASITO",
                "POINT_X": -72.1711145,
                "POINT_Y": -38.4783214015
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.49990100000002,
                    -38.47674899999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09113",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Perquenco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA LOS QUIQUES",
                "POINT_X": -72.499901,
                "POINT_Y": -38.476749
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.85335,
                    -38.47221699999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09106",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Galvarino",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "AILLINCO",
                "POINT_X": -72.85335,
                "POINT_Y": -38.472217
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.244111,
                    -38.470279000000026
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09108",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Lautaro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "RAYEN MAHUIDA",
                "POINT_X": -72.244111,
                "POINT_Y": -38.470279
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.85018900000003,
                    -38.46918100000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09106",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Galvarino",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA SAN JUAN DE AILLINCO",
                "POINT_X": -72.850189,
                "POINT_Y": -38.469181
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.38635499999998,
                    -38.466740000000044
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09113",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Perquenco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "QUILLEM",
                "POINT_X": -72.386355,
                "POINT_Y": -38.46674
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.38580299999997,
                    -38.466708999999966
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09113",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Perquenco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESC. BASICA PARLAMENTO",
                "POINT_X": -72.385803,
                "POINT_Y": -38.466709
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.69721200000001,
                    -38.46569100000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09106",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Galvarino",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESC. BASICA FORTIN NIELOL",
                "POINT_X": -72.697212,
                "POINT_Y": -38.465691
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.363905,
                    -38.46127150000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09113",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Perquenco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE GIRASOL",
                "POINT_X": -72.363905,
                "POINT_Y": -38.4612715
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.624537,
                    -38.454456
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09106",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Galvarino",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "PMI DAME TU MANO PARA CRECER",
                "POINT_X": -72.624537,
                "POINT_Y": -38.454456
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.29442600000002,
                    -38.438205500000045
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09113",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Perquenco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COLEGIO DARIO SALAS",
                "POINT_X": -72.294426,
                "POINT_Y": -38.4382055
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.37560600000003,
                    -38.42297300000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09113",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Perquenco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "BETANIA",
                "POINT_X": -72.375606,
                "POINT_Y": -38.422973
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.777298,
                    -38.41722900000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09106",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Galvarino",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA MUNICIPAL GABRIELA MISTRAL",
                "POINT_X": -72.777298,
                "POINT_Y": -38.417229
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.778482,
                    -38.415551000000015
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09106",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Galvarino",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "PASITOS DEL BOSQUE",
                "POINT_X": -72.778482,
                "POINT_Y": -38.415551
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.77739700000004,
                    -38.41391000000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09106",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Galvarino",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA MUNICIPAL RIO QUILLEN",
                "POINT_X": -72.777397,
                "POINT_Y": -38.41391
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.78073999999995,
                    -38.413819999999966
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09106",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Galvarino",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL SEMILLITAS DEL VALLE",
                "POINT_X": -72.78074,
                "POINT_Y": -38.41382
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.78574699999999,
                    -38.41258799999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09106",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Galvarino",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "VALLECITO",
                "POINT_X": -72.785747,
                "POINT_Y": -38.412588
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.78417199999998,
                    -38.40887799999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09106",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Galvarino",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA YAIMA",
                "POINT_X": -72.784172,
                "POINT_Y": -38.408878
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.97931999999994,
                    -38.40294599999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09106",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Galvarino",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "CECI KECHU LOF",
                "POINT_X": -72.97932,
                "POINT_Y": -38.402946
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.84666669,
                    -38.39888905000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09106",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Galvarino",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "LA PIEDRA",
                "POINT_X": -72.84666669,
                "POINT_Y": -38.39888905
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.844116,
                    -38.39593900000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09106",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Galvarino",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA DE LA PIEDRA",
                "POINT_X": -72.844116,
                "POINT_Y": -38.395939
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.71762099999995,
                    -38.38407899999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09106",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Galvarino",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA DE EL CAPRICHO",
                "POINT_X": -72.717621,
                "POINT_Y": -38.384079
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.77140050000001,
                    -38.364180000000026
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "091",
                "CUT_COM": "09106",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Caut\u00edn",
                "COMUNA": "Galvarino",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR ADVENTISTA",
                "POINT_X": -72.7714005,
                "POINT_Y": -38.36418
            }
        }
    ]
}