puntos = {
    "type": "FeatureCollection",
    "features": [
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.28189799999997,
                    -38.81359900000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA DE ICALMA",
                "POINT_X": -71.281898,
                "POINT_Y": -38.813599
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.26792599999997,
                    -38.80019500000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "CECI RUCA WE KIMUN",
                "POINT_X": -71.267926,
                "POINT_Y": -38.800195
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.22758300000002,
                    -38.77661699999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "PMI WENEWEN",
                "POINT_X": -71.227583,
                "POINT_Y": -38.776617
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.16606,
                    -38.733452000000035
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "CECI PICHI TROQUIN PEWEN",
                "POINT_X": -71.16606,
                "POINT_Y": -38.733452
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.13727900000004,
                    -38.72831200000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "CECI MARIMENUCO BAJO",
                "POINT_X": -71.137279,
                "POINT_Y": -38.728312
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.22244999999995,
                    -38.70361699999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "PMI TAPOM KUGU",
                "POINT_X": -71.22245,
                "POINT_Y": -38.703617
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.08496100000002,
                    -38.64492000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA DE LIUCURA",
                "POINT_X": -71.084961,
                "POINT_Y": -38.64492
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.25636499999999,
                    -38.535916
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "LOS PI\u00d1ONCITOS",
                "POINT_X": -71.256365,
                "POINT_Y": -38.535916
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.25322699999995,
                    -38.53179899999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA MALALMAHUIDA",
                "POINT_X": -71.253227,
                "POINT_Y": -38.531799
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.58248900000004,
                    -38.474932999999986
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "T\u00cdA LAURA",
                "POINT_X": -71.582489,
                "POINT_Y": -38.474933
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.03301667000001,
                    -38.47073336999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "SANTA EMA",
                "POINT_X": -72.03301667,
                "POINT_Y": -38.47073337
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.03206599999996,
                    -38.47019999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR SANTA EMMA",
                "POINT_X": -72.032066,
                "POINT_Y": -38.4702
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.57527899999997,
                    -38.46714000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "RAMON EDUARDO RAMIREZ HENRIQUEZ",
                "POINT_X": -71.575279,
                "POINT_Y": -38.46714
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.36933333000002,
                    -38.45965000999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "LELFUN PIREN",
                "POINT_X": -71.36933333,
                "POINT_Y": -38.45965001
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.37008700000001,
                    -38.454558999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA MUNICIPAL FRONTERIZA",
                "POINT_X": -71.370087,
                "POINT_Y": -38.454559
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.37407700000003,
                    -38.45394100000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR LONQUIMAY",
                "POINT_X": -71.374077,
                "POINT_Y": -38.453941
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.36981799999997,
                    -38.45258000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "JOS\u00c9 MAR\u00cdA CARO",
                "POINT_X": -71.369818,
                "POINT_Y": -38.45258
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.88896199999996,
                    -38.44333999999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PATRICIO CHAVEZ SOTO",
                "POINT_X": -71.888962,
                "POINT_Y": -38.44334
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.87139239700002,
                    -38.44314374399998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "VILLA LAS FLORES",
                "POINT_X": -71.871392397,
                "POINT_Y": -38.443143744
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.89671300000002,
                    -38.44078099999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA OSVALDO FUENTES BARRERA",
                "POINT_X": -71.896713,
                "POINT_Y": -38.440781
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.89228099999995,
                    -38.438998999999974
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR SAN ANDRES",
                "POINT_X": -71.892281,
                "POINT_Y": -38.438999
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.89832799999996,
                    -38.43894299999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "S.C. LAS RA\u00cdCES",
                "POINT_X": -71.898328,
                "POINT_Y": -38.438943
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.89863,
                    -38.438755000000036
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "PRINCESITA",
                "POINT_X": -71.89863,
                "POINT_Y": -38.438755
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.88889300000002,
                    -38.43858000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR SANTA ELENA",
                "POINT_X": -71.888893,
                "POINT_Y": -38.43858
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.89407299999999,
                    -38.43606199999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "LICEO LAS ARAUCARIAS",
                "POINT_X": -71.894073,
                "POINT_Y": -38.436062
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.36625700000002,
                    -38.43468100000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA B\u00c1SICA BERNARDO \u00d1ANKO",
                "POINT_X": -71.366257,
                "POINT_Y": -38.434681
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.88508899999997,
                    -38.43411599999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "PEHUENCITO",
                "POINT_X": -71.885089,
                "POINT_Y": -38.434116
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.88130299999997,
                    -38.43310100000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "PADRE JUAN",
                "POINT_X": -71.881303,
                "POINT_Y": -38.433101
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.89511667000001,
                    -38.43178335999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "DE LOS SUENOS",
                "POINT_X": -71.89511667,
                "POINT_Y": -38.43178336
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.54137900000003,
                    -38.417079879000035
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "BAMBI",
                "POINT_X": -71.541379,
                "POINT_Y": -38.417079879
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.66864799999996,
                    -38.40283999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09210",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Traigu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR PAILLAHUE",
                "POINT_X": -72.668648,
                "POINT_Y": -38.40284
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.97316000000002,
                    -38.39854000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE CAPULLITO",
                "POINT_X": -71.97316,
                "POINT_Y": -38.39854
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.80700699999994,
                    -38.39590900000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09203",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Curacaut\u00edn",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA ESPANA",
                "POINT_X": -71.807007,
                "POINT_Y": -38.395909
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.00986850000001,
                    -38.388131499999986
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA REPUBLICA ARGENTINA",
                "POINT_X": -71.0098685,
                "POINT_Y": -38.3881315
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.45773399999999,
                    -38.381856999999975
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "MALL\u00cdN EL TREILE",
                "POINT_X": -71.457734,
                "POINT_Y": -38.381857
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.16708399999997,
                    -38.368060999999976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA SELVA OSCURA",
                "POINT_X": -72.167084,
                "POINT_Y": -38.368061
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.16301187000002,
                    -38.36759261000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "LOS PEQUENITOS",
                "POINT_X": -72.16301187,
                "POINT_Y": -38.36759261
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.06082588899994,
                    -38.35206269500001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "CUNCUNITA",
                "POINT_X": -72.060825889,
                "POINT_Y": -38.352062695
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.50202200000001,
                    -38.33978299999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "SALA CUNA FLOR DE LUNA",
                "POINT_X": -72.502022,
                "POINT_Y": -38.339783
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.96149449999997,
                    -38.33818100000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09207",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lumaco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR SANTA ROSA",
                "POINT_X": -72.9614945,
                "POINT_Y": -38.338181
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.49865699999995,
                    -38.336090000000034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA MUNICIPAL MONICA GEBERT MEIER",
                "POINT_X": -72.498657,
                "POINT_Y": -38.33609
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.37725099999997,
                    -38.335879999999975
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA PATRICIO LINCH",
                "POINT_X": -72.377251,
                "POINT_Y": -38.33588
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.12189473950001,
                    -38.327106950500045
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "LAS SEMILLITAS",
                "POINT_X": -72.1218947395,
                "POINT_Y": -38.3271069505
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.99767700000004,
                    -38.32370000000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09207",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lumaco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "LA TORTUGUITA",
                "POINT_X": -72.997677,
                "POINT_Y": -38.3237
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.91168900000002,
                    -38.3229505
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09207",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lumaco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "PASITOS DEL FUTURO",
                "POINT_X": -72.911689,
                "POINT_Y": -38.3229505
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.31831800000003,
                    -38.30880900000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "CECI TRANGOL",
                "POINT_X": -72.318318,
                "POINT_Y": -38.308809
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.82291199999999,
                    -38.30806999999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09210",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Traigu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "WE CHOYUN",
                "POINT_X": -72.822912,
                "POINT_Y": -38.30807
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.07518000000003,
                    -38.30090000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA SANTA ELENA",
                "POINT_X": -72.07518,
                "POINT_Y": -38.3009
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.39105449950003,
                    -38.2998885
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "SUE\u00d1OS MAGICOS",
                "POINT_X": -72.3910544995,
                "POINT_Y": -38.2998885
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.314392,
                    -38.28775000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PAILAHUEQUE",
                "POINT_X": -72.314392,
                "POINT_Y": -38.28775
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.89284099999999,
                    -38.28389499999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09210",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Traigu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "CECI DIDACO",
                "POINT_X": -72.892841,
                "POINT_Y": -38.283895
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.94335399999996,
                    -38.26351900000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09207",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lumaco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "CECI FOYE RAYEN LELINIELU WANG",
                "POINT_X": -72.943354,
                "POINT_Y": -38.263519
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.66771595100002,
                    -38.26232697999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09210",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Traigu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "AYUN",
                "POINT_X": -72.667715951,
                "POINT_Y": -38.26232698
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.82323534000001,
                    -38.250914349999995
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09207",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lumaco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "PANTANO - VTF",
                "POINT_X": -72.82323534,
                "POINT_Y": -38.25091435
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.30116300000003,
                    -38.25069
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09205",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lonquimay",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA DE TROYO",
                "POINT_X": -71.301163,
                "POINT_Y": -38.25069
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.67572800000002,
                    -38.24951199999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09210",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Traigu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA EMILIA ROMAGNA",
                "POINT_X": -72.675728,
                "POINT_Y": -38.249512
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.664139,
                    -38.24536099999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09210",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Traigu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COLEGIO BICENTENARIO LOUIS PASTEUR",
                "POINT_X": -72.664139,
                "POINT_Y": -38.245361
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.67170900000002,
                    -38.245280000000015
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09210",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Traigu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "TRENCITO DE CHUMAY",
                "POINT_X": -72.671709,
                "POINT_Y": -38.24528
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.68489000000002,
                    -38.24089999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09210",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Traigu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ALBERTO LEVY",
                "POINT_X": -72.68489,
                "POINT_Y": -38.2409
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.32063299999999,
                    -38.23944099999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COMPLEJO EDUCACIONAL VICTORIA",
                "POINT_X": -72.320633,
                "POINT_Y": -38.239441
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.34284400000001,
                    -38.237423999999976
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "SEMILLITAS DE VICTORIA",
                "POINT_X": -72.342844,
                "POINT_Y": -38.237424
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.34010499999997,
                    -38.23348999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA HOSPITALARIA DE VICTORIA",
                "POINT_X": -72.340105,
                "POINT_Y": -38.23349
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.33338199999997,
                    -38.232978999999986
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COLEGIO INSTITUTO VICTORIA",
                "POINT_X": -72.333382,
                "POINT_Y": -38.232979
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.34689000000003,
                    -38.23284999999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE CLUSTER",
                "POINT_X": -72.34689,
                "POINT_Y": -38.23285
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.35150900000002,
                    -38.232651000000025
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA KUMUN NEWEN",
                "POINT_X": -72.351509,
                "POINT_Y": -38.232651
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.32804100000001,
                    -38.23051099999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COLEGIO SANTA CRUZ DE VICTORIA",
                "POINT_X": -72.328041,
                "POINT_Y": -38.230511
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.328452,
                    -38.22960399999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "SALA CUNA AYELEN ANTU(P.PINTO)",
                "POINT_X": -72.328452,
                "POINT_Y": -38.229604
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.32978799999995,
                    -38.22935899999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COLEGIO IGNACIO CARRERA PINTO",
                "POINT_X": -72.329788,
                "POINT_Y": -38.229359
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.324608,
                    -38.22441899999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COLEGIO REINO DE SUECIA",
                "POINT_X": -72.324608,
                "POINT_Y": -38.224419
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.32346099999995,
                    -38.222703
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "MARTA BRUNET",
                "POINT_X": -72.323461,
                "POINT_Y": -38.222703
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.40098899999995,
                    -38.194963499999965
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "BAMBY",
                "POINT_X": -72.400989,
                "POINT_Y": -38.1949635
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.99123300000002,
                    -38.190764000000044
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09207",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lumaco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "FOREST\u00cdN",
                "POINT_X": -72.991233,
                "POINT_Y": -38.190764
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.99121,
                    -38.189979000000015
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09207",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lumaco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "S.CUNA V.VERDE-VTF",
                "POINT_X": -72.99121,
                "POINT_Y": -38.189979
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.69686899999996,
                    -38.18312850000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09210",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Traigu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE RAYEN",
                "POINT_X": -72.696869,
                "POINT_Y": -38.1831285
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.40756299999997,
                    -38.179467000000045
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09211",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Victoria",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "RAPUNCEL",
                "POINT_X": -72.407563,
                "POINT_Y": -38.179467
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.78456899999996,
                    -38.17037949999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09210",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Traigu\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "CHRISTIAN COLLEGE",
                "POINT_X": -72.784569,
                "POINT_Y": -38.1703795
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.91039999999995,
                    -38.16558329999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09207",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lumaco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL ESTADIO",
                "POINT_X": -72.9104,
                "POINT_Y": -38.1655833
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.90503699999994,
                    -38.164581000000005
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09207",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lumaco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA F-174 VALLE DE LUMACO",
                "POINT_X": -72.905037,
                "POINT_Y": -38.164581
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.90858516299997,
                    -38.15907790499996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09207",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lumaco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "RUKA KIMUN BAJO - VTF",
                "POINT_X": -72.908585163,
                "POINT_Y": -38.159077905
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.39534,
                    -38.14529049999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09204",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Ercilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "LICEO ANTONIO VARAS",
                "POINT_X": -72.39534,
                "POINT_Y": -38.1452905
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.99942508999999,
                    -38.14508859000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09207",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lumaco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "CUNCUNITA- CONV.ALIMENTICIO",
                "POINT_X": -72.99942509,
                "POINT_Y": -38.14508859
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.320663,
                    -38.12978000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09204",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Ercilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA SALVADOR ALLENDE",
                "POINT_X": -72.320663,
                "POINT_Y": -38.12978
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.32219699999999,
                    -38.12694900000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09204",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Ercilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR SAN LEONARDO",
                "POINT_X": -72.322197,
                "POINT_Y": -38.126949
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.92116100000001,
                    -38.12341899999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09207",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lumaco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "CECI WE NEWEN",
                "POINT_X": -72.921161,
                "POINT_Y": -38.123419
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.39332000000002,
                    -38.11258000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09204",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Ercilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL CHACAICO",
                "POINT_X": -72.39332,
                "POINT_Y": -38.11258
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.39581299999998,
                    -38.10303099999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09204",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Ercilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA CHACAIMAPU",
                "POINT_X": -72.395813,
                "POINT_Y": -38.103031
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.43439299999997,
                    -38.09341900000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09204",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Ercilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "TEMUCUICUI",
                "POINT_X": -72.434393,
                "POINT_Y": -38.093419
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.43360900000005,
                    -38.09332999999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09204",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Ercilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA TEMOCUICUI",
                "POINT_X": -72.433609,
                "POINT_Y": -38.09333
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.89165400000002,
                    -38.07978400000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09207",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Lumaco",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "WEPEWUN BUTARINCON",
                "POINT_X": -72.891654,
                "POINT_Y": -38.079784
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.13269399999999,
                    -38.07872950000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09202",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Collipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COLEGIO GABRIELA MISTRAL",
                "POINT_X": -72.132694,
                "POINT_Y": -38.0787295
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.87022099999999,
                    -38.077322999999986
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09202",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Collipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "PMI LOS TINEOS",
                "POINT_X": -71.870221,
                "POINT_Y": -38.077323
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.37560299999996,
                    -38.06423199999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09204",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Ercilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "LICEO ALONSO DE ERCILLA Y ZU\u00d1IGA",
                "POINT_X": -72.375603,
                "POINT_Y": -38.064232
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.37731199999996,
                    -38.06073000000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09204",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Ercilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESC.PAR.SAN FRANCISCO DE ASIS DE ERCILLA",
                "POINT_X": -72.377312,
                "POINT_Y": -38.06073
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.37446675000001,
                    -38.060125259999985
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09204",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Ercilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "PEQUE\u00d1A CARITA DE LUNA",
                "POINT_X": -72.37446675,
                "POINT_Y": -38.06012526
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.03109569000003,
                    -38.05866479000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "QUILACO",
                "POINT_X": -73.03109569,
                "POINT_Y": -38.05866479
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.90854900000001,
                    -38.04771499999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "AYLEY PIUKE",
                "POINT_X": -72.908549,
                "POINT_Y": -38.047715
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.09280800000002,
                    -38.04317099999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09202",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Collipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA ARTURO ALESSANDRI PALMA",
                "POINT_X": -72.092808,
                "POINT_Y": -38.043171
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.06838573099998,
                    -38.04139511900003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "DE LOS SUE\u00d1OS",
                "POINT_X": -73.068385731,
                "POINT_Y": -38.041395119
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.07048800000001,
                    -38.03739899999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA ENZO FERRARI",
                "POINT_X": -73.070488,
                "POINT_Y": -38.037399
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.06918199999996,
                    -38.03587899999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "NI\u00d1O FELIZ",
                "POINT_X": -73.069182,
                "POINT_Y": -38.035879
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.06902300000004,
                    -38.03440099999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PEDRO DE ONA",
                "POINT_X": -73.069023,
                "POINT_Y": -38.034401
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.07412959699997,
                    -38.033007887000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "URRUTIA",
                "POINT_X": -73.074129597,
                "POINT_Y": -38.033007887
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.04114999999997,
                    -38.021089999999965
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA DEL LENGUAJE RUKA AYELEN",
                "POINT_X": -73.04115,
                "POINT_Y": -38.02109
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.16541650000002,
                    -38.01935949999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09202",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Collipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA LOS AVELLANOS",
                "POINT_X": -72.1654165,
                "POINT_Y": -38.0193595
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.06943414900005,
                    -38.01188150000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "LOS MEMBRILLITOS",
                "POINT_X": -73.069434149,
                "POINT_Y": -38.0118815
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.42433899999997,
                    -38.0116
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09204",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Ercilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA TEODOCIO URRUTIA",
                "POINT_X": -72.424339,
                "POINT_Y": -38.0116
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.50258599999997,
                    -38.01092100000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09204",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Ercilla",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA MILLALEVIA",
                "POINT_X": -72.502586,
                "POINT_Y": -38.010921
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.02721100999995,
                    -38.010180439999964
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "CAUPOLICAN",
                "POINT_X": -73.02721101,
                "POINT_Y": -38.01018044
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.02738199999999,
                    -38.00952899999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESC. BASICA CAUPOLICAN",
                "POINT_X": -73.027382,
                "POINT_Y": -38.009529
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.02443700000003,
                    -38.003811
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09208",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Pur\u00e9n",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR SAN ALBERTO",
                "POINT_X": -73.024437,
                "POINT_Y": -38.003811
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.28432949999996,
                    -37.984472000000025
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09202",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Collipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "PEQUE\u00d1OS GIRASOLES",
                "POINT_X": -72.2843295,
                "POINT_Y": -37.984472
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.83116899999999,
                    -37.98302099999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09206",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Los Sauces",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA GUSTAVO VASQUEZ DIAZ",
                "POINT_X": -72.831169,
                "POINT_Y": -37.983021
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.82990299999996,
                    -37.98262
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09206",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Los Sauces",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR TERESA DE LOS ANDES",
                "POINT_X": -72.829903,
                "POINT_Y": -37.98262
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.82860600000002,
                    -37.98150300000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09206",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Los Sauces",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESC.ESPECIAL LENGUAJE MANITOS PINTADAS",
                "POINT_X": -72.828606,
                "POINT_Y": -37.981503
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.84306219000003,
                    -37.98107378999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09206",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Los Sauces",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "VILLA LOS JARDINES",
                "POINT_X": -72.84306219,
                "POINT_Y": -37.98107379
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.83625000000002,
                    -37.98077600000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09206",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Los Sauces",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "PIN Y PON",
                "POINT_X": -72.83625,
                "POINT_Y": -37.980776
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.84488891000001,
                    -37.97978348999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09206",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Los Sauces",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "TIA EUGENIA",
                "POINT_X": -72.84488891,
                "POINT_Y": -37.97978349
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.84334758000001,
                    -37.97958059999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09206",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Los Sauces",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "SALA CUNA LOS CIERVITOS",
                "POINT_X": -72.84334758,
                "POINT_Y": -37.9795806
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.84073600000002,
                    -37.97890100000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09206",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Los Sauces",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA DE LOS SAUCES",
                "POINT_X": -72.840736,
                "POINT_Y": -37.978901
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.15973667000002,
                    -37.968605519999954
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09202",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Collipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ELUNEY",
                "POINT_X": -72.15973667,
                "POINT_Y": -37.96860552
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.92139549999996,
                    -37.963417
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09206",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Los Sauces",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "LOS CASTA\u00d1OS",
                "POINT_X": -72.9213955,
                "POINT_Y": -37.963417
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.42480999999995,
                    -37.958729999999974
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09202",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Collipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "RAYUN DEL MALLECO",
                "POINT_X": -72.42481,
                "POINT_Y": -37.95873
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.43599400000002,
                    -37.95837300000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09202",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Collipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "S.C. HUEPIL",
                "POINT_X": -72.435994,
                "POINT_Y": -37.958373
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.56681799999996,
                    -37.95695100000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESC. BASICA MANUEL RODRIGUEZ",
                "POINT_X": -72.566818,
                "POINT_Y": -37.956951
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.43353299999997,
                    -37.95669899999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09202",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Collipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA THOMAS ALBA EDISON",
                "POINT_X": -72.433533,
                "POINT_Y": -37.956699
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.43711099999999,
                    -37.95619999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09202",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Collipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA BENJAMIN FRANKLIN",
                "POINT_X": -72.437111,
                "POINT_Y": -37.9562
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.43560155799997,
                    -37.955497600000044
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09202",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Collipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESTACION INFANTIL",
                "POINT_X": -72.435601558,
                "POINT_Y": -37.9554976
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.42467399999998,
                    -37.954722
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09202",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Collipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "MIGUEL ZERENE",
                "POINT_X": -72.424674,
                "POINT_Y": -37.954722
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.422684,
                    -37.95296100000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09202",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Collipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA MICHIGAN EL AMANECER",
                "POINT_X": -72.422684,
                "POINT_Y": -37.952961
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.43604299999998,
                    -37.95220899999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09202",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Collipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA VICTOR DURAN PEREZ",
                "POINT_X": -72.436043,
                "POINT_Y": -37.952209
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.44423700000002,
                    -37.95204899999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09202",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Collipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COLEGIO PARTIC. WOLFGANG AMADEUS MOZART",
                "POINT_X": -72.444237,
                "POINT_Y": -37.952049
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.44336000000001,
                    -37.95042000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09202",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Collipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL ERICO HORNUNG",
                "POINT_X": -72.44336,
                "POINT_Y": -37.95042
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.44418799999997,
                    -37.95036799999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09202",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Collipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "SANTA CRUZ",
                "POINT_X": -72.444188,
                "POINT_Y": -37.950368
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.44111035100005,
                    -37.94951177900002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09202",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Collipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "SEMILLITA DE ILUSION MININCO",
                "POINT_X": -72.441110351,
                "POINT_Y": -37.949511779
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.43659500000001,
                    -37.94913400000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09202",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Collipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "CAUPOLIC\u00c1N",
                "POINT_X": -72.436595,
                "POINT_Y": -37.949134
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.434593,
                    -37.94892099999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09202",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Collipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COLEGIO LIDIA GONZALEZ BARRIGA",
                "POINT_X": -72.434593,
                "POINT_Y": -37.948921
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.44411686000002,
                    -37.947802129999964
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09202",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Collipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "SALA CUNA GOTITAS DE TERNURA",
                "POINT_X": -72.44411686,
                "POINT_Y": -37.94780213
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.51792999999998,
                    -37.92838999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "CECI CHIHUAIHUE",
                "POINT_X": -72.51793,
                "POINT_Y": -37.92839
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.743629,
                    -37.924140999999956
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09206",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Los Sauces",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA VILLA TRINTE",
                "POINT_X": -72.743629,
                "POINT_Y": -37.924141
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.38382999999996,
                    -37.918569999999974
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09202",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Collipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESC. ESPECIAL LENGUAJE ABRACADABRA",
                "POINT_X": -72.38383,
                "POINT_Y": -37.91857
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.25236500000003,
                    -37.89453300000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09202",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Collipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "MAICA",
                "POINT_X": -72.252365,
                "POINT_Y": -37.894533
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.25045799999998,
                    -37.891090000000005
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09202",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Collipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA MIGUEL HUENTELEN",
                "POINT_X": -72.250458,
                "POINT_Y": -37.89109
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.393921,
                    -37.844292000000024
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09202",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Collipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA NICOLAS PEREZ CARDENAS",
                "POINT_X": -72.393921,
                "POINT_Y": -37.844292
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.83283599999999,
                    -37.82237999999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COLEGIO GOLDEN SCHOOL",
                "POINT_X": -72.832836,
                "POINT_Y": -37.82238
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.66922600000001,
                    -37.82084800000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "HUEQUEN",
                "POINT_X": -72.669226,
                "POINT_Y": -37.820848
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.66873199999998,
                    -37.82027099999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA VILLA HUEQUEN",
                "POINT_X": -72.668732,
                "POINT_Y": -37.820271
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.67363700000001,
                    -37.817069999999994
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESC. PART. LUCILA GODOY ALCAYAGA",
                "POINT_X": -72.673637,
                "POINT_Y": -37.81707
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.68863889999997,
                    -37.815416779999985
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "DULCE NIDO",
                "POINT_X": -72.6886389,
                "POINT_Y": -37.81541678
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.69252399999999,
                    -37.815295000000035
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "S.C.TESORITO EN MOVIMIENTO",
                "POINT_X": -72.692524,
                "POINT_Y": -37.815295
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.703978,
                    -37.81515300000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "MELODIAS DE COLORES",
                "POINT_X": -72.703978,
                "POINT_Y": -37.815153
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.709767,
                    -37.81456700000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "CECI LOS ALMENDRITOS",
                "POINT_X": -72.709767,
                "POINT_Y": -37.814567
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.69796099999999,
                    -37.81453800000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "GOTITA DE AGUA",
                "POINT_X": -72.697961,
                "POINT_Y": -37.814538
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.68559999999997,
                    -37.81230200000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COLEGIO ADVENTISTA DE ANGOL",
                "POINT_X": -72.6856,
                "POINT_Y": -37.812302
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.70102700000001,
                    -37.81000900000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA DIEGO DUBLE URRUTIA",
                "POINT_X": -72.701027,
                "POINT_Y": -37.810009
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.70038892999997,
                    -37.80984725000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "DIEGO DUBLE URRUTIA",
                "POINT_X": -72.70038893,
                "POINT_Y": -37.80984725
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.69367200000002,
                    -37.80947900000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA REPUBLICA FEDERAL ALEMANA",
                "POINT_X": -72.693672,
                "POINT_Y": -37.809479
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.69310234899996,
                    -37.809106620000044
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "PEQUENO SOLCITO",
                "POINT_X": -72.693102349,
                "POINT_Y": -37.80910662
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.71362790999997,
                    -37.80685576399997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESTRELLITAS DEL ROSARIO",
                "POINT_X": -72.71362791,
                "POINT_Y": -37.806855764
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.697329,
                    -37.80563600000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "TUTI FRUTI",
                "POINT_X": -72.697329,
                "POINT_Y": -37.805636
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.69522100000003,
                    -37.80519900000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA ARAGON",
                "POINT_X": -72.695221,
                "POINT_Y": -37.805199
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.70916700000001,
                    -37.804852
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PART.NUESTRA SENORA DEL ROSARIO",
                "POINT_X": -72.709167,
                "POINT_Y": -37.804852
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.69438900000003,
                    -37.80279900000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COLEGIO ANGOL",
                "POINT_X": -72.694389,
                "POINT_Y": -37.802799
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.711868849,
                    -37.79801638000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "SALA CUNA LICEO COMERCIAL",
                "POINT_X": -72.711868849,
                "POINT_Y": -37.79801638
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.47199999999995,
                    -37.797648999999986
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09202",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Collipulli",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA F-90 RA\u00daL CASTRO M\u00c1RQUEZ",
                "POINT_X": -72.472,
                "POINT_Y": -37.797649
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.70863299999996,
                    -37.79731
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COLEGIO MAR\u00cdA SYLVESTER RASCH",
                "POINT_X": -72.708633,
                "POINT_Y": -37.79731
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.70604699999996,
                    -37.79715
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "MOZART SCHOOL",
                "POINT_X": -72.706047,
                "POINT_Y": -37.79715
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.71111299999998,
                    -37.79573100000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA JOS\u00c9 EL\u00cdAS BOLIVAR HERRERA",
                "POINT_X": -72.711113,
                "POINT_Y": -37.795731
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.71511799999999,
                    -37.79510899999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COLEGIO SAN FRANCISCO DE ASIS DE ANGOL",
                "POINT_X": -72.715118,
                "POINT_Y": -37.795109
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.72085899999999,
                    -37.79443399999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "TERESITA DOM\u00cdNGUEZ",
                "POINT_X": -72.720859,
                "POINT_Y": -37.794434
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.70528899999994,
                    -37.794342000000015
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA HOSPITALARIA DE ANGOL",
                "POINT_X": -72.705289,
                "POINT_Y": -37.794342
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.71114299999999,
                    -37.792918999999955
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR SAINT GEORGE",
                "POINT_X": -72.711143,
                "POINT_Y": -37.792919
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.75292662100003,
                    -37.74155685050003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "MANITOS PINTADAS",
                "POINT_X": -72.752926621,
                "POINT_Y": -37.7415568505
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.615227,
                    -37.731781
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09209",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Renaico",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA LOS NOGALES",
                "POINT_X": -72.615227,
                "POINT_Y": -37.731781
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58073999999999,
                    -37.690670000000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09209",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Renaico",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESC. ESP. DE LENGUAJE TORNASOL",
                "POINT_X": -72.58074,
                "POINT_Y": -37.69067
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58145000000002,
                    -37.681639999999994
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09209",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Renaico",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE COLEN",
                "POINT_X": -72.58145,
                "POINT_Y": -37.68164
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58774086399997,
                    -37.679638049
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09209",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Renaico",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "SALA CUNA TESORITO",
                "POINT_X": -72.587740864,
                "POINT_Y": -37.679638049
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.59044160999997,
                    -37.67382775000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09209",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Renaico",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "CUNCUNA AMARILLA",
                "POINT_X": -72.59044161,
                "POINT_Y": -37.67382775
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58113899999995,
                    -37.672600000000045
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09209",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Renaico",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "LICEO POLITECNICO DOMINGO STA MARIA",
                "POINT_X": -72.581139,
                "POINT_Y": -37.6726
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58284799999996,
                    -37.672489000000006
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09209",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Renaico",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "SAN FRANCISCO DE ASIS - RENAICO",
                "POINT_X": -72.582848,
                "POINT_Y": -37.672489
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.58901199999998,
                    -37.67143999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09209",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Renaico",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA MUNICIP. LA NOBEL GABRIELA",
                "POINT_X": -72.589012,
                "POINT_Y": -37.67144
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.6979825,
                    -37.647997999999994
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL AMPALU",
                "POINT_X": -72.6979825,
                "POINT_Y": -37.647998
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.83075892,
                    -37.616620733500014
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "09",
                "CUT_PROV": "092",
                "CUT_COM": "09201",
                "REGION": "La Araucan\u00eda",
                "PROVINCIA": "Malleco",
                "COMUNA": "Angol",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COPIHUITO",
                "POINT_X": -72.83075892,
                "POINT_Y": -37.6166207335
            }
        }
    ]
}