puntos = {
    "type": "FeatureCollection",
    "features": [
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.30444300000002,
                    -32.909728999999984
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA RIO BLANCO",
                "POINT_X": -70.304443,
                "POINT_Y": -32.909729
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.59169,
                    -32.887718
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05302",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Calle Larga",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA CRISTO REDENTOR",
                "POINT_X": -70.59169,
                "POINT_Y": -32.887718
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.67964199999997,
                    -32.87231100000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05303",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Rinconada",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA EMIGDIO GALDAMES ROBLES",
                "POINT_X": -70.679642,
                "POINT_Y": -32.872311
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.65149699999998,
                    -32.872199999999985
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05302",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Calle Larga",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA MARIA ISABEL DE BROWN",
                "POINT_X": -70.651497,
                "POINT_Y": -32.8722
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.422501,
                    -32.86191900000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05304",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "San Esteban",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA RIO COLORADO",
                "POINT_X": -70.422501,
                "POINT_Y": -32.861919
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.60634999999999,
                    -32.86093499999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05302",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Calle Larga",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA ESP.DE LENGUAJE VOCES DEL VALLE",
                "POINT_X": -70.60635,
                "POINT_Y": -32.860935
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.58511999999996,
                    -32.860901
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05302",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Calle Larga",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "SUN VALLEY COLLEGE",
                "POINT_X": -70.58512,
                "POINT_Y": -32.860901
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.66022323899998,
                    -32.85958343899996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05302",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Calle Larga",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESTRELLITA DEL VALLE",
                "POINT_X": -70.660223239,
                "POINT_Y": -32.859583439
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.69465599999995,
                    -32.85942799999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05303",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Rinconada",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA MANUEL LEON SALINAS",
                "POINT_X": -70.694656,
                "POINT_Y": -32.859428
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.43581346099995,
                    -32.858719457999975
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05304",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "San Esteban",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "PMI-A LOS PIES DEL ARCO IRIS",
                "POINT_X": -70.435813461,
                "POINT_Y": -32.858719458
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.62410699999998,
                    -32.85855099999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05302",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Calle Larga",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA LA PAMPILLA",
                "POINT_X": -70.624107,
                "POINT_Y": -32.858551
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.66266600000003,
                    -32.85736799999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05302",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Calle Larga",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA VALLE ALEGRE",
                "POINT_X": -70.662666,
                "POINT_Y": -32.857368
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.59521999999996,
                    -32.85676000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL ADONAY",
                "POINT_X": -70.59522,
                "POINT_Y": -32.85676
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.59375031800003,
                    -32.85467682499997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "CUNCUNA, RAYITO DE LUNA",
                "POINT_X": -70.593750318,
                "POINT_Y": -32.854676825
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.60650600000002,
                    -32.85246999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05302",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Calle Larga",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COLEGIO EDUCENTER",
                "POINT_X": -70.606506,
                "POINT_Y": -32.85247
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.59568899999994,
                    -32.84777899999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "SOL DEL MEDIOD\u00cdA",
                "POINT_X": -70.595689,
                "POINT_Y": -32.847779
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.59284000000002,
                    -32.84766399999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA DE LENGUAJE MIS VIOLETAS",
                "POINT_X": -70.59284,
                "POINT_Y": -32.847664
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.591339,
                    -32.84719799999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COLEGIO PARTICULAR CLAUDIO GAY",
                "POINT_X": -70.591339,
                "POINT_Y": -32.847198
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.68267999999999,
                    -32.84691000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05303",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Rinconada",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESC.ESP.DE LENG. MI PEQUE\u00d1O RINCON",
                "POINT_X": -70.68268,
                "POINT_Y": -32.84691
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.63059699999998,
                    -32.84368999999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05302",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Calle Larga",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "PAMPANITOS ALTO DEL PUERTO",
                "POINT_X": -70.630597,
                "POINT_Y": -32.84369
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.61324300000001,
                    -32.843188999999995
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05302",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Calle Larga",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA VICTOR KOERNER",
                "POINT_X": -70.613243,
                "POINT_Y": -32.843189
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.60985300000002,
                    -32.84318700000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "FOSFORITO",
                "POINT_X": -70.609853,
                "POINT_Y": -32.843187
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.60090599999995,
                    -32.842769999999966
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR HUMBERTO CASARINO",
                "POINT_X": -70.600906,
                "POINT_Y": -32.84277
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.59870899999999,
                    -32.840690999999985
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "LICEO SANTA CLARA",
                "POINT_X": -70.598709,
                "POINT_Y": -32.840691
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.60763999999998,
                    -32.840689999999995
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COLEGIO TRAST.DE LA COMUNIC MATICES",
                "POINT_X": -70.60764,
                "POINT_Y": -32.84069
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.60763999999998,
                    -32.840689999999995
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA DE TRAST. DE LENGUAJE CELAN PAICAV\u00dd",
                "POINT_X": -70.60764,
                "POINT_Y": -32.84069
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.686813,
                    -32.84052999999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05303",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Rinconada",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "LICEO PARROQUIAL TERESITA DE LOS ANDES",
                "POINT_X": -70.686813,
                "POINT_Y": -32.84053
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.60320108000005,
                    -32.83849124999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "NARANJIN",
                "POINT_X": -70.60320108,
                "POINT_Y": -32.83849125
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.60133400000001,
                    -32.83811200000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA JOHN KENNEDY",
                "POINT_X": -70.601334,
                "POINT_Y": -32.838112
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.59928099999996,
                    -32.836330000000025
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "LICEO MIXTO LOS ANDES",
                "POINT_X": -70.599281,
                "POINT_Y": -32.83633
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.597551,
                    -32.83548999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "CAMBRIDGE COLLEGE",
                "POINT_X": -70.597551,
                "POINT_Y": -32.83549
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.58080499999998,
                    -32.83481899999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "MONTA\u00d1ITA",
                "POINT_X": -70.580805,
                "POINT_Y": -32.834819
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.60284000000001,
                    -32.83419400000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESC. ESP. DE LENGUAJE CUMBRES DE ACONCAGUA",
                "POINT_X": -70.60284,
                "POINT_Y": -32.834194
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.69170400000004,
                    -32.83293199999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05303",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Rinconada",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "CENTRO DE FORMACI\u00d3N ACAD\u00c9MICA PERFECTO DE LA FUENTE DEL VILLAR",
                "POINT_X": -70.691704,
                "POINT_Y": -32.832932
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.59233000000002,
                    -32.83167000000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE ARIKI MAU",
                "POINT_X": -70.59233,
                "POINT_Y": -32.83167
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.59792299999995,
                    -32.83136000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR METODISTA E.DEL NINO",
                "POINT_X": -70.597923,
                "POINT_Y": -32.83136
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.60577666999998,
                    -32.83037993000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COLEGIO PARTICULAR ANDES-CHILE",
                "POINT_X": -70.60577667,
                "POINT_Y": -32.83037993
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.59502,
                    -32.830240999999994
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "INSTITUTO CHACABUCO",
                "POINT_X": -70.59502,
                "POINT_Y": -32.830241
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.60752099999998,
                    -32.829860999999994
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA FERROVIARIA",
                "POINT_X": -70.607521,
                "POINT_Y": -32.829861
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.60975999999997,
                    -32.82925400000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESC.TRAST.DE LA COM. Y LENG. LAS VIOLETAS",
                "POINT_X": -70.60976,
                "POINT_Y": -32.829254
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.60548000000003,
                    -32.828587000000006
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COLEGIO PARTICULAR BREGA COLLEGE",
                "POINT_X": -70.60548,
                "POINT_Y": -32.828587
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.603134,
                    -32.828026000000044
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "JARDIN INFANTIL REMOLINO",
                "POINT_X": -70.603134,
                "POINT_Y": -32.828026
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.61366299999995,
                    -32.82794999999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "LICEO PARTICULAR MIXTO LOS ANDES",
                "POINT_X": -70.613663,
                "POINT_Y": -32.82795
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.60500300000001,
                    -32.827621000000015
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA GRAL.JOSE MIGUEL CARRERA",
                "POINT_X": -70.605003,
                "POINT_Y": -32.827621
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.60449219000002,
                    -32.82714080999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL VALLE ANDINO",
                "POINT_X": -70.60449219,
                "POINT_Y": -32.82714081
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.60628205599997,
                    -32.82688106899999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "PASITOS ANDINOS",
                "POINT_X": -70.606282056,
                "POINT_Y": -32.826881069
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.61999999999999,
                    -32.817930000000025
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE MAKIATO",
                "POINT_X": -70.62,
                "POINT_Y": -32.81793
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.61741,
                    -32.817043
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL MUNDO COLOR",
                "POINT_X": -70.61741,
                "POINT_Y": -32.817043
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.61959096999999,
                    -32.81258731000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05301",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "Los Andes",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "PORTALITOS DE DANIELA",
                "POINT_X": -70.61959097,
                "POINT_Y": -32.81258731
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.57843000000003,
                    -32.811007999999994
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05304",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "San Esteban",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESC. BASICA SILVIO ZENTENO VERGARA",
                "POINT_X": -70.57843,
                "POINT_Y": -32.811008
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.55982199999997,
                    -32.80712900000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05304",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "San Esteban",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA EL CORAZON",
                "POINT_X": -70.559822,
                "POINT_Y": -32.807129
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.581065,
                    -32.80070599999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05304",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "San Esteban",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "KAN-UIQU",
                "POINT_X": -70.581065,
                "POINT_Y": -32.800706
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.57764999999998,
                    -32.80061999999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05304",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "San Esteban",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA DE LENGUAJE PAICAVI",
                "POINT_X": -70.57765,
                "POINT_Y": -32.80062
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.58022,
                    -32.79882099999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05304",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "San Esteban",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "GOTITA DE LUNA",
                "POINT_X": -70.58022,
                "POINT_Y": -32.798821
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.59557600000001,
                    -32.78834699999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05304",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "San Esteban",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "CRISTAL",
                "POINT_X": -70.595576,
                "POINT_Y": -32.788347
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.59610000000002,
                    -32.78794100000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05304",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "San Esteban",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA INCLUSIVA SAN LORENZO",
                "POINT_X": -70.5961,
                "POINT_Y": -32.787941
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.56465899999998,
                    -32.77579099999998
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05304",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "San Esteban",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA B\u00c1SICA LIBERTAD",
                "POINT_X": -70.564659,
                "POINT_Y": -32.775791
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.59214000000003,
                    -32.75350199999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "05",
                "CUT_PROV": "053",
                "CUT_COM": "05304",
                "REGION": "Valpara\u00edso",
                "PROVINCIA": "Los Andes",
                "COMUNA": "San Esteban",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA LO CALVO",
                "POINT_X": -70.59214,
                "POINT_Y": -32.753502
            }
        }
    ]
}