puntos = {
    "type": "FeatureCollection",
    "features": [
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.705353,
                    -46.84676200000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "EL PARAISO",
                "POINT_X": -72.705353,
                "POINT_Y": -46.846762
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.70716100000003,
                    -46.843220000000045
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESC. LIBERTADOR BERNARDO O\u00b4HIGGINS RIQUELME",
                "POINT_X": -72.707161,
                "POINT_Y": -46.84322
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.67662000000001,
                    -46.62336800000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11402",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "CAMINITO AUSTRAL",
                "POINT_X": -72.67662,
                "POINT_Y": -46.623368
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.72251000000003,
                    -46.548807000000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "AUKANTUN",
                "POINT_X": -71.72251,
                "POINT_Y": -46.548807
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.72232799999998,
                    -46.539688
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA DE CHILE CHICO",
                "POINT_X": -71.722328,
                "POINT_Y": -46.539688
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.672354,
                    -46.45604099999997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11402",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "LAS MURTITAS",
                "POINT_X": -72.672354,
                "POINT_Y": -46.456041
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.94058200000003,
                    -46.28865099999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11402",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA AONIKENK",
                "POINT_X": -71.940582,
                "POINT_Y": -46.288651
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.15380099999996,
                    -46.12340199999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11402",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "LICEO BICENTENARIO RURAL CERRO CASTILLO",
                "POINT_X": -72.153801,
                "POINT_Y": -46.123402
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.15376113899995,
                    -46.122475640999994
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11402",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "PEQUENOS CAMINANTES",
                "POINT_X": -72.153761139,
                "POINT_Y": -46.122475641
            }
        }
    ]
}