puntos = {
    "type": "FeatureCollection",
    "features": [
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.287727,
                    -26.43018
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "032",
                "CUT_COM": "03201",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Cha\u00f1aral",
                "COMUNA": "Cha\u00f1aral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA B\u00c1SICA PEDRO LUJAN",
                "POINT_X": -70.287727,
                "POINT_Y": -26.43018
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.53357299999998,
                    -26.41470499999999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "032",
                "CUT_COM": "03201",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Cha\u00f1aral",
                "COMUNA": "Cha\u00f1aral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA CARLOS CONDELL DE LA HAZA",
                "POINT_X": -70.533573,
                "POINT_Y": -26.414705
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.04805100000002,
                    -26.39960200000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "032",
                "CUT_COM": "03202",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Cha\u00f1aral",
                "COMUNA": "Diego de Almagro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "SONRISITAS DEL DESIERTO",
                "POINT_X": -70.048051,
                "POINT_Y": -26.399602
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.05541675799999,
                    -26.392814614000038
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "032",
                "CUT_COM": "03202",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Cha\u00f1aral",
                "COMUNA": "Diego de Almagro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "INCAHUARA",
                "POINT_X": -70.055416758,
                "POINT_Y": -26.392814614
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.05740400000002,
                    -26.392120000000027
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "032",
                "CUT_COM": "03202",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Cha\u00f1aral",
                "COMUNA": "Diego de Almagro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA BASICA SARA CORTES CORTES",
                "POINT_X": -70.057404,
                "POINT_Y": -26.39212
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.04753,
                    -26.39024
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "032",
                "CUT_COM": "03202",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Cha\u00f1aral",
                "COMUNA": "Diego de Almagro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "JARD\u00cdN INFANTIL PASITOS DE NI\u00d1OS",
                "POINT_X": -70.04753,
                "POINT_Y": -26.39024
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.04609699999999,
                    -26.38806799999996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "032",
                "CUT_COM": "03202",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Cha\u00f1aral",
                "COMUNA": "Diego de Almagro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA DE LENGUAJE CREPONIA",
                "POINT_X": -70.046097,
                "POINT_Y": -26.388068
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.04573099999999,
                    -26.38789900000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "032",
                "CUT_COM": "03202",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Cha\u00f1aral",
                "COMUNA": "Diego de Almagro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA ALIRO LAMAS CASTILLO",
                "POINT_X": -70.045731,
                "POINT_Y": -26.387899
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.64169299999995,
                    -26.359759999999966
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "032",
                "CUT_COM": "03201",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Cha\u00f1aral",
                "COMUNA": "Cha\u00f1aral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA B\u00c1SICA GASPAR CABRALES",
                "POINT_X": -70.641693,
                "POINT_Y": -26.35976
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.61731699999996,
                    -26.346209999999978
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "032",
                "CUT_COM": "03201",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Cha\u00f1aral",
                "COMUNA": "Cha\u00f1aral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "COLEGIO HISPANO AM\u00c9RICA",
                "POINT_X": -70.617317,
                "POINT_Y": -26.34621
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.61412799999997,
                    -26.344990000000024
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "032",
                "CUT_COM": "03201",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Cha\u00f1aral",
                "COMUNA": "Cha\u00f1aral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA B\u00c1SICA ANGELINA SALAS OLIVARES",
                "POINT_X": -70.614128,
                "POINT_Y": -26.34499
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.61779022000002,
                    -26.342878340000006
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "032",
                "CUT_COM": "03201",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Cha\u00f1aral",
                "COMUNA": "Cha\u00f1aral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA B\u00c1SICA DIFERENCIAL JOS\u00c9 LUIS OLIVARES ARANCIBIA",
                "POINT_X": -70.61779022,
                "POINT_Y": -26.34287834
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.62075400000003,
                    -26.341538000000043
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "032",
                "CUT_COM": "03201",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Cha\u00f1aral",
                "COMUNA": "Cha\u00f1aral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "JARD\u00cdN INFANTIL MI RAYITO DE SOL",
                "POINT_X": -70.620754,
                "POINT_Y": -26.341538
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.61460100000002,
                    -26.341000000000022
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "032",
                "CUT_COM": "03201",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Cha\u00f1aral",
                "COMUNA": "Cha\u00f1aral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA B\u00c1SICA DIEGO PORTALES PALAZUELOS",
                "POINT_X": -70.614601,
                "POINT_Y": -26.341
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.60508500000003,
                    -26.340346000000004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "032",
                "CUT_COM": "03201",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Cha\u00f1aral",
                "COMUNA": "Cha\u00f1aral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "CRISTO REY",
                "POINT_X": -70.605085,
                "POINT_Y": -26.340346
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.61187000000001,
                    -26.336121000000013
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "032",
                "CUT_COM": "03201",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Cha\u00f1aral",
                "COMUNA": "Cha\u00f1aral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA B\u00c1SICA IGNACIO DOMEYKO",
                "POINT_X": -70.61187,
                "POINT_Y": -26.336121
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.60733900000002,
                    -26.334789000000022
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "032",
                "CUT_COM": "03201",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Cha\u00f1aral",
                "COMUNA": "Cha\u00f1aral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "SEMILLA DEL PUERTO",
                "POINT_X": -70.607339,
                "POINT_Y": -26.334789
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.58943162800003,
                    -26.277038157000007
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "032",
                "CUT_COM": "03202",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Cha\u00f1aral",
                "COMUNA": "Diego de Almagro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "VICTORIA DEL INCA",
                "POINT_X": -69.589431628,
                "POINT_Y": -26.277038157
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.62547299999997,
                    -26.254856999999973
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "032",
                "CUT_COM": "03202",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Cha\u00f1aral",
                "COMUNA": "Diego de Almagro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "REMANSO",
                "POINT_X": -69.625473,
                "POINT_Y": -26.254857
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.62900000000002,
                    -26.243890000000015
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "032",
                "CUT_COM": "03202",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Cha\u00f1aral",
                "COMUNA": "Diego de Almagro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE AYLLU",
                "POINT_X": -69.629,
                "POINT_Y": -26.24389
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -69.62277999999999,
                    -26.243219000000003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "032",
                "CUT_COM": "03202",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Cha\u00f1aral",
                "COMUNA": "Diego de Almagro",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "ESCUELA COEDUCACIONAL PARTICULAR",
                "POINT_X": -69.62278,
                "POINT_Y": -26.243219
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.07883363650001,
                    -26.00902420900003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "03",
                "CUT_PROV": "032",
                "CUT_COM": "03201",
                "REGION": "Atacama",
                "PROVINCIA": "Cha\u00f1aral",
                "COMUNA": "Cha\u00f1aral",
                "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia",
                "Nombres": "BELEN",
                "POINT_X": -70.0788336365,
                "POINT_Y": -26.009024209
            }
        }
    ]
}