{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.52558999999998, -34.20657299999995]}, "properties": {"CUT_REG": "06", "CUT_PROV": "061", "CUT_COM": "06108", "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins", "PROVINCIA": "Cachapoal", "COMUNA": "Machal\u00ed", "COD_CUEN": "060", "COD_SUBC": "0600", "COD_SSUBC": "06008", "NOM_SSUBC": "Rio Cachapoal entre Rio Pangal y Rio Claro", "nombre": "Museo Comunitario Casa Uno de Coya", "tipo_inst": "Museo comunitario", "depend": "Privado", "subdepend": "Corporaci\u00f3n", "direccion": "Pedro Aguirre Cerda #1, Coya", "arq_antro": "S\u00ed", "arte": "No", "ciencias": "No", "historia": "S\u00ed", "cobro_ent": "Acepta donaci\u00f3n voluntaria", "visit_guia": "S\u00ed", "audioguias": "No", "idiomas": "No", "cursos": "S\u00ed", "mat_didact": "S\u00ed", "biblioteca": "No", "wifi": "No", "movreducid": "S\u00ed", "librovisit": "S\u00ed", "restoran": "S\u00ed", "tienda": "No", "guard_ropa": "No", "ba\u00f1os": "S\u00ed", "estacionam": "S\u00ed", "proteccion": "Patrimonio no protegido", "web": "", "POINT_X": -70.52559, "POINT_Y": -34.206573, "COD_REG": 6, "COD_PROV": 61, "COD_COM": 6108, "COD_SSUBCU": 6008}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.38302100000001, -34.085030999999915]}, "properties": {"CUT_REG": "06", "CUT_PROV": "061", "CUT_COM": "06108", "REGION": "Libertador General Bernardo O'Higgins", "PROVINCIA": "Cachapoal", "COMUNA": "Machal\u00ed", "COD_CUEN": "060", "COD_SUBC": "0600", "COD_SSUBC": "06007", "NOM_SSUBC": "Estero Coya", "nombre": "Museo de la Gran Miner\u00eda del Cobre", "tipo_inst": "Museo", "depend": "Privado", "subdepend": "Fundaci\u00f3n", "direccion": "Edificio N\u00b0 129 Campamento Minero Sewell", "arq_antro": "S\u00ed", "arte": "S\u00ed", "ciencias": "S\u00ed", "historia": "S\u00ed", "cobro_ent": "Cobra entrada", "visit_guia": "S\u00ed", "audioguias": "S\u00ed", "idiomas": "S\u00ed", "cursos": "No", "mat_didact": "S\u00ed", "biblioteca": "No", "wifi": "No", "movreducid": "No", "librovisit": "S\u00ed", "restoran": "S\u00ed", "tienda": "S\u00ed", "guard_ropa": "No", "ba\u00f1os": "S\u00ed", "estacionam": "No", "proteccion": "Zona t\u00edpica", "web": "http://www.fundacionsewell.org", "POINT_X": -70.383021, "POINT_Y": -34.085031, "COD_REG": 6, "COD_PROV": 61, "COD_COM": 6108, "COD_SSUBCU": 6007}}]}