{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.94216599999999, -39.37398899999996]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09115", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Puc\u00f3n", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0942", "COD_SSUBC": "09420", "NOM_SSUBC": "Lago Villarrica", "nombre": "Parque Cuevas Volc\u00e1nicas", "tipo_inst": "Sala de exposici\u00f3n museogr\u00e1fica", "depend": "Privado", "subdepend": "Particular", "direccion": "camino al volc\u00e1n km 14,5", "arq_antro": "S\u00ed", "arte": "No", "ciencias": "S\u00ed", "historia": "No", "cobro_ent": "Cobra entrada", "visit_guia": "S\u00ed", "audioguias": "No", "idiomas": "No", "cursos": "No", "mat_didact": "No", "biblioteca": "No", "wifi": "No", "movreducid": "S\u00ed", "librovisit": "S\u00ed", "restoran": "S\u00ed", "tienda": "No", "guard_ropa": "S\u00ed", "ba\u00f1os": "S\u00ed", "estacionam": "S\u00ed", "proteccion": "Patrimonio no protegido", "web": "www.cuevasvolcanicas.cl", "POINT_X": -71.942166, "POINT_Y": -39.373989, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9115, "COD_SSUBCU": 9420}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.9790649999999, -39.27381399999992]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09115", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Puc\u00f3n", "COD_CUEN": "094", "COD_SUBC": "0942", "COD_SSUBC": "09420", "NOM_SSUBC": "Lago Villarrica", "nombre": "Casa Museo Padre Pancho", "tipo_inst": "Casa museo", "depend": "Privado", "subdepend": "Fundaci\u00f3n", "direccion": "Pedro de Valdivia 223-A", "arq_antro": "No", "arte": "No", "ciencias": "No", "historia": "S\u00ed", "cobro_ent": "Ingreso gratuito", "visit_guia": "S\u00ed", "audioguias": "No", "idiomas": "No", "cursos": "S\u00ed", "mat_didact": "S\u00ed", "biblioteca": "S\u00ed", "wifi": "S\u00ed", "movreducid": "No", "librovisit": "S\u00ed", "restoran": "No", "tienda": "S\u00ed", "guard_ropa": "No", "ba\u00f1os": "S\u00ed", "estacionam": "No", "proteccion": "No es inmueble patrimonial", "web": "", "POINT_X": -71.979065, "POINT_Y": -39.273814, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 91, "COD_COM": 9115, "COD_SSUBCU": 9420}}]}