{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.09221456699996, -21.33946705635981, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "011", "CUT_COM": "01101", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Iquique", "COMUNA": "Iquique", "COD_CUEN": "018", "COD_SUBC": "0184", "COD_SSUBC": "01840", "NOM_SSUBC": "Pampa de Las Zorras y Salar Grande", "Hectareas": 131626.031392, "CODATRAC": "R010011", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "COSTA", "SUBTIPO": "BAH\u00cdA O CALETA", "NOMBRE": "CALETA CHIPANA", "LOCALIDAD": "CALETA CHIPANA", "DIRECCION": "129 KM AL SUR DE IQUIQUE", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "129", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "129", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "", "DESCRIPCIO": "Es una caleta de buzos mariscadores. Su poblaci\u00f3n comenz\u00f3 a radicarse a mediados de los 80, a pesar de que el trabajo en la caleta es de varios a\u00f1os antes.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.092214567, "POINT_Y": -21.3394670564, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "COD_SSUBCU": 1840}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.09373031399997, -21.200141728363114, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "011", "CUT_COM": "01101", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Iquique", "COMUNA": "Iquique", "COD_CUEN": "018", "COD_SUBC": "0184", "COD_SSUBC": "01840", "NOM_SSUBC": "Pampa de Las Zorras y Salar Grande", "Hectareas": 131626.031392, "CODATRAC": "R010131", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "FOLKLORE", "TIPO": "ARQUITECTURA POPULAR ESPONT\u00c1NEA", "SUBTIPO": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL", "NOMBRE": "HUANILLOS", "LOCALIDAD": "HUANILLOS", "DIRECCION": "117 KM AL SUR DE IQUIQUE", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "117", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "117", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "PUERTO PATILLOS", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "", "DESCRIPCIO": "Huanillos se inicio como guanera antes de 1830, ante el agotamiento del recurso deriv\u00f3 como puerto de sal, 1900 y se cree que aqu\u00ed fue construido el primer ferrocarril a\u00e9reo, que trasladaba la sal desde el inmenso salar, las Salina de Punta de Lobos.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.093730314, "POINT_Y": -21.2001417284, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "COD_SSUBCU": 1840}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.10346776699998, -21.179100989363647, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "011", "CUT_COM": "01101", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Iquique", "COMUNA": "Iquique", "COD_CUEN": "018", "COD_SUBC": "0184", "COD_SSUBC": "01840", "NOM_SSUBC": "Pampa de Las Zorras y Salar Grande", "Hectareas": 131626.031392, "CODATRAC": "R010189", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "COSTA", "SUBTIPO": "PLAYA O BALNEARIO", "NOMBRE": "PLAYA BOCA DEL DIABLO", "LOCALIDAD": "PLAYA BOCA DEL DIABLO", "DIRECCION": "112 KM AL SUR DE IQUIQUE", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "112", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "112", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "DESCRIPCIO": "Es una playa extensa de muy fuerte oleaje, por lo que s\u00f3lo est\u00e1 permitido realizar actividades como pesca deportiva y otras alternativas de deportes acu\u00e1ticos.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.103467767, "POINT_Y": -21.1791009894, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "COD_SSUBCU": 1840}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.11437439699992, -21.15377886336423, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "011", "CUT_COM": "01101", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Iquique", "COMUNA": "Iquique", "COD_CUEN": "018", "COD_SUBC": "0184", "COD_SSUBC": "01840", "NOM_SSUBC": "Pampa de Las Zorras y Salar Grande", "Hectareas": 131626.031392, "CODATRAC": "R010197", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "COSTA", "SUBTIPO": "PLAYA O BALNEARIO", "NOMBRE": "PLAYA IKE - IKE", "LOCALIDAD": "CALETA SAN MARCOS", "DIRECCION": "111 KM AL SUR DE IQUIQUE", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "111", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "111", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "GUANILLOS", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "DESCRIPCIO": "Es una playa de 7 km, aguas casi tibias y un paisaje des\u00e9rtico notable. Playa Ike-Ike, conocida popularmente como Playa Peruana, es un espacio extenso, y que pr\u00e1cticamente no tiene roquer\u00edos.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.114374397, "POINT_Y": -21.1537788634, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "COD_SSUBCU": 1840}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.12620508699993, -21.121231621365105, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "011", "CUT_COM": "01101", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Iquique", "COMUNA": "Iquique", "COD_CUEN": "018", "COD_SUBC": "0184", "COD_SSUBC": "01840", "NOM_SSUBC": "Pampa de Las Zorras y Salar Grande", "Hectareas": 131626.031392, "CODATRAC": "R010194", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "COSTA", "SUBTIPO": "PLAYA O BALNEARIO", "NOMBRE": "PLAYA CHOMACHE", "LOCALIDAD": "CALETA SAN MARCOS", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "98", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "98", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "", "DESCRIPCIO": "", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.126205087, "POINT_Y": -21.1212316214, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "COD_SSUBCU": 1840}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.12029799799996, -21.112887009365224, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "011", "CUT_COM": "01101", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Iquique", "COMUNA": "Iquique", "COD_CUEN": "018", "COD_SUBC": "0184", "COD_SSUBC": "01840", "NOM_SSUBC": "Pampa de Las Zorras y Salar Grande", "Hectareas": 131626.031392, "CODATRAC": "R010013", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "COSTA", "SUBTIPO": "BAH\u00cdA O CALETA", "NOMBRE": "CALETA SAN MARCOS", "LOCALIDAD": "CALETA SAN MARCOS", "DIRECCION": "A 90 KM AL SUR DE IQUIQUE", "TELEFONO": "(57) 514799", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA-PRIVADA", "DISTCR": "90", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "90", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Caleta de pescadores artesanales, cuenta con restaurantes que expenden productos t\u00edpicos del mar, contando adem\u00e1s con servicios b\u00e1sicos, escuela, posta m\u00e9dica, tel\u00e9fono, peque\u00f1o comercio y amplias playas apta para ba\u00f1o de mar y sol.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.120297998, "POINT_Y": -21.1128870094, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "COD_SSUBCU": 1840}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.17680527000002, -21.023806777367376, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "011", "CUT_COM": "01101", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Iquique", "COMUNA": "Iquique", "COD_CUEN": "018", "COD_SUBC": "0184", "COD_SSUBC": "01840", "NOM_SSUBC": "Pampa de Las Zorras y Salar Grande", "Hectareas": 131626.031392, "CODATRAC": "R010212", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "COSTA", "SUBTIPO": "PEN\u00cdNSULA, CABO O PUNTA", "NOMBRE": "PUNTA LOBOS", "LOCALIDAD": "PUNTA LOBOS", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "92", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "92", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "R\u00cdO SECO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "", "DESCRIPCIO": "", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.17680527, "POINT_Y": -21.0238067774, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "COD_SSUBCU": 1840}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.16234608399994, -20.996830573368058, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "011", "CUT_COM": "01101", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Iquique", "COMUNA": "Iquique", "COD_CUEN": "018", "COD_SUBC": "0184", "COD_SSUBC": "01840", "NOM_SSUBC": "Pampa de Las Zorras y Salar Grande", "Hectareas": 131626.031392, "CODATRAC": "R010012", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "COSTA", "SUBTIPO": "BAH\u00cdA O CALETA", "NOMBRE": "CALETA R\u00cdO SECO", "LOCALIDAD": "CALETA R\u00cdO SECO", "DIRECCION": "A 80 KM AL SUR DE IQUIQUE", "TELEFONO": "(57) 514799", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "80", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "80", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "SIN SERVICIOS", "DESCRIPCIO": "El nombre de la caleta R\u00edo Seco proviene de un torrente acu\u00edfero que desembocaba por el pueblo, dejando un testimonio seco y arenoso donde hoy un centenar de casas est\u00e1n instaladas en su mayor\u00eda de pescadores artesanales.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.162346084, "POINT_Y": -20.9968305734, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "COD_SSUBCU": 1840}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.00480239499998, -20.961936124368968, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "011", "CUT_COM": "01101", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Iquique", "COMUNA": "Iquique", "COD_CUEN": "018", "COD_SUBC": "0184", "COD_SSUBC": "01840", "NOM_SSUBC": "Pampa de Las Zorras y Salar Grande", "Hectareas": 131626.031392, "CODATRAC": "R010229", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "PLANICIE", "SUBTIPO": "SALINA", "NOMBRE": "SALAR GRANDE", "LOCALIDAD": "SALAR GRANDE", "DIRECCION": "A 62 KM RUTA COSTERA A-1", "TELEFONO": "(57) 513200", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "82", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "82", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "PUERTO PATILLOS", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Los salares contienen una gran variedad de dep\u00f3sitos salinos de inter\u00e9s econ\u00f3mico incluyendo carbonatos, sulfatos, cloruros y boratos. El Salar Grande en la Cordillera de la Costa al sur de Iquique presenta extensos dep\u00f3sitos de 99% NaCl (sal com\u00fan)", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.004802395, "POINT_Y": -20.9619361244, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "COD_SSUBCU": 1840}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.13863124499993, -20.91284480337019, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "011", "CUT_COM": "01101", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Iquique", "COMUNA": "Iquique", "COD_CUEN": "018", "COD_SUBC": "0184", "COD_SSUBC": "01840", "NOM_SSUBC": "Pampa de Las Zorras y Salar Grande", "Hectareas": 131626.031392, "CODATRAC": "R010207", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "COSTA", "SUBTIPO": "ACANTILADO", "NOMBRE": "PROMONTORIO PABELL\u00d3N DE PICA", "LOCALIDAD": "PROMONTORIO PABELL\u00d3N DE PICA", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "(57) 514799", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "76", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "76", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "PICA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "SIN SERVICIOS", "DESCRIPCIO": "Impresionante promontorio rocoso, de 300 m de altura, blanqueado por el guano. Precisamente, fue la guanera m\u00e1s importante de la provincia del litoral de Tarapac\u00e1. En el sector hubo varios lugares de extracci\u00f3n del fertilizante.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.138631245, "POINT_Y": -20.9128448034, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "COD_SSUBCU": 1840}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.17899869899995, -20.835742870372044, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "011", "CUT_COM": "01101", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Iquique", "COMUNA": "Iquique", "COD_CUEN": "018", "COD_SUBC": "0184", "COD_SSUBC": "01840", "NOM_SSUBC": "Pampa de Las Zorras y Salar Grande", "Hectareas": 131626.031392, "CODATRAC": "R010157", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "\u00c1REA PROTEGIDA Y LUGARES DE OBSERVACI\u00d3N DE FLORA Y FAUNA", "SUBTIPO": "LUGAR DE OBSERVACI\u00d3N DE FLORA Y FAUNA", "NOMBRE": "LOBERA DE PUNTA NEGRA", "LOCALIDAD": "PUNTA NEGRA", "DIRECCION": "A 70 KM AL SUR DE IQUIQUE", "TELEFONO": "(57) 514799", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "70", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "70", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "SIN SERVICIOS", "DESCRIPCIO": "La lobera est\u00e1 constituida por un islote rocoso principal de 90 m de longitud y 45 m de anchura m\u00e1xima, estim\u00e1ndose una superficie de 1.800 m2 y, separado de la costa por un estrecho canal de aproximadamente 15 m de anchura.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.178998699, "POINT_Y": -20.8357428704, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "COD_SSUBCU": 1840}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.20470099399992, -20.81103585137263, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "011", "CUT_COM": "01101", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Iquique", "COMUNA": "Iquique", "COD_CUEN": "018", "COD_SUBC": "0183", "COD_SSUBC": "01830", "NOM_SSUBC": "Salar de Soronel y Pampa Blanca", "Hectareas": 61922.2175361, "CODATRAC": "R010158", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "COSTA", "SUBTIPO": "PEN\u00cdNSULA, CABO O PUNTA", "NOMBRE": "LOBERA PUNTA PATACHE", "LOCALIDAD": "PUNTA PATACHE", "DIRECCION": "A 66 KM AL SUR DE IQUIQUE", "TELEFONO": "(57) 514799", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "66", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "66", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "SIN SERVICIOS", "DESCRIPCIO": "Se caracteriza por su gran diversidad de aves y mam\u00edferos marinos, entre los que destacan lobos de mar de distintas especies, chungungo y ping\u00fcinos, los que anidan en estas costas.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.204700994, "POINT_Y": -20.8110358514, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "COD_SSUBCU": 1830}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.18489129299999, -20.797857165372996, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "011", "CUT_COM": "01101", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Iquique", "COMUNA": "Iquique", "COD_CUEN": "018", "COD_SUBC": "0183", "COD_SSUBC": "01830", "NOM_SSUBC": "Salar de Soronel y Pampa Blanca", "Hectareas": 61922.2175361, "CODATRAC": "R010191", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "COSTA", "SUBTIPO": "PLAYA O BALNEARIO", "NOMBRE": "PLAYA C\u00c1\u00d1AMO", "LOCALIDAD": "PUERTO PATILLOS", "DIRECCION": "65 KM AL SUR DE IQUIQUE", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "65", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "65", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "SIN SERVICIOS", "DESCRIPCIO": "Es una peque\u00f1a playa que est\u00e1 habilitada para la ejecuci\u00f3n de nataci\u00f3n, pesca y deportes acu\u00e1ticos.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.184891293, "POINT_Y": -20.7978571654, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "COD_SSUBCU": 1830}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.16394417500001, -20.473242049380993, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "011", "CUT_COM": "01101", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Iquique", "COMUNA": "Iquique", "COD_CUEN": "018", "COD_SUBC": "0183", "COD_SSUBC": "01830", "NOM_SSUBC": "Salar de Soronel y Pampa Blanca", "Hectareas": 61922.2175361, "CODATRAC": "R010203", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "COSTA", "SUBTIPO": "PLAYA O BALNEARIO", "NOMBRE": "PLAYA SEREME\u00d1O", "LOCALIDAD": "PLAYA SEREME\u00d1O", "DIRECCION": "31 KM AL SUR DE IQUIQUE", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "31", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "31", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "", "DESCRIPCIO": "Est\u00e1 habilitada para la realizaci\u00f3n de actividades como ba\u00f1o, pesca y deportes.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.163944175, "POINT_Y": -20.4732420494, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "COD_SSUBCU": 1830}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.16121841399999, -20.40136113738283, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "011", "CUT_COM": "01101", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Iquique", "COMUNA": "Iquique", "COD_CUEN": "018", "COD_SUBC": "0182", "COD_SSUBC": "01820", "NOM_SSUBC": "Pampas El Carmen y De La Union", "Hectareas": 15928.781263, "CODATRAC": "R010198", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "COSTA", "SUBTIPO": "PLAYA O BALNEARIO", "NOMBRE": "PLAYA LOBITO", "LOCALIDAD": "PLAYA LOBITO", "DIRECCION": "20 KM DE IQUIQUE", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "20", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "20", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "DESCRIPCIO": "Se rodea de acantilados, pero a pesar de ello es apta para el ba\u00f1o, la pesca deportiva y el picnic. A trav\u00e9s de ella podr\u00e1 llegar hasta el Balneario Los Verdes.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.161218414, "POINT_Y": -20.4013611374, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "COD_SSUBCU": 1820}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.18066366799995, -20.370141660383517, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "011", "CUT_COM": "01101", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Iquique", "COMUNA": "Iquique", "COD_CUEN": "018", "COD_SUBC": "0182", "COD_SSUBC": "01820", "NOM_SSUBC": "Pampas El Carmen y De La Union", "Hectareas": 15928.781263, "CODATRAC": "R010199", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "COSTA", "SUBTIPO": "PLAYA O BALNEARIO", "NOMBRE": "PLAYA PALO DE BUQUE", "LOCALIDAD": "PLAYA PALO DE BUQUE", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "15", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "15", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "", "DESCRIPCIO": "Apta para el ba\u00f1o y la pr\u00e1ctica de pesca. Al pie del cerro se ofrece pr\u00e1ctica y cursos de parapente.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.180663668, "POINT_Y": -20.3701416604, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "COD_SSUBCU": 1820}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.14415221799995, -20.33127252938454, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "011", "CUT_COM": "01101", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Iquique", "COMUNA": "Iquique", "COD_CUEN": "018", "COD_SUBC": "0182", "COD_SSUBC": "01820", "NOM_SSUBC": "Pampas El Carmen y De La Union", "Hectareas": 15928.781263, "CODATRAC": "R010188", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "COSTA", "SUBTIPO": "PLAYA O BALNEARIO", "NOMBRE": "PLAYA BLANCA", "LOCALIDAD": "PLAYA BLANCA", "DIRECCION": "A 13 KM DE IQUIQUE", "TELEFONO": "(57) 514799", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "13", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "13", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Es una playa apta para el ba\u00f1o, la pesca deportiva y los deportes acu\u00e1ticos. Cuenta con aguas transparentes llenas de vida y especiales para un buceo espectacular, tiene variados circuitos para aficionados y expertos.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.144152218, "POINT_Y": -20.3312725294, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "COD_SSUBCU": 1820}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.11904088299994, -20.258422702386405, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "011", "CUT_COM": "01101", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Iquique", "COMUNA": "Iquique", "COD_CUEN": "018", "COD_SUBC": "0182", "COD_SSUBC": "01820", "NOM_SSUBC": "Pampas El Carmen y De La Union", "Hectareas": 15928.781263, "CODATRAC": "R010034", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "PLANICIE", "SUBTIPO": "DUNA O CAMPO DUNARIO", "NOMBRE": "CERRO DRAG\u00d3N (SN)", "LOCALIDAD": "CERRO DRAG\u00d3N", "DIRECCION": "A 3 KM AL SUR DE IQUIQUE", "TELEFONO": "(57) 514765", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "3", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "3", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "POTENCIAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Declarado Santuario de la Naturaleza D.E. 419 08/04/2005. Cerro Drag\u00f3n es una duna generada por la suma de la acci\u00f3n del viento y la topograf\u00eda del lugar, cuyo origen se remonta a finales del \u00faltimo per\u00edodo fr\u00edo del Cuaternario (18.000 A.P.)", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.119040883, "POINT_Y": -20.2584227024, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "COD_SSUBCU": 1820}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.14147036199992, -20.24628858438669, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "011", "CUT_COM": "01101", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Iquique", "COMUNA": "Iquique", "COD_CUEN": "018", "COD_SUBC": "0182", "COD_SSUBC": "01820", "NOM_SSUBC": "Pampas El Carmen y De La Union", "Hectareas": 15928.781263, "CODATRAC": "R010190", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "COSTA", "SUBTIPO": "PLAYA O BALNEARIO", "NOMBRE": "PLAYA BRAVA", "LOCALIDAD": "PLAYA BRAVA", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "(57) 514799", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "3", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "3", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "En ella, el amanecer deja ver a cientos de turistas y habit\u00faes haciendo ejercicios matinales. Sus arenas blancas y duras la vuelven ideal para correr.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.141470362, "POINT_Y": -20.2462885844, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "COD_SSUBCU": 1820}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.14729686299998, -20.23536333038698, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "011", "CUT_COM": "01101", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Iquique", "COMUNA": "Iquique", "COD_CUEN": "018", "COD_SUBC": "0182", "COD_SSUBC": "01820", "NOM_SSUBC": "Pampas El Carmen y De La Union", "Hectareas": 15928.781263, "CODATRAC": "R010028", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "CENTRO O LUGAR DE ESPARCIMIENTO", "TIPO": "CENTRO DE JUEGOS DE AZAR", "SUBTIPO": "CASINO DE JUEGOS", "NOMBRE": "CASINO DE JUEGOS DE IQUIQUE", "LOCALIDAD": "IQUIQUE", "DIRECCION": "AVDA. ARTURO PRAT CHACON 2755", "TELEFONO": "(57) 577500", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "SERVICIOS COMPLETOS", "DESCRIPCIO": "En el verano del 2009, Casino Dreams Iquique es un importante aporte al mundo del Turismo y la entretenci\u00f3n con una amplia oferta integral bajo un concepto de descanso y diversi\u00f3n. Se emplaza a pasos de playa Cavancha.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.147296863, "POINT_Y": -20.2353633304, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "COD_SSUBCU": 1820}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.14619862099997, -20.231801656387077, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "011", "CUT_COM": "01101", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Iquique", "COMUNA": "Iquique", "COD_CUEN": "018", "COD_SUBC": "0182", "COD_SSUBC": "01820", "NOM_SSUBC": "Pampas El Carmen y De La Union", "Hectareas": 15928.781263, "CODATRAC": "R010183", "JERARQUIA": "INTERNACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "REALIZACI\u00d3N URBANA", "NOMBRE": "PASEO COSTERO Y PLAYA PEN\u00cdNSULA CAVANCHA", "LOCALIDAD": "PEN\u00cdNSULA CAVANCHA", "DIRECCION": "AVDA. ARTURO PRAT S/N", "TELEFONO": "(57) 514799", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "La Pen\u00ednsula de Cavancha posee una hermosa playa y un paseo costero con muchas palmeras desde el cual se puede apreciar todo el encanto de la playa, con arenas blancas y un mar de aguas claras, c\u00e1lidas y cristalinas.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.146198621, "POINT_Y": -20.2318016564, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "COD_SSUBCU": 1820}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.14830009199994, -20.22076513938731, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "011", "CUT_COM": "01101", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Iquique", "COMUNA": "Iquique", "COD_CUEN": "018", "COD_SUBC": "0182", "COD_SSUBC": "01820", "NOM_SSUBC": "Pampas El Carmen y De La Union", "Hectareas": 15928.781263, "CODATRAC": "R010027", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "CASA MARINKOVIC (MH)", "LOCALIDAD": "IQUIQUE", "DIRECCION": "ORELLA 751-759", "TELEFONO": "(57) 408700", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Declarada Monumento Hist\u00f3rico D.E. 505 25/10/1994. Edificio de la Mutual de Seguridad de la C\u00e1mara chilena de la Construcci\u00f3n. Esta casa de madera de pino oreg\u00f3n y dos pisos es representativa de la \u00e9poca del Salitre.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.148300092, "POINT_Y": -20.2207651394, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "COD_SSUBCU": 1820}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.15190922999997, -20.218247821387394, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "011", "CUT_COM": "01101", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Iquique", "COMUNA": "Iquique", "COD_CUEN": "018", "COD_SUBC": "0182", "COD_SSUBC": "01820", "NOM_SSUBC": "Pampas El Carmen y De La Union", "Hectareas": 15928.781263, "CODATRAC": "R010177", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "PALACIO ASTORECA (MH)", "LOCALIDAD": "IQUIQUE", "DIRECCION": "BERNARDO O'HIGGINS 350, IQUIQUE", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Declarado Monumento Hist\u00f3rico D.E.505 05/11/19945. Este Palacio fue construido en el a\u00f1o 1904, como residencia de la Familia Astoreca. Esta familia se consagr\u00f3 a la exploraci\u00f3n, cateo y explotaci\u00f3n del Salitre.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.15190923, "POINT_Y": -20.2182478214, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "COD_SSUBCU": 1820}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.14698421745587, -20.217211619495814, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "011", "CUT_COM": "01101", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Iquique", "COMUNA": "Iquique", "COD_CUEN": "018", "COD_SUBC": "0182", "COD_SSUBC": "01820", "NOM_SSUBC": "Pampas El Carmen y De La Union", "Hectareas": 15928.781263, "CODATRAC": "R010168", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "MUSEOS MANIFESTACIONES CULTURALES Y LUGARES DE INTER\u00c9S HIST\u00d3RICO O CULTURAL", "TIPO": "LUGAR O SITIO HIST\u00d3RICO", "SUBTIPO": "LUGAR O SITIO HIST\u00d3RICO", "NOMBRE": "MONUMENTO CONMEMORATIVO DE LA EX ESCUELA SANTA MARIA", "LOCALIDAD": "IQUIQUE", "DIRECCION": "AMUNATEGUI ESQ. LATORRE", "TELEFONO": "(57) 514799", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Memorial de la matanza ocurrida en 1907. La Matanza de la Escuela Santa Mar\u00eda de Iquique fue una masacre cometida en Chile el 21 de diciembre de 1907. En estos eventos fueron asesinados un n\u00famero indeterminado de trabajadores del salitre.", "ESTADO_1": "REGULAR", "POINT_X": -70.1469842175, "POINT_Y": -20.2172116195, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "COD_SSUBCU": 1820}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.156131562, -20.217126832387372, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "011", "CUT_COM": "01101", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Iquique", "COMUNA": "Iquique", "COD_CUEN": "018", "COD_SUBC": "0182", "COD_SSUBC": "01820", "NOM_SSUBC": "Pampas El Carmen y De La Union", "Hectareas": 15928.781263, "CODATRAC": "R010187", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "COSTA", "SUBTIPO": "PLAYA O BALNEARIO", "NOMBRE": "PLAYA BELLAVISTA", "LOCALIDAD": "IQUIQUE", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "El tramo costero entre Bellavista y La Punta concentra excelentes olas para practicar surf y bodyboard, tanto para aficionados como para expertos.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.156131562, "POINT_Y": -20.2171268324, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "COD_SSUBCU": 1820}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.1521950229999, -20.216764195387384, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "011", "CUT_COM": "01101", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Iquique", "COMUNA": "Iquique", "COD_CUEN": "018", "COD_SUBC": "0182", "COD_SSUBC": "01820", "NOM_SSUBC": "Pampas El Carmen y De La Union", "Hectareas": 15928.781263, "CODATRAC": "R010171", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "MUSEOS MANIFESTACIONES CULTURALES Y LUGARES DE INTER\u00c9S HIST\u00d3RICO O CULTURAL", "TIPO": "MUSEO Y SALA DE EXPOSICI\u00d3N MUSEOGR\u00c1FICA", "SUBTIPO": "MUSEO", "NOMBRE": "MUSEO REGIONAL ANTROPOL\u00d3GICO DE IQUIQUE", "LOCALIDAD": "IQUIQUE", "DIRECCION": "BAQUEDANO 951", "TELEFONO": "(57) 544710", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA-PRIVADA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA-PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Alojado en el edificio de los Ex Tribunales de Justicia de Iquique, declarado Monumento Hist\u00f3rico, y dependiente de la Corporaci\u00f3n Municipal de Desarrollo Social, fue fundado en 1960.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.152195023, "POINT_Y": -20.2167641954, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "COD_SSUBCU": 1820}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.14730977899998, -20.216245039387417, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "011", "CUT_COM": "01101", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Iquique", "COMUNA": "Iquique", "COD_CUEN": "018", "COD_SUBC": "0182", "COD_SSUBC": "01820", "NOM_SSUBC": "Pampas El Carmen y De La Union", "Hectareas": 15928.781263, "CODATRAC": "R010164", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "FOLKLORE", "TIPO": "FERIAS Y MERCADOS", "SUBTIPO": "MERCADO TRADICIONAL", "NOMBRE": "MERCADO CENTENARIO DE IQUIQUE", "LOCALIDAD": "IQUIQUE", "DIRECCION": "BARROS ARANA 850", "TELEFONO": "(57) 474100", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Uno de los principales paseos y atractivos tur\u00edsticos de Iquique es el tradicional Mercado Centenario. No s\u00f3lo destaca por su belleza en estilo arquitect\u00f3nico de anta\u00f1o que nos lleva a evocar la \u00e9poca colonial.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.147309779, "POINT_Y": -20.2162450394, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "COD_SSUBCU": 1820}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.13832602199999, -20.215454199387445, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "011", "CUT_COM": "01101", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Iquique", "COMUNA": "Iquique", "COD_CUEN": "018", "COD_SUBC": "0182", "COD_SSUBC": "01820", "NOM_SSUBC": "Pampas El Carmen y De La Union", "Hectareas": 15928.781263, "CODATRAC": "R010022", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "CAPILLA Y GLORIETA HOSPITAL DR. ERNESTO TORRES GALDAMES (MH)", "LOCALIDAD": "IQUIQUE", "DIRECCION": "H\u00c9ROES DE LA CONCEPCI\u00d3N 502", "TELEFONO": "(57) 406244", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA-PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Declarada Monumento Hist\u00f3rico D.S. 771 18/03/1982. En 1887 se construye el hospital San Luis en la ciudad de Iquique. Su principal benefactor fue Don Alfredo Syres Jones, representante ingl\u00e9s de la Compa\u00f1\u00eda Salitrera Agua Santa.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.138326022, "POINT_Y": -20.2154541994, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "COD_SSUBCU": 1820}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.148227622, -20.21480246338743, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "011", "CUT_COM": "01101", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Iquique", "COMUNA": "Iquique", "COD_CUEN": "018", "COD_SUBC": "0182", "COD_SSUBC": "01820", "NOM_SSUBC": "Pampas El Carmen y De La Union", "Hectareas": 15928.781263, "CODATRAC": "R010048", "JERARQUIA": "INTERNACIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "ART\u00cdSTICOS", "SUBTIPO": "M\u00daSICA O CANTO", "NOMBRE": "ENCUENTRO DANZA AM\u00c9RICA", "LOCALIDAD": "IQUIQUE", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "FEBRERO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Gran fiesta internacional de la danza. Comienza con la ceremonia de su tradicional pasacalle donde las agrupaciones invitadas de Latinoam\u00e9rica y locales muestran parte de sus trajes, danzas y cultura. Este evento se realiza cada a\u00f1o en forma continua.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.148227622, "POINT_Y": -20.2148024634, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "COD_SSUBCU": 1820}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.15241028899995, -20.214802173387497, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "011", "CUT_COM": "01101", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Iquique", "COMUNA": "Iquique", "COD_CUEN": "018", "COD_SUBC": "0182", "COD_SSUBC": "01820", "NOM_SSUBC": "Pampas El Carmen y De La Union", "Hectareas": 15928.781263, "CODATRAC": "R010239", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "TEATRO MUNICIPAL DE IQUIQUE (MH)", "LOCALIDAD": "IQUIQUE", "DIRECCION": "THOMPSON 269", "TELEFONO": "(57) 544733", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Declarado Monumento Hist\u00f3rico D.S. 935 25/11/1977. El edificio corresponde a un volumen rectangular, construido \u00edntegramente en madera, principalmente pino oreg\u00f3n. Su fachada da al sector sur de la Plaza Prat y posee gran riqueza pl\u00e1stica y ornamenta", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.152410289, "POINT_Y": -20.2148021734, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "COD_SSUBCU": 1820}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.15301325300001, -20.214798216387436, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "011", "CUT_COM": "01101", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Iquique", "COMUNA": "Iquique", "COD_CUEN": "018", "COD_SUBC": "0182", "COD_SSUBC": "01820", "NOM_SSUBC": "Pampas El Carmen y De La Union", "Hectareas": 15928.781263, "CODATRAC": "R010047", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "EDIFICIO SOCIEDAD  PROTECTORA EMPLEADOS DE TARAPAC\u00c1 (MH)", "LOCALIDAD": "IQUIQUE", "DIRECCION": "THOMPSON 207", "TELEFONO": "(57) 320656", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Declarado Monumento Hist\u00f3rico D.S. 99 del 25/02/1988. Sede social que inici\u00f3 su construcci\u00f3n en 1911 y se finaliz\u00f3 en 1913, bajo la direcci\u00f3n de don Miguel Retornano. Es uno de los primeros edificios sindicales de Chile.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.153013253, "POINT_Y": -20.2147982164, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "COD_SSUBCU": 1820}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.14892569899993, -20.21471658238743, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "011", "CUT_COM": "01101", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Iquique", "COMUNA": "Iquique", "COD_CUEN": "018", "COD_SUBC": "0182", "COD_SSUBC": "01820", "NOM_SSUBC": "Pampas El Carmen y De La Union", "Hectareas": 15928.781263, "CODATRAC": "R010025", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA", "NOMBRE": "CARNAVAL DE IQUIQUE", "LOCALIDAD": "IQUIQUE", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "FEBRERO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Este Carnaval se lleva a cabo en la ciudad de Iquique durante el mes de Febrero.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.148925699, "POINT_Y": -20.2147165824, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "COD_SSUBCU": 1820}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.14990166099994, -20.214674055387462, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "011", "CUT_COM": "01101", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Iquique", "COMUNA": "Iquique", "COD_CUEN": "018", "COD_SUBC": "0182", "COD_SSUBC": "01820", "NOM_SSUBC": "Pampas El Carmen y De La Union", "Hectareas": 15928.781263, "CODATRAC": "R010059", "JERARQUIA": "INTERNACIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "ART\u00cdSTICOS", "SUBTIPO": "M\u00daSICA O CANTO", "NOMBRE": "FESTIVAL VERANO IQUIQUE", "LOCALIDAD": "IQUIQUE", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "FEBRERO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "El Festival Verano Iquique es un festival musical organizado anualmente en la tur\u00edstica ciudad de Iquique, durante el mes de febrero desde el 2008. Tambi\u00e9n se le llama com\u00fanmente Festival de Iquique.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.149901661, "POINT_Y": -20.2146740554, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "COD_SSUBCU": 1820}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.15049498799992, -20.214661134387462, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "011", "CUT_COM": "01101", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Iquique", "COMUNA": "Iquique", "COD_CUEN": "018", "COD_SUBC": "0182", "COD_SSUBC": "01820", "NOM_SSUBC": "Pampas El Carmen y De La Union", "Hectareas": 15928.781263, "CODATRAC": "R010024", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA", "NOMBRE": "CARNAVAL ANDINO DE IQUIQUE", "LOCALIDAD": "IQUIQUE", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "FEBRERO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Muestras de bailes nacionales e internacionales del Altiplano de la regi\u00f3n de Tarapac\u00e1.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.150494988, "POINT_Y": -20.2146611344, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "COD_SSUBCU": 1820}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.15205264299993, -20.214325661387505, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "011", "CUT_COM": "01101", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Iquique", "COMUNA": "Iquique", "COD_CUEN": "018", "COD_SUBC": "0182", "COD_SSUBC": "01820", "NOM_SSUBC": "Pampas El Carmen y De La Union", "Hectareas": 15928.781263, "CODATRAC": "R010015", "JERARQUIA": "INTERNACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "CALLE BAQUEDANO Y PLAZA ARTURO PRAT (ZT)", "LOCALIDAD": "IQUIQUE", "DIRECCION": "CENTRO DE LA CIUDAD DE IQUIQUE", "TELEFONO": "(57) 514799", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA-PRIVADA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA-PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Declaradas Zona T\u00edpica D.S. 935 25/11/1977. Ciertamente, la calle Baquedano junto con la Plaza Prat constituyen un conjunto con notables rasgos de expresi\u00f3n urbana y arquitect\u00f3nica.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.152052643, "POINT_Y": -20.2143256614, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "COD_SSUBCU": 1820}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.15239969906924, -20.214246226519577, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "011", "CUT_COM": "01101", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Iquique", "COMUNA": "Iquique", "COD_CUEN": "018", "COD_SUBC": "0182", "COD_SSUBC": "01820", "NOM_SSUBC": "Pampas El Carmen y De La Union", "Hectareas": 15928.781263, "CODATRAC": "R010148", "JERARQUIA": "INTERNACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "DESARROLLO URBANO", "SUBTIPO": "CIUDAD", "NOMBRE": "IQUIQUE", "LOCALIDAD": "IQUIQUE", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "(57) 514799", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL", "SERVICIOS": "SERVICIOS COMPLETOS", "DESCRIPCIO": "Su privilegiada condici\u00f3n clim\u00e1tica convierte a la ciudad de Iquique en un atractivo destino para visitar en cualquier \u00e9poca del a\u00f1o. Sus playas, \u00e1reas comerciales, zona franca, casino, restaurantes y una enorme oferta hotelera de calidad.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.1523996991, "POINT_Y": -20.2142462265, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "COD_SSUBCU": 1820}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.15241467099995, -20.21409740938745, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "011", "CUT_COM": "01101", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Iquique", "COMUNA": "Iquique", "COD_CUEN": "018", "COD_SUBC": "0182", "COD_SSUBC": "01820", "NOM_SSUBC": "Pampas El Carmen y De La Union", "Hectareas": 15928.781263, "CODATRAC": "R010248", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "TORRE RELOJ DE LA PLAZA PRAT (MH)", "LOCALIDAD": "IQUIQUE", "DIRECCION": "PLAZA PRAT DE IQUIQUE", "TELEFONO": "(57) 514799", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Declarada Monumento Hist\u00f3rico D.S. 433 13/07/1987. Constituye una atracci\u00f3n por su originalidad, fue construida en 1877 por el ingeniero Eduardo Lapey Rouse.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.152414671, "POINT_Y": -20.2140974094, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "COD_SSUBCU": 1820}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.14816403299997, -20.213962616387484, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "011", "CUT_COM": "01101", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Iquique", "COMUNA": "Iquique", "COD_CUEN": "018", "COD_SUBC": "0182", "COD_SSUBC": "01820", "NOM_SSUBC": "Pampas El Carmen y De La Union", "Hectareas": 15928.781263, "CODATRAC": "R010238", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA", "NOMBRE": "TAMBO ANDINO", "LOCALIDAD": "IQUIQUE", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "FEBRERO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "El Tambo Andino es uno de los principales eventos interculturales de la regi\u00f3n. Comunidades Andinas presentan muestras de sus atractivos tur\u00edsticos, naturales y culturales, representadas por diversas comunas, promoviendo sus artes culinarias, textiles.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.148164033, "POINT_Y": -20.2139626164, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "COD_SSUBCU": 1820}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.14892963199999, -20.213948575387477, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "011", "CUT_COM": "01101", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Iquique", "COMUNA": "Iquique", "COD_CUEN": "018", "COD_SUBC": "0182", "COD_SSUBC": "01820", "NOM_SSUBC": "Pampas El Carmen y De La Union", "Hectareas": 15928.781263, "CODATRAC": "R010056", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "OTROS EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "NOMBRE": "FESTIVAL DE COLECTIVIDADES EXTRANJERAS", "LOCALIDAD": "IQUIQUE", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "ENERO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "", "DESCRIPCIO": "Gran evento icono de la cultura el arte el turismo y la gran riqueza multicultural que identifica a Iquique. Cada colectividad participante expone muestras gastron\u00f3micas y artesanales.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.148929632, "POINT_Y": -20.2139485754, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "COD_SSUBCU": 1820}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.14971397399995, -20.213880197387503, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "011", "CUT_COM": "01101", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Iquique", "COMUNA": "Iquique", "COD_CUEN": "018", "COD_SUBC": "0182", "COD_SSUBC": "01820", "NOM_SSUBC": "Pampas El Carmen y De La Union", "Hectareas": 15928.781263, "CODATRAC": "R010058", "JERARQUIA": "INTERNACIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "ART\u00cdSTICOS", "SUBTIPO": "TEATRO", "NOMBRE": "FESTIVAL UPA AL TEATRO", "LOCALIDAD": "IQUIQUE", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "ENERO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Un espacio donde el arte rompe fronteras para compartir durante cinco d\u00edas muestras teatrales y talleres.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.149713974, "POINT_Y": -20.2138801974, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "COD_SSUBCU": 1820}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.15078577199992, -20.21385510838747, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "011", "CUT_COM": "01101", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Iquique", "COMUNA": "Iquique", "COD_CUEN": "018", "COD_SUBC": "0182", "COD_SSUBC": "01820", "NOM_SSUBC": "Pampas El Carmen y De La Union", "Hectareas": 15928.781263, "CODATRAC": "R010049", "JERARQUIA": "INTERNACIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "ART\u00cdSTICOS", "SUBTIPO": "M\u00daSICA O CANTO", "NOMBRE": "ENCUENTRO IBEROAMERICANO DE  TUNAS Y ESTUDIANTINAS", "LOCALIDAD": "IQUIQUE", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "ENERO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Uno de los principales eventos del verano en Iquique es el Encuentro Iberoamericano de Tunas y Estudiantinas, que ha logrado coronarse como una de las principales tradiciones culturales de la regi\u00f3n. M\u00fasicos y creadores, vestidos de negro.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.150785772, "POINT_Y": -20.2138551084, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "COD_SSUBCU": 1820}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.15200019999995, -20.213702585387466, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "011", "CUT_COM": "01101", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Iquique", "COMUNA": "Iquique", "COD_CUEN": "018", "COD_SUBC": "0182", "COD_SSUBC": "01820", "NOM_SSUBC": "Pampas El Carmen y De La Union", "Hectareas": 15928.781263, "CODATRAC": "R010045", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "EDIFICIO CENTRO ESPA\u00d1OL", "LOCALIDAD": "IQUIQUE", "DIRECCION": "FRENTE A LA PLAZA PRAT DE IQUIQUE", "TELEFONO": "(57) 333911", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Fue levantado en el periodo de la colonia hisp\u00e1nica en 1904. El estilo ocupado en la construcci\u00f3n fue el Morisco, con una ornamentada fachada y con balcones sobresalientes. En el primer piso del centro podr\u00e1 contemplar 8 valiosos \u00f3leos.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.1520002, "POINT_Y": -20.2137025854, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "COD_SSUBCU": 1820}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.152803747, -20.21364310338752, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "011", "CUT_COM": "01101", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Iquique", "COMUNA": "Iquique", "COD_CUEN": "018", "COD_SUBC": "0182", "COD_SSUBC": "01820", "NOM_SSUBC": "Pampas El Carmen y De La Union", "Hectareas": 15928.781263, "CODATRAC": "R010057", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "ART\u00cdSTICOS", "SUBTIPO": "TEATRO", "NOMBRE": "FESTIVAL TEATRO A MIL", "LOCALIDAD": "IQUIQUE", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "ENERO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "El espect\u00e1culo, que tiene m\u00e1s de 20 a\u00f1os desde su creaci\u00f3n, es un montaje pirot\u00e9cnico inspirado en las famosas Fallas de Valencia (tradicional fiesta de la ciudad espa\u00f1ola) y en el pintor catal\u00e1n Joan Mir\u00f3.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.152803747, "POINT_Y": -20.2136431034, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "COD_SSUBCU": 1820}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.15308188499992, -20.21242154338752, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "011", "CUT_COM": "01101", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Iquique", "COMUNA": "Iquique", "COD_CUEN": "018", "COD_SUBC": "0182", "COD_SSUBC": "01820", "NOM_SSUBC": "Pampas El Carmen y De La Union", "Hectareas": 15928.781263, "CODATRAC": "R010046", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "EDIFICIO EX-SEDE INACAP (MH)", "LOCALIDAD": "IQUIQUE", "DIRECCION": "AN\u00cdBAL PINTO 375", "TELEFONO": "(57) 403500", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Declarado Monumento Hist\u00f3rico D.S. 138 02/05/1991. Actualmente ocupado por la empresa Aguas del Altiplano. Construido en 1891. Edificaci\u00f3n de 2 plantas construida en madera de pino oreg\u00f3n importado.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.153081885, "POINT_Y": -20.2124215434, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "COD_SSUBCU": 1820}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.14996788500001, -20.21196309938751, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "011", "CUT_COM": "01101", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Iquique", "COMUNA": "Iquique", "COD_CUEN": "018", "COD_SUBC": "0182", "COD_SSUBC": "01820", "NOM_SSUBC": "Pampas El Carmen y De La Union", "Hectareas": 15928.781263, "CODATRAC": "R010029", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "CATEDRAL DE IQUIQUE (MH)", "LOCALIDAD": "IQUIQUE", "DIRECCION": "OBISPO LABBE CON ESMERALDA", "TELEFONO": "(57) 532769", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Declarado Monumento Hist\u00f3rico D.S. 180 20/03/1989.Fue construida utilizando la t\u00e9cnica del tabique de madera. La armadura de la techumbre de la iglesia es tambi\u00e9n de madera, as\u00ed como las columnas interiores y la torre que corona el monumento.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.149967885, "POINT_Y": -20.2119630994, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "COD_SSUBCU": 1820}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.15265507499996, -20.211479968387593, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "011", "CUT_COM": "01101", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Iquique", "COMUNA": "Iquique", "COD_CUEN": "018", "COD_SUBC": "0182", "COD_SSUBC": "01820", "NOM_SSUBC": "Pampas El Carmen y De La Union", "Hectareas": 15928.781263, "CODATRAC": "R010002", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "ADUANA DE IQUIQUE (MH)", "LOCALIDAD": "IQUIQUE", "DIRECCION": "AN\u00cdBAL PINTO ESQ. ESMERALDA", "TELEFONO": "(57) 514799", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Declarado Monumento Hist\u00f3rico D.S. 1559 28/06/1971. En la actualidad en el edificio funciona el Museo Naval de Iquique. Edificio de estilo cl\u00e1sico colonial como se hac\u00eda en la Am\u00e9rica hisp\u00e1nica en la segunda mitad del siglo XVIII.", "ESTADO_1": "REGULAR", "POINT_X": -70.152655075, "POINT_Y": -20.2114799684, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "COD_SSUBCU": 1820}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.15369419299995, -20.211089367387515, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "011", "CUT_COM": "01101", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Iquique", "COMUNA": "Iquique", "COD_CUEN": "018", "COD_SUBC": "0182", "COD_SSUBC": "01820", "NOM_SSUBC": "Pampas El Carmen y De La Union", "Hectareas": 15928.781263, "CODATRAC": "R010006", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "OBRA DE INGENIER\u00cdA", "NOMBRE": "ANTIGUO MUELLE DE PASAJEROS PUERTO DE IQUIQUE (MH)", "LOCALIDAD": "IQUIQUE", "DIRECCION": "COSTADO EDIFICIO GOBERNACI\u00d3N MILITAR", "TELEFONO": "(57) 514500", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Declarado Monumento Hist\u00f3rico D.S. 213 15/05/1987. Se trata de una construcci\u00f3n de pino oreg\u00f3n sobre pilares met\u00e1licos. Su planchada est\u00e1 techada y remata en un gran tri\u00e1ngulo que constituye una especie de proa.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.153694193, "POINT_Y": -20.2110893674, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "COD_SSUBCU": 1820}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.14933424699998, -20.210395142387632, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "011", "CUT_COM": "01101", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Iquique", "COMUNA": "Iquique", "COD_CUEN": "018", "COD_SUBC": "0182", "COD_SSUBC": "01820", "NOM_SSUBC": "Pampas El Carmen y De La Union", "Hectareas": 15928.781263, "CODATRAC": "R010051", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "EX-ESTACI\u00d3N DE FERROCARRIL IQUIQUE-PUEBLO HUNDIDO (MH)", "LOCALIDAD": "IQUIQUE", "DIRECCION": "CALLE SOTOMAYOR ENTRE VIVAR Y RAM\u00cdREZ", "TELEFONO": "(57) 514799", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "POTENCIAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Declarada Monumento Hist\u00f3rico D.S. 928 23/11/1977. Estaci\u00f3n de ferrocarriles salitreros de Tarapac\u00e1. Se incluye: Edificio de la Administraci\u00f3n, Casa del Ingeniero de Tracci\u00f3n, Maestranza y casa del Administrador con los jardines que rodean a \u00e9sta.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.149334247, "POINT_Y": -20.2103951424, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "COD_SSUBCU": 1820}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.15142376063216, -20.209310347467962, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "011", "CUT_COM": "01101", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Iquique", "COMUNA": "Iquique", "COD_CUEN": "018", "COD_SUBC": "0182", "COD_SSUBC": "01820", "NOM_SSUBC": "Pampas El Carmen y De La Union", "Hectareas": 15928.781263, "CODATRAC": "R010170", "JERARQUIA": "INTERNACIONAL", "CATEGORIA": "MUSEOS MANIFESTACIONES CULTURALES Y LUGARES DE INTER\u00c9S HIST\u00d3RICO O CULTURAL", "TIPO": "MUSEO Y SALA DE EXPOSICI\u00d3N MUSEOGR\u00c1FICA", "SUBTIPO": "MUSEO", "NOMBRE": "MUSEO CORBETA ESMERALDA", "LOCALIDAD": "IQUIQUE", "DIRECCION": "Avda. Arturo Prat S/N Paseo Almirante Lynch, Iquique, Chile.", "TELEFONO": "+56 57 2530812.", "PROPIEDAD": "", "ADMINISTRA": "", "DISTCR": "0", "CR": "", "DISTCC": "0", "CC": "", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "", "USO_TUR": "", "DEMANDA": "", "SERVICIOS": "", "DESCRIPCIO": "R\u00e9plica de la Esmeralda", "ESTADO_1": "", "POINT_X": -70.1514237606, "POINT_Y": -20.2093103475, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "COD_SSUBCU": 1820}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.13775463098682, -20.205742055880776, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "011", "CUT_COM": "01101", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Iquique", "COMUNA": "Iquique", "COD_CUEN": "018", "COD_SUBC": "0182", "COD_SSUBC": "01820", "NOM_SSUBC": "Pampas El Carmen y De La Union", "Hectareas": 15928.781263, "CODATRAC": "R010031", "JERARQUIA": "INTERNACIONAL", "CATEGORIA": "CENTRO O LUGAR DE ESPARCIMIENTO", "TIPO": "CENTRO COMERCIAL", "SUBTIPO": "CENTRO COMERCIAL", "NOMBRE": "CENTRO COMERCIAL ZONA FRANCA DE IQUIQUE (ZOFRI)", "LOCALIDAD": "IQUIQUE", "DIRECCION": "AVDA. BARCELONA S/N", "TELEFONO": "(57) 515100", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "3", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "3", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL", "SERVICIOS": "SERVICIOS COMPLETOS", "DESCRIPCIO": "La Zona Franca de Iquique es conocida en Chile y el extranjero por su Mall. Su amplia variedad de productos y marcas lo hacen muy atractivo, tanto para inversionistas y retailers, como para los miles de consumidores que lo visitan d\u00eda a d\u00eda.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.137754631, "POINT_Y": -20.2057420559, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "COD_SSUBCU": 1820}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.13820601899991, -20.204215304387724, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "011", "CUT_COM": "01101", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Iquique", "COMUNA": "Iquique", "COD_CUEN": "018", "COD_SUBC": "0182", "COD_SSUBC": "01820", "NOM_SSUBC": "Pampas El Carmen y De La Union", "Hectareas": 15928.781263, "CODATRAC": "R010055", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "FERIA O EXPOSICI\u00d3N", "NOMBRE": "FERIA EXPOCOMUNAS", "LOCALIDAD": "IQUIQUE", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "IQUIQUE", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "ENERO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "La Feria tiene por objetivo mostrar el trabajo de las comunas, incentivar el folklore y el conocimiento de las diferentes actividades productivas y culturales de las diferentes comunas, tanto rurales como urbanas.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.138206019, "POINT_Y": -20.2042153044, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "COD_SSUBCU": 1820}}]}