{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.56418796899999, -19.37460909740883, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "014", "CUT_COM": "01402", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Tamarugal", "COMUNA": "Cami\u00f1a", "COD_CUEN": "016", "COD_SUBC": "0161", "COD_SSUBC": "01611", "NOM_SSUBC": "Quebrada Cami\u00f1a Baja entre cota 2000 y bajo quebrada Tilihuiche", "Hectareas": 112705.546897, "CODATRAC": "R010116", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "FIESTA RELIGIOSA", "NOMBRE": "FIESTA VIRGEN DE LOURDES DE FRANCIA-CAMI\u00d1A", "LOCALIDAD": "FRANCIA", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "CAMI\u00d1A", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "11 AL 13 DE FEBRERO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "", "DESCRIPCIO": "Fiesta en honor a la santa patrona del pueblo.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -69.564187969, "POINT_Y": -19.3746090974, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 14, "COD_COM": 1402, "COD_SSUBCU": 1611}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.517387695, -19.352157947409367, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "014", "CUT_COM": "01402", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Tamarugal", "COMUNA": "Cami\u00f1a", "COD_CUEN": "016", "COD_SUBC": "0161", "COD_SSUBC": "01611", "NOM_SSUBC": "Quebrada Cami\u00f1a Baja entre cota 2000 y bajo quebrada Tilihuiche", "Hectareas": 112705.546897, "CODATRAC": "R010118", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "FIESTA RELIGIOSA", "NOMBRE": "FIESTA VIRGEN DEL ROSARIO DE MOQUELLA", "LOCALIDAD": "MOQUELLA", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "CAMI\u00d1A", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "PRIMER DOMINGO DE OCTUBRE", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "", "DESCRIPCIO": "Fiesta religiosa en honor a la Patrona del pueblo.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -69.517387695, "POINT_Y": -19.3521579474, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 14, "COD_COM": 1402, "COD_SSUBCU": 1611}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.49679031899991, -19.34165997940967, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "014", "CUT_COM": "01402", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Tamarugal", "COMUNA": "Cami\u00f1a", "COD_CUEN": "016", "COD_SUBC": "0161", "COD_SSUBC": "01611", "NOM_SSUBC": "Quebrada Cami\u00f1a Baja entre cota 2000 y bajo quebrada Tilihuiche", "Hectareas": 112705.546897, "CODATRAC": "R010083", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "FIESTA RELIGIOSA", "NOMBRE": "FIESTA DE SAN ANTONIO DE PADUA DE QUISTAGAMA", "LOCALIDAD": "QUISTAGAMA", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "CAMI\u00d1A", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "12 AL 14 DE JUNIO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "", "DESCRIPCIO": "Fiesta en honor al Santo Parono del pueblo.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -69.496790319, "POINT_Y": -19.3416599794, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 14, "COD_COM": 1402, "COD_SSUBCU": 1611}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.40932077499997, -19.317070366410285, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "014", "CUT_COM": "01402", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Tamarugal", "COMUNA": "Cami\u00f1a", "COD_CUEN": "016", "COD_SUBC": "0161", "COD_SSUBC": "01611", "NOM_SSUBC": "Quebrada Cami\u00f1a Baja entre cota 2000 y bajo quebrada Tilihuiche", "Hectareas": 112705.546897, "CODATRAC": "R010063", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "FIESTA RELIGIOSA", "NOMBRE": "FIESTA CRUZ DE MAYO DE CHAPIQUILTA", "LOCALIDAD": "CHAPIQUILTA", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "CAMI\u00d1A", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "2 AL 4 DE MAYO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "DESCRIPCIO": "Las cruces se bajan de los cerros y se adornan con su respectiva ceremonia, para dar protecci\u00f3n a los pueblos en el a\u00f1o que viene.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -69.409320775, "POINT_Y": -19.3170703664, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 14, "COD_COM": 1402, "COD_SSUBCU": 1611}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.41024367999995, -19.31688754941026, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "014", "CUT_COM": "01402", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Tamarugal", "COMUNA": "Cami\u00f1a", "COD_CUEN": "016", "COD_SUBC": "0161", "COD_SSUBC": "01611", "NOM_SSUBC": "Quebrada Cami\u00f1a Baja entre cota 2000 y bajo quebrada Tilihuiche", "Hectareas": 112705.546897, "CODATRAC": "R010103", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "FIESTA RELIGIOSA", "NOMBRE": "FIESTA OCTAVA SANTA CRUZ DE CHAPIQUILTA", "LOCALIDAD": "CHAPIQUILTA", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "CAMI\u00d1A", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "09 AL 11 DE MAYO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "", "DESCRIPCIO": "Fiesta religiosa igual que la Cruz de Mayo pero a menor escala.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -69.41024368, "POINT_Y": -19.3168875494, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 14, "COD_COM": 1402, "COD_SSUBCU": 1611}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.4109570489999, -19.31666001441026, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "014", "CUT_COM": "01402", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Tamarugal", "COMUNA": "Cami\u00f1a", "COD_CUEN": "016", "COD_SUBC": "0161", "COD_SSUBC": "01611", "NOM_SSUBC": "Quebrada Cami\u00f1a Baja entre cota 2000 y bajo quebrada Tilihuiche", "Hectareas": 112705.546897, "CODATRAC": "R010101", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA", "NOMBRE": "FIESTA DEL SAPITO LORITO DE CHAPIQUILTA", "LOCALIDAD": "CHAPIQUILTA", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "CAMI\u00d1A", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "03 DE NOVIEMBRE", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "", "DESCRIPCIO": "Limpia de canales comunitarios. Se pide para que nunca falte el agua a las vertientes existentes en Chapiquilta.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -69.410957049, "POINT_Y": -19.3166600144, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 14, "COD_COM": 1402, "COD_SSUBCU": 1611}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.42642604799995, -19.313136163410377, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "014", "CUT_COM": "01402", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Tamarugal", "COMUNA": "Cami\u00f1a", "COD_CUEN": "016", "COD_SUBC": "0161", "COD_SSUBC": "01611", "NOM_SSUBC": "Quebrada Cami\u00f1a Baja entre cota 2000 y bajo quebrada Tilihuiche", "Hectareas": 112705.546897, "CODATRAC": "R010232", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "FIESTA RELIGIOSA", "NOMBRE": "SEMANA SANTA DE CAMI\u00d1A", "LOCALIDAD": "CAMI\u00d1A", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "195", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "CAMI\u00d1A", "LOC_URBANA": "CAMI\u00d1A", "ESTACIONAL": "MARZO O ABRIL", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Fiesta religiosa del catolicismo.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -69.426426048, "POINT_Y": -19.3131361634, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 14, "COD_COM": 1402, "COD_SSUBCU": 1611}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.42622610399994, -19.31311855541034, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "014", "CUT_COM": "01402", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Tamarugal", "COMUNA": "Cami\u00f1a", "COD_CUEN": "016", "COD_SUBC": "0161", "COD_SSUBC": "01611", "NOM_SSUBC": "Quebrada Cami\u00f1a Baja entre cota 2000 y bajo quebrada Tilihuiche", "Hectareas": 112705.546897, "CODATRAC": "R010007", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "FIESTA RELIGIOSA", "NOMBRE": "BAILES PASTORCITOS KARANGOS DE CAMI\u00d1A", "LOCALIDAD": "CAMI\u00d1A", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "195", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "CAMI\u00d1A", "LOC_URBANA": "CAMI\u00d1A", "ESTACIONAL": "25 DE DIC. AL 08 DE ENERO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Baile en honor al ni\u00f1o Dios.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -69.426226104, "POINT_Y": -19.3131185554, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 14, "COD_COM": 1402, "COD_SSUBCU": 1611}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.42646393599998, -19.313063777410427, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "014", "CUT_COM": "01402", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Tamarugal", "COMUNA": "Cami\u00f1a", "COD_CUEN": "016", "COD_SUBC": "0161", "COD_SSUBC": "01611", "NOM_SSUBC": "Quebrada Cami\u00f1a Baja entre cota 2000 y bajo quebrada Tilihuiche", "Hectareas": 112705.546897, "CODATRAC": "R010161", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA", "NOMBRE": "MACHAQ MARA O A\u00d1O NUEVO AYMARA DE CAMI\u00d1A", "LOCALIDAD": "CAMI\u00d1A", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "195", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "CAMI\u00d1A", "LOC_URBANA": "CAMI\u00d1A", "ESTACIONAL": "21 DE JUNIO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "celebraci\u00f3n del A\u00f1o Nuevo Aymara. Dar gracias a la madre tierra (pachamama) por la cosecha y el inicio de una nueva fecha de siembra.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -69.426463936, "POINT_Y": -19.3130637774, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 14, "COD_COM": 1402, "COD_SSUBCU": 1611}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.426302021, -19.3130280064104, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "014", "CUT_COM": "01402", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Tamarugal", "COMUNA": "Cami\u00f1a", "COD_CUEN": "016", "COD_SUBC": "0161", "COD_SSUBC": "01611", "NOM_SSUBC": "Quebrada Cami\u00f1a Baja entre cota 2000 y bajo quebrada Tilihuiche", "Hectareas": 112705.546897, "CODATRAC": "R010134", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "IGLESIA DE CAMI\u00d1A (MH)", "LOCALIDAD": "CAMI\u00d1A", "DIRECCION": "A 200 KM AL NORESTE DE IQUIQUE", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "200", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "CAMI\u00d1A", "LOC_URBANA": "CAMI\u00d1A", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "DESCRIPCIO": "Declarada Monumento Hist\u00f3rico D.E. 3498 24/10/2008. Fue erigida bajo la advocaci\u00f3n de Santo Tom\u00e1s. La parroquia de Cami\u00f1a, al igual que la de Tarapac\u00e1, son las dos primeras parroquias establecidas por los conquistadores espa\u00f1oles.", "ESTADO_1": "MALA", "POINT_X": -69.426302021, "POINT_Y": -19.3130280064, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 14, "COD_COM": 1402, "COD_SSUBCU": 1611}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.42640663499995, -19.31299161341032, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "014", "CUT_COM": "01402", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Tamarugal", "COMUNA": "Cami\u00f1a", "COD_CUEN": "016", "COD_SUBC": "0161", "COD_SSUBC": "01611", "NOM_SSUBC": "Quebrada Cami\u00f1a Baja entre cota 2000 y bajo quebrada Tilihuiche", "Hectareas": 112705.546897, "CODATRAC": "R010062", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "FIESTA RELIGIOSA", "NOMBRE": "FIESTA CORPUS CHRISTI DE CAMI\u00d1A", "LOCALIDAD": "CAMI\u00d1A", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "195", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "CAMI\u00d1A", "LOC_URBANA": "CAMI\u00d1A", "ESTACIONAL": "JUNIO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Fiesta patronal del Pueblo de Cami\u00f1a", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -69.426406635, "POINT_Y": -19.3129916134, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 14, "COD_COM": 1402, "COD_SSUBCU": 1611}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.42644454699997, -19.312928264410402, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "014", "CUT_COM": "01402", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Tamarugal", "COMUNA": "Cami\u00f1a", "COD_CUEN": "016", "COD_SUBC": "0161", "COD_SSUBC": "01611", "NOM_SSUBC": "Quebrada Cami\u00f1a Baja entre cota 2000 y bajo quebrada Tilihuiche", "Hectareas": 112705.546897, "CODATRAC": "R010181", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "FIESTA RELIGIOSA", "NOMBRE": "PASCUA DE LOS NEGROS DE CAMI\u00d1A", "LOCALIDAD": "CAMI\u00d1A", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "195", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "CAMI\u00d1A", "LOC_URBANA": "CAMI\u00d1A", "ESTACIONAL": "05 Y 06 DE ENERO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "La Pascua de Los Negros o Epifan\u00eda del Se\u00f1or tuvo su origen en la iglesia oriental. El fundamento de esta fiesta est\u00e1 en la Biblia: San Mateo menciona en algunos pasajes de su evangelio a los reyes, originalmente los reyes magos.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -69.426444547, "POINT_Y": -19.3129282644, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 14, "COD_COM": 1402, "COD_SSUBCU": 1611}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.42633022599993, -19.312892383410365, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "014", "CUT_COM": "01402", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Tamarugal", "COMUNA": "Cami\u00f1a", "COD_CUEN": "016", "COD_SUBC": "0161", "COD_SSUBC": "01611", "NOM_SSUBC": "Quebrada Cami\u00f1a Baja entre cota 2000 y bajo quebrada Tilihuiche", "Hectareas": 112705.546897, "CODATRAC": "R010026", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA", "NOMBRE": "CARNAVAL D\u00cdA DE LA SUERTE DE CAMI\u00d1A", "LOCALIDAD": "CAMI\u00d1A", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "195", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "CAMI\u00d1A", "LOC_URBANA": "CAMI\u00d1A", "ESTACIONAL": "01 DE AGOSTO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Dar gracias y pedir por abundancia del dinero.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -69.426330226, "POINT_Y": -19.3128923834, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 14, "COD_COM": 1402, "COD_SSUBCU": 1611}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.42674900999995, -19.312873329410387, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "014", "CUT_COM": "01402", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Tamarugal", "COMUNA": "Cami\u00f1a", "COD_CUEN": "016", "COD_SUBC": "0161", "COD_SSUBC": "01611", "NOM_SSUBC": "Quebrada Cami\u00f1a Baja entre cota 2000 y bajo quebrada Tilihuiche", "Hectareas": 112705.546897, "CODATRAC": "R010018", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "FOLKLORE", "TIPO": "ARQUITECTURA POPULAR ESPONT\u00c1NEA", "SUBTIPO": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL", "NOMBRE": "CAMI\u00d1A", "LOCALIDAD": "CAMI\u00d1A", "DIRECCION": "A 195 KM  AL NORESTE DE IQUIQUE", "TELEFONO": "(57) 751220", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "195", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "CAMI\u00d1A", "LOC_URBANA": "CAMI\u00d1A", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Cami\u00f1a es un caser\u00edo de origen prehispano. Antiguamente era el centro del repartimiento colonial de Cami\u00f1a, que inclu\u00eda al valle de Tana, Sotoca y hasta la frontera con Bolivia en Isluga. Tiene una superficie de 2.200,2 km\u00b2 .", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -69.42674901, "POINT_Y": -19.3128733294, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 14, "COD_COM": 1402, "COD_SSUBCU": 1611}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.42651094399997, -19.312837737410376, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "014", "CUT_COM": "01402", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Tamarugal", "COMUNA": "Cami\u00f1a", "COD_CUEN": "016", "COD_SUBC": "0161", "COD_SSUBC": "01611", "NOM_SSUBC": "Quebrada Cami\u00f1a Baja entre cota 2000 y bajo quebrada Tilihuiche", "Hectareas": 112705.546897, "CODATRAC": "R010053", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "FERIA O EXPOSICI\u00d3N", "NOMBRE": "FERIA AGR\u00cdCOLA DE CAMI\u00d1A (FARCAM)", "LOCALIDAD": "CAMI\u00d1A", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "195", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "CAMI\u00d1A", "LOC_URBANA": "CAMI\u00d1A", "ESTACIONAL": "NOVIEMBRE", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "La actividad re\u00fane a agricultores de la zona quienes exhiben sus productos, donde se destacan el jugo de tambo, t\u00e9 de zanahorias y tamales.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -69.426510944, "POINT_Y": -19.3128377374, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 14, "COD_COM": 1402, "COD_SSUBCU": 1611}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.42631090799993, -19.31278398141037, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "014", "CUT_COM": "01402", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Tamarugal", "COMUNA": "Cami\u00f1a", "COD_CUEN": "016", "COD_SUBC": "0161", "COD_SSUBC": "01611", "NOM_SSUBC": "Quebrada Cami\u00f1a Baja entre cota 2000 y bajo quebrada Tilihuiche", "Hectareas": 112705.546897, "CODATRAC": "R010102", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "FIESTA RELIGIOSA", "NOMBRE": "FIESTA LA TOMA DEL GALLO DE CAMI\u00d1A", "LOCALIDAD": "CAMI\u00d1A", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "195", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "CAMI\u00d1A", "LOC_URBANA": "CAMI\u00d1A", "ESTACIONAL": "03 DE NOVIEMBRE", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Dar las gracias en la vertiente desde donde emana el agua que riega Cami\u00f1a, y se realiza la limpia del canal que lleva el agua al pueblo, se hace un sacrificio en la vertiente de un gallo en ofrenda a la Pachamama.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -69.426310908, "POINT_Y": -19.3127839814, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 14, "COD_COM": 1402, "COD_SSUBCU": 1611}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.39236744699994, -19.309236203410457, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "014", "CUT_COM": "01402", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Tamarugal", "COMUNA": "Cami\u00f1a", "COD_CUEN": "016", "COD_SUBC": "0161", "COD_SSUBC": "01611", "NOM_SSUBC": "Quebrada Cami\u00f1a Baja entre cota 2000 y bajo quebrada Tilihuiche", "Hectareas": 112705.546897, "CODATRAC": "R010112", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "FIESTA RELIGIOSA", "NOMBRE": "FIESTA VIRGEN DE LA CANDELARIA DE APAMILCA", "LOCALIDAD": "APAMILCA", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "CAMI\u00d1A", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "01 AL 03 DE FEBRERO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "", "DESCRIPCIO": "Fiesta a la Patrona del pueblo.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -69.392367447, "POINT_Y": -19.3092362034, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 14, "COD_COM": 1402, "COD_SSUBCU": 1611}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.41163019500001, -19.189685083413593, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "014", "CUT_COM": "01402", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Tamarugal", "COMUNA": "Cami\u00f1a", "COD_CUEN": "015", "COD_SUBC": "0151", "COD_SSUBC": "01510", "NOM_SSUBC": "Quebrada de Chiza", "Hectareas": 58901.739408, "CODATRAC": "R010111", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "FIESTA RELIGIOSA", "NOMBRE": "FIESTA SE\u00d1OR ESPIRITU SANTO DE NAMA", "LOCALIDAD": "NAMA", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "240", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "CAMI\u00d1A", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "26, 27 Y 28 DE MAYO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "", "DESCRIPCIO": "Veneraci\u00f3n al Se\u00f1or Esp\u00edritu Santo.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -69.411630195, "POINT_Y": -19.1896850834, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 14, "COD_COM": 1402, "COD_SSUBCU": 1510}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.41181089699995, -19.18967564041352, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "014", "CUT_COM": "01402", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Tamarugal", "COMUNA": "Cami\u00f1a", "COD_CUEN": "015", "COD_SUBC": "0151", "COD_SSUBC": "01510", "NOM_SSUBC": "Quebrada de Chiza", "Hectareas": 58901.739408, "CODATRAC": "R010021", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "CAPILLA DE NAMA (MH)", "LOCALIDAD": "NAMA", "DIRECCION": "A 240 KM AL NORESTE DE IQUIQUE", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "240", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "CAMI\u00d1A", "LOC_URBANA": "IQUIQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "DESCRIPCIO": "Declarada Monumento Hist\u00f3rico D.E. 3498 18/12/2008. Se celebra la fiesta religiosa Se\u00f1or del Esp\u00edritu Santo. La capilla conforman una unidad procesional y de fe, vinculando el espacio del pueblo antiguo o sector fundacional con el nuevo.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -69.411810897, "POINT_Y": -19.1896756404, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 14, "COD_COM": 1402, "COD_SSUBCU": 1510}}]}