{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.74055455182113, -30.242796180050885, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04322", "NOM_SSUBC": "Quebrada San Carlos", "Hectareas": 25431.7676908, "CODATRAC": "R040143", "JERARQUIA": "INTERNACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "CENTRO CIENT\u00cdFICO", "SUBTIPO": "OBSERVATORIO ASTRON\u00d3MICO", "NOMBRE": "GRAN TELESCOPIO PARA RASTREOS SIN\u00d3PTICOS (LSST)", "LOCALIDAD": "CERRO PACH\u00d3N", "DIRECCION": "CERRO PACH\u00d3N", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "98", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "16", "CC": "R\u00cdO HURTADO", "LOC_URBANA": "R\u00cdO HURTADO", "ESTACIONAL": "-", "USO_TUR": "-", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Observatorio cientifico en construcci\u00f3n (2022). El lugar escogido es el Cerro Pach\u00f3n a 2682 metros de altitud. Ser\u00e1 un telescopio de 8,4 metros capaz de examinar la totalidad del cielo visible que se construir\u00e1 en el norte de Chile.", "ESTADO_1": "-", "POINT_X": -70.7405545518, "POINT_Y": -30.2427961801, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4322}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.73668430199997, -30.24069458299992, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04322", "NOM_SSUBC": "Quebrada San Carlos", "Hectareas": 25431.7676908, "CODATRAC": "R040221", "JERARQUIA": "INTERNACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "CENTRO CIENT\u00cdFICO", "SUBTIPO": "OBSERVATORIO ASTRON\u00d3MICO", "NOMBRE": "OBSERVATORIO ASTRONOMICO GEMINI", "LOCALIDAD": "CERRO PACH\u00d3N", "DIRECCION": "A 90 Km al Nororiente de La Serena y a 59 km de Vicu\u00f1a", "TELEFONO": "(51)2205600", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "98", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "59", "CC": "VICU\u00d1A", "LOC_URBANA": "VICU\u00d1A", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL CON RESTRICCI\u00d3N", "DEMANDA": "LOCAL,REGIONAL,NACIONAL,INTERNACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Observatorio cient\u00edfico, busca difundir el quehacer astron\u00f3mico entre el p\u00fablico y la comunidad acad\u00e9mica. Dispone de tours gratuitos realizados por gu\u00edas especializados. Las visitas se deben reservar con dos meses de anticipaci\u00f3n.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.736684302, "POINT_Y": -30.240694583, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4322}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.73359290079003, -30.23786916554952, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04322", "NOM_SSUBC": "Quebrada San Carlos", "Hectareas": 25431.7676908, "CODATRAC": "R040228", "JERARQUIA": "INTERNACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "CENTRO CIENT\u00cdFICO", "SUBTIPO": "OBSERVATORIO ASTRON\u00d3MICO", "NOMBRE": "OBSERVATORIO SOAR", "LOCALIDAD": "CERRO PACH\u00d3N", "DIRECCION": "A 90 Km al Nororiente de La Serena y a 59 km de Vicu\u00f1a", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "98", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "59", "CC": "VICU\u00d1A", "LOC_URBANA": "VICU\u00d1A", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O - S\u00c1BADOS", "USO_TUR": "ACTUAL CON RESTRICCI\u00d3N", "DEMANDA": "LOCAL,REGIONAL,NACIONAL,INTERNACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Observatorio cient\u00edfico cerrado para visitas tur\u00edsticas, pero abierto a observaciones reducidas de corte educativo para personas mayores de 5 a\u00f1os, que tengan conocimientos previos de astronom\u00eda. Se debe agendar m\u00ednimo con un mes de anticipaci\u00f3n.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.7335929008, "POINT_Y": -30.2378691655, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4322}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.03734632799998, -30.214023996999956, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0430", "COD_SSUBC": "04300", "NOM_SSUBC": "Rio La Laguna en desague La Laguna", "Hectareas": 56379.9988218, "CODATRAC": "R040098", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "OBRA DE INGENIER\u00cdA", "NOMBRE": "EMBALSE LA LAGUNA", "LOCALIDAD": "COMPLEJO FRONTERIZO AGUA NEGRA", "DIRECCION": "A 30 KM AL ESTE DE COMPLEJO FRONTERIZO", "TELEFONO": "(51) 209103", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "183", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "121", "CC": "VICU\u00d1A", "LOC_URBANA": "LA SERENA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "POTENCIAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Tiene una capacidad de 40 millones m3, con 5 Km. de extensi\u00f3n aproximadamente y a una altura de 3.350 m.s.n.m. Este embalse constituye la reserva para el valle del Elqui. Camino al paso internacional de agua negra.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.037346328, "POINT_Y": -30.214023997, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4300}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.80649944499997, -30.169617192999937, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04322", "NOM_SSUBC": "Quebrada San Carlos", "Hectareas": 25431.7676908, "CODATRAC": "R040226", "JERARQUIA": "INTERNACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "CENTRO CIENT\u00cdFICO", "SUBTIPO": "OBSERVATORIO ASTRON\u00d3MICO", "NOMBRE": "OBSERVATORIO INTERAMERICANO CERRO TOLOLO", "LOCALIDAD": "CERRO TOLOLO", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "(51) 205200", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "88", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "50", "CC": "VICU\u00d1A", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL,REGIONAL,NACIONAL,INTERNACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Complejo cient\u00edfico compuesto de telescopios e instrumentos dedicados a la observaci\u00f3n astron\u00f3mica profesional localizado a una altitud de 2.200 m. en el cerro Tololo. Est\u00e1 abierto al p\u00fablico todos los s\u00e1bados, verano e invierno, si el tiempo lo pe", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.806499445, "POINT_Y": -30.169617193, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4322}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.69425334878011, -30.142953378641085, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04321", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada de Leiva y Bajo Quebrada San Carlos", "Hectareas": 27466.4508421, "CODATRAC": "R040225", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "CENTRO CIENT\u00cdFICO", "SUBTIPO": "OBSERVATORIO ASTRON\u00d3MICO", "NOMBRE": "OBSERVATORIO DEL PANGUE", "LOCALIDAD": "", "DIRECCION": "17 KM AL SUR DE LA LOCALIDAD DE VICU\u00d1A Y 80 KM DE LA SERENA", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "80", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "17", "CC": "VICU\u00d1A", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Observatorio tur\u00edstico, ofrece servicios de tours astron\u00f3micos personalizados para grupos m\u00ednimos de 5 personas y m\u00e1ximos de 10, todos mayores de 14 a\u00f1os. Las reservas para vivir esta experiencia deben realizarse con m\u00ednimo un mes de anticipaci\u00f3n.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.6942533488, "POINT_Y": -30.1429533786, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4321}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.66761958999999, -30.05604003699998, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "Hectareas": 32678.6903699, "CODATRAC": "R040344", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "FOLKLORE", "TIPO": "ARQUITECTURA POPULAR ESPONT\u00c1NEA", "SUBTIPO": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL", "NOMBRE": "VILLAVICENCIO", "LOCALIDAD": "VILLAVICENCIO", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "VICU\u00d1A", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "", "DESCRIPCIO": "", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.66761959, "POINT_Y": -30.056040037, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4320}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.66903886499992, -30.041098610999978, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "Hectareas": 32678.6903699, "CODATRAC": "R040092", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "FOLKLORE", "TIPO": "ARQUITECTURA POPULAR ESPONT\u00c1NEA", "SUBTIPO": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL", "NOMBRE": "EL DURAZNO", "LOCALIDAD": "EL DURAZNO", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "VICU\u00d1A", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "", "DESCRIPCIO": "Pueblo Pintoresco, pueblo ubicado entre los cerros de la comuna de Combarbal\u00e1, tiene un rico h\u00e1bitat de flora y fauna nativa en extinci\u00f3n, con un patrimonio invaluable conformado por sitios arqueol\u00f3gicos, pictograf\u00edas y un cementerio ind\u00edgena.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.669038865, "POINT_Y": -30.041098611, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4320}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.66385295999999, -30.04105605400001, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "Hectareas": 32678.6903699, "CODATRAC": "R040158", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "IGLESIA DE PERALILLO", "LOCALIDAD": "PERALILLO", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "(51) 209103", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "74", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "14", "CC": "VICU\u00d1A", "LOC_URBANA": "VICU\u00d1A", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL CON RESTRICCI\u00d3N", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Data del a\u00f1o 1836.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.66385296, "POINT_Y": -30.041056054, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4320}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.66464769099994, -30.040829452999912, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "Hectareas": 32678.6903699, "CODATRAC": "R040242", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "FOLKLORE", "TIPO": "ARQUITECTURA POPULAR ESPONT\u00c1NEA", "SUBTIPO": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL", "NOMBRE": "PERALILLO", "LOCALIDAD": "PERALILLO", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "74", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "14", "CC": "VICU\u00d1A", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "", "DESCRIPCIO": "Pueblo agricola productor de aji, tomate, uva de mesa, papayas, duraznos y damascos. Peralillo es cuna de grandes personajes, como Petronila Alcayaga, madre de la poetisa Gabriela Mistral; Dolores Pinto Alcayaga.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.664647691, "POINT_Y": -30.040829453, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4320}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.68321353799998, -30.040713182999973, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "Hectareas": 32678.6903699, "CODATRAC": "R040075", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "OBRA DE INGENIER\u00cdA", "NOMBRE": "COCINAS SOLARES DE VILLASECA", "LOCALIDAD": "VILLASECA", "DIRECCION": "A 5 KM AL NORTE DE VICU\u00d1A", "TELEFONO": "(51) 209103", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "63", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "5", "CC": "VICU\u00d1A", "LOC_URBANA": "VICU\u00d1A", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Uno de los casos mas emblem\u00e1ticos sobre como el uso de las cocinas solares puede mejorar la forma de vida de los pueblos que la utilizan es del pueblo chileno de Villaseca.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.683213538, "POINT_Y": -30.040713183, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4320}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.69823425599998, -30.039443629999912, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "Hectareas": 32678.6903699, "CODATRAC": "R040063", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "EXPLOTACI\u00d3N AGROPECUARIA", "SUBTIPO": "VI\u00d1AS Y BODEGAS", "NOMBRE": "CENTRO TUR\u00cdSTICO PLANTA CAPEL", "LOCALIDAD": "PERALILLO", "DIRECCION": "CAMINO A PERALILLO S/N", "TELEFONO": "(51) 411251", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "62", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "4", "CC": "VICU\u00d1A", "LOC_URBANA": "VICU\u00d1A", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Esta empresa pisquera ofrece tours en su centro tur\u00edstico, da a conocer el proceso de elaboraci\u00f3n y embotellado del pisco.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.698234256, "POINT_Y": -30.03944363, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4320}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.72608023799992, -30.034290858181883, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "Hectareas": 32678.6903699, "CODATRAC": "R040336", "JERARQUIA": "INTERNACIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "MONTA\u00d1A", "SUBTIPO": "VALLE Y QUEBRADA", "NOMBRE": "VALLE DEL ELQUI", "LOCALIDAD": "VICU\u00d1A Y PAIHUANO", "DIRECCION": "62 KM AL SURORIENTE DE LA SERENA", "TELEFONO": "(51) 209103", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "62", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "VICU\u00d1A", "LOC_URBANA": "VICU\u00d1A", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL,  INTERNACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Se encuentra rodeado por hermosos cerros que le cobijan. Se puede disfrutar de las hermosas riveras del R\u00edo Claro, afluente del r\u00edo Elqui, con sus aguas claras y preciosos parajes.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.726080238, "POINT_Y": -30.0342908582, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4320}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.71317119999995, -30.034251412999918, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "Hectareas": 32678.6903699, "CODATRAC": "R040046", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA", "NOMBRE": "CARNAVAL ELQUINO", "LOCALIDAD": "VICU\u00d1A", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "62", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "VICU\u00d1A", "LOC_URBANA": "VICU\u00d1A", "ESTACIONAL": "FEBRERO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "SERVICIOS COMPLETOS", "DESCRIPCIO": "Festival con bailes y corso de flores.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.7131712, "POINT_Y": -30.034251413, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4320}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.71282489199999, -30.03401231500003, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "Hectareas": 32678.6903699, "CODATRAC": "R040283", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "REALIZACI\u00d3N URBANA", "NOMBRE": "PLAZA DE ARMAS DE VICU\u00d1A", "LOCALIDAD": "VICU\u00d1A", "DIRECCION": "G. MISTRAL ESQ. SAN MART\u00cdN", "TELEFONO": "(51) 209103", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "62", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "VICU\u00d1A", "LOC_URBANA": "VICU\u00d1A", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Con a\u00f1osos \u00e1rboles que muestra esculturas y motivos dedicados a recordar a su admirada hija, la poetisa Gabriela Mistral.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.712824892, "POINT_Y": -30.034012315, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4320}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.71283463899991, -30.033976097999965, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "Hectareas": 32678.6903699, "CODATRAC": "R040343", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "DESARROLLO URBANO", "SUBTIPO": "CIUDAD", "NOMBRE": "VICU\u00d1A", "LOCALIDAD": "VICU\u00d1A", "DIRECCION": "A 62 KM AL ESTE DE LA SERENA", "TELEFONO": "(51) 209103", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "62", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "VICU\u00d1A", "LOC_URBANA": "VICU\u00d1A", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Cabecera comunal. La actual ciudad de Vicu\u00f1a fue fundada el 22 de febrero de 1821, por el Coronel don Joaqu\u00edn Vicu\u00f1a Larra\u00edn, quien fuera el primer Intendente de la Provincia de Coquimbo, por orden de don Bernardo O'Higgins.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.712834639, "POINT_Y": -30.033976098, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4320}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.70668378499991, -30.03387560499991, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "Hectareas": 32678.6903699, "CODATRAC": "R040206", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "MUSEOS MANIFESTACIONES CULTURALES Y LUGARES DE INTER\u00c9S HIST\u00d3RICO O CULTURAL", "TIPO": "MUSEO Y SALA DE EXPOSICI\u00d3N MUSEOGR\u00c1FICA", "SUBTIPO": "MUSEO", "NOMBRE": "MUSEO BIBLIOTECA Y CASA DE GABRIELA MISTRAL (MH)", "LOCALIDAD": "VICU\u00d1A", "DIRECCION": "GABRIELA MISTRAL 750 ESQ. RIQUELME", "TELEFONO": "(51) 411223", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "62", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "VICU\u00d1A", "LOC_URBANA": "VICU\u00d1A", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Declarado Monumento Hist\u00f3rico D.S. 192 del 07/05/1987 y D.S.5309 del 31/05/1969. El Museo fue inaugurado el 18 de septiembre de 1957. El edificio actual del Museo fue construido en el huerto que albergaba la antigua casa de Gabriela Mistral.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.706683785, "POINT_Y": -30.033875605, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4320}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.70673562199994, -30.033874931999943, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "Hectareas": 32678.6903699, "CODATRAC": "R040054", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "MUSEOS MANIFESTACIONES CULTURALES Y LUGARES DE INTER\u00c9S HIST\u00d3RICO O CULTURAL", "TIPO": "MUSEO Y SALA DE EXPOSICI\u00d3N MUSEOGR\u00c1FICA", "SUBTIPO": "MUSEO", "NOMBRE": "CASA DONDE NACI\u00d3 GABRIELA MISTRAL", "LOCALIDAD": "VICU\u00d1A", "DIRECCION": "GABRIELA MISTRAL 750 ESQ. RIQUELME", "TELEFONO": "(51) 411223", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "62", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "VICU\u00d1A", "LOC_URBANA": "VICU\u00d1A", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Declarada Monumento Hist\u00f3rico D.S. 5309 del 31/05/1969. Desafectado DS 01753 26 de Julio de 1971.El Museo Gabriela Mistral ubicado en la calle del mismo nombre en el \u00e1rea urbana de la ciudad es totalmente dedicado a la vida y obra de la poetisa chilena", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.706735622, "POINT_Y": -30.033874932, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4320}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.70840273099995, -30.033735994999994, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "Hectareas": 32678.6903699, "CODATRAC": "R040210", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "MUSEOS MANIFESTACIONES CULTURALES Y LUGARES DE INTER\u00c9S HIST\u00d3RICO O CULTURAL", "TIPO": "MUSEO Y SALA DE EXPOSICI\u00d3N MUSEOGR\u00c1FICA", "SUBTIPO": "MUSEO", "NOMBRE": "MUSEO EL SOLAR DE LOS MADARIAGA", "LOCALIDAD": "VICU\u00d1A", "DIRECCION": "GABRIELA MISTRAL 683", "TELEFONO": "(51) 411220", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "62", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "VICU\u00d1A", "LOC_URBANA": "VICU\u00d1A", "ESTACIONAL": "ENERO Y FEBRERO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Una antigua casona que data del siglo XIX y que perteneci\u00f3 a la familia Madariaga, funciona como museo desde 1991, a cargo de Sylvia Cort\u00e9s Madariaga, nieta de Jos\u00e9 Gregorio Madariaga. La casona conserva el mobiliario, adornos y objetos diversos.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.708402731, "POINT_Y": -30.033735995, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4320}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.70809047699996, -30.033667870999952, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "Hectareas": 32678.6903699, "CODATRAC": "R040211", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "MUSEOS MANIFESTACIONES CULTURALES Y LUGARES DE INTER\u00c9S HIST\u00d3RICO O CULTURAL", "TIPO": "MUSEO Y SALA DE EXPOSICI\u00d3N MUSEOGR\u00c1FICA", "SUBTIPO": "MUSEO", "NOMBRE": "MUSEO ENTOMOL\u00d3GICO E HISTORIA NATURAL", "LOCALIDAD": "VICU\u00d1A", "DIRECCION": "CHACABUCO 334, VICU\u00d1A", "TELEFONO": "(09) 3237177", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "62", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "VICU\u00d1A", "LOC_URBANA": "VICU\u00d1A", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Posee una colecci\u00f3n con m\u00e1s de 26.000 piezas dividida en distintas \u00e1reas: entomolog\u00eda, paleontolog\u00eda, malacolog\u00eda y ornitolog\u00eda. Se ha formado por m\u00e1s de 20 a\u00f1os por Guido Castillo. Posee la colecci\u00f3n privada de insectos m\u00e1s grande de Chile.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.708090477, "POINT_Y": -30.033667871, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4320}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.71347907899994, -30.033462441000008, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "Hectareas": 32678.6903699, "CODATRAC": "R040326", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "TORRE BAUER", "LOCALIDAD": "VICU\u00d1A", "DIRECCION": "SAN MART\u00cdN ESQ. GABRIELA MISTRAL, VICU\u00d1A", "TELEFONO": "(51) 209103", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "62", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "VICU\u00d1A", "LOC_URBANA": "VICU\u00d1A", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Construida sobre el antiguo municipio, a\u00f1o 1905, por el Alcalde Adolfo Bauer, es el s\u00edmbolo  m\u00e1s  tradicional  de Vicu\u00f1a,  siendo  una  r\u00e9plica  de otras similares que se encuentran  en Alemania.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.713479079, "POINT_Y": -30.033462441, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4320}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.71326925299999, -30.033320814000014, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "Hectareas": 32678.6903699, "CODATRAC": "R040167", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "IGLESIA INMACULADA CONCEPCI\u00d3N DE VICU\u00d1A", "LOCALIDAD": "VICU\u00d1A", "DIRECCION": "GABRIELA MISTRAL 315, VICU\u00d1A", "TELEFONO": "(51) 411235", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "62", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "VICU\u00d1A", "LOC_URBANA": "VICU\u00d1A", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL CON RESTRICCI\u00d3N", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Inaugurada en el a\u00f1o 1909, fue construida en el mismo lugar donde estuvo emplazada la antigua Iglesia de La Merced. En la actual construcci\u00f3n es interesante observar las pinturas en el cielo de su nave principal.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.713269253, "POINT_Y": -30.033320814, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4320}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.69774010499994, -30.033118889000004, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "Hectareas": 32678.6903699, "CODATRAC": "R040115", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA", "NOMBRE": "FERIA RURAL CAMPESINA", "LOCALIDAD": "VICU\u00d1A", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PUBLICA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "62", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "VICU\u00d1A", "LOC_URBANA": "VICU\u00d1A", "ESTACIONAL": "AGOSTO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "SERVICIOS COMPLETOS", "DESCRIPCIO": "La actividade tiene lugar en Parque Los Pimientos, donde se puede encontrar exposici\u00f3n de producots agr\u00edcolas, artesania, productos organicos, gastronomia, productos t\u00edpicos, juegos tradicionales, musica en vivo y otras.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.697740105, "POINT_Y": -30.033118889, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4320}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.71334739486522, -30.032414022160708, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "Hectareas": 32678.6903699, "CODATRAC": "R040321", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "CENTRO CIENT\u00cdFICO", "SUBTIPO": "OBSERVATORIO ASTRON\u00d3MICO", "NOMBRE": "TELESCOPIO DE TERRAL HOTEL & SPA", "LOCALIDAD": "VICU\u00d1A", "DIRECCION": "San Mart\u00edn 387, Vicu\u00f1a", "TELEFONO": "(56) 51 241 2217", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "56", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "VICU\u00d1A", "LOC_URBANA": "VICU\u00d1A", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "La terraza de Terral Hotel cuenta con un telescopio Skyline de 12\u201d, con el que es posible observar y aprender sobre constelaciones, estrellas, c\u00famulos, fases lunares y planetas, bajo la gu\u00eda de un experto.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.7133473949, "POINT_Y": -30.0324140222, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4320}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.71617889499996, -30.031875365999966, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "Hectareas": 32678.6903699, "CODATRAC": "R040212", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "MUSEOS MANIFESTACIONES CULTURALES Y LUGARES DE INTER\u00c9S HIST\u00d3RICO O CULTURAL", "TIPO": "MUSEO Y SALA DE EXPOSICI\u00d3N MUSEOGR\u00c1FICA", "SUBTIPO": "MUSEO", "NOMBRE": "MUSEO HIST\u00d3RICO DE ELQUI", "LOCALIDAD": "VICU\u00d1A", "DIRECCION": "PRAT 90, VICU\u00d1A", "TELEFONO": "(09) 8353829", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "62", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "VICU\u00d1A", "LOC_URBANA": "VICU\u00d1A", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Museo habilitado en una antigua casa de arquitectura tradicional de la zona. Conserva una colecci\u00f3n de cer\u00e1mica, con valiosos objetos de la cultura Diaguita, piezas dom\u00e9sticas de los siglos XIX y XX y una serie de fotograf\u00edas antiguas.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.716178895, "POINT_Y": -30.031875366, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4320}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.78021607499997, -30.030546041000022, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04321", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada de Leiva y Bajo Quebrada San Carlos", "Hectareas": 27466.4508421, "CODATRAC": "R040095", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "FOLKLORE", "TIPO": "ARQUITECTURA POPULAR ESPONT\u00c1NEA", "SUBTIPO": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL", "NOMBRE": "EL TAMBO", "LOCALIDAD": "EL TAMBO", "DIRECCION": "A 9 KM AL OESTE DE VICU\u00d1A", "TELEFONO": "(51) 209103", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "53", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "9", "CC": "VICU\u00d1A", "LOC_URBANA": "VICU\u00d1A", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Pueblo pintoresco lleno de parronales, con calles angostas y una plaza rodeada de pimientos. Conocido por su fiesta religiosa a la virgen del Rosario.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.780216075, "POINT_Y": -30.030546041, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4321}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.779572387, -30.030500617999905, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04321", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada de Leiva y Bajo Quebrada San Carlos", "Hectareas": 27466.4508421, "CODATRAC": "R040195", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA", "NOMBRE": "MATEADA MISTRALIANA", "LOCALIDAD": "EL TAMBO", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "53", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "9", "CC": "VICU\u00d1A", "LOC_URBANA": "VICU\u00d1A", "ESTACIONAL": "SEPTIEMBRE", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "SERVICIOS COMPLETOS", "DESCRIPCIO": "Encuentro donde se re\u00fanen habitantes del pueblo en plaza de la localidad a compartir mate, queso de cabra, churrascas y productos t\u00edpicos. Se realizan lecturas po\u00e9ticas y alegor\u00edas en honor a la \u00faltima visita en vida de Gabriela Mistral.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.779572387, "POINT_Y": -30.030500618, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4321}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.76284064199993, -30.03013044999992, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04321", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada de Leiva y Bajo Quebrada San Carlos", "Hectareas": 27466.4508421, "CODATRAC": "R040154", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "IGLESIA DE EL TAMBO", "LOCALIDAD": "EL TAMBO", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "(51) 209103", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "53", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "9", "CC": "VICU\u00d1A", "LOC_URBANA": "EL TAMBO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL EN RECONSTRUCCI\u00d3N", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Ubicada en el Valle del Elqui esta iglesia, una de las m\u00e1s antiguas de Chile, fue destruida por un incendio el a\u00f1o 2004. Su reconstrucci\u00f3n fue posible gracias al esfuerzo de la propia comunidad y de la fundaci\u00f3n Ayuda a la Iglesia que Sufre (AIS).", "ESTADO_1": "MALA", "POINT_X": -70.762840642, "POINT_Y": -30.03013045, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4321}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.76300920799994, -30.02969511399996, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04321", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada de Leiva y Bajo Quebrada San Carlos", "Hectareas": 27466.4508421, "CODATRAC": "R040128", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "FIESTA RELIGIOSA", "NOMBRE": "FIESTA DE LA VIRGEN DEL ROSARIO DE EL TAMBO", "LOCALIDAD": "EL TAMBO", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "(51) 2209103", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "53", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "9", "CC": "VICU\u00d1A", "LOC_URBANA": "VICU\u00d1A", "ESTACIONAL": "FEBRERO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "SERVICIOS COMPLETOS", "DESCRIPCIO": "fiesta religiosa en honor a la virgen del Rosario, que era venerada con bailes y procesiones.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.763009208, "POINT_Y": -30.029695114, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4321}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.703291716, -30.027134608999933, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "Hectareas": 32678.6903699, "CODATRAC": "R040066", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "MONTA\u00d1A", "SUBTIPO": "CERRO", "NOMBRE": "CERRO LA VIRGEN", "LOCALIDAD": "VICU\u00d1A", "DIRECCION": "A 2 KM AL NORTE DE VICU\u00d1A", "TELEFONO": "(51) 209103", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "63", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "2", "CC": "VICU\u00d1A", "LOC_URBANA": "VICU\u00d1A", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Es un mirador natural desde donde se logra una hermosa vista panor\u00e1mica de la ciudad y del valle que la contiene. Sitio ideal para sacar fotograf\u00edas. Tambi\u00e9n es un lugar de peregrinaci\u00f3n religiosa.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.703291716, "POINT_Y": -30.027134609, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4320}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.72621844622418, -30.0267848053879, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "Hectareas": 32678.6903699, "CODATRAC": "R040060", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "CENTRO CIENT\u00cdFICO", "SUBTIPO": "OBSERVATORIO ASTRON\u00d3MICO", "NOMBRE": "CENTRO ASTRON\u00d3MICO PLANETARIO NATURAL ALFA ALDEA", "LOCALIDAD": "VICU\u00d1A", "DIRECCION": "Parcela 17, La Vinita, Vicu\u00f1a", "TELEFONO": "(51) 241 2441", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "55", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "2", "CC": "VICU\u00d1A", "LOC_URBANA": "VICU\u00d1A", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Empresa familiar que ofrece una experiencia estelar donde se mezcla la observaci\u00f3n astron\u00f3mica y la atenci\u00f3n hotelera. Planetario natural que brinda charlas astron\u00f3micas y tours al aire libre, con telescopios de 10\u201d,12\u201d y 16\u201d y radiotelescopio.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.7262184462, "POINT_Y": -30.0267848054, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4320}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.71307733982823, -30.026560208420833, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "Hectareas": 32678.6903699, "CODATRAC": "R040229", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "CENTRO CIENT\u00cdFICO", "SUBTIPO": "OBSERVATORIO ASTRON\u00d3MICO", "NOMBRE": "OBSERVATORIO SOLAR GOSCH", "LOCALIDAD": "VICU\u00d1A", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "(051) 2412584", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "54", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "1", "CC": "VICU\u00d1A", "LOC_URBANA": "VICU\u00d1A", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Observatorio tur\u00edstico exclusivamente dedicado a la observaci\u00f3n del sol. \u00danico en su clase en Sudam\u00e9rica, regala una experiencia \u00fanica al permitir conocer la impredecible y cambiante actividad del sol a plena luz del d\u00eda.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.7130773398, "POINT_Y": -30.0265602084, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4320}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.68915984700001, -30.02596344700002, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "Hectareas": 32678.6903699, "CODATRAC": "R040130", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "FIESTA RELIGIOSA", "NOMBRE": "FIESTA DE SAN ISIDRO LABRADOR", "LOCALIDAD": "SAN ISIDRO", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "(51) 2219103", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "65", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "3", "CC": "VICU\u00d1A", "LOC_URBANA": "VICU\u00d1A", "ESTACIONAL": "MAYO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "SERVICIOS COMPLETOS", "DESCRIPCIO": "Fiesta religiosa de San Isidro Labrador, patr\u00f3n de los campesinos. La actividad cuenta con gran presencia de devotos, bailes religiosos y p\u00fablico en general.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.689159847, "POINT_Y": -30.025963447, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4320}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.68757163299998, -30.02585751499996, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "Hectareas": 32678.6903699, "CODATRAC": "R040121", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA", "NOMBRE": "FIESTA DE LA PAMPILLA DE SAN ISIDRO", "LOCALIDAD": "VICU\u00d1A", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "65", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "VICU\u00d1A", "LOC_URBANA": "VICU\u00d1A", "ESTACIONAL": "SEPTIEMBRE", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Se desarrollan espect\u00e1culos preparados por el Municipio de Vicu\u00f1a y el Club de Huasos de Calingasta con la finalidad de entretener a los asistentes y difundir las tradiciones criollas. El Municipio, organiza juegos populares.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.687571633, "POINT_Y": -30.025857515, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4320}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.68800641399997, -30.025815845999976, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "Hectareas": 32678.6903699, "CODATRAC": "R040162", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "IGLESIA DE SAN ISIDRO", "LOCALIDAD": "SAN ISIDRO", "DIRECCION": "A 4 KM DE VICU\u00d1A", "TELEFONO": "(51) 209103", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "66", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "4", "CC": "VICU\u00d1A", "LOC_URBANA": "VICU\u00d1A", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL CON RESTRICCI\u00d3N", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Iglesia de piso de madera de algarrobo. En San Isidro estuvo la primera sede de la parroquia de Vicu\u00f1a.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.688006414, "POINT_Y": -30.025815846, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4320}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.64408499299996, -30.025781752999908, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "Hectareas": 32678.6903699, "CODATRAC": "R040088", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "FOLKLORE", "TIPO": "ARQUITECTURA POPULAR ESPONT\u00c1NEA", "SUBTIPO": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL", "NOMBRE": "DIAGUITAS", "LOCALIDAD": "DIAGUITAS", "DIRECCION": "A 7 KM AL ESTE DE VICU\u00d1A", "TELEFONO": "(51) 209103", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "71", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "7", "CC": "VICU\u00d1A", "LOC_URBANA": "VICU\u00d1A", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Su arquitectura es rural y propia del valle de Elqui del siglo XIX, construido en fachada continua esta fuertemente marcado por su geografia, este pintoresco pueblo se caracteriza por la venta de productos t\u00edpicos del Valle del Elqui.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.644084993, "POINT_Y": -30.025781753, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4320}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.6731739332098, -30.02519355289182, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "Hectareas": 32678.6903699, "CODATRAC": "R040245", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "EXPLOTACI\u00d3N AGROPECUARIA", "SUBTIPO": "VI\u00d1AS Y BODEGAS", "NOMBRE": "PISQUERA ABA", "LOCALIDAD": "VALLE DEL ELQUI", "DIRECCION": "KM. 66 Ruta 41 Valle del Elqui", "TELEFONO": "+569 8782 2774", "PROPIEDAD": "", "ADMINISTRA": "", "DISTCR": "0", "CR": "", "DISTCC": "0", "CC": "", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "", "USO_TUR": "", "DEMANDA": "", "SERVICIOS": "", "DESCRIPCIO": "Todos sus productos son de una categor\u00eda Premium de 40\u00ba y fabricados a partir de uvas moscatel cosechadas a mano, fermentadas a bajas temperaturas y destiladas en un alambique de cobre de m\u00e1s de 60 a\u00f1os.", "ESTADO_1": "", "POINT_X": -70.6731739332, "POINT_Y": -30.0251935529, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4320}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.65112045134751, -30.02491464513955, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "Hectareas": 32678.6903699, "CODATRAC": "R040059", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "CENTRO CIENT\u00cdFICO", "SUBTIPO": "OBSERVATORIO ASTRON\u00d3MICO", "NOMBRE": "CENTRO ASTRO ELQUI EXPERIENCIAL", "LOCALIDAD": "VICU\u00d1A", "DIRECCION": "El Ceboll\u00edn s/n Diaguitas", "TELEFONO": "56 9 57781319", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "55", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "10", "CC": "VICU\u00d1A", "LOC_URBANA": "VICU\u00d1A", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Ubicado en El Ceboll\u00edn, este espacio busca, entre otras cosas, que el visitante tenga una experiencia profunda de conocimiento de los pueblos ind\u00edgenas que habitaron el Valle de Elqui. Es un centro de observaci\u00f3n astron\u00f3mica y de cosmovisi\u00f3n ancestr", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.6511204513, "POINT_Y": -30.0249146451, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4320}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.63427338099994, -30.02317400599997, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "Hectareas": 32678.6903699, "CODATRAC": "R040153", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "IGLESIA DE DIAGUITAS", "LOCALIDAD": "DIAGUITAS", "DIRECCION": "CALLE PRINCIPAL 9, DIAGUITAS", "TELEFONO": "(51) 1982010", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "69", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "9", "CC": "VICU\u00d1A", "LOC_URBANA": "VICU\u00d1A", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL CON RESTRICCI\u00d3N", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "La iglesia actual data del a\u00f1o 1867. Es de una nave de 40 metros de largo por 12 metros de ancho, murallas de adobe.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.634273381, "POINT_Y": -30.023174006, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4320}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.63436875900001, -30.022667547999987, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "Hectareas": 32678.6903699, "CODATRAC": "R040127", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "FIESTA RELIGIOSA", "NOMBRE": "FIESTA DE LA VIRGEN DEL ROSARIO DE DIAGUITAS", "LOCALIDAD": "DIAGUITAS", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "(51) 2209103", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "69", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "7", "CC": "VICU\u00d1A", "LOC_URBANA": "VICU\u00d1A", "ESTACIONAL": "ENERO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "SERVICIOS COMPLETOS", "DESCRIPCIO": "La tradicional fiesta religiosa del pueblo de Diaguitas, la que venera a la Virgen del Rosario, es una procesi\u00f3n que pone fin a la \u201cnovena\u201d.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.634368759, "POINT_Y": -30.022667548, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4320}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.63657244099991, -30.02249859318203, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "Hectareas": 32678.6903699, "CODATRAC": "R040352", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "FOLKLORE", "TIPO": "ARQUITECTURA POPULAR ESPONT\u00c1NEA", "SUBTIPO": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL", "NOMBRE": "PUEBLO DE DIAGUITAS (ZT)", "LOCALIDAD": "DIAGUITAS", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "", "CR": "", "DISTCC": "", "CC": "", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "", "DESCRIPCIO": "Poblado de origen colonial, emplazado en un asentamiento prehisp\u00e1nico de la cultura diaguita y es representante de la forma de colonizaci\u00f3n del Valle de Elqui. Entre los a\u00f1os 1.200 a 1.470 D.C., este territorio fue ocupado por esta cultura.", "ESTADO_1": "", "POINT_X": -70.636572441, "POINT_Y": -30.0224985932, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4320}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.81732639299997, -30.004502589999987, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04321", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada de Leiva y Bajo Quebrada San Carlos", "Hectareas": 27466.4508421, "CODATRAC": "R040144", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "FOLKLORE", "TIPO": "ARQUITECTURA POPULAR ESPONT\u00c1NEA", "SUBTIPO": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL", "NOMBRE": "GUALLIGUAICA", "LOCALIDAD": "GUALLIGUAICA", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "(51) 209103", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "53", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "13", "CC": "VICU\u00d1A", "LOC_URBANA": "VICU\u00d1A", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD.", "DESCRIPCIO": "La ubicaci\u00f3n original del pueblo actualmente est\u00e1 inundada por las aguas del Embalse Puclaro, por lo que la localidad fue trasladada a un sector m\u00e1s alto.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.817326393, "POINT_Y": -30.00450259, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4321}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.856359453, -29.993932475, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04323", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada San Carlos y Quebrada Marquesa", "Hectareas": 16392.103602, "CODATRAC": "R040100", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "OBRA DE INGENIER\u00cdA", "NOMBRE": "EMBALSE PUCLARO", "LOCALIDAD": "GUALLIGUAICA", "DIRECCION": "A 21 KM AL OESTE DE VICU\u00d1A", "TELEFONO": "(51) 209103", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "41", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "21", "CC": "VICU\u00d1A", "LOC_URBANA": "VICU\u00d1A", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "El embalse Puclaro est\u00e1 situado sobre el antiguo pueblo de Gualliguaica. Su construcci\u00f3n se inicia en agosto de 1996, y el 15 de octubre de 1999 se inici\u00f3 el llenado del embalse, pese las p\u00e9rdidas causadas por los temporales de agosto de 1997.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.856359453, "POINT_Y": -29.993932475, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4323}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.68532705999996, -29.99000327199997, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04320", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Junta Rios Turbio y Claro y Bajo Quebrada de Leiva (Vicu\u00a4a)", "Hectareas": 32678.6903699, "CODATRAC": "R040217", "JERARQUIA": "INTERNACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "CENTRO CIENT\u00cdFICO", "SUBTIPO": "OBSERVATORIO ASTRON\u00d3MICO", "NOMBRE": "OBSERVATORIO ASTRON\u00d3MICO CERRO MAMALLUCA", "LOCALIDAD": "CERRO MAMALLUCA", "DIRECCION": "A 9 KM AL NORORIENTE DE VICU\u00d1A", "TELEFONO": "(51) 411352", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "71", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "9", "CC": "VICU\u00d1A", "LOC_URBANA": "VICU\u00d1A", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O. 4 TOURS DIARIOS EN VERANO Y 3 EN INVIERNO. INCIO TOUR 20:30 HORARIO DE VERANO, Y 18:30 HORARIO DE INVIERNO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL,REGIONAL,NACIONAL,INTERNACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Observatorio cient\u00edfico, tur\u00edstico y educativo, es uno de los m\u00e1s populares del Valle del Elqui, depende del Municipio de Vicu\u00f1a. Permite un recorrido de 4 horas. Los tours son para ni\u00f1os mayores de 5 a\u00f1os, se deben reservar con 48 horas de anticip", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.68532706, "POINT_Y": -29.990003272, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4320}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.95440763999991, -29.980698729999983, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04323", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada San Carlos y Quebrada Marquesa", "Hectareas": 16392.103602, "CODATRAC": "R040093", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "FOLKLORE", "TIPO": "ARQUITECTURA POPULAR ESPONT\u00c1NEA", "SUBTIPO": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL", "NOMBRE": "EL MOLLE", "LOCALIDAD": "EL MOLLE", "DIRECCION": "A 28 KM AL OESTE DE VICU\u00d1A", "TELEFONO": "(51) 209103", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "34", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "28", "CC": "VICU\u00d1A", "LOC_URBANA": "VICU\u00d1A", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "En este sector se encontr\u00f3 el primer pueblo agroalfarero prehisp\u00e1nico del Norte Chico chileno, el cual habit\u00f3 desde el siglo III a. C. hasta el Siglo VIII. Dicho asentamiento ind\u00edgena fue descubierto por Francisco Cornelly en el a\u00f1o 1938.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.95440764, "POINT_Y": -29.98069873, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4323}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.56071547899998, -29.976660776999925, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0430", "COD_SSUBC": "04308", "NOM_SSUBC": "Rio Turbio Entre Quebrada del Calvario y Rio Elqui", "Hectareas": 29445.8363025, "CODATRAC": "R040304", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "FOLKLORE", "TIPO": "ARQUITECTURA POPULAR ESPONT\u00c1NEA", "SUBTIPO": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL", "NOMBRE": "RIVADAVIA", "LOCALIDAD": "RIVADAVIA", "DIRECCION": "A 21 KM AL ESTE DE VICU\u00d1A", "TELEFONO": "(51) 209103", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "83", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "21", "CC": "VICU\u00d1A", "LOC_URBANA": "CHAPILCA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Este es el lugar donde confluyen los r\u00edos Elqui, Turbio y Claro, por lo que es un hermoso paraje en el Valle. En el sector est\u00e1 el desv\u00edo que lleva por la Ruta del Pisco hacia Pisco Elqui y la v\u00eda que contin\u00faa al paso internacional Agua Negra.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.560715479, "POINT_Y": -29.976660777, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4308}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.95634429800002, -29.97620187099997, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0432", "COD_SSUBC": "04323", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada San Carlos y Quebrada Marquesa", "Hectareas": 16392.103602, "CODATRAC": "R040124", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "FIESTA RELIGIOSA", "NOMBRE": "FIESTA DE LA VIRGEN DE LA MERCED DE EL MOLLE", "LOCALIDAD": "EL MOLLE", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "(51) 2209103", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "34", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "28", "CC": "VICU\u00d1A", "LOC_URBANA": "VICU\u00d1A", "ESTACIONAL": "SEPTIEMBRE", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "SERVICIOS COMPLETOS", "DESCRIPCIO": "Liturgia oficial y procesi\u00f3n de la virgen, participaci\u00f3n de Bailes Religiosos, celebrada el d\u00eda 24 de Septiembre o Domingo m\u00e1s pr\u00f3ximo.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.956344298, "POINT_Y": -29.976201871, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4323}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.5204578789999, -29.89875720599993, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0430", "COD_SSUBC": "04308", "NOM_SSUBC": "Rio Turbio Entre Quebrada del Calvario y Rio Elqui", "Hectareas": 29445.8363025, "CODATRAC": "R040011", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "FOLKLORE", "TIPO": "ARTESAN\u00cdA TRADICIONAL", "SUBTIPO": "TEXTILER\u00cdA", "NOMBRE": "ARTESANOS Y PUEBLO DE CHAPILCA", "LOCALIDAD": "CHAPILCA", "DIRECCION": "A 34 KM AL ESTE DE VICU\u00d1A", "TELEFONO": "(51) 209103", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "96", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "34", "CC": "VICU\u00d1A", "LOC_URBANA": "RIVADAVIA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Chapilca es un peque\u00f1o pueblo de la Regi\u00f3n de Coquimbo, una gran parte de la poblaci\u00f3n se dedica a la artesan\u00eda textil trabajada con lana de oveja hilada a mano y te\u00f1ida con productos naturales, como la mollaca, el pacul y la c\u00e1scara de nuez.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.520457879, "POINT_Y": -29.898757206, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4308}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.4159884699999, -29.848396507999958, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04106", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "Vicu\u00f1a", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0430", "COD_SSUBC": "04306", "NOM_SSUBC": "Rio Turbio Arriba Junta Estero Huanta y Quebrada del Calvario", "Hectareas": 38957.283516, "CODATRAC": "R040303", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "CUERPOS Y CURSOS DE AGUA", "SUBTIPO": "R\u00cdO Y ESTERO", "NOMBRE": "R\u00cdO TURBIO", "LOCALIDAD": "R\u00cdO TURBIO", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "VICU\u00d1A", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "", "DESCRIPCIO": "El r\u00edo Turbio se forma 43 km aguas arriba de Rivadavia y a 1.370 m s.n.m., de la uni\u00f3n de los r\u00edos Toro y La Laguna, drenando un \u00e1rea de 4.196 km2.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.41598847, "POINT_Y": -29.848396508, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4106, "COD_SSUBCU": 4306}}]}