{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.58273094999998, -35.27314820599999, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07301", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Curic\u00f3", "COD_CUEN": "071", "COD_SUBC": "0711", "COD_SSUBC": "07111", "NOM_SSUBC": "Rio Colorado Entre Valle Grande y Bajo Estero Las Mula", "Hectareas": 16997.9381715, "CODATRAC": "R070334", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "MONTA\u00d1A", "SUBTIPO": "VOLC\u00c1N", "NOMBRE": "VOLC\u00c1N PETEROA", "LOCALIDAD": "VOLC\u00c1N PETEROA", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "(71) 2621984", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "170", "CR": "TALCA", "DISTCC": "155", "CC": "CURIC\u00d3", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "ENERO A ABRIL", "USO_TUR": "BUENA", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "SIN SERVICIOS", "DESCRIPCIO": "El volc\u00e1n Peteroa es un volc\u00e1n activo, de 3600 msnm de altitud, localizado en la frontera entre Argentina y Chile. El Peteroa forma un grupo de volc\u00e1nico interrelacionado con los cercanos Planch\u00f3n y Azufre.", "ESTADO_1": "BUENO", "POINT_X": -70.58273095, "POINT_Y": -35.273148206, "COD_REG": 7, "COD_PROV": 73, "COD_COM": 7301, "COD_SSUBCU": 7111}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.08791304399992, -35.19356748499996, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07301", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Curic\u00f3", "COD_CUEN": "071", "COD_SUBC": "0711", "COD_SSUBC": "07116", "NOM_SSUBC": "Estero Upeo", "Hectareas": 36569.612042, "CODATRAC": "R070276", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "MONTA\u00d1A", "SUBTIPO": "ALTA MONTA\u00d1A Y CORDILLERA", "NOMBRE": "SECTOR PRECORDILLERANO POTRERO GRANDE", "LOCALIDAD": "POTRERO GRANDE", "DIRECCION": "A 30 KM DE CURIC\u00d3 HACIA LA CORDILLERA", "TELEFONO": "(75) 2547620", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "97", "CR": "TALCA", "DISTCC": "30", "CC": "CURIC\u00d3", "LOC_URBANA": "CURIC\u00d3", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "BUENA", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Sector de hermosos parajes, ideales para practicar la caza y la pesca abundante de salmones en el R\u00edo Colorado. Al avanzar por el camino se encuentran sectores como Upeo, Las Buitreras y m\u00e1s adelante gran cantidad de saltos y ca\u00eddas de agua.", "ESTADO_1": "BUENO", "POINT_X": -71.087913044, "POINT_Y": -35.193567485, "COD_REG": 7, "COD_PROV": 73, "COD_COM": 7301, "COD_SSUBCU": 7116}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.09823054399997, -35.17925338299999, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07301", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Curic\u00f3", "COD_CUEN": "071", "COD_SUBC": "0711", "COD_SSUBC": "07116", "NOM_SSUBC": "Estero Upeo", "Hectareas": 36569.612042, "CODATRAC": "R070261", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "CUERPOS Y CURSOS DE AGUA", "SUBTIPO": "CA\u00cdDA DE AGUA", "NOMBRE": "SALTO LAS BUITRERAS", "LOCALIDAD": "LAS BUITRERAS", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "(75) 2547620", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "112", "CR": "TALCA", "DISTCC": "65", "CC": "CURIC\u00d3", "LOC_URBANA": "CURIC\u00d3", "ESTACIONAL": "ENERO A ABRIL", "USO_TUR": "BUENA", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "SIN SERVICIOS", "DESCRIPCIO": "Las Buitreras, sitio de camping paradis\u00edaco. Saltos de agua de altura entre quebradas de un verde vegetal profundo.", "ESTADO_1": "BUENO", "POINT_X": -71.098230544, "POINT_Y": -35.179253383, "COD_REG": 7, "COD_PROV": 73, "COD_COM": 7301, "COD_SSUBCU": 7116}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.2173571709999, -35.08674636199989, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07301", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Curic\u00f3", "COD_CUEN": "071", "COD_SUBC": "0711", "COD_SSUBC": "07117", "NOM_SSUBC": "Rio Lontue Entre Junta Rios Colorado y Palos y Estero Guaiquillo", "Hectareas": 14356.758701, "CODATRAC": "R070246", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "CUERPOS Y CURSOS DE AGUA", "SUBTIPO": "R\u00cdO Y ESTERO", "NOMBRE": "R\u00cdO LONTUE", "LOCALIDAD": "LONTUE", "DIRECCION": "A 50 KM DE LONTUE", "TELEFONO": "(75) 2543407", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "55", "CR": "TALCA", "DISTCC": "10", "CC": "MOLINA", "LOC_URBANA": "LONTUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "BUENA", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "SIN SERVICIOS", "DESCRIPCIO": "El r\u00edo Lontue posee una hoya hidrogr\u00e1fica de 2510 Km2 aproximadamente y una extensi\u00f3n de 120 km. Su nacimiento esta situado aguas abajo de la Laguna de Mondaca 95 km al sur oriente de la ciudad de CURIC\u00d3.", "ESTADO_1": "BUENO", "POINT_X": -71.217357171, "POINT_Y": -35.086746362, "COD_REG": 7, "COD_PROV": 73, "COD_COM": 7301, "COD_SSUBCU": 7117}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.24740134399994, -35.02426181711287, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07301", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Curic\u00f3", "COD_CUEN": "071", "COD_SUBC": "0711", "COD_SSUBC": "07117", "NOM_SSUBC": "Rio Lontue Entre Junta Rios Colorado y Palos y Estero Guaiquillo", "Hectareas": 14356.758701, "CODATRAC": "R070302", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "MONTA\u00d1A", "SUBTIPO": "VALLE Y QUEBRADA", "NOMBRE": "VALLE DE CURIC\u00d3", "LOCALIDAD": "VALLE DE CURIC\u00d3", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "", "ADMINISTRA": "", "DISTCR": "0", "CR": "", "DISTCC": "0", "CC": "", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "", "USO_TUR": "", "DEMANDA": "", "SERVICIOS": "", "DESCRIPCIO": "Curic\u00f3 es el tercer valle mas grande de Chile, siendo el Cabernet Sauvignon su principal cepa. Es conocido por su famosa Fiesta de la Vendimia la que se realiza cada a\u00f1o en el mes de marzo, siendo la m\u00e1s grande de Chile.", "ESTADO_1": "", "POINT_X": -71.247401344, "POINT_Y": -35.0242618171, "COD_REG": 7, "COD_PROV": 73, "COD_COM": 7301, "COD_SSUBCU": 7117}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.24833850599994, -35.011808178112915, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07301", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Curic\u00f3", "COD_CUEN": "071", "COD_SUBC": "0711", "COD_SSUBC": "07118", "NOM_SSUBC": "Estero Guaiquillo", "Hectareas": 19095.6177708, "CODATRAC": "R070323", "JERARQUIA": "INTERNACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "EXPLOTACI\u00d3N AGROPECUARIA", "SUBTIPO": "VI\u00d1AS Y BODEGAS", "NOMBRE": "VI\u00d1A MIGUEL TORRES", "LOCALIDAD": "CURIC\u00d3", "DIRECCION": "Avenida Panamericana KM. 195, Curic\u00f3", "TELEFONO": "+56 75 2564100", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "62", "CR": "TALCA", "DISTCC": "7", "CC": "CURIC\u00d3", "LOC_URBANA": "CURIC\u00d3", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "BUENA", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Vi\u00f1edo orientado a desarrollar la experiencia del enoturismo, mediante tours y un excelente restaurant. Tiene presencia en m\u00e1s de 100 pa\u00edses, la vi\u00f1a se ha consolidado en estos 30 a\u00f1os como una de las principales bodegas productoras de vinos de cali", "ESTADO_1": "BUENO", "POINT_X": -71.248338506, "POINT_Y": -35.0118081781, "COD_REG": 7, "COD_PROV": 73, "COD_COM": 7301, "COD_SSUBCU": 7118}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.24477396799998, -35.00949075311302, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07301", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Curic\u00f3", "COD_CUEN": "071", "COD_SUBC": "0711", "COD_SSUBC": "07118", "NOM_SSUBC": "Estero Guaiquillo", "Hectareas": 19095.6177708, "CODATRAC": "R070254", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "RUTAS Y CIRCUITOS TUR\u00cdSTICOS", "TIPO": "RUTA Y CIRCUITO", "SUBTIPO": "RUTA TUR\u00cdSTICA", "NOMBRE": "RUTA DEL VINO VALLE DE CURIC\u00d3", "LOCALIDAD": "VALLE DE CURIC\u00d3", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "(75) 2328972", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "67", "CR": "TALCA", "DISTCC": "1", "CC": "CURIC\u00d3", "LOC_URBANA": "CURIC\u00d3", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "BUENA", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "El Valle de CURIC\u00d3, ofrece un viaje a uno de los lugares con mayor tradici\u00f3n vitivin\u00edcola en Chile. Tierras que poseen cualidades clim\u00e1ticas excepcionales y que llevan casi medio milenio imprimiendo sus caracter\u00edsticas \u00fanicas e irrepetibles.", "ESTADO_1": "BUENO", "POINT_X": -71.244773968, "POINT_Y": -35.0094907531, "COD_REG": 7, "COD_PROV": 73, "COD_COM": 7301, "COD_SSUBCU": 7118}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.2405499999999, -35.004878999113004, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07301", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Curic\u00f3", "COD_CUEN": "071", "COD_SUBC": "0711", "COD_SSUBC": "07118", "NOM_SSUBC": "Estero Guaiquillo", "Hectareas": 19095.6177708, "CODATRAC": "R070320", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "EXPLOTACI\u00d3N AGROPECUARIA", "SUBTIPO": "VI\u00d1AS Y BODEGAS", "NOMBRE": "VI\u00d1A KORTA WINES", "LOCALIDAD": "", "DIRECCION": "Longitudinal Sur Km 192, Curic\u00f3", "TELEFONO": "(+56 75) 2577 220 - (+56 75) 310 350", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "62", "CR": "TALCA", "DISTCC": "10", "CC": "CURIC\u00d3", "LOC_URBANA": "CURIC\u00d3", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "BUENA", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Fundada hace veinte a\u00f1os, por la familia de origen vasco Korta-Bucarey. Tiene cepas de Cabernet Sauvignon, Carm\u00e9n\u00e8re, Syrah, Petit Verdot, Cabernet Franc, entre otras. Se realiza un tour guiado por la casona hist\u00f3rica, bodega y degustaci\u00f3n.", "ESTADO_1": "BUENO", "POINT_X": -71.24055, "POINT_Y": -35.0048789991, "COD_REG": 7, "COD_PROV": 73, "COD_COM": 7301, "COD_SSUBCU": 7118}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.21156668799998, -34.99161689499997, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07301", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Curic\u00f3", "COD_CUEN": "071", "COD_SUBC": "0711", "COD_SSUBC": "07118", "NOM_SSUBC": "Estero Guaiquillo", "Hectareas": 19095.6177708, "CODATRAC": "R070174", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ESCULTURA", "NOMBRE": "MONUMENTO LA HUASCA ATR\u00c1S", "LOCALIDAD": "CURIC\u00d3", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "(75) 2547620", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "75", "CR": "TALCA", "DISTCC": "5", "CC": "CURIC\u00d3", "LOC_URBANA": "CURIC\u00d3", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "BUENA", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "SIN SERVICIOS", "DESCRIPCIO": "Considerada la escultura figurativa m\u00e1s grande de Chile, obra que representa a las tradicionales victorias que a mediados del siglo XX recorr\u00edan las calles de CURIC\u00d3. Naci\u00f3 de un proyecto impulsado por la Corporaci\u00f3n Cultural Municipal.", "ESTADO_1": "BUENO", "POINT_X": -71.211566688, "POINT_Y": -34.991616895, "COD_REG": 7, "COD_PROV": 73, "COD_COM": 7301, "COD_SSUBCU": 7118}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.23823824399993, -34.98948713099997, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07301", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Curic\u00f3", "COD_CUEN": "071", "COD_SUBC": "0711", "COD_SSUBC": "07118", "NOM_SSUBC": "Estero Guaiquillo", "Hectareas": 19095.6177708, "CODATRAC": "R070142", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "IGLESIA MATRIZ DE CURIC\u00d3", "LOCALIDAD": "CURIC\u00d3", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "(75) 2547620", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "67", "CR": "TALCA", "DISTCC": "0", "CC": "CURIC\u00d3", "LOC_URBANA": "CURIC\u00d3", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "BUENA", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Iglesia reconstruida a partir de los muros que se mantuvieron en pie tras el terremoto de 1985.", "ESTADO_1": "BUENO", "POINT_X": -71.238238244, "POINT_Y": -34.989487131, "COD_REG": 7, "COD_PROV": 73, "COD_COM": 7301, "COD_SSUBCU": 7118}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.23096577899994, -34.986709171999976, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07301", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Curic\u00f3", "COD_CUEN": "071", "COD_SUBC": "0711", "COD_SSUBC": "07118", "NOM_SSUBC": "Estero Guaiquillo", "Hectareas": 19095.6177708, "CODATRAC": "R070145", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "IGLESIA SAN FRANCISCO DE CURIC\u00d3 (MH)", "LOCALIDAD": "CURIC\u00d3", "DIRECCION": "AVDA. LAS HERAS CON AVDA ESPA\u00d1A", "TELEFONO": "(75) 2547620", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "68", "CR": "TALCA", "DISTCC": "0", "CC": "CURIC\u00d3", "LOC_URBANA": "CURIC\u00d3", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "BUENA", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Declarada Monumento Hist\u00f3rico D.S. 1107 del 23/10/1986. Da\u00f1os por el terremoto del 27/02/2010: Atrio y torres de fachada derrumbados. Declarado inhabitable. Proyecto de recuperaci\u00f3n integral.", "ESTADO_1": "MALA", "POINT_X": -71.230965779, "POINT_Y": -34.986709172, "COD_REG": 7, "COD_PROV": 73, "COD_COM": 7301, "COD_SSUBCU": 7118}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.2390677858396, -34.98561919374166, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07301", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Curic\u00f3", "COD_CUEN": "071", "COD_SUBC": "0711", "COD_SSUBC": "07118", "NOM_SSUBC": "Estero Guaiquillo", "Hectareas": 19095.6177708, "CODATRAC": "R070113", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA", "NOMBRE": "FIESTA DE LA VENDIMIA DE CURIC\u00d3", "LOCALIDAD": "CURIC\u00d3", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "(75) 328971", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "67", "CR": "TALCA", "DISTCC": "0", "CC": "CURIC\u00d3", "LOC_URBANA": "CURIC\u00d3", "ESTACIONAL": "MARZO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "La cultura del vino es un elemento caracter\u00edstico de la ciudad, ello se manifiesta mediante celebraciones, por zonas y producci\u00f3n. Es un festival con una rica tradici\u00f3n de la cultura criolla y la historia propia de la ciudad.", "ESTADO_1": "BUENO", "POINT_X": -71.2390677858, "POINT_Y": -34.9856191937, "COD_REG": 7, "COD_PROV": 73, "COD_COM": 7301, "COD_SSUBCU": 7118}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.239501531, -34.985596353999924, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07301", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Curic\u00f3", "COD_CUEN": "071", "COD_SUBC": "0711", "COD_SSUBC": "07118", "NOM_SSUBC": "Estero Guaiquillo", "Hectareas": 19095.6177708, "CODATRAC": "R070172", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ESCULTURA", "NOMBRE": "MONUMENTO AL TOQUI LAUTARO", "LOCALIDAD": "CURIC\u00d3", "DIRECCION": "PLAZA DE ARMAS DE CURIC\u00d3", "TELEFONO": "(75) 2547620", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "67", "CR": "TALCA", "DISTCC": "0", "CC": "CURIC\u00d3", "LOC_URBANA": "CURIC\u00d3", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "BUENA", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE", "DESCRIPCIO": "Esculpido en un tronco de madera creado por el escultor de Vichuqu\u00e9n Heraclio Calqu\u00edn.", "ESTADO_1": "BUENO", "POINT_X": -71.239501531, "POINT_Y": -34.985596354, "COD_REG": 7, "COD_PROV": 73, "COD_COM": 7301, "COD_SSUBCU": 7118}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.23895966099994, -34.985408019999966, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07301", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Curic\u00f3", "COD_CUEN": "071", "COD_SUBC": "0711", "COD_SSUBC": "07118", "NOM_SSUBC": "Estero Guaiquillo", "Hectareas": 19095.6177708, "CODATRAC": "R070148", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "KIOSCO C\u00cdVICO DE LA PLAZA DE ARMAS DE CURIC\u00d3 (MH)", "LOCALIDAD": "CURIC\u00d3", "DIRECCION": "MERCED CON ESTADO", "TELEFONO": "(75) 2547620", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "67", "CR": "TALCA", "DISTCC": "0", "CC": "CURIC\u00d3", "LOC_URBANA": "CURIC\u00d3", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "BUENA", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE", "DESCRIPCIO": "Declarado Monumento Hist\u00f3rico D.S. 789 del 27/07/1978. Su arquitectura rom\u00e1ntica es orgullo de los curicanos y adorna con gran belleza, dando un realce al paisaje de la plaza de armas de la ciudad. Enteramente met\u00e1lico, combina fierro fundido y forjad", "ESTADO_1": "BUENO", "POINT_X": -71.238959661, "POINT_Y": -34.98540802, "COD_REG": 7, "COD_PROV": 73, "COD_COM": 7301, "COD_SSUBCU": 7118}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.23936327699994, -34.985346482999944, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07301", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Curic\u00f3", "COD_CUEN": "071", "COD_SUBC": "0711", "COD_SSUBC": "07118", "NOM_SSUBC": "Estero Guaiquillo", "Hectareas": 19095.6177708, "CODATRAC": "R070215", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "REALIZACI\u00d3N URBANA", "NOMBRE": "PLAZA DE ARMAS DE CURIC\u00d3 (ZT)", "LOCALIDAD": "CURIC\u00d3", "DIRECCION": "YUNGAY, CARMEN, ESTADO Y MERCED, CURIC\u00d3", "TELEFONO": "(75) 2547620", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "67", "CR": "TALCA", "DISTCC": "0", "CC": "CURIC\u00d3", "LOC_URBANA": "CURIC\u00d3", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "BUENA", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE", "DESCRIPCIO": "Declarada Zona T\u00edpica D.S. 1156 del 14/11/1986. Esta Plaza fue trazada por el alarife Pedro Zepeda, con vara castellana y un cordel de 200 jarcias. Hacia 1865, la Plaza tiene un aspecto similar al que tuviera durante la colonia.", "ESTADO_1": "BUENO", "POINT_X": -71.239363277, "POINT_Y": -34.985346483, "COD_REG": 7, "COD_PROV": 73, "COD_COM": 7301, "COD_SSUBCU": 7118}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.23965848999993, -34.98532666699999, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07301", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Curic\u00f3", "COD_CUEN": "071", "COD_SUBC": "0711", "COD_SSUBC": "07118", "NOM_SSUBC": "Estero Guaiquillo", "Hectareas": 19095.6177708, "CODATRAC": "R070089", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "EVENTO GASTRON\u00d3MICO", "NOMBRE": "FERIA GASTRON\u00d3MICA DE CAZUELAS Y CALDILLOS", "LOCALIDAD": "CURIC\u00d3", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "67", "CR": "TALCA", "DISTCC": "0", "CC": "CURIC\u00d3", "LOC_URBANA": "CURIC\u00d3", "ESTACIONAL": "6 Y 7 MAYO", "USO_TUR": "BUENA", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "DESCRIPCIO": "La actividad busca rescatar, potenciar y difundir los productos y preparaciones de Chile y en especial de la regi\u00f3n del Maule, donde se invita a degustar de los apetecidos caldos realizados por las distintas agrupaciones de chefs invitadas al encuentro.", "ESTADO_1": "BUENO", "POINT_X": -71.23965849, "POINT_Y": -34.985326667, "COD_REG": 7, "COD_PROV": 73, "COD_COM": 7301, "COD_SSUBCU": 7118}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.24411510099999, -34.985267721, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07301", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Curic\u00f3", "COD_CUEN": "071", "COD_SUBC": "0711", "COD_SSUBC": "07118", "NOM_SSUBC": "Estero Guaiquillo", "Hectareas": 19095.6177708, "CODATRAC": "R070080", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "ESCUELA PRESIDENTE JOS\u00c9 MANUEL BALMACEDA D-2 (MH)", "LOCALIDAD": "CURIC\u00d3", "DIRECCION": "MERCED CON OHIGGINS, CURIC\u00d3", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "67", "CR": "TALCA", "DISTCC": "0", "CC": "CURIC\u00d3", "LOC_URBANA": "CURIC\u00d3", "ESTACIONAL": "CERRADO", "USO_TUR": "MALA", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "", "DESCRIPCIO": "Declarado Monumento Hist\u00f3rico D. 764 del 13/09/2004. El edificio de la Escuela data de 1890 seg\u00fan consta en la parte superior del frontis del mismo, siendo erigido bajo el gobierno de Don Jos\u00e9 Manuel Balmaceda.", "ESTADO_1": "MALA", "POINT_X": -71.244115101, "POINT_Y": -34.985267721, "COD_REG": 7, "COD_PROV": 73, "COD_COM": 7301, "COD_SSUBCU": 7118}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.23926562699994, -34.984978665999975, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07301", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Curic\u00f3", "COD_CUEN": "071", "COD_SUBC": "0711", "COD_SSUBC": "07118", "NOM_SSUBC": "Estero Guaiquillo", "Hectareas": 19095.6177708, "CODATRAC": "R070063", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "DESARROLLO URBANO", "SUBTIPO": "CIUDAD", "NOMBRE": "CURIC\u00d3", "LOCALIDAD": "CURIC\u00d3", "DIRECCION": "A 67 KM DE TALCA", "TELEFONO": "(75) 2547620", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "67", "CR": "TALCA", "DISTCC": "0", "CC": "CURIC\u00d3", "LOC_URBANA": "CURIC\u00d3", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "BUENA", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Fue fundada en 1743 como San Jos\u00e9 de Buena Vista de Curic\u00f3. La cultura del vino es un elemento caracter\u00edstico de la ciudad, ello se manifiesta mediante celebraciones, por zonas y producci\u00f3n. Curic\u00f3 obtuvo su t\u00edtulo de ciudad en 1830.", "ESTADO_1": "BUENO", "POINT_X": -71.239265627, "POINT_Y": -34.984978666, "COD_REG": 7, "COD_PROV": 73, "COD_COM": 7301, "COD_SSUBCU": 7118}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.27445119999993, -34.980882399113305, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07301", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Curic\u00f3", "COD_CUEN": "071", "COD_SUBC": "0711", "COD_SSUBC": "07118", "NOM_SSUBC": "Estero Guaiquillo", "Hectareas": 19095.6177708, "CODATRAC": "R070328", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "EXPLOTACI\u00d3N AGROPECUARIA", "SUBTIPO": "VI\u00d1AS Y BODEGAS", "NOMBRE": "VI\u00d1EDOS PUERTAS", "LOCALIDAD": "FUNDO EL MILAGRO", "DIRECCION": "Fundo El Milagro, Convento Viejo S/n, Curic\u00f3", "TELEFONO": "(56) 75 2312078 \u2013 (56) 75 2333331", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "71", "CR": "TALCA", "DISTCC": "4", "CC": "CURIC\u00d3", "LOC_URBANA": "CURIC\u00d3", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "BUENA", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "En la actualidad Vi\u00f1edos Puertas cultiva sus vi\u00f1edos en nueve sub valles. Tienen distintos tour y cliclotour por los vi\u00f1edos, se puede degustar vinos con origen y disfrutar del campo chileno.", "ESTADO_1": "BUENO", "POINT_X": -71.2744512, "POINT_Y": -34.9808823991, "COD_REG": 7, "COD_PROV": 73, "COD_COM": 7301, "COD_SSUBCU": 7118}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.23067613899997, -34.980476042999925, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07301", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Curic\u00f3", "COD_CUEN": "071", "COD_SUBC": "0711", "COD_SSUBC": "07118", "NOM_SSUBC": "Estero Guaiquillo", "Hectareas": 19095.6177708, "CODATRAC": "R070048", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "MONTA\u00d1A", "SUBTIPO": "CERRO", "NOMBRE": "CERRO CARLOS CONDELL", "LOCALIDAD": "CERO CARLOS CONDELL", "DIRECCION": "AVENIDA MANSO DE VELASCO, CURIC\u00d3", "TELEFONO": "(75) 2547620", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "68", "CR": "TALCA", "DISTCC": "1", "CC": "CURIC\u00d3", "LOC_URBANA": "CURIC\u00d3", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "BUENA", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE", "DESCRIPCIO": "Espacio dedicado a la recreaci\u00f3n familiar. Lugar de encuentro para la celebraci\u00f3n de las fiestas patrias (18 de Septiembre). En la cima de este cerro se encuentra el observatorio astron\u00f3mico Cerro Condell.", "ESTADO_1": "BUENO", "POINT_X": -71.230676139, "POINT_Y": -34.980476043, "COD_REG": 7, "COD_PROV": 73, "COD_COM": 7301, "COD_SSUBCU": 7118}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.22857771899997, -34.974988325999995, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "073", "CUT_COM": "07301", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Curic\u00f3", "COMUNA": "Curic\u00f3", "COD_CUEN": "071", "COD_SUBC": "0711", "COD_SSUBC": "07118", "NOM_SSUBC": "Estero Guaiquillo", "Hectareas": 19095.6177708, "CODATRAC": "R070173", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ESCULTURA", "NOMBRE": "MONUMENTO LA ATAJADA", "LOCALIDAD": "CURIC\u00d3", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "(75) 2547620", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "70", "CR": "TALCA", "DISTCC": "2", "CC": "CURIC\u00d3", "LOC_URBANA": "CURIC\u00d3", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "BUENA", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "SIN SERVICIOS", "DESCRIPCIO": "Ram\u00f3n Cardemil Moraga, fue un jinete chileno de rodeo, considerado como uno de los mejores jinetes que ha tenido este tradicional deporte en su historia ya que posee, junto con Juan Carlos Loaiza, el r\u00e9cord de t\u00edtulos en el Campeonato Nacional de Rode", "ESTADO_1": "BUENO", "POINT_X": -71.228577719, "POINT_Y": -34.974988326, "COD_REG": 7, "COD_PROV": 73, "COD_COM": 7301, "COD_SSUBCU": 7118}}]}