{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.8778994317133, -33.28546103992821, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "13", "CUT_PROV": "133", "CUT_COM": "13302", "REGION": "Metropolitana de Santiago", "PROVINCIA": "Chacabuco", "COMUNA": "Lampa", "COD_CUEN": "057", "COD_SUBC": "0573", "COD_SSUBC": "05734", "NOM_SSUBC": "Estero Lampa Entre Estero Tiltil y Estero Colina", "Hectareas": 24526.7409063, "CODATRAC": "R130156", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "FERIA O EXPOSICI\u00d3N", "NOMBRE": "EXPOLAMPA", "LOCALIDAD": "LAMPA", "DIRECCION": "Localidad de Lampa (Medialuna)", "TELEFONO": "(02) 2586209", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA-PRIVADA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA PRIVADA", "DISTCR": "26", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "LAMPA", "LOC_URBANA": "LAMPA", "ESTACIONAL": "SEPTIEMBRE-OCTUBRE", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Feria multisectorial, cultural y tur\u00edstica m\u00e1s importante de la Provincia de Chacabuco. Esta actividad re\u00fane a microempresarios y artesanos del Norte y Sur del pa\u00eds; contando tambi\u00e9n con expositores de pa\u00edses latinoamericanos.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.8778994317, "POINT_Y": -33.2854610399, "COD_REG": 13, "COD_PROV": 133, "COD_COM": 13302, "COD_SSUBCU": 5734}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.86478494117193, -33.27869660839498, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "13", "CUT_PROV": "133", "CUT_COM": "13302", "REGION": "Metropolitana de Santiago", "PROVINCIA": "Chacabuco", "COMUNA": "Lampa", "COD_CUEN": "057", "COD_SUBC": "0573", "COD_SSUBC": "05734", "NOM_SSUBC": "Estero Lampa Entre Estero Tiltil y Estero Colina", "Hectareas": 24526.7409063, "CODATRAC": "R130257", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OTROS REALIZACIONES T\u00c9CNICAS", "SUBTIPO": "OTROS REALIZACIONES T\u00c9CNICAS", "NOMBRE": "LAMPARAISO FLYFISHING", "LOCALIDAD": "LAMPA", "DIRECCION": "LA CAMPI\u00d1A 1 PARCELA 10, LAMPA", "TELEFONO": "(02) 6991016", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA-PRIVADA", "DISTCR": "30", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "4", "CC": "LAMPA", "LOC_URBANA": "LAMPA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Nace de la idea de un coto de pesca focalizado a la pesca con mosca de truchas. Cuenta con 8000 m2 de laguna poblada con truchas arcoiris de cuatro variedades diferentes, pejerreyes chilenos y argentinos, y tambi\u00e9n carpas.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.8647849412, "POINT_Y": -33.2786966084, "COD_REG": 13, "COD_PROV": 133, "COD_COM": 13302, "COD_SSUBCU": 5734}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.76529806575296, -33.242317965935044, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "13", "CUT_PROV": "133", "CUT_COM": "13302", "REGION": "Metropolitana de Santiago", "PROVINCIA": "Chacabuco", "COMUNA": "Lampa", "COD_CUEN": "057", "COD_SUBC": "0573", "COD_SSUBC": "05734", "NOM_SSUBC": "Estero Lampa Entre Estero Tiltil y Estero Colina", "Hectareas": 24526.7409063, "CODATRAC": "R130046", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "CAPILLA NUESTRA SE\u00d1ORA DEL TRABAJO (MH)", "LOCALIDAD": "BATUCO", "DIRECCION": "CALLE LIRAY S/N, BATUCO", "TELEFONO": "(02) 7331581", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA-PRIVADA", "DISTCR": "26", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "LAMPA", "LOC_URBANA": "LAMPA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Declarada Monumento Hist\u00f3rico D.E. 218 del 06/08/1999. Fue dise\u00f1ada por el arquitecto Jorge Y\u00e1\u00f1ez Zabala. Su construcci\u00f3n se realizo el a\u00f1o 1947. Cuenta con s\u00f3lidos muros de piedra canteada que han permanecido firmes a pesar de los sismos.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.7652980658, "POINT_Y": -33.2423179659, "COD_REG": 13, "COD_PROV": 133, "COD_COM": 13302, "COD_SSUBCU": 5734}}]}