{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.88855822718025, -33.15151616457422, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "13", "CUT_PROV": "133", "CUT_COM": "13303", "REGION": "Metropolitana de Santiago", "PROVINCIA": "Chacabuco", "COMUNA": "Tiltil", "COD_CUEN": "057", "COD_SUBC": "0573", "COD_SSUBC": "05733", "NOM_SSUBC": "Estero Tiltil", "Hectareas": 42015.437574, "CODATRAC": "R130072", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "CASA PATRONAL EX HACIENDA POLPAICO (MH)", "LOCALIDAD": "POLPAICO", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "(02) 8105832", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA-PRIVADA", "DISTCR": "60", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "11", "CC": "LAS CONDES", "LOC_URBANA": "TILTIL", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL CON RESTRICCI\u00d3N", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Declarada Monumento Hist\u00f3rico D.S. 491 del 29/09/1989. La construcci\u00f3n de la hacienda data de 1692. Vivieron en ella importantes personajes del gobierno espa\u00f1ol en \u00e9poca de la conquista. No esta abierta al p\u00fablico, solo el d\u00eda del patrimonio cultur", "ESTADO_1": "REGULAR", "POINT_X": -70.8885582272, "POINT_Y": -33.1515161646, "COD_REG": 13, "COD_PROV": 133, "COD_COM": 13303, "COD_SSUBCU": 5733}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.92701593943384, -33.1153323917119, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "13", "CUT_PROV": "133", "CUT_COM": "13303", "REGION": "Metropolitana de Santiago", "PROVINCIA": "Chacabuco", "COMUNA": "Tiltil", "COD_CUEN": "057", "COD_SUBC": "0573", "COD_SSUBC": "05733", "NOM_SSUBC": "Estero Tiltil", "Hectareas": 42015.437574, "CODATRAC": "R130264", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ESCULTURA", "NOMBRE": "MONUMENTO A MANUEL RODR\u00cdGUEZ EN TILTIL", "LOCALIDAD": "TILTIL", "DIRECCION": "Entrada norte a Tiltil, Ruta G-16 a 4 km del centro de Til Til, frente a \"Cancha del Gato\"", "TELEFONO": "(02) 8105832", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "60", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "2", "CC": "TILTIL", "LOC_URBANA": "TILTIL", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "SIN SERVICIOS", "DESCRIPCIO": "Manuel Javier Rodr\u00edguez Erdoiza naci\u00f3 en Santiago en 1785, fue militar y abogado. Cumpli\u00f3 un rol muy importante en los primeros a\u00f1os de la organizaci\u00f3n anti realista o libertadora, tanto en la Reconquista como en la definitoria Patria Nueva.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.9270159394, "POINT_Y": -33.1153323917, "COD_REG": 13, "COD_PROV": 133, "COD_COM": 13303, "COD_SSUBCU": 5733}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.91856875134661, -33.09006759627829, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "13", "CUT_PROV": "133", "CUT_COM": "13303", "REGION": "Metropolitana de Santiago", "PROVINCIA": "Chacabuco", "COMUNA": "Tiltil", "COD_CUEN": "057", "COD_SUBC": "0573", "COD_SSUBC": "05733", "NOM_SSUBC": "Estero Tiltil", "Hectareas": 42015.437574, "CODATRAC": "R130233", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "IGLESIA DE TILTIL (DE LA MERCED) (MH)", "LOCALIDAD": "PUEBLO VIEJO DE TILTIL", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "(02) 8105832", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA-PRIVADA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA PRIVADA", "DISTCR": "60", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "TILTIL", "LOC_URBANA": "TILTIL", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Declarada Monumento Hist\u00f3rico D.S. 513 del 13/06/1975.  Seg\u00fan su inventario, la Iglesia fue construida el a\u00f1o 1777 aproximadamente y lleva por nombre \u201cIglesia de La Merced\u201d. Se cree que fue edificada en dos etapas.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.9185687513, "POINT_Y": -33.0900675963, "COD_REG": 13, "COD_PROV": 133, "COD_COM": 13303, "COD_SSUBCU": 5733}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.91972361215484, -33.08701068103389, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "13", "CUT_PROV": "133", "CUT_COM": "13303", "REGION": "Metropolitana de Santiago", "PROVINCIA": "Chacabuco", "COMUNA": "Tiltil", "COD_CUEN": "057", "COD_SUBC": "0573", "COD_SSUBC": "05733", "NOM_SSUBC": "Estero Tiltil", "Hectareas": 42015.437574, "CODATRAC": "R130174", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "ART\u00cdSTICOS", "SUBTIPO": "M\u00daSICA O CANTO", "NOMBRE": "FESTIVAL DE LA TUNA", "LOCALIDAD": "TILTIL", "DIRECCION": "ESTADIO MUNICIPAL", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "TILTIL", "LOC_URBANA": "TILTIL", "ESTACIONAL": "31 MARZO AL 2 ABRIL", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "DESCRIPCIO": "Se realiza con motivo de la celebraci\u00f3n del aniversario de la comuna de TILTIL y la finalizaci\u00f3n de la cosecha de la Tuna. Es una competencia de la voz con trascendencia provincial, adem\u00e1s hay show art\u00edstico.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.9197236122, "POINT_Y": -33.087010681, "COD_REG": 13, "COD_PROV": 133, "COD_COM": 13303, "COD_SSUBCU": 5733}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.99158900792622, -33.00443162125917, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "13", "CUT_PROV": "133", "CUT_COM": "13303", "REGION": "Metropolitana de Santiago", "PROVINCIA": "Chacabuco", "COMUNA": "Tiltil", "COD_CUEN": "057", "COD_SUBC": "0573", "COD_SSUBC": "05733", "NOM_SSUBC": "Estero Tiltil", "Hectareas": 42015.437574, "CODATRAC": "R130038", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "FOLKLORE", "TIPO": "ARQUITECTURA POPULAR ESPONT\u00c1NEA", "SUBTIPO": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL", "NOMBRE": "CALEU", "LOCALIDAD": "CALEU", "DIRECCION": "A 58 KM AL NORESTE DE SANTIAGO", "TELEFONO": "(02) 8105832", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "58", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "2", "CC": "TILTIL", "LOC_URBANA": "TILTIL", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Caleu se ubica en la Cordillera de la Costa, frente a la Cordillera de Los Andes. En el valle verde de Caleu predominan una rica fauna y flora muy caracter\u00edstica del Valle Central de Chile.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.9915890079, "POINT_Y": -33.0044316213, "COD_REG": 13, "COD_PROV": 133, "COD_COM": 13303, "COD_SSUBCU": 5733}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.01287839702024, -32.97687350694401, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "13", "CUT_PROV": "133", "CUT_COM": "13303", "REGION": "Metropolitana de Santiago", "PROVINCIA": "Chacabuco", "COMUNA": "Tiltil", "COD_CUEN": "057", "COD_SUBC": "0573", "COD_SSUBC": "05733", "NOM_SSUBC": "Estero Tiltil", "Hectareas": 42015.437574, "CODATRAC": "R130100", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "MONTA\u00d1A", "SUBTIPO": "CERRO", "NOMBRE": "CERRO EL ROBLE (SN)", "LOCALIDAD": "CALEU", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "(02) 8105832", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "60", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "2", "CC": "TILTIL", "LOC_URBANA": "TILTIL", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "SIN SERVICIOS", "DESCRIPCIO": "Sector declarado Santuario de la Naturaleza D.E. 229 del 27/06/2000. Cerro El Roble (2.204 msnm), la primera cumbre de la Cordillera de la Costa. Su nombre proviene de la robler\u00eda en la altura de su faldeos (Nothofagus obliqua var. macrocarpa).", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.012878397, "POINT_Y": -32.9768735069, "COD_REG": 13, "COD_PROV": 133, "COD_COM": 13303, "COD_SSUBCU": 5733}}]}