{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.35608312699995, -34.015375030124645, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "13", "CUT_PROV": "135", "CUT_COM": "13505", "REGION": "Metropolitana de Santiago", "PROVINCIA": "Melipilla", "COMUNA": "San Pedro", "COD_CUEN": "058", "COD_SUBC": "0580", "COD_SSUBC": "05800", "NOM_SSUBC": "Estero Yali", "Hectareas": 59519.6149526, "CODATRAC": "R130033", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "EXPLOTACI\u00d3N AGROPECUARIA", "SUBTIPO": "VI\u00d1AS Y BODEGAS", "NOMBRE": "BODEGA VI\u00d1A VENTISQUERO", "LOCALIDAD": "SAN PEDRO", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "(56 72) 2444300", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "115", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "22", "CC": "SAN PEDRO", "LOC_URBANA": "SAN PEDRO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Realiza tours en bodega Trinidad, donde comienza la historia de la vi\u00f1a Ventisquero. Adem\u00e1s, se puede experimentar y probar diferentes cepas en una degustaci\u00f3n guiada.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.356083127, "POINT_Y": -34.0153750301, "COD_REG": 13, "COD_PROV": 135, "COD_COM": 13505, "COD_SSUBCU": 5800}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.4561193416342, -33.894056264210676, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "13", "CUT_PROV": "135", "CUT_COM": "13505", "REGION": "Metropolitana de Santiago", "PROVINCIA": "Melipilla", "COMUNA": "San Pedro", "COD_CUEN": "058", "COD_SUBC": "0580", "COD_SSUBC": "05800", "NOM_SSUBC": "Estero Yali", "Hectareas": 59519.6149526, "CODATRAC": "R130385", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA", "NOMBRE": "SEMANA DE LA FRUTILLA", "LOCALIDAD": "SAN PEDRO", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "SAN PEDRO", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "12 AL 19 DE FEBRERO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "DESCRIPCIO": "Celebraci\u00f3n del aniversario de la comuna, junto a diversas actividades como m\u00fasica, teatro y cine.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.4561193416, "POINT_Y": -33.8940562642, "COD_REG": 13, "COD_PROV": 135, "COD_COM": 13505, "COD_SSUBCU": 5800}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.45633441270289, -33.89401590983172, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "13", "CUT_PROV": "135", "CUT_COM": "13505", "REGION": "Metropolitana de Santiago", "PROVINCIA": "Melipilla", "COMUNA": "San Pedro", "COD_CUEN": "058", "COD_SUBC": "0580", "COD_SSUBC": "05800", "NOM_SSUBC": "Estero Yali", "Hectareas": 59519.6149526, "CODATRAC": "R130044", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "ART\u00cdSTICOS", "SUBTIPO": "M\u00daSICA O CANTO", "NOMBRE": "CANTO A LO HUMANO Y LO DIVINO", "LOCALIDAD": "SAN PEDRO", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "SANTIAGO", "DISTCC": "0", "CC": "SAN PEDRO", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "6 DE ENERO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "", "DESCRIPCIO": "En San Pedro se realiza cada 6 de enero el Encuentro Nacional de Cantores a lo Humano y lo Divino, ocasi\u00f3n en la cual cantores populares se re\u00fanen en torno a la figura del Ni\u00f1o Dios para cantar toda la noche.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.4563344127, "POINT_Y": -33.8940159098, "COD_REG": 13, "COD_PROV": 135, "COD_COM": 13505, "COD_SSUBCU": 5800}}]}