{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-68.70472200099991, -19.75222199639908, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "014", "CUT_COM": "01403", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Tamarugal", "COMUNA": "Colchane", "COD_CUEN": "010", "COD_SUBC": "0104", "COD_SSUBC": "01042", "NOM_SSUBC": "Rio de Cariquina", "Hectareas": 141030.743344, "CODATRAC": "R010035", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "MONTA\u00d1A", "SUBTIPO": "CERRO", "NOMBRE": "CERRO SILLAJHUAY", "LOCALIDAD": "", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "", "ADMINISTRA": "", "DISTCR": "0", "CR": "", "DISTCC": "0", "CC": "", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "", "USO_TUR": "", "DEMANDA": "", "SERVICIOS": "", "DESCRIPCIO": "El cerro Sillajhuay (5982 m.s.n.m), que en lengua aimara significa \"sill\u00f3n del diablo\", es una peque\u00f1a cadena monta\u00f1osa de origen volc\u00e1nico ubicada sobre el l\u00edmite chileno-boliviano. Posee varias cumbres entre las que destaca el cerro Alto Toroni.", "ESTADO_1": "", "POINT_X": -68.704722001, "POINT_Y": -19.7522219964, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 14, "COD_COM": 1403, "COD_SSUBCU": 1042}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-68.64360805599998, -19.638557989402067, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "014", "CUT_COM": "01403", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Tamarugal", "COMUNA": "Colchane", "COD_CUEN": "010", "COD_SUBC": "0104", "COD_SSUBC": "01042", "NOM_SSUBC": "Rio de Cariquina", "Hectareas": 141030.743344, "CODATRAC": "R010039", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "FOLKLORE", "TIPO": "ARQUITECTURA POPULAR ESPONT\u00c1NEA", "SUBTIPO": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL", "NOMBRE": "CHULLUNCANE", "LOCALIDAD": "CHULLUNCANE", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "236", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "COLCHANE", "LOC_URBANA": "CARIQUIMA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "DESCRIPCIO": "Caser\u00edo Aymara.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -68.643608056, "POINT_Y": -19.6385579894, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 14, "COD_COM": 1403, "COD_SSUBCU": 1042}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-68.64924893299997, -19.59372979940315, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "014", "CUT_COM": "01403", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Tamarugal", "COMUNA": "Colchane", "COD_CUEN": "010", "COD_SUBC": "0104", "COD_SSUBC": "01042", "NOM_SSUBC": "Rio de Cariquina", "Hectareas": 141030.743344, "CODATRAC": "R010099", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "FIESTA RELIGIOSA", "NOMBRE": "FIESTA DE SANTA ROSA LIMA", "LOCALIDAD": "VILLABLANCA", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "", "ADMINISTRA": "", "DISTCR": "0", "CR": "", "DISTCC": "0", "CC": "", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "29 AL 30 DE AGOSTO", "USO_TUR": "", "DEMANDA": "", "SERVICIOS": "", "DESCRIPCIO": "La fiesta de Santa Rosa de Lima de Villablanca, patrona de la localidad se celebra desde 1915. El d\u00eda grande de la festividad es el 30 de agosto, comenzando la madrugada del d\u00eda 29, cerca de las tres de la ma\u00f1ana.", "ESTADO_1": "", "POINT_X": -68.649248933, "POINT_Y": -19.5937297994, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 14, "COD_COM": 1403, "COD_SSUBCU": 1042}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-68.64923739899999, -19.59370966040317, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "014", "CUT_COM": "01403", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Tamarugal", "COMUNA": "Colchane", "COD_CUEN": "010", "COD_SUBC": "0104", "COD_SSUBC": "01042", "NOM_SSUBC": "Rio de Cariquina", "Hectareas": 141030.743344, "CODATRAC": "R010108", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "FIESTA RELIGIOSA", "NOMBRE": "FIESTA SANTA ROSA DE VILLABLANCA", "LOCALIDAD": "VILLABLANCA", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "COLCHANE", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "30 DE AGOSTO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "", "DESCRIPCIO": "Fiesta en conmemoraci\u00f3n a Santa Rosa.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -68.649237399, "POINT_Y": -19.5937096604, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 14, "COD_COM": 1403, "COD_SSUBCU": 1042}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-68.99555559999999, -19.566666689403924, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "014", "CUT_COM": "01403", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Tamarugal", "COMUNA": "Colchane", "COD_CUEN": "017", "COD_SUBC": "0172", "COD_SSUBC": "01720", "NOM_SSUBC": "Quebrada de Aroma", "Hectareas": 36388.735902, "CODATRAC": "R010033", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "MONTA\u00d1A", "SUBTIPO": "CERRO", "NOMBRE": "CERRO DE TAPA", "LOCALIDAD": "", "DIRECCION": "Noreste de la ciudad de Iquique.", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "", "ADMINISTRA": "", "DISTCR": "0", "CR": "", "DISTCC": "0", "CC": "", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "", "USO_TUR": "", "DEMANDA": "", "SERVICIOS": "", "DESCRIPCIO": "El cerro De Tapa ( 4960 m.s.n.m.). Este se podr\u00eda decir que es el comienzo del Altiplano en si, producto de que desde el desv\u00edo de Huara, en la Panamericana 5 Norte, se comienza un ascenso paulatino hacia el este.", "ESTADO_1": "", "POINT_X": -68.9955556, "POINT_Y": -19.5666666894, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 14, "COD_COM": 1403, "COD_SSUBCU": 1720}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-68.67125944400001, -19.544309695404444, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "014", "CUT_COM": "01403", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Tamarugal", "COMUNA": "Colchane", "COD_CUEN": "010", "COD_SUBC": "0104", "COD_SSUBC": "01042", "NOM_SSUBC": "Rio de Cariquina", "Hectareas": 141030.743344, "CODATRAC": "R010032", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "MONTA\u00d1A", "SUBTIPO": "CERRO", "NOMBRE": "CERRO CARIQUIMA", "LOCALIDAD": "CARIQUIMA", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "236", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "37", "CC": "COLCHANE", "LOC_URBANA": "CARIQUIMA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "DESCRIPCIO": "Es un cerro isla de 5.350 metros de altitud. Seg\u00fan la leyenda aymara, el cerro Cariquima o Mama Huanapa encara a una bella mujer, por la cual los nevados del sector (Sillajuay, Isluga y el Sajama) estar\u00edan en constante lucha por su amor.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -68.671259444, "POINT_Y": -19.5443096954, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 14, "COD_COM": 1403, "COD_SSUBCU": 1042}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-68.72215788299998, -19.52505580540494, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "014", "CUT_COM": "01403", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Tamarugal", "COMUNA": "Colchane", "COD_CUEN": "010", "COD_SUBC": "0104", "COD_SSUBC": "01042", "NOM_SSUBC": "Rio de Cariquina", "Hectareas": 141030.743344, "CODATRAC": "R010008", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "LUGAR DE INTER\u00c9S GEOL\u00d3GICO Y PALEONTOL\u00d3GICO", "SUBTIPO": "LUGAR DE INTER\u00c9S GEOL\u00d3GICO", "NOMBRE": "BARRENAS DE LAVA DE ANCUAQUE", "LOCALIDAD": "ANCUAQUE", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "299", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "37", "CC": "COLCHANE", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "", "DESCRIPCIO": "", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -68.722157883, "POINT_Y": -19.5250558054, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 14, "COD_COM": 1403, "COD_SSUBCU": 1042}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-68.722081971, -19.524856872404996, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "014", "CUT_COM": "01403", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Tamarugal", "COMUNA": "Colchane", "COD_CUEN": "010", "COD_SUBC": "0104", "COD_SSUBC": "01042", "NOM_SSUBC": "Rio de Cariquina", "Hectareas": 141030.743344, "CODATRAC": "R010068", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "FIESTA RELIGIOSA", "NOMBRE": "FIESTA DE LA CANDELARIA DE ANCUAQUE", "LOCALIDAD": "ANCUAQUE", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "299", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "37", "CC": "COLCHANE", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "02 Y 03 DE FEBRERO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "DESCRIPCIO": "Fiesta patronal en honor a la Virgen de la Candelaria y manifestaci\u00f3n teatro andino.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -68.722081971, "POINT_Y": -19.5248568724, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 14, "COD_COM": 1403, "COD_SSUBCU": 1042}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-68.72149122799998, -19.524738481404974, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "014", "CUT_COM": "01403", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Tamarugal", "COMUNA": "Colchane", "COD_CUEN": "010", "COD_SUBC": "0104", "COD_SSUBC": "01042", "NOM_SSUBC": "Rio de Cariquina", "Hectareas": 141030.743344, "CODATRAC": "R010005", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "FOLKLORE", "TIPO": "ARQUITECTURA POPULAR ESPONT\u00c1NEA", "SUBTIPO": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL", "NOMBRE": "ANCUAQUE", "LOCALIDAD": "ANCUAQUE", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "299", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "37", "CC": "COLCHANE", "LOC_URBANA": "CARIQUIMA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "", "DESCRIPCIO": "Ancuaque es un peque\u00f1o poblado Aymara del altiplano de la Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1, ubicado a 37 km de Colchane y a 10 km de Cariquima. Sus habitantes viven de la agricultura, ganader\u00eda, artesan\u00eda y turismo.", "ESTADO_1": "REGULAR", "POINT_X": -68.721491228, "POINT_Y": -19.5247384814, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 14, "COD_COM": 1403, "COD_SSUBCU": 1042}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-68.72960357599999, -19.524054939404905, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "014", "CUT_COM": "01403", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Tamarugal", "COMUNA": "Colchane", "COD_CUEN": "010", "COD_SUBC": "0104", "COD_SSUBC": "01042", "NOM_SSUBC": "Rio de Cariquina", "Hectareas": 141030.743344, "CODATRAC": "R010242", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "TERMA", "SUBTIPO": "FUENTE Y CENTRO TERMAL", "NOMBRE": "TERMAS DE ANCUAQUE", "LOCALIDAD": "ANCUAQUE", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "299", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "37", "CC": "COLCHANE", "LOC_URBANA": "CARIQUIMA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "", "DESCRIPCIO": "", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -68.729603576, "POINT_Y": -19.5240549394, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 14, "COD_COM": 1403, "COD_SSUBCU": 1042}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-68.64384700799994, -19.46892489040635, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "014", "CUT_COM": "01403", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Tamarugal", "COMUNA": "Colchane", "COD_CUEN": "010", "COD_SUBC": "0104", "COD_SSUBC": "01042", "NOM_SSUBC": "Rio de Cariquina", "Hectareas": 141030.743344, "CODATRAC": "R010235", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "FIESTA RELIGIOSA", "NOMBRE": "SOLSTICIO DE INVIERNO DE CARIQUIMA", "LOCALIDAD": "CARIQUIMA", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "236", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "37", "CC": "COLCHANE", "LOC_URBANA": "CARIQUIMA", "ESTACIONAL": "21 DE JUNIO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "DESCRIPCIO": "A\u00f1o Nuevo Aymara (machaxamara, marataqa ). El solsticio de invierno, momento en el que el Sol est\u00e1 m\u00e1s alejado de la Tierra, marcar\u00e1 para el pueblo Aymara el comienzo de un nuevo a\u00f1o.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -68.643847008, "POINT_Y": -19.4689248904, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 14, "COD_COM": 1403, "COD_SSUBCU": 1042}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-68.64442837499999, -19.468853735406412, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "014", "CUT_COM": "01403", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Tamarugal", "COMUNA": "Colchane", "COD_CUEN": "010", "COD_SUBC": "0104", "COD_SSUBC": "01042", "NOM_SSUBC": "Rio de Cariquina", "Hectareas": 141030.743344, "CODATRAC": "R010089", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "FIESTA RELIGIOSA", "NOMBRE": "FIESTA DE SAN JUAN BAUTISTA DE CARIQUIMA", "LOCALIDAD": "CARIQUIMA", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "236", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "37", "CC": "COLCHANE", "LOC_URBANA": "CARIQUIMA", "ESTACIONAL": "24 DE NOVIEMBRE", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "DESCRIPCIO": "Primera Fiesta Patronal de Cariquima, adem\u00e1s re\u00fane a todas las comunidades alrededor de Cariquima.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -68.644428375, "POINT_Y": -19.4688537354, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 14, "COD_COM": 1403, "COD_SSUBCU": 1042}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-68.644590588, -19.46874560840635, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "014", "CUT_COM": "01403", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Tamarugal", "COMUNA": "Colchane", "COD_CUEN": "010", "COD_SUBC": "0104", "COD_SSUBC": "01042", "NOM_SSUBC": "Rio de Cariquina", "Hectareas": 141030.743344, "CODATRAC": "R010136", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "IGLESIA DE CARIQUIMA (MH)", "LOCALIDAD": "CARIQUIMA", "DIRECCION": "A 30 KM AL NORESTE DE COLCHANE", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "236", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "37", "CC": "COLCHANE", "LOC_URBANA": "COLCHANE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "DESCRIPCIO": "Declarada Monumento Hist\u00f3rico D.E. 18 11/01/2006. Su estructura est\u00e1 compuesta de un muro perimetral de adobe revestido con barro, con cadenas de piedra labrada y coronado con adobes en forma de tri\u00e1ngulo.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -68.644590588, "POINT_Y": -19.4687456084, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 14, "COD_COM": 1403, "COD_SSUBCU": 1042}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-68.81638503999994, -19.457939543406646, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "014", "CUT_COM": "01403", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Tamarugal", "COMUNA": "Colchane", "COD_CUEN": "010", "COD_SUBC": "0104", "COD_SSUBC": "01042", "NOM_SSUBC": "Rio de Cariquina", "Hectareas": 141030.743344, "CODATRAC": "R010110", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "FIESTA RELIGIOSA", "NOMBRE": "FIESTA SANTIAGO AP\u00d3STOL DE QUEBE", "LOCALIDAD": "QUEBE", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "COLCHANE", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "25 DE JULIO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "", "DESCRIPCIO": "Conmemoraci\u00f3n de San Santiago Ap\u00f3stol.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -68.81638504, "POINT_Y": -19.4579395434, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 14, "COD_COM": 1403, "COD_SSUBCU": 1042}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-68.816061614, -19.457487356406624, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "014", "CUT_COM": "01403", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Tamarugal", "COMUNA": "Colchane", "COD_CUEN": "010", "COD_SUBC": "0104", "COD_SSUBC": "01042", "NOM_SSUBC": "Rio de Cariquina", "Hectareas": 141030.743344, "CODATRAC": "R010215", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "FOLKLORE", "TIPO": "ARQUITECTURA POPULAR ESPONT\u00c1NEA", "SUBTIPO": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL", "NOMBRE": "QUEBE", "LOCALIDAD": "QUEBE", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "COLCHANE", "LOC_URBANA": "COLCHANE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "DESCRIPCIO": "", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -68.816061614, "POINT_Y": -19.4574873564, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 14, "COD_COM": 1403, "COD_SSUBCU": 1042}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-68.58039846899995, -19.443521524407053, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "014", "CUT_COM": "01403", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Tamarugal", "COMUNA": "Colchane", "COD_CUEN": "010", "COD_SUBC": "0104", "COD_SSUBC": "01042", "NOM_SSUBC": "Rio de Cariquina", "Hectareas": 141030.743344, "CODATRAC": "R010072", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "FIESTA RELIGIOSA", "NOMBRE": "FIESTA DE LA VIRGEN DE LOS DOLORES DE CHIJO", "LOCALIDAD": "CHIJO", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "315", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "53", "CC": "COLCHANE", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "21 DE ABRIL", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "", "DESCRIPCIO": "Conmemoraci\u00f3n religiosa a la virgen de Los Dolores .", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -68.580398469, "POINT_Y": -19.4435215244, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 14, "COD_COM": 1403, "COD_SSUBCU": 1042}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-68.58040831999996, -19.44339502740698, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "014", "CUT_COM": "01403", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Tamarugal", "COMUNA": "Colchane", "COD_CUEN": "010", "COD_SUBC": "0104", "COD_SSUBC": "01042", "NOM_SSUBC": "Rio de Cariquina", "Hectareas": 141030.743344, "CODATRAC": "R010037", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "FOLKLORE", "TIPO": "ARQUITECTURA POPULAR ESPONT\u00c1NEA", "SUBTIPO": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL", "NOMBRE": "CHIJO", "LOCALIDAD": "CHIJO", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "315", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "53", "CC": "COLCHANE", "LOC_URBANA": "ANCUANQUE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "", "DESCRIPCIO": "", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -68.58040832, "POINT_Y": -19.4433950274, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 14, "COD_COM": 1403, "COD_SSUBCU": 1042}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-68.58040873799999, -19.44323236140702, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "014", "CUT_COM": "01403", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Tamarugal", "COMUNA": "Colchane", "COD_CUEN": "010", "COD_SUBC": "0104", "COD_SSUBC": "01042", "NOM_SSUBC": "Rio de Cariquina", "Hectareas": 141030.743344, "CODATRAC": "R010064", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "FIESTA RELIGIOSA", "NOMBRE": "FIESTA CRUZ DE MAYO DE CHIJO", "LOCALIDAD": "CHIJO", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "315", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "53", "CC": "COLCHANE", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "3 DE MAYO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "", "DESCRIPCIO": "Conmemoraci\u00f3n de la Cruz de Cristo, y cerros tutelares de las comunidades ind\u00edgenas.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -68.580408738, "POINT_Y": -19.4432323614, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 14, "COD_COM": 1403, "COD_SSUBCU": 1042}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-68.50540732599997, -19.424201285407563, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "014", "CUT_COM": "01403", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Tamarugal", "COMUNA": "Colchane", "COD_CUEN": "010", "COD_SUBC": "0104", "COD_SSUBC": "01042", "NOM_SSUBC": "Rio de Cariquina", "Hectareas": 141030.743344, "CODATRAC": "R010178", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "FOLKLORE", "TIPO": "ARQUITECTURA POPULAR ESPONT\u00c1NEA", "SUBTIPO": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL", "NOMBRE": "PANAVINTO", "LOCALIDAD": "PANAVINTO", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "COLCHANE", "LOC_URBANA": "ANCOVINTO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "DESCRIPCIO": "", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -68.505407326, "POINT_Y": -19.4242012854, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 14, "COD_COM": 1403, "COD_SSUBCU": 1042}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-68.95613939199998, -19.406469646407977, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "014", "CUT_COM": "01403", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Tamarugal", "COMUNA": "Colchane", "COD_CUEN": "017", "COD_SUBC": "0172", "COD_SSUBC": "01720", "NOM_SSUBC": "Quebrada de Aroma", "Hectareas": 36388.735902, "CODATRAC": "R010120", "JERARQUIA": "INTERNACIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "TERMA", "SUBTIPO": "G\u00c9ISER", "NOMBRE": "G\u00c9ISER DE PUCHULDIZA", "LOCALIDAD": "GEISER DE PUCHULDIZA", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "(57) 510875", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA-PRIVADA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA-PRIVADA", "DISTCR": "232", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "30", "CC": "COLCHANE", "LOC_URBANA": "COLCHANE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL", "SERVICIOS": "SIN SERVICIOS", "DESCRIPCIO": "Campo geot\u00e9rmico a 4.232 metros sobre el nivel del mar, geisers que demuestran la fuerza de la naturaleza, su caldera natural del subsuelo muestra un conjunto de pozas humeantes de agua caliente en constante ebullici\u00f3n.", "ESTADO_1": "REGULAR", "POINT_X": -68.956139392, "POINT_Y": -19.4064696464, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 14, "COD_COM": 1403, "COD_SSUBCU": 1720}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-68.58690688499996, -19.405119815408028, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "014", "CUT_COM": "01403", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Tamarugal", "COMUNA": "Colchane", "COD_CUEN": "010", "COD_SUBC": "0104", "COD_SSUBC": "01042", "NOM_SSUBC": "Rio de Cariquina", "Hectareas": 141030.743344, "CODATRAC": "R010009", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "\u00c1REA PROTEGIDA Y LUGARES DE OBSERVACI\u00d3N DE FLORA Y FAUNA", "SUBTIPO": "LUGAR DE OBSERVACI\u00d3N DE FLORA Y FAUNA", "NOMBRE": "BOSQUE DE CACTUS GIGANTES DE ANCOVINTO", "LOCALIDAD": "ANCOVINTO", "DIRECCION": "A 30 KM DE COLCHANE", "TELEFONO": "(57) 510875", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA-PRIVADA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA-PRIVADA", "DISTCR": "240", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "30", "CC": "COLCHANE", "LOC_URBANA": "COLCHANE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "POTENCIAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "En la zona fronteriza de Colchane, en las laderas de los cerros de Ancovinto, es posible observar de cerca un bosque de cactus gigantes de hasta 10 m de altura. Es una especie \u00fanica.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -68.586906885, "POINT_Y": -19.4051198154, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 14, "COD_COM": 1403, "COD_SSUBCU": 1042}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-68.88059513799989, -19.321801284410128, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "014", "CUT_COM": "01403", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Tamarugal", "COMUNA": "Colchane", "COD_CUEN": "010", "COD_SUBC": "0104", "COD_SSUBC": "01041", "NOM_SSUBC": "Quebrada Manque", "Hectareas": 103647.87695, "CODATRAC": "R010139", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "IGLESIA DE MAUQUE (MH)", "LOCALIDAD": "MAUQUE", "DIRECCION": "A 55 KM DE COLCHANE", "TELEFONO": "(57) 510875", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA-PRIVADA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA-PRIVADA", "DISTCR": "207", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "55", "CC": "COLCHANE", "LOC_URBANA": "COLCHANE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Declarada Monumento Hist\u00f3rico D.E. 18 del 2006.La iglesia de Mauque se constituye de una sola y angosta nave apoyada por tres cortafuertes por lado, con gruesos muros de piedra rustica y barro, cubierta por un techo de dos aguas de paja.", "ESTADO_1": "REGULAR", "POINT_X": -68.880595138, "POINT_Y": -19.3218012844, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 14, "COD_COM": 1403, "COD_SSUBCU": 1041}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-68.61703206499993, -19.30321026541067, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "014", "CUT_COM": "01403", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Tamarugal", "COMUNA": "Colchane", "COD_CUEN": "010", "COD_SUBC": "0104", "COD_SSUBC": "01043", "NOM_SSUBC": "Salar Coipasa - Limite Bolivia", "Hectareas": 17712.3835895, "CODATRAC": "R010088", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "FIESTA RELIGIOSA", "NOMBRE": "FIESTA DE SAN JOS\u00c9 DE PISIGA CHOQUE", "LOCALIDAD": "PISIGA CHOQUE", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "COLCHANE", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "18 DE MARZO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "", "DESCRIPCIO": "Conmemoraci\u00f3n religiosa a San Jos\u00e9.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -68.617032065, "POINT_Y": -19.3032102654, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 14, "COD_COM": 1403, "COD_SSUBCU": 1043}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-68.65074826599995, -19.284335776411112, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "014", "CUT_COM": "01403", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Tamarugal", "COMUNA": "Colchane", "COD_CUEN": "010", "COD_SUBC": "0104", "COD_SSUBC": "01041", "NOM_SSUBC": "Quebrada Manque", "Hectareas": 103647.87695, "CODATRAC": "R010137", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "IGLESIA DE COTASAYA (MH)", "LOCALIDAD": "COTASAYA", "DIRECCION": "A 3 KM AL SURPONIENTE DE COLCHANE", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "265", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "3", "CC": "COLCHANE", "LOC_URBANA": "COLCHANE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "DESCRIPCIO": "Declarada Monumento Hist\u00f3rico D.E. 18 11/01/2006. Cuenta con una planta simple que consiste en una nave sin recintos anexos ni contra fuertes laterales, y que en su interior se presenta ininterrumpidamente hasta el altar.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -68.650748266, "POINT_Y": -19.2843357764, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 14, "COD_COM": 1403, "COD_SSUBCU": 1041}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-68.66266704599997, -19.2773734494113, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "014", "CUT_COM": "01403", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Tamarugal", "COMUNA": "Colchane", "COD_CUEN": "010", "COD_SUBC": "0104", "COD_SSUBC": "01041", "NOM_SSUBC": "Quebrada Manque", "Hectareas": 103647.87695, "CODATRAC": "R010133", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "IGLESIA DE ACHAUTA (MH)", "LOCALIDAD": "ACHAUTA", "DIRECCION": "A 5 KM DE COLCHANE", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "267", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "5", "CC": "COLCHANE", "LOC_URBANA": "COLCHANE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "DESCRIPCIO": "Declarada Monumento Hist\u00f3rico D.E. 18 11/01/2006. La iglesia se encuentra rodeada por un peque\u00f1o muro de piedras de formas irregulares ligadas y revestidas con un estuco de barro, muy pedregoso.", "ESTADO_1": "REGULAR", "POINT_X": -68.662667046, "POINT_Y": -19.2773734494, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 14, "COD_COM": 1403, "COD_SSUBCU": 1041}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-68.63595704799994, -19.276299884411287, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "014", "CUT_COM": "01403", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Tamarugal", "COMUNA": "Colchane", "COD_CUEN": "010", "COD_SUBC": "0104", "COD_SSUBC": "01041", "NOM_SSUBC": "Quebrada Manque", "Hectareas": 103647.87695, "CODATRAC": "R010054", "JERARQUIA": "INTERNACIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "FERIA O EXPOSICI\u00d3N", "NOMBRE": "FERIA EXPO COLCHANE", "LOCALIDAD": "COLCHANE", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "262", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "COLCHANE", "LOC_URBANA": "COLCHANE", "ESTACIONAL": "FINES DE ENERO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Participan directamente las Comunidades de la Comuna de Colchane, a trav\u00e9s de muestras de artesan\u00eda, gastron\u00f3micas, agropecuarias y culturales. Lo anterior por medio de Stand\u2019s que cada comunidad tiene a cargo.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -68.635957048, "POINT_Y": -19.2762998844, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 14, "COD_COM": 1403, "COD_SSUBCU": 1041}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-68.63663284199998, -19.276256042411305, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "014", "CUT_COM": "01403", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Tamarugal", "COMUNA": "Colchane", "COD_CUEN": "010", "COD_SUBC": "0104", "COD_SSUBC": "01041", "NOM_SSUBC": "Quebrada Manque", "Hectareas": 103647.87695, "CODATRAC": "R010236", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "FIESTA RELIGIOSA", "NOMBRE": "SOLSTICIO DE INVIERNO DE COLCHANE", "LOCALIDAD": "COLCHANE", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "262", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "COLCHANE", "LOC_URBANA": "COLCHANE", "ESTACIONAL": "21 DE JUNIO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "A\u00f1o Nuevo Aymara (machaxamara, marataqa ). El solsticio de invierno, momento en el que el Sol est\u00e1 m\u00e1s alejado de la Tierra, marcar\u00e1 para el pueblo Aymara el comienzo de un nuevo a\u00f1o.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -68.636632842, "POINT_Y": -19.2762560424, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 14, "COD_COM": 1403, "COD_SSUBCU": 1041}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-68.6381272209999, -19.276150560411367, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "014", "CUT_COM": "01403", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Tamarugal", "COMUNA": "Colchane", "COD_CUEN": "010", "COD_SUBC": "0104", "COD_SSUBC": "01041", "NOM_SSUBC": "Quebrada Manque", "Hectareas": 103647.87695, "CODATRAC": "R010042", "JERARQUIA": "INTERNACIONAL", "CATEGORIA": "FOLKLORE", "TIPO": "ARQUITECTURA POPULAR ESPONT\u00c1NEA", "SUBTIPO": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL", "NOMBRE": "COLCHANE", "LOCALIDAD": "COLCHANE", "DIRECCION": "A 262 KM AL NORESTE DE IQUIQUE", "TELEFONO": "(57) 510875", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "262", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "COLCHANE", "LOC_URBANA": "COLCHANE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Colchane es la capital de la comuna del mismo nombre. Tiene una superficie de 4.015,6 km\u00b2 y una poblaci\u00f3n de 1.629 habitantes. Se ubica en el altiplano andino, junto al l\u00edmite con Bolivia.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -68.638127221, "POINT_Y": -19.2761505604, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 14, "COD_COM": 1403, "COD_SSUBCU": 1041}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-68.63876502600002, -19.276070486411314, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "014", "CUT_COM": "01403", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Tamarugal", "COMUNA": "Colchane", "COD_CUEN": "010", "COD_SUBC": "0104", "COD_SSUBC": "01041", "NOM_SSUBC": "Quebrada Manque", "Hectareas": 103647.87695, "CODATRAC": "R010206", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA", "NOMBRE": "PREPARACI\u00d3N DE LA TIERRA PARA SIEMBRA DE LA QUINUA EN COLCHANE", "LOCALIDAD": "COLCHANE", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "262", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "COLCHANE", "LOC_URBANA": "COLCHANE", "ESTACIONAL": "SEPTIEMBRE", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Permiso a la Pachamama para ser sembrada. Se celebra en todos los pueblos aymaras de la comuna de Colchane.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -68.638765026, "POINT_Y": -19.2760704864, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 14, "COD_COM": 1403, "COD_SSUBCU": 1041}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-68.63929800699998, -19.276053464411326, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "014", "CUT_COM": "01403", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Tamarugal", "COMUNA": "Colchane", "COD_CUEN": "010", "COD_SUBC": "0104", "COD_SSUBC": "01041", "NOM_SSUBC": "Quebrada Manque", "Hectareas": 103647.87695, "CODATRAC": "R010119", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA", "NOMBRE": "FLOREO DE ANIMALES DE COLCHANE", "LOCALIDAD": "COLCHANE", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "262", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "COLCHANE", "LOC_URBANA": "COLCHANE", "ESTACIONAL": "ENERO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "En el mes de enero se inicia esta fiesta, que es el reconocimiento y hermoseamiento de los animales dom\u00e9sticos como la llama y la alpaca, lo que sirve para \u201cmarcar\u201d estos animales. Es una costumbre de car\u00e1cter ritual, ancestral.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -68.639298007, "POINT_Y": -19.2760534644, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 14, "COD_COM": 1403, "COD_SSUBCU": 1041}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-68.99225416699994, -19.25462903741191, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "014", "CUT_COM": "01403", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Tamarugal", "COMUNA": "Colchane", "COD_CUEN": "016", "COD_SUBC": "0161", "COD_SSUBC": "01611", "NOM_SSUBC": "Quebrada Cami\u00f1a Baja entre cota 2000 y bajo quebrada Tilihuiche", "Hectareas": 19982.5294338, "CODATRAC": "R010152", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "CUERPOS Y CURSOS DE AGUA", "SUBTIPO": "LAGO Y LAGUNA", "NOMBRE": "LAGUNA PARINACOTA", "LOCALIDAD": "PARQUE NACIONAL VOLC\u00c1N ISLUGA", "DIRECCION": "A 268 KM AL NORESTE DE IQUIQUE", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "268", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "10", "CC": "COLCHANE", "LOC_URBANA": "COLCHANE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "", "DESCRIPCIO": "La Laguna Parinacota se encuentran en el Altiplano de la Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1, al interior del Parque Nacional Volc\u00e1n Isluga y es un importante humedal altoandinos. Posee gran variedad de flora, fauna y entornos esc\u00e9nicos relevantes.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -68.992254167, "POINT_Y": -19.2546290374, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 14, "COD_COM": 1403, "COD_SSUBCU": 1611}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-68.72233614299998, -19.251472309411938, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "014", "CUT_COM": "01403", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Tamarugal", "COMUNA": "Colchane", "COD_CUEN": "010", "COD_SUBC": "0104", "COD_SSUBC": "01041", "NOM_SSUBC": "Quebrada Manque", "Hectareas": 103647.87695, "CODATRAC": "R010143", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "IGLESIA SANTUARIO DE ISLUGA (MH)", "LOCALIDAD": "ISLUGA", "DIRECCION": "ISLUGA S/N", "TELEFONO": "(57) 510875", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA-PRIVADA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA-PRIVADA", "DISTCR": "268", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "10", "CC": "COLCHANE", "LOC_URBANA": "COLCHANE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "SIN SERVICIOS", "DESCRIPCIO": "Declarado Monumento Hist\u00f3rico D.S. 680 25/08/1975. Data del siglo XVIII, y que fue construida con muros de piedra no canteada, unidas por argamasa y estucada en cal, que le da el t\u00edpico color blanco. A un costado, se levanta su campanario de 12 mts.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -68.722336143, "POINT_Y": -19.2514723094, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 14, "COD_COM": 1403, "COD_SSUBCU": 1041}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-68.722355615, -19.251210255412012, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "014", "CUT_COM": "01403", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Tamarugal", "COMUNA": "Colchane", "COD_CUEN": "010", "COD_SUBC": "0104", "COD_SSUBC": "01041", "NOM_SSUBC": "Quebrada Manque", "Hectareas": 103647.87695, "CODATRAC": "R010004", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA", "NOMBRE": "ANATA (CARNAVAL) DE ISLUGA", "LOCALIDAD": "ISLUGA", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "268", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "10", "CC": "COLCHANE", "LOC_URBANA": "ISLUGA", "ESTACIONAL": "FEBRERO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "SIN SERVICIOS", "DESCRIPCIO": "Contempla una serie de actividades desde encuentros de los pueblos de Araksaya y Mankasay y pandillas de baile en la plaza del pueblo, lanzamiento de membrillos de parte de los caciques de Araksaya y Mankasaya a la campana del campanario de la Iglesia.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -68.722355615, "POINT_Y": -19.2512102554, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 14, "COD_COM": 1403, "COD_SSUBCU": 1041}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-68.72216541199998, -19.251146705411905, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "014", "CUT_COM": "01403", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Tamarugal", "COMUNA": "Colchane", "COD_CUEN": "010", "COD_SUBC": "0104", "COD_SSUBC": "01041", "NOM_SSUBC": "Quebrada Manque", "Hectareas": 103647.87695, "CODATRAC": "R010100", "JERARQUIA": "INTERNACIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "FIESTA RELIGIOSA", "NOMBRE": "FIESTA DE SANTO TOM\u00c1S DE ISLUGA", "LOCALIDAD": "ISLUGA", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "268", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "10", "CC": "COLCHANE", "LOC_URBANA": "ISLUGA", "ESTACIONAL": "21 DE DICIEMBRE", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL", "SERVICIOS": "SIN SERVICIOS", "DESCRIPCIO": "Fiesta de los sikuris, fiesta del reencuentro por las ra\u00edces musicales m\u00e1s antiguas de la cultura Aymara.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -68.722165412, "POINT_Y": -19.2511467054, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 14, "COD_COM": 1403, "COD_SSUBCU": 1041}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-68.72252705999998, -19.251111104411983, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "014", "CUT_COM": "01403", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Tamarugal", "COMUNA": "Colchane", "COD_CUEN": "010", "COD_SUBC": "0104", "COD_SSUBC": "01041", "NOM_SSUBC": "Quebrada Manque", "Hectareas": 103647.87695, "CODATRAC": "R010208", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "FOLKLORE", "TIPO": "ARQUITECTURA POPULAR ESPONT\u00c1NEA", "SUBTIPO": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL", "NOMBRE": "PUEBLO DE  ISLUGA (ZT)", "LOCALIDAD": "PUEBLO DE ISLUGA", "DIRECCION": "A 268 KM AL NORESTE DE IQUIQUE", "TELEFONO": "(57) 510875", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "268", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "10", "CC": "COLCHANE", "LOC_URBANA": "ISLUGA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE", "DESCRIPCIO": "Declarado Zona T\u00edpica D.S. 36 28/01/1992. Isluga es un hermoso pueblo ritual aymara del altiplano, pr\u00f3ximo a la frontera con Bolivia, ubicado a unos 3.500 m. de altitud. Ubicado a los pies del volc\u00e1n del mismo nombre, es un santuario religioso aymara.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -68.72252706, "POINT_Y": -19.2511111044, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 14, "COD_COM": 1403, "COD_SSUBCU": 1041}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-68.72033035500002, -19.250303435412036, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "014", "CUT_COM": "01403", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Tamarugal", "COMUNA": "Colchane", "COD_CUEN": "010", "COD_SUBC": "0104", "COD_SSUBC": "01041", "NOM_SSUBC": "Quebrada Manque", "Hectareas": 103647.87695, "CODATRAC": "R010211", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "MUSEOS MANIFESTACIONES CULTURALES Y LUGARES DE INTER\u00c9S HIST\u00d3RICO O CULTURAL", "TIPO": "RUINA O LUGAR ARQUEOL\u00d3GICO", "SUBTIPO": "RUINA O LUGAR ARQUEOL\u00d3GICO", "NOMBRE": "PUKARA DE ISLUGA", "LOCALIDAD": "PARQUE NACIONAL VOLC\u00c1N ISLUGA", "DIRECCION": "A 10 KM DE COLCHANE", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "268", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "10", "CC": "COLCHANE", "LOC_URBANA": "COLCHANE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "SIN SERVICIOS", "DESCRIPCIO": "Caser\u00edo despoblado, salvo por el fabriquero o custodio de la iglesia, que es su \u00fanico habitante, situado dentro del parque nacional hom\u00f3nimo. Fue un centro ceremonial aymara y religioso, posee una iglesia que data del siglo XVII o XVIII.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -68.720330355, "POINT_Y": -19.2503034354, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 14, "COD_COM": 1403, "COD_SSUBCU": 1041}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-68.80360782299994, -19.243778317412158, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "014", "CUT_COM": "01403", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Tamarugal", "COMUNA": "Colchane", "COD_CUEN": "010", "COD_SUBC": "0104", "COD_SSUBC": "01041", "NOM_SSUBC": "Quebrada Manque", "Hectareas": 103647.87695, "CODATRAC": "R010109", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "FIESTA RELIGIOSA", "NOMBRE": "FIESTA SANTIAGO AP\u00d3STOL DE CARAHUANO", "LOCALIDAD": "CARAHUANO", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "0", "CC": "COLCHANE", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "25 DE JULIO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "", "DESCRIPCIO": "Conmemoraci\u00f3n de San Santiago Ap\u00f3stol.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -68.803607823, "POINT_Y": -19.2437783174, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 14, "COD_COM": 1403, "COD_SSUBCU": 1041}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-68.80363661499993, -19.24357048841219, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "014", "CUT_COM": "01403", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Tamarugal", "COMUNA": "Colchane", "COD_CUEN": "010", "COD_SUBC": "0104", "COD_SSUBC": "01041", "NOM_SSUBC": "Quebrada Manque", "Hectareas": 103647.87695, "CODATRAC": "R010135", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "IGLESIA DE CARAGUANO (MH)", "LOCALIDAD": "PARQUE NACIONAL VOLC\u00c1N ISLUGA", "DIRECCION": "A 30 KM AL NORESTE DE COLCHANE", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "268", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "30", "CC": "COLCHANE", "LOC_URBANA": "COLCHANE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "", "DESCRIPCIO": "Declarada Monumento Hist\u00f3rico D.E. 18 11/01/2006. Al interior del Parque Nacional Volc\u00e1n Isluga. La iglesia est\u00e1 compuesta de una nave simple de forma rectangular de 4.9 m. de ancho por 12 m.. de largo.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -68.803636615, "POINT_Y": -19.2435704884, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 14, "COD_COM": 1403, "COD_SSUBCU": 1041}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-68.85326810199996, -19.237629001412287, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "014", "CUT_COM": "01403", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Tamarugal", "COMUNA": "Colchane", "COD_CUEN": "010", "COD_SUBC": "0104", "COD_SSUBC": "01041", "NOM_SSUBC": "Quebrada Manque", "Hectareas": 103647.87695, "CODATRAC": "R010153", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "\u00c1REA PROTEGIDA Y LUGARES DE OBSERVACI\u00d3N DE FLORA Y FAUNA", "SUBTIPO": "LUGAR DE OBSERVACI\u00d3N DE FLORA Y FAUNA", "NOMBRE": "LAGUNA Y BOFEDALES DE ARABILLA", "LOCALIDAD": "PARQUE NACIONAL VOLC\u00c1N ISLUGA", "DIRECCION": "A 268 KM AL NORESTE DE IQUIQUE", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "268", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "10", "CC": "COLCHANE", "LOC_URBANA": "COLCHANE", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "", "DESCRIPCIO": "Se encuentra en el Parque Nacional Volc\u00e1n Isluga. En la laguna Arabilla se puede observar el flamenco chileno y una gran variedad de especies de avifauna.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -68.853268102, "POINT_Y": -19.2376290014, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 14, "COD_COM": 1403, "COD_SSUBCU": 1041}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-68.79223877000003, -19.23503563341238, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "014", "CUT_COM": "01403", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Tamarugal", "COMUNA": "Colchane", "COD_CUEN": "010", "COD_SUBC": "0104", "COD_SSUBC": "01041", "NOM_SSUBC": "Quebrada Manque", "Hectareas": 103647.87695, "CODATRAC": "R010244", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "TERMA", "SUBTIPO": "FUENTE Y CENTRO TERMAL", "NOMBRE": "TERMAS DE ENQUELGA", "LOCALIDAD": "TERMAS DE ENQUELGA", "DIRECCION": "A 2 KM AL SUR DE ENQUELGA", "TELEFONO": "(57) 510875", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA-PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "278", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "16", "CC": "COLCHANE", "LOC_URBANA": "ENQUELGA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Rodeadas de un paisaje imponente y, teniendo al altiplano por escenario, las termas de Enquelga nos muestran a la naturaleza en todo su esplendor. Sobrecogedor es el fen\u00f3meno del altiplano, donde las temperaturas no sobrepasan los 11 grados Celsius.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -68.79223877, "POINT_Y": -19.2350356334, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 14, "COD_COM": 1403, "COD_SSUBCU": 1041}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-68.80460529199996, -19.229057440412546, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "014", "CUT_COM": "01403", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Tamarugal", "COMUNA": "Colchane", "COD_CUEN": "010", "COD_SUBC": "0104", "COD_SSUBC": "01041", "NOM_SSUBC": "Quebrada Manque", "Hectareas": 103647.87695, "CODATRAC": "R010050", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "FOLKLORE", "TIPO": "ARQUITECTURA POPULAR ESPONT\u00c1NEA", "SUBTIPO": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL", "NOMBRE": "ENQUELGA", "LOCALIDAD": "ENQUELGA-PARQUE NAC. VC. ISLUGA", "DIRECCION": "A 6 KM AL OESTE DE ISLUGA", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "278", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "16", "CC": "COLCHANE", "LOC_URBANA": "ISLUGA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "DESCRIPCIO": "Enquelga (aymara: lugar de cenizas ) es un poblado aymara altiplanico. Se ubica a 6 kil\u00f3metros al oeste de Isluga. Est\u00e1 situado en el interior del Parque Nacional Volc\u00e1n Isluga.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -68.804605292, "POINT_Y": -19.2290574404, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 14, "COD_COM": 1403, "COD_SSUBCU": 1041}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-68.80407282699997, -19.2287767114125, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "014", "CUT_COM": "01403", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Tamarugal", "COMUNA": "Colchane", "COD_CUEN": "010", "COD_SUBC": "0104", "COD_SSUBC": "01041", "NOM_SSUBC": "Quebrada Manque", "Hectareas": 103647.87695, "CODATRAC": "R010084", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "FIESTA RELIGIOSA", "NOMBRE": "FIESTA DE SAN FELIPE DE ENQUELGA", "LOCALIDAD": "ENQUELGA", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "278", "CR": "IQUIQUE", "DISTCC": "16", "CC": "COLCHANE", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "2 DE MAYO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "", "DESCRIPCIO": "Conmemoraci\u00f3n al ap\u00f3stol Felipe.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -68.804072827, "POINT_Y": -19.2287767114, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 14, "COD_COM": 1403, "COD_SSUBCU": 1041}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-68.82187277099996, -19.159413418414367, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "014", "CUT_COM": "01403", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Tamarugal", "COMUNA": "Colchane", "COD_CUEN": "010", "COD_SUBC": "0104", "COD_SSUBC": "01041", "NOM_SSUBC": "Quebrada Manque", "Hectareas": 103647.87695, "CODATRAC": "R010251", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "MONTA\u00d1A", "SUBTIPO": "VOLC\u00c1N", "NOMBRE": "VOLC\u00c1N ISLUGA", "LOCALIDAD": "PARQUE NACIONAL VOLC\u00c1N ISLUGA", "DIRECCION": "Este de la ciudad de Iquique.", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "", "ADMINISTRA": "", "DISTCR": "0", "CR": "", "DISTCC": "0", "CC": "", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "", "USO_TUR": "", "DEMANDA": "", "SERVICIOS": "", "DESCRIPCIO": "Isluga (5544 m.s.n.m.), el centro ceremonial m\u00e1s importante del Tahuantinsuyu, alberga dentro de su entorno el hermoso volc\u00e1n hom\u00f3nimo, que tras sus largos arenales y escoriales guarda vestigios del antiguo esplendor de la cultura aimara.", "ESTADO_1": "", "POINT_X": -68.821872771, "POINT_Y": -19.1594134184, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 14, "COD_COM": 1403, "COD_SSUBCU": 1041}}]}