{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.95207627629894, -39.665162600045846, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "14", "CUT_PROV": "141", "CUT_COM": "14105", "REGION": "Los R\u00edos", "PROVINCIA": "Valdivia", "COMUNA": "M\u00e1fil", "COD_CUEN": "101", "COD_SUBC": "1013", "COD_SSUBC": "10137", "NOM_SSUBC": "Rio I\u00a4aque Entre Rio Pillecozcoz y Rio Mafil", "Hectareas": 26185.0530013, "CODATRAC": "R140042", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "EVENTO GASTRON\u00d3MICO", "NOMBRE": "FERIA GASTRON\u00d3MICA ARTESANAL Y ACTIVIDADES DE VERANO", "LOCALIDAD": "M\u00c1FIL", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "VALDIVIA", "DISTCC": "0", "CC": "M\u00c1FIL", "LOC_URBANA": "M\u00c1FIL", "ESTACIONAL": "ENERO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "DESCRIPCIO": "Feria y actividades de verano.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -72.9520762763, "POINT_Y": -39.6651626, "COD_REG": 14, "COD_PROV": 141, "COD_COM": 14105, "COD_SSUBCU": 10137}}]}