{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.40294379199995, -36.648349432999936, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16101", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Chill\u00e1n", "COD_CUEN": "081", "COD_SUBC": "0811", "COD_SSUBC": "08119", "NOM_SSUBC": "Rio \u00a5uble Entre Rio Chillan y Rio Itata", "Hectareas": 5685.16725058, "CODATRAC": "R16055", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "FERIA O EXPOSICI\u00d3N", "NOMBRE": "FERIA DE LA GREDA DE QUINCHAMAL\u00cd", "LOCALIDAD": "QUINCHAMAL\u00cd", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "26", "CR": "CHILL\u00c1N", "DISTCC": "26", "CC": "CHILL\u00c1N", "LOC_URBANA": "QUINCHAMAL\u00cd", "ESTACIONAL": "FEBRERO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "", "DESCRIPCIO": "En esta feria que incentiva la creaci\u00f3n alfarera en la categor\u00eda de piezas utilitarias y ornamentales y las obras m\u00e1s originales, se exhibe las piezas de greda de Quinchamal\u00ed.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -72.402943792, "POINT_Y": -36.648349433, "COD_REG": 16, "COD_PROV": 161, "COD_COM": 16101, "COD_SSUBCU": 8119}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.40253619899997, -36.64823494499996, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16101", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Chill\u00e1n", "COD_CUEN": "081", "COD_SUBC": "0811", "COD_SSUBC": "08119", "NOM_SSUBC": "Rio \u00a5uble Entre Rio Chillan y Rio Itata", "Hectareas": 5685.16725058, "CODATRAC": "R16056", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA", "NOMBRE": "FIESTA DE LA CEREZA DE QUINCHAMAL\u00cd", "LOCALIDAD": "QUINCHAMALI", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "26", "CR": "CHILL\u00c1N", "DISTCC": "26", "CC": "CHILL\u00c1N", "LOC_URBANA": "QUINCHAMAL\u00cd", "ESTACIONAL": "DICIEMBRE", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "", "DESCRIPCIO": "Concurso para elegir la mejor quinta de \u00e1rboles de cereza de la localidad.  Tambi\u00e9n se efect\u00faa una elecci\u00f3n de reina de la cereza, exposici\u00f3n de cer\u00e1micas y competencias de rayuela, babyf\u00fatbol y carros aleg\u00f3ricos.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -72.402536199, "POINT_Y": -36.648234945, "COD_REG": 16, "COD_PROV": 161, "COD_COM": 16101, "COD_SSUBCU": 8119}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.40201492599991, -36.64811046999996, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16101", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Chill\u00e1n", "COD_CUEN": "081", "COD_SUBC": "0811", "COD_SSUBC": "08119", "NOM_SSUBC": "Rio \u00a5uble Entre Rio Chillan y Rio Itata", "Hectareas": 5685.16725058, "CODATRAC": "R16048", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "FOLKLORE", "TIPO": "ARTESAN\u00cdA TRADICIONAL", "SUBTIPO": "ALFARER\u00cdA", "NOMBRE": "ARTESAN\u00cdA DE QUINCHAMALI", "LOCALIDAD": "QUINCHAMALI", "DIRECCION": "30 KM OESTE DE  CHILL\u00c1N", "TELEFONO": "(42) 1971282", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "26", "CR": "CHILL\u00c1N", "DISTCC": "26", "CC": "CHILL\u00c1N", "LOC_URBANA": "CHILL\u00c1N", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Cer\u00e1mica en greda negra, realizadas a mano, con la ayuda de r\u00fasticos elementos, que le han dado fama a nivel internacional y que se realiza en la localidad de Quinchamal\u00ed.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -72.402014926, "POINT_Y": -36.64811047, "COD_REG": 16, "COD_PROV": 161, "COD_COM": 16101, "COD_SSUBCU": 8119}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.11905052399999, -36.619121218000004, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16101", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Chill\u00e1n", "COD_CUEN": "081", "COD_SUBC": "0811", "COD_SSUBC": "08117", "NOM_SSUBC": "Rio Chillan Entre Estero Peladillas y Rio \u00a5uble", "Hectareas": 25654.1470526, "CODATRAC": "R16024", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "CAPILLA DEL HOSPITAL SAN JUAN DE DIOS (MN)", "LOCALIDAD": "CHILL\u00c1N", "DIRECCION": "AVDA. OHIGGINS 1651, CHILL\u00c1N", "TELEFONO": "(42) 227767", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "CHILL\u00c1N", "DISTCC": "0", "CC": "CHILL\u00c1N", "LOC_URBANA": "CHILL\u00c1N", "ESTACIONAL": "CERRADA", "USO_TUR": "ACTUAL CON RESTRICCI\u00d3N", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Declarada Monumento Hist\u00f3rico D.S. 246 del 05/05/1989. La primera construcci\u00f3n del Hospital San Juan de Dios, data del 22 de febrero de 1791 en los aleda\u00f1os de CHILL\u00c1N Viejo. Pero la construcci\u00f3n actual, es de 1874.", "ESTADO_1": "MALA", "POINT_X": -72.119050524, "POINT_Y": -36.619121218, "COD_REG": 16, "COD_PROV": 161, "COD_COM": 16101, "COD_SSUBCU": 8117}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.096505005, -36.611626775999945, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16101", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Chill\u00e1n", "COD_CUEN": "081", "COD_SUBC": "0811", "COD_SSUBC": "08117", "NOM_SSUBC": "Rio Chillan Entre Estero Peladillas y Rio \u00a5uble", "Hectareas": 25654.1470526, "CODATRAC": "R16028", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "EDIFICIO COPELEC DE CHILL\u00c1N (MH)", "LOCALIDAD": "CHILL\u00c1N", "DIRECCION": "MAIPON 1079, CHILL\u00c1N", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "CHILL\u00c1N", "DISTCC": "0", "CC": "CHILL\u00c1N", "LOC_URBANA": "CHILL\u00c1N", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "", "DESCRIPCIO": "Declarado Monumento Hist\u00f3rico D.E. 2416 del 21/07/2008. Edificio de la Cooperativa El\u00e9ctrica de Chill\u00e1n. es una obra de los arquitectos Juan Borchers, Isidro Su\u00e1rez y Jes\u00fas Bermejo, es construido en 1964 con hormig\u00f3n a la Vista.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -72.096505005, "POINT_Y": -36.611626776, "COD_REG": 16, "COD_PROV": 161, "COD_COM": 16101, "COD_SSUBCU": 8117}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.10170362699999, -36.611094954999906, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16101", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Chill\u00e1n", "COD_CUEN": "081", "COD_SUBC": "0811", "COD_SSUBC": "08117", "NOM_SSUBC": "Rio Chillan Entre Estero Peladillas y Rio \u00a5uble", "Hectareas": 25654.1470526, "CODATRAC": "R16051", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "FOLKLORE", "TIPO": "FERIAS Y MERCADOS", "SUBTIPO": "MERCADO TRADICIONAL", "NOMBRE": "MERCADO Y FERIA ARTESANAL DE CHILL\u00c1N", "LOCALIDAD": "CHILL\u00c1N", "DIRECCION": "PLAZOLETA DEL MERCADO, CHILL\u00c1N", "TELEFONO": "(42) 211195", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "CHILL\u00c1N", "DISTCC": "0", "CC": "CHILL\u00c1N", "LOC_URBANA": "CHILL\u00c1N", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "En la plazoleta del Mercado, se concentra una variada expresi\u00f3n artesanal de \u00d1uble y del pa\u00eds. Constituye uno de los centros artesanales m\u00e1s pintorescos del territorio nacional.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -72.101703627, "POINT_Y": -36.611094955, "COD_REG": 16, "COD_PROV": 161, "COD_COM": 16101, "COD_SSUBCU": 8117}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.10201592604056, -36.6069025041282, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16101", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Chill\u00e1n", "COD_CUEN": "081", "COD_SUBC": "0811", "COD_SSUBC": "08117", "NOM_SSUBC": "Rio Chillan Entre Estero Peladillas y Rio \u00a5uble", "Hectareas": 25654.1470526, "CODATRAC": "R16026", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "CATEDRAL DE CHILL\u00c1N", "LOCALIDAD": "CHILL\u00c1N", "DIRECCION": "ARAUCO  503, CHILL\u00c1N", "TELEFONO": "(42) 222073", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "CHILL\u00c1N", "DISTCC": "0", "CC": "CHILL\u00c1N", "LOC_URBANA": "CHILL\u00c1N", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Obra del arquitecto Hern\u00e1n Larra\u00edn Err\u00e1zuriz, basada en ideas del Modernismo,  se asemeja a una enorme b\u00f3veda con 11 arcos parab\u00f3licos que est\u00e1n separados 5 metros de cada uno, permite la iluminaci\u00f3n en el interior de la catedral.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -72.102015926, "POINT_Y": -36.6069025041, "COD_REG": 16, "COD_PROV": 161, "COD_COM": 16101, "COD_SSUBCU": 8117}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.10458379042339, -36.60685388455894, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16101", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Chill\u00e1n", "COD_CUEN": "081", "COD_SUBC": "0811", "COD_SSUBC": "08117", "NOM_SSUBC": "Rio Chillan Entre Estero Peladillas y Rio \u00a5uble", "Hectareas": 25654.1470526, "CODATRAC": "R16066", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "TEATRO MUNICIPAL DE CHILL\u00c1N", "LOCALIDAD": "CHILL\u00c1N", "DIRECCION": "Dieciocho de Septiembre 590, Chillan", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "", "ADMINISTRA": "", "DISTCR": "0", "CR": "", "DISTCC": "0", "CC": "", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "", "USO_TUR": "", "DEMANDA": "", "SERVICIOS": "", "DESCRIPCIO": "", "ESTADO_1": "", "POINT_X": -72.1045837904, "POINT_Y": -36.6068538846, "COD_REG": 16, "COD_PROV": 161, "COD_COM": 16101, "COD_SSUBCU": 8117}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.10341772399997, -36.60673393099994, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16101", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Chill\u00e1n", "COD_CUEN": "081", "COD_SUBC": "0811", "COD_SSUBC": "08117", "NOM_SSUBC": "Rio Chillan Entre Estero Peladillas y Rio \u00a5uble", "Hectareas": 25654.1470526, "CODATRAC": "R16027", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "DESARROLLO URBANO", "SUBTIPO": "CIUDAD", "NOMBRE": "CHILL\u00c1N", "LOCALIDAD": "CHILL\u00c1N", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "(42) 433499", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "CHILL\u00c1N", "DISTCC": "0", "CC": "CHILL\u00c1N", "LOC_URBANA": "CHILL\u00c1N", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "La ciudad es tambi\u00e9n conocida como Cuna de la Patria o Tierra de Artistas. Fue fundada el 26 de junio de 1580 por Mart\u00edn Ruiz de Gamboa, capit\u00e1n general y gobernador de Chile en esos a\u00f1os, quien le dio el nombre de San Bartolom\u00e9.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -72.103417724, "POINT_Y": -36.606733931, "COD_REG": 16, "COD_PROV": 161, "COD_COM": 16101, "COD_SSUBCU": 8117}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.10732711829901, -36.60586267404243, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16101", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Chill\u00e1n", "COD_CUEN": "081", "COD_SUBC": "0811", "COD_SSUBC": "08117", "NOM_SSUBC": "Rio Chillan Entre Estero Peladillas y Rio \u00a5uble", "Hectareas": 25654.1470526, "CODATRAC": "R16045", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "MUSEOS MANIFESTACIONES CULTURALES Y LUGARES DE INTER\u00c9S HIST\u00d3RICO O CULTURAL", "TIPO": "MUSEO Y SALA DE EXPOSICI\u00d3N MUSEOGR\u00c1FICA", "SUBTIPO": "MUSEO", "NOMBRE": "MUSEO CLAUDIO ARRAU LE\u00d3N", "LOCALIDAD": "CHILL\u00c1N", "DIRECCION": "CLAUDIO ARRAU 558, CHILL\u00c1N", "TELEFONO": "(42) 433390", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "CHILL\u00c1N", "DISTCC": "0", "CC": "CHILL\u00c1N", "LOC_URBANA": "CHILL\u00c1N", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Constituido por 4 salas: Casa de Arrau, Biblioteca \u201cCarmen Arrau\u201d, Archivo Musical y Sala Interactiva. La Sala Casa de Arrau, alberga los bienes del Maestro que fueron donados a la ciudad de Chill\u00e1n por sus hijos, Carmen y Christopher.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -72.1073271183, "POINT_Y": -36.605862674, "COD_REG": 16, "COD_PROV": 161, "COD_COM": 16101, "COD_SSUBCU": 8117}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.09681472499996, -36.605121649999944, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16101", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Chill\u00e1n", "COD_CUEN": "081", "COD_SUBC": "0811", "COD_SSUBC": "08117", "NOM_SSUBC": "Rio Chillan Entre Estero Peladillas y Rio \u00a5uble", "Hectareas": 25654.1470526, "CODATRAC": "R16046", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "MUSEOS MANIFESTACIONES CULTURALES Y LUGARES DE INTER\u00c9S HIST\u00d3RICO O CULTURAL", "TIPO": "MUSEO Y SALA DE EXPOSICI\u00d3N MUSEOGR\u00c1FICA", "SUBTIPO": "MUSEO", "NOMBRE": "MUSEO SAN FRANCISCO DE CHILL\u00c1N", "LOCALIDAD": "CHILL\u00c1N", "DIRECCION": "SARGENTO ALDEA 265, CHILL\u00c1N", "TELEFONO": "(42) 211634", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "CHILL\u00c1N", "DISTCC": "0", "CC": "CHILL\u00c1N", "LOC_URBANA": "CHILL\u00c1N", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Se ubica al interior del templo San Francisco, con una colecci\u00f3n de objetos sacros e hist\u00f3ricos pertenecientes al convento y colegio san Alfonso, fundado en 1585.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -72.096814725, "POINT_Y": -36.60512165, "COD_REG": 16, "COD_PROV": 161, "COD_COM": 16101, "COD_SSUBCU": 8117}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.10780852299992, -36.60168127499995, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16101", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Chill\u00e1n", "COD_CUEN": "081", "COD_SUBC": "0811", "COD_SSUBC": "08117", "NOM_SSUBC": "Rio Chillan Entre Estero Peladillas y Rio \u00a5uble", "Hectareas": 25654.1470526, "CODATRAC": "R16029", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "PINTURA Y MURAL", "NOMBRE": "MURALES DE DAVID ALFARO SIQUEIROS Y XAVIER GUERRERO (MH)", "LOCALIDAD": "CHILL\u00c1N", "DIRECCION": "AVDA. OHIGGINS 250, CHILL\u00c1N", "TELEFONO": "(42) 212012", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "CHILL\u00c1N", "DISTCC": "0", "CC": "CHILL\u00c1N", "LOC_URBANA": "CHILL\u00c1N", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Declarado Monumento Hist\u00f3rico D. 331 del 20/05/2004. El Gobierno de M\u00e9xico, en un acto de solidaridad por los da\u00f1os del terremoto de 1939, don\u00f3 una escuela, a la que se llam\u00f3 \u201cEscuela M\u00e9xico\u201d. Fue inaugurada el 25 de marzo de 1942.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -72.107808523, "POINT_Y": -36.601681275, "COD_REG": 16, "COD_PROV": 161, "COD_COM": 16101, "COD_SSUBCU": 8117}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.07547115362291, -36.59981147682286, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16101", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Chill\u00e1n", "COD_CUEN": "081", "COD_SUBC": "0811", "COD_SSUBC": "08117", "NOM_SSUBC": "Rio Chillan Entre Estero Peladillas y Rio \u00a5uble", "Hectareas": 25654.1470526, "CODATRAC": "R16065", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "MUSEOS MANIFESTACIONES CULTURALES Y LUGARES DE INTER\u00c9S HIST\u00d3RICO O CULTURAL", "TIPO": "MUSEO Y SALA DE EXPOSICI\u00d3N MUSEOGR\u00c1FICA", "SUBTIPO": "MUSEO", "NOMBRE": "MUSEO MARTA COLVIN", "LOCALIDAD": "CHILL\u00c1N", "DIRECCION": "Av. Andres Bello 720, Chill\u00e1n", "TELEFONO": "+56956896893", "PROPIEDAD": "", "ADMINISTRA": "", "DISTCR": "0", "CR": "", "DISTCC": "0", "CC": "", "LOC_URBANA": "", "ESTACIONAL": "", "USO_TUR": "", "DEMANDA": "", "SERVICIOS": "", "DESCRIPCIO": "Muestra en su hall obras en gran formato de la Artista y una importante colecci\u00f3n compuesta por esculturas, pinturas y esquemas. Por su figura y relevancia en la historia del arte chileno fue distinguida con el Premio Nacional de Arte en el a\u00f1o 1970.", "ESTADO_1": "", "POINT_X": -72.0754711536, "POINT_Y": -36.5998114768, "COD_REG": 16, "COD_PROV": 161, "COD_COM": 16101, "COD_SSUBCU": 8117}}]}