{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.023681826, -30.014731756999918, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04101", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "La Serena", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04330", "NOM_SSUBC": "Quebrada El Arrayan", "Hectareas": 799.687166835, "CODATRAC": "R040218", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "CENTRO CIENT\u00cdFICO", "SUBTIPO": "OBSERVATORIO ASTRON\u00d3MICO", "NOMBRE": "OBSERVATORIO ASTRONOMICO CERRO MAYU", "LOCALIDAD": "CERRO MAYU", "DIRECCION": "Quebrada de Talca a 27 Km. De La Serena.", "TELEFONO": "982497377", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "27", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "27", "CC": "LA SERENA", "LOC_URBANA": "LA SERENA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL,REGIONAL,NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "El Centro Cultural Cerro Mayu es el primer observatorio tur\u00edstico instalado al alero de un colegio, por lo que adem\u00e1s de ofrecer astroturismo a sus visitantes contempla conferencias did\u00e1cticas a estudiantes y un recorrido guiado por su museo.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.023681826, "POINT_Y": -30.014731757, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4101, "COD_SSUBCU": 4330}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.058063406, -29.976872723999964, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04101", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "La Serena", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04331", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada Marquesa y Quebrada Santa Gracia", "Hectareas": 35710.5461072, "CODATRAC": "R040190", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "FOLKLORE", "TIPO": "ARQUITECTURA POPULAR ESPONT\u00c1NEA", "SUBTIPO": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL", "NOMBRE": "LAS ROJAS", "LOCALIDAD": "LAS ROJAS", "DIRECCION": "A 23 KM AL ESTE DE LA SERENA", "TELEFONO": "(51) 206631", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "23", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "23", "CC": "LA SERENA", "LOC_URBANA": "LA SERENA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Pueblo agr\u00edcola. Conserva una antigua iglesia de adobe de 1892.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.058063406, "POINT_Y": -29.976872724, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4101, "COD_SSUBCU": 4331}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.12059084699999, -29.942257140999967, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04101", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "La Serena", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04331", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada Marquesa y Quebrada Santa Gracia", "Hectareas": 35710.5461072, "CODATRAC": "R040006", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "FOLKLORE", "TIPO": "ARQUITECTURA POPULAR ESPONT\u00c1NEA", "SUBTIPO": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL", "NOMBRE": "ALTOVALSOL", "LOCALIDAD": "ALTOVALSOL", "DIRECCION": "A 14 KM AL ESTE DE LA SERENA", "TELEFONO": "(51) 206631", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "14", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "14", "CC": "LA SERENA", "LOC_URBANA": "LA SERENA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "La cultura popular del lugar relata que el nombre proviene gracias al tren que transitaba a principios del siglo XX desde la capital regional hasta Rivadavia, el cual hacia una parada all\u00ed para que la gente comiera o descansara.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.120590847, "POINT_Y": -29.942257141, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4101, "COD_SSUBCU": 4331}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.14720040199998, -29.94120365899993, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04101", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "La Serena", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04331", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada Marquesa y Quebrada Santa Gracia", "Hectareas": 35710.5461072, "CODATRAC": "R040005", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "FOLKLORE", "TIPO": "ARQUITECTURA POPULAR ESPONT\u00c1NEA", "SUBTIPO": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL", "NOMBRE": "ALGARROBITO", "LOCALIDAD": "ALGARROBITO", "DIRECCION": "A 11 KM AL ESTE DE LA SERENA", "TELEFONO": "(51) 206631", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "11", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "11", "CC": "LA SERENA", "LOC_URBANA": "LA SERENA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Esta localidad posee las t\u00edpicas quintas y huertas frutales de la zona, adem\u00e1s de una hermosa plaza con una glorieta de pino oreg\u00f3n tra\u00edda de Estados Unidos y una pintoresca iglesia de adobe.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.147200402, "POINT_Y": -29.941203659, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4101, "COD_SSUBCU": 4331}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.14698574699997, -29.940855318999976, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04101", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "La Serena", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04331", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada Marquesa y Quebrada Santa Gracia", "Hectareas": 35710.5461072, "CODATRAC": "R040126", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "FIESTA RELIGIOSA", "NOMBRE": "FIESTA DE LA VIRGEN DEL ROSARIO DE ALGARROBITO", "LOCALIDAD": "ALGARROBITO", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "(51) 2206631", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "11", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "11", "CC": "LA SERENA", "LOC_URBANA": "LA SERENA", "ESTACIONAL": "OCTUBRE", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "SERVICIOS COMPLETOS", "DESCRIPCIO": "Con la celebraci\u00f3n de la novena, se inician las celebraciones de la Fiesta Patronal de la Parroquia San Jos\u00e9 de Algarrobito, que tiene entre sus actividades m\u00e1s llamativas, la fogata con los Bailes Religiosos.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.146985747, "POINT_Y": -29.940855319, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4101, "COD_SSUBCU": 4331}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.14683709799993, -29.94068633399994, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04101", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "La Serena", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04331", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada Marquesa y Quebrada Santa Gracia", "Hectareas": 35710.5461072, "CODATRAC": "R040152", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "IGLESIA DE ALGARROBITO", "LOCALIDAD": "ALGARROBITO", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "(51) 206631", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "11", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "11", "CC": "LA SERENA", "LOC_URBANA": "ALTOVALSOL", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL CON RESTRICCI\u00d3N", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "La Iglesia de Algarrobito es una de las m\u00e1s antiguas del valle de Elqui, fue construida en 1757, y est\u00e1 ubicada frente a la plaza y antiguamente fue llamada San Jos\u00e9 de Cut\u00fan.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.146837098, "POINT_Y": -29.940686334, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4101, "COD_SSUBCU": 4331}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.22513448800001, -29.938764738000017, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04101", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "La Serena", "COD_CUEN": "044", "COD_SUBC": "0440", "COD_SSUBC": "04400", "NOM_SSUBC": "Estero el Culebron - Quebrada el Romeral (Incl.)", "Hectareas": 4079.90432331, "CODATRAC": "R040065", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "MONTA\u00d1A", "SUBTIPO": "CERRO", "NOMBRE": "CERRO GRANDE", "LOCALIDAD": "LA SERENA", "DIRECCION": "A 12 KM AL ESTE DE LA SERENA", "TELEFONO": "(51) 206631", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "12", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "12", "CC": "LA SERENA", "LOC_URBANA": "LA SERENA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Mirador natural de 570 metros de altura. En la cima del cerro se pueden apreciar las mejores vistas panor\u00e1micas de La Serena, Coquimbo y el Valle de Elqui. Al Cerro Grande es recomendable subir en autos de doble tracci\u00f3n, en bicicleta o a pie.", "ESTADO_1": "REGULAR", "POINT_X": -71.225134488, "POINT_Y": -29.938764738, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4101, "COD_SSUBCU": 4400}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.27984959099993, -29.929714806183544, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04101", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "La Serena", "COD_CUEN": "044", "COD_SUBC": "0440", "COD_SSUBC": "04400", "NOM_SSUBC": "Estero el Culebron - Quebrada el Romeral (Incl.)", "Hectareas": 4079.90432331, "CODATRAC": "R040279", "JERARQUIA": "INTERNACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "REALIZACI\u00d3N URBANA", "NOMBRE": "AVENIDA DEL MAR - LA SERENA", "LOCALIDAD": "LA SERENA", "DIRECCION": "6 KM AL SUR DESDE FARO MONUMENTAL", "TELEFONO": "(51) 206631", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "LA SERENA", "LOC_URBANA": "LA SERENA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL,  INTERNACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Ubicadas en La Serena, las playas de la Avenida del Mar son las m\u00e1s visitadas de la ciudad. Ideales para el ba\u00f1o, el deporte y la recreaci\u00f3n, las playas son verdaderos atractivos situados a lo largo de seis kil\u00f3metros.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.279849591, "POINT_Y": -29.9297148062, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4101, "COD_SSUBCU": 4400}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.24238001899997, -29.912419069999935, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04101", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "La Serena", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04335", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada Santa Gracia y Desembocadura", "Hectareas": 39784.4965439, "CODATRAC": "R040198", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "MIRADOR COLINA EL PINO", "LOCALIDAD": "LA SERENA", "DIRECCION": "CISTERNAS ESQUINA AMUNATEGUI, LA SERENA", "TELEFONO": "(51) 206631", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "LA SERENA", "LOC_URBANA": "LA SERENA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Colina que se alza con dominio a La Serena y Bah\u00eda de Coquimbo. Tambi\u00e9n es sede del campus Andr\u00e9s Bellos de la Universidad de La Serena. Resalta la arquitectura de la Casa Central de la universidad y miradores.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.242380019, "POINT_Y": -29.91241907, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4101, "COD_SSUBCU": 4335}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.24366477299995, -29.910141900999992, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04101", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "La Serena", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04335", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada Santa Gracia y Desembocadura", "Hectareas": 39784.4965439, "CODATRAC": "R040213", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "MUSEOS MANIFESTACIONES CULTURALES Y LUGARES DE INTER\u00c9S HIST\u00d3RICO O CULTURAL", "TIPO": "MUSEO Y SALA DE EXPOSICI\u00d3N MUSEOGR\u00c1FICA", "SUBTIPO": "MUSEO", "NOMBRE": "MUSEO MINERAL\u00d3GICO IGNACIO DOMEYKO", "LOCALIDAD": "LA SERENA", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "(51) 204096", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "LA SERENA", "LOC_URBANA": "LA SERENA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Re\u00fane alrededor de 7.000 muestras mineral\u00f3gicas provenientes de distritos mineros situados en distintos puntos del pa\u00eds y del extranjero. Entre las piezas m\u00e1s interesantes se pueden apreciar los Rosicleres de plata de Cha\u00f1arcillo.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.243664773, "POINT_Y": -29.910141901, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4101, "COD_SSUBCU": 4335}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.24684354499996, -29.910132864999955, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04101", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "La Serena", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04335", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada Santa Gracia y Desembocadura", "Hectareas": 39784.4965439, "CODATRAC": "R040091", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "EDIFICIO ISABEL BONGARD (MH)", "LOCALIDAD": "LA SERENA", "DIRECCION": "AMUNATEGUI 851, LA SERENA", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "LA SERENA", "LOC_URBANA": "LA SERENA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "DESCRIPCIO": "Declarado Monumento Hist\u00f3rico D.E. 382 del 23/06/1995. Antigua Escuela Normal de Preceptoras. El inmueble constituye un volumen sim\u00e9trico de dos niveles, en torno a un eje central estructurado por el acceso.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.246843545, "POINT_Y": -29.910132865, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4101, "COD_SSUBCU": 4335}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.242262533, -29.90994924999995, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04101", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "La Serena", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04335", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada Santa Gracia y Desembocadura", "Hectareas": 39784.4965439, "CODATRAC": "R040232", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA", "NOMBRE": "PAMPILLA DE LA QUEBRADA DEL JARD\u00cdN", "LOCALIDAD": "SECTOR LAS COMPA\u00d1\u00cdAS", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "2", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "2", "CC": "LA SERENA", "LOC_URBANA": "LA SERENA", "ESTACIONAL": "SEPTIEMBRE", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "SERVICIOS COMPLETOS", "DESCRIPCIO": "Celebraci\u00f3n de Fiestas Patrias.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.242262533, "POINT_Y": -29.90994925, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4101, "COD_SSUBCU": 4335}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.24977551999991, -29.90974005299996, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04101", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "La Serena", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04335", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada Santa Gracia y Desembocadura", "Hectareas": 39784.4965439, "CODATRAC": "R040048", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "CASA CARMONA (MH)", "LOCALIDAD": "LA SERENA", "DIRECCION": "BALMACEDA 1080 ESQ. AMUNATEGUI", "TELEFONO": "(51) 206631", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "LA SERENA", "LOC_URBANA": "LA SERENA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL CON RESTRICCI\u00d3N", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Declarada Monumento Hist\u00f3rico D.S. 499 del 12/02/1981.La construcci\u00f3n de la casa Carmona en 1855 es el t\u00edpico producto del per\u00edodo pr\u00f3spero cuando llegaban junto con las personas atra\u00eddas por la miner\u00eda y el comercio.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.24977552, "POINT_Y": -29.909740053, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4101, "COD_SSUBCU": 4335}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.24819589499995, -29.909487344999924, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04101", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "La Serena", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04335", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada Santa Gracia y Desembocadura", "Hectareas": 39784.4965439, "CODATRAC": "R040163", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "IGLESIA DE SANTA IN\u00c9S (MH)", "LOCALIDAD": "LA SERENA", "DIRECCION": "ALMAGRO ESQ MATTA, LA SERENA", "TELEFONO": "(51) 206631", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "LA SERENA", "LOC_URBANA": "LA SERENA", "ESTACIONAL": "CERRADA", "USO_TUR": "ACTUAL CON RESTRICCI\u00d3N", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Declarada Monumento Hist\u00f3rico D.S. 933 del 24/11/1977. Fue construida en base a adobe y piedras en el lugar que ocupaba una ermita en el siglo XVII y debido a fuertes movimientos s\u00edsmicos su estructura se encuentra seriamente da\u00f1ada.", "ESTADO_1": "MALA", "POINT_X": -71.248195895, "POINT_Y": -29.909487345, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4101, "COD_SSUBCU": 4335}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.23118529999991, -29.908191100999876, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04101", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "La Serena", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04335", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada Santa Gracia y Desembocadura", "Hectareas": 39784.4965439, "CODATRAC": "R040346", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA", "NOMBRE": "VISITAS TEATRALIZADA A CEMENTERIO MUNICIPAL", "LOCALIDAD": "LA SERENA", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "(51 ) 2206541", "PROPIEDAD": "PUBLICA", "ADMINISTRA": "PUBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "LA SERENA", "LOC_URBANA": "LA SERENA", "ESTACIONAL": "DOS VECES AL MES DURANTE EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "SIN SERVICIOS", "DESCRIPCIO": "Visita tetralizadas con nuevos con los personajes m\u00e1s importantes de la historia de La Serena.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.2311853, "POINT_Y": -29.908191101, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4101, "COD_SSUBCU": 4335}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.24963897299997, -29.907811844000026, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04101", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "La Serena", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04335", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada Santa Gracia y Desembocadura", "Hectareas": 39784.4965439, "CODATRAC": "R040044", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "CAPILLA DEL HOSPITAL SAN JUAN DE DIOS DE LA SERENA (MH)", "LOCALIDAD": "LA SERENA", "DIRECCION": "BALMACEDA ESQ. JUAN DE DIOS PENI", "TELEFONO": "(51) 206631", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "LA SERENA", "LOC_URBANA": "LA SERENA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL CON RESTRICCI\u00d3N", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Declarada Monumento Hist\u00f3rico D.S. 1025 del 14/12/1981. Esta peque\u00f1a y bien proporcionada iglesia neocl\u00e1sica, de una sola nave, es de adobe. Era parte del Hospital San Juan de Dios. Su edificaci\u00f3n se inici\u00f3 en 1835.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.249638973, "POINT_Y": -29.907811844, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4101, "COD_SSUBCU": 4335}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.24460799799992, -29.906490287999926, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04101", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "La Serena", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04335", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada Santa Gracia y Desembocadura", "Hectareas": 39784.4965439, "CODATRAC": "R040104", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "ESCUELA GERMAN RIESCO (MH)", "LOCALIDAD": "LA SERENA", "DIRECCION": "COLON 902, LA SERENA", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "LA SERENA", "LOC_URBANA": "LA SERENA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "DESCRIPCIO": "Declarada Monumento Hist\u00f3rico D.E.1096 del 22/12/2004. El Colegio Germ\u00e1n Riesco fue fundado el 31 de Mayo de 1892 siendo presidente de la Rep\u00fablica Don Jorge Montt. En 1981 se incorpora como Escuela Asociada a UNESCO.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.244607998, "POINT_Y": -29.906490288, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4101, "COD_SSUBCU": 4335}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.25632384600002, -29.906245185999985, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04101", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "La Serena", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04335", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada Santa Gracia y Desembocadura", "Hectareas": 39784.4965439, "CODATRAC": "R040284", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "REALIZACI\u00d3N URBANA", "NOMBRE": "PLAZA GABRIEL GONZ\u00c1LEZ VIDELA", "LOCALIDAD": "LA SERENA", "DIRECCION": "MATTA ESQ. CORDOVEZ, LA SERENA", "TELEFONO": "(51) 206631", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "LA SERENA", "LOC_URBANA": "LA SERENA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Construida en homenaje al ex presidente Gabriel Gonz\u00e1lez Videla, hijo ilustre de la ciudad de La Serena. En ella se centran actividades culturales y recreativas.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.256323846, "POINT_Y": -29.906245186, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4101, "COD_SSUBCU": 4335}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.25141646999998, -29.905814874999997, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04101", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "La Serena", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04335", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada Santa Gracia y Desembocadura", "Hectareas": 39784.4965439, "CODATRAC": "R040013", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "REALIZACI\u00d3N URBANA", "NOMBRE": "AVENIDA FRANCISCO DE AGUIRRE DE LA SERENA", "LOCALIDAD": "LA SERENA", "DIRECCION": "AVDA. FRANCISCO DE AGUIRRE", "TELEFONO": "(51) 206631", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "LA SERENA", "LOC_URBANA": "LA SERENA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Uno de los recorridos que hist\u00f3ricamente han llamado a la comunidad serenense a recrearse es la bella Alameda de la Avenida Francisco de Aguirre, considerada un Museo al Aire Libre, posee 37 r\u00e9plicas originales de esculturas griegas, todas en m\u00e1rmol.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.25141647, "POINT_Y": -29.905814875, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4101, "COD_SSUBCU": 4335}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.27431508099994, -29.905575192999972, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04101", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "La Serena", "COD_CUEN": "044", "COD_SUBC": "0440", "COD_SSUBC": "04400", "NOM_SSUBC": "Estero el Culebron - Quebrada el Romeral (Incl.)", "Hectareas": 4079.90432331, "CODATRAC": "R040106", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "FARO MONUMENTAL DE LA SERENA (MH)", "LOCALIDAD": "LA SERENA", "DIRECCION": "AVDA. DEL MAR Y AVDA. FCO. DE AGUIRRE", "TELEFONO": "(51) 206631", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "LA SERENA", "LOC_URBANA": "LA SERENA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Declarado Monumento Hist\u00f3rico D.S. 42 del 26/01/2011. Fue construido entre 1950 y 1953 a petici\u00f3n del presidente Gabriel Gonz\u00e1lez Videla. La obra fue dirigida por el ingeniero civil Cisternas Larenas.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.274315081, "POINT_Y": -29.905575193, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4101, "COD_SSUBCU": 4400}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.25365684499998, -29.90552400199991, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04101", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "La Serena", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04335", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada Santa Gracia y Desembocadura", "Hectareas": 39784.4965439, "CODATRAC": "R040053", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "FOLKLORE", "TIPO": "ARQUITECTURA POPULAR ESPONT\u00c1NEA", "SUBTIPO": "CASAS", "NOMBRE": "CASA DE LAS PALMERAS- GABRIELA MISTRAL (MH)", "LOCALIDAD": "LA SERENA", "DIRECCION": "FRANCISCO DE AGUIRRE 300, LA SERENA", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "LA SERENA", "LOC_URBANA": "LA SERENA", "ESTACIONAL": "CERRADA", "USO_TUR": "POTENCIAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "", "DESCRIPCIO": "Declarada Monumento Hist\u00f3rico D.S. 482 del 27/03/1990. Conocida como la Casa de Las Palmeras, esta vivienda fue adquirida por la poetisa en el a\u00f1o 1925 y en ella residieron su madre y hermana.", "ESTADO_1": "REGULAR", "POINT_X": -71.253656845, "POINT_Y": -29.905524002, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4101, "COD_SSUBCU": 4335}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.25042546399996, -29.905488988999945, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04101", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "La Serena", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04335", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada Santa Gracia y Desembocadura", "Hectareas": 39784.4965439, "CODATRAC": "R040170", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "IGLESIA SAN AGUST\u00cdN DE LA SERENA", "LOCALIDAD": "LA SERENA", "DIRECCION": "CIENFUEGOS 402, LA SERENA", "TELEFONO": "(51) 211788", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "LA SERENA", "LOC_URBANA": "LA SERENA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL CON RESTRICCI\u00d3N", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Templo que perteneci\u00f3 a la Orden Jesuita, su construcci\u00f3n data de 1755, estilo Ecl\u00e9ctico. Iglesia de Piedra y concreto de 3 naves. El Presbiterio tiene a un costado la Capilla y al otro la Sacrist\u00eda de piedra con b\u00f3veda.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.250425464, "POINT_Y": -29.905488989, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4101, "COD_SSUBCU": 4335}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.26357082299995, -29.905475504999984, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04101", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "La Serena", "COD_CUEN": "044", "COD_SUBC": "0440", "COD_SSUBC": "04400", "NOM_SSUBC": "Estero el Culebron - Quebrada el Romeral (Incl.)", "Hectareas": 4079.90432331, "CODATRAC": "R040345", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA", "NOMBRE": "VISITA A CASA GABRIELA MISTRAL", "LOCALIDAD": "LA SERENA", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PUBLICA", "ADMINISTRA": "PUBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "LA SERENA", "LOC_URBANA": "LA SERENA", "ESTACIONAL": "LUNES A VIERNES DURANTE EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "SERVICIOS COMPLETOS", "DESCRIPCIO": "Actividad dirigida a colegios, universidades e institutos. Durente la visita podr\u00e0n conocer que sigfica su legado cultural, contextualizando en la epoca historica con un recorrido.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.263570823, "POINT_Y": -29.905475505, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4101, "COD_SSUBCU": 4400}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.25353020199998, -29.905417912999926, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04101", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "La Serena", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04335", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada Santa Gracia y Desembocadura", "Hectareas": 39784.4965439, "CODATRAC": "R040090", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "EDIFICIO DE LA SEREMI DE EDUCACI\u00d3N (MH)", "LOCALIDAD": "LA SERENA", "DIRECCION": "FRANCISCO DE AGUIRRE 260, LA SERENA", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "LA SERENA", "LOC_URBANA": "LA SERENA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "DESCRIPCIO": "Declarado Monumento Hist\u00f3rico Dcto. 1074 del 31/10/2002. Uno de los edificios construidos en el marco del Plan Serena es el que ocupa actualmente la Secretar\u00eda regional de Educaci\u00f3n. Obra del arquitecto Jos\u00e9 Aracena.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.253530202, "POINT_Y": -29.905417913, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4101, "COD_SSUBCU": 4335}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.25394887599998, -29.904698079999964, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04101", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "La Serena", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04335", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada Santa Gracia y Desembocadura", "Hectareas": 39784.4965439, "CODATRAC": "R040168", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "IGLESIA LA MERCED EN LA SERENA", "LOCALIDAD": "LA SERENA", "DIRECCION": "BALMACEDA 390, LA SERENA", "TELEFONO": "(51) 211636", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "LA SERENA", "LOC_URBANA": "LA SERENA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL CON RESTRICCI\u00d3N", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Data de 1709. Construida en piedra, su fachada y torre de estilo g\u00f3tico es obra de Roberto Parker, 1881.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.253948876, "POINT_Y": -29.90469808, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4101, "COD_SSUBCU": 4335}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.25615370999998, -29.904669387999988, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04101", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "La Serena", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04335", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada Santa Gracia y Desembocadura", "Hectareas": 39784.4965439, "CODATRAC": "R040111", "JERARQUIA": "INTERNACIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "FERIA O EXPOSICI\u00d3N", "NOMBRE": "FERIA INTERNACIONAL DE ARTESAN\u00cdA", "LOCALIDAD": "LA SERENA", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "LA SERENA", "LOC_URBANA": "LA SERENA", "ESTACIONAL": "ENERO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL", "SERVICIOS": "SERVICIOS COMPLETOS", "DESCRIPCIO": "Exclusividad, originalidad, creatividad, y, sobre todo, calidad, son algunos de los adjetivos que mejor describen el nivel de los productos ofrecidos en la \u201cFeria Internacional de Artesan\u00eda de La Serena\u201d, ubicada en la plaza Gabriel Gonz\u00e1lez Videla", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.25615371, "POINT_Y": -29.904669388, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4101, "COD_SSUBCU": 4335}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.24993819999996, -29.90454105699994, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04101", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "La Serena", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04335", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada Santa Gracia y Desembocadura", "Hectareas": 39784.4965439, "CODATRAC": "R040161", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "IGLESIA DE SAN FRANCISCO DE LA SERENA (MH)", "LOCALIDAD": "LA SERENA", "DIRECCION": "BALMACEDA 640, LA SERENA", "TELEFONO": "(51) 204477", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "LA SERENA", "LOC_URBANA": "LA SERENA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL CON RESTRICCI\u00d3N", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Declarada Monumento Hist\u00f3rico D.S. 1025 del 14/12/1977. La Iglesia de San Francisco de la Serena es altamente representativa de la arquitectura hispanoamericana de fines de siglo XVI y constituye uno de los m\u00e1s antiguos edificios religiosos.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.2499382, "POINT_Y": -29.904541057, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4101, "COD_SSUBCU": 4335}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.25566904000002, -29.903838709999913, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04101", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "La Serena", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04335", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada Santa Gracia y Desembocadura", "Hectareas": 39784.4965439, "CODATRAC": "R040235", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "REALIZACI\u00d3N URBANA", "NOMBRE": "PARQUE JAPON\u00c9S O JARD\u00cdN DEL CORAZ\u00d3N", "LOCALIDAD": "LA SERENA", "DIRECCION": "AVDA. PEDRO PABLO MU\u00d1OZ S/N", "TELEFONO": "(51) 217013", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA- PRIVADA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA- PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "LA SERENA", "LOC_URBANA": "LA SERENA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "El Parque Japon\u00e9s fue dise\u00f1ado y construido en una superficie de aproximadamente 26 mil metros cuadrados de terreno, donde se destacan lagunas, islas, cascadas y s\u00edmbolos japoneses, en que se han empleado modernas t\u00e9cnicas y dise\u00f1os.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.25566904, "POINT_Y": -29.90383871, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4101, "COD_SSUBCU": 4335}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.24534085599998, -29.903618077999955, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04101", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "La Serena", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04335", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada Santa Gracia y Desembocadura", "Hectareas": 39784.4965439, "CODATRAC": "R040192", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "LICEO DE NI\u00d1AS GABRIELA MISTRAL (MH)", "LOCALIDAD": "LA SERENA", "DIRECCION": "CASAS 560, LA SERENA", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "LA SERENA", "LOC_URBANA": "LA SERENA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "DESCRIPCIO": "Declarado Monumento Hist\u00f3rico D.E. 1096 del 22/12/2004. El Liceo de Ni\u00f1as de La Serena nace en el a\u00f1o 1883 como colegio subvencionado del Estado de Chile, marcando un hito en la historia educacional femenina de la ciudad de La Serena.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.245340856, "POINT_Y": -29.903618078, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4101, "COD_SSUBCU": 4335}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.25340536599995, -29.90355265699996, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04101", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "La Serena", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04335", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada Santa Gracia y Desembocadura", "Hectareas": 39784.4965439, "CODATRAC": "R040164", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "IGLESIA DE SANTO DOMINGO DE LA SERENA (MH)", "LOCALIDAD": "LA SERENA", "DIRECCION": "GREGORIO CORDOVEZ 235, LA SERENA", "TELEFONO": "(51) 211276", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "LA SERENA", "LOC_URBANA": "LA SERENA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL CON RESTRICCI\u00d3N", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Declarada Monumento Hist\u00f3rico D.E. 253 del 16/05/2001. La Iglesia y Convento de Santo Domingo fue construida entre los siglos XVII y XVIII y constituye una de las principales expresiones de arquitectura religiosa colonial de la ciudad.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.253405366, "POINT_Y": -29.903552657, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4101, "COD_SSUBCU": 4335}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.24712376899998, -29.903244894999986, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04101", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "La Serena", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04335", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada Santa Gracia y Desembocadura", "Hectareas": 39784.4965439, "CODATRAC": "R040204", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "MUSEOS MANIFESTACIONES CULTURALES Y LUGARES DE INTER\u00c9S HIST\u00d3RICO O CULTURAL", "TIPO": "MUSEO Y SALA DE EXPOSICI\u00d3N MUSEOGR\u00c1FICA", "SUBTIPO": "MUSEO", "NOMBRE": "MUSEO ARQUEOL\u00d3GICO DE LA SERENA (MH)", "LOCALIDAD": "LA SERENA", "DIRECCION": "CORDOVEZ ESQ. CIENFUEGOS, LA SERENA", "TELEFONO": "(51) 224492", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "LA SERENA", "LOC_URBANA": "LA SERENA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Declarado Monumento Hist\u00f3rico D.S. 192 del 07/05/1987 (todas las colecciones de los museos DIBAM). Fue inaugurado en 1946. Dispone de valiosas colecciones arqueol\u00f3gicas de las culturas de Atacama y Coquimbo (Molles y Diaguitas).", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.247123769, "POINT_Y": -29.903244895, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4101, "COD_SSUBCU": 4335}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.25279774199996, -29.90323827699997, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04101", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "La Serena", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04335", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada Santa Gracia y Desembocadura", "Hectareas": 39784.4965439, "CODATRAC": "R040051", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "MUSEOS MANIFESTACIONES CULTURALES Y LUGARES DE INTER\u00c9S HIST\u00d3RICO O CULTURAL", "TIPO": "MUSEO Y SALA DE EXPOSICI\u00d3N MUSEOGR\u00c1FICA", "SUBTIPO": "MUSEO", "NOMBRE": "CASA DE GABRIEL GONZ\u00c1LEZ VIDELA (MH)", "LOCALIDAD": "LA SERENA", "DIRECCION": "MATTA 489 AL 495, LA SERENA", "TELEFONO": "(51) 206797", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "LA SERENA", "LOC_URBANA": "LA SERENA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Declarada Monumento Hist\u00f3rico D.S. 499 del 12/02/1981. La casa de Gonz\u00e1lez Videla, edificada en 1892 constituye un buen ejemplo de la riqueza arquitect\u00f3nica que hubo en la ciudad en la segunda mitad del siglo XIX.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.252797742, "POINT_Y": -29.903238277, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4101, "COD_SSUBCU": 4335}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.25143881599996, -29.903126171999933, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04101", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "La Serena", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04335", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada Santa Gracia y Desembocadura", "Hectareas": 39784.4965439, "CODATRAC": "R040102", "JERARQUIA": "INTERNACIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "ART\u00cdSTICOS", "SUBTIPO": "M\u00daSICA O CANTO", "NOMBRE": "ENCUENTRO INTERNACIONAL DE TUNAS Y ESTUDIANTINAS", "LOCALIDAD": "LA SERENA", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "LA SERENA", "LOC_URBANA": "LA SERENA", "ESTACIONAL": "ENERO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL", "SERVICIOS": "SERVICIOS COMPLETOS", "DESCRIPCIO": "Las tunas y estudiantinas reviven la tradici\u00f3n, historia y vivencias de los juglares de la \u00e9poca del Medioevo, tambi\u00e9n est\u00e1n asociadas a las agrupaciones estudiantiles de aquella \u00e9poca que por su condici\u00f3n social cantaban en las calles.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.251438816, "POINT_Y": -29.903126172, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4101, "COD_SSUBCU": 4335}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.25111592999997, -29.90304147299994, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04101", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "La Serena", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04335", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada Santa Gracia y Desembocadura", "Hectareas": 39784.4965439, "CODATRAC": "R040056", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "CATEDRAL DE LA SERENA (MH)", "LOCALIDAD": "LA SERENA", "DIRECCION": "LOS CARRERA ESQ CORDOVEZ", "TELEFONO": "(51) 206631", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "LA SERENA", "LOC_URBANA": "LA SERENA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL CON RESTRICCI\u00d3N", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Declarada Monumento Hist\u00f3rico D.S. 499 del 12/02/1981. El Obispado de La Serena fue instituido en 1840 por el Papa Gregorio XVI, su primer Obispo fue D. Jos\u00e9 Agust\u00edn de La Sierra, quien inici\u00f3 la construcci\u00f3n de la Catedral en el a\u00f1o de 1842.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.25111593, "POINT_Y": -29.903041473, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4101, "COD_SSUBCU": 4335}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.24729405399995, -29.902989397999896, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04101", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "La Serena", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04335", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada Santa Gracia y Desembocadura", "Hectareas": 39784.4965439, "CODATRAC": "R040208", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "MUSEOS MANIFESTACIONES CULTURALES Y LUGARES DE INTER\u00c9S HIST\u00d3RICO O CULTURAL", "TIPO": "MUSEO Y SALA DE EXPOSICI\u00d3N MUSEOGR\u00c1FICA", "SUBTIPO": "MUSEO", "NOMBRE": "MUSEO DE ARTE RELIGIOSO", "LOCALIDAD": "LA SERENA", "DIRECCION": "LOS CARRERA 450, LA SERENA", "TELEFONO": "(51) 225388", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "LA SERENA", "LOC_URBANA": "LA SERENA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Ubicado en el interior de la Iglesia San Francisco, perteneciendo a la Orden Franciscana de La Serena. En su interior existe una colecci\u00f3n de imaginer\u00eda religiosa y objetos de culto correspondientes a la Colonia.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.247294054, "POINT_Y": -29.902989398, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4101, "COD_SSUBCU": 4335}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.25198230499998, -29.90297525599997, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04101", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "La Serena", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04335", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada Santa Gracia y Desembocadura", "Hectareas": 39784.4965439, "CODATRAC": "R040318", "JERARQUIA": "INTERNACIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA", "NOMBRE": "SEMINARIO INTERNACIONAL DE ASTROTURISMO", "LOCALIDAD": "LA SERENA", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "(51) 2225138", "PROPIEDAD": "PUBLICA", "ADMINISTRA": "PUBLICA-PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "LA SERENA", "LOC_URBANA": "LA SERENA", "ESTACIONAL": "DICIEMBRE", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL", "SERVICIOS": "SERVICIOS COMPLETOS", "DESCRIPCIO": "El Seminario cuneta con la presencia  de expertos  que dan a conocer experiencias exitosa en tematizacion  en astroturismo, ante tour operadoes, estudiantes, aficionados y publico en general.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.251982305, "POINT_Y": -29.902975256, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4101, "COD_SSUBCU": 4335}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.24351377799998, -29.902945524999907, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04101", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "La Serena", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04335", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada Santa Gracia y Desembocadura", "Hectareas": 39784.4965439, "CODATRAC": "R040191", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "LICEO DE HOMBRES GREGORIO CORDOVEZ (MH)", "LOCALIDAD": "LA SERENA", "DIRECCION": "CANTOURNET 951, LA SERENA", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "LA SERENA", "LOC_URBANA": "LA SERENA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "", "DESCRIPCIO": "Declarado Monumento Hist\u00f3rico D.E. 1096 del 22/12/2004. Fundado el 7 de abril de 1821 por Bernardo O'Higgins, es uno de los Liceo mas Antiguo de La Serena, y el segundo m\u00e1s antiguo de la historia Republicana de Chile.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.243513778, "POINT_Y": -29.902945525, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4101, "COD_SSUBCU": 4335}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.25246935699997, -29.902870920999952, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04101", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "La Serena", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04335", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada Santa Gracia y Desembocadura", "Hectareas": 39784.4965439, "CODATRAC": "R040116", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA", "NOMBRE": "FESTIVAL DE CINE LA SERENA - FECILS", "LOCALIDAD": "LA SERENA", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "LA SERENA", "LOC_URBANA": "LA SERENA", "ESTACIONAL": "AGOSTO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "SERVICIOS COMPLETOS", "DESCRIPCIO": "Evento anual cinematogr\u00e1fico en el contexto audiovisaul nacional y latinoamericano. Ademas de ser un encuentro para realizadores, profesionales y tecnicosdel rubro.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.252469357, "POINT_Y": -29.902870921, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4101, "COD_SSUBCU": 4335}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.25208479299994, -29.902844502999987, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04101", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "La Serena", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04335", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada Santa Gracia y Desembocadura", "Hectareas": 39784.4965439, "CODATRAC": "R040009", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA", "NOMBRE": "ANIVERSARIO DE LA SERENA", "LOCALIDAD": "LA SERENA", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "LA SERENA", "LOC_URBANA": "LA SERENA", "ESTACIONAL": "26 DE AGOSTO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "SERVICIOS COMPLETOS", "DESCRIPCIO": "Celebraci\u00f3n que conmemora la fundaci\u00f3n de la ciudad de La Serena, se lleva a cabo el 26 de agosto.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.252084793, "POINT_Y": -29.902844503, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4101, "COD_SSUBCU": 4335}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.251897625, -29.902831829000004, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04101", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "La Serena", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04335", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada Santa Gracia y Desembocadura", "Hectareas": 39784.4965439, "CODATRAC": "R040001", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA", "NOMBRE": "24 HORAS DE CUECA", "LOCALIDAD": "LA SERENA", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "(51) 2206631", "PROPIEDAD": "PUBLICA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "LA SERENA", "LOC_URBANA": "LA SERENA", "ESTACIONAL": "AGOSTO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "SERVICIOS COMPLETOS", "DESCRIPCIO": "Actividad unica en el pais, y se desarrolla en el mes de las Fiestas Patrias. Las 24 horas hacen honor a su nombre, permitiendo que las personas de la ciudad y turistas puedan disfrutar de musica chilena y aprendar a bailar.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.251897625, "POINT_Y": -29.902831829, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4101, "COD_SSUBCU": 4335}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.25198839499996, -29.902701809999904, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04101", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "La Serena", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04335", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada Santa Gracia y Desembocadura", "Hectareas": 39784.4965439, "CODATRAC": "R040186", "JERARQUIA": "INTERNACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "DESARROLLO URBANO", "SUBTIPO": "CIUDAD", "NOMBRE": "LA SERENA", "LOCALIDAD": "LA SERENA", "DIRECCION": "A 12 KM AL NORTE DE COQUIMBO", "TELEFONO": "(51) 206631", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "LA SERENA", "LOC_URBANA": "LA SERENA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL,  INTERNACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "La Serena es una ciudad y comuna, capital de Regi\u00f3n de Coquimbo. El estilo arquitect\u00f3nico neocolonial la caracteriza frente a las dem\u00e1s ciudades del pa\u00eds. Estas se mezclan con construcciones modernas.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.251988395, "POINT_Y": -29.90270181, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4101, "COD_SSUBCU": 4335}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.25155412999999, -29.902679779999946, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04101", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "La Serena", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04335", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada Santa Gracia y Desembocadura", "Hectareas": 39784.4965439, "CODATRAC": "R040073", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA", "NOMBRE": "CINEMACAFE (CICLO DE CINE)", "LOCALIDAD": "LA SERENA", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "(51) 2217415", "PROPIEDAD": "PUBLICA", "ADMINISTRA": "PUBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "LA SERENA", "LOC_URBANA": "LA SERENA", "ESTACIONAL": "TODOS LOS MARTES DEL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "SERVICIOS COMPLETOS", "DESCRIPCIO": "Cinemacaf\u00e9 busca todos los meses ciclos de cine con diversas tematicas y estilos. La actividad se desarrrolla todos los martes de cada mes y invita a conocer mas del cine mundial.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.25155413, "POINT_Y": -29.90267978, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4101, "COD_SSUBCU": 4335}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.25217714899995, -29.902644075999923, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04101", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "La Serena", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04335", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada Santa Gracia y Desembocadura", "Hectareas": 39784.4965439, "CODATRAC": "R040327", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA", "NOMBRE": "TOUR PEDESTRE DESCUBRA LA SERENA CAMINANDO", "LOCALIDAD": "LA SERENA", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "(51) 2206631", "PROPIEDAD": "PUBLICA", "ADMINISTRA": "PUBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "LA SERENA", "LOC_URBANA": "LA SERENA", "ESTACIONAL": "1 VEZ AL MES DURANTE EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "SERVICIOS COMPLETOS", "DESCRIPCIO": "Instancia que se se realiza en compa\u00f1\u00eda del Serenito, visitara La Recova, Las iglesias de Piedra, Plaza deArmas y el Museo Arqueologico, ademas de aprender sobre la fundaci\u00f3n de la ciudad hasta nuestros dias.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.252177149, "POINT_Y": -29.902644076, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4101, "COD_SSUBCU": 4335}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.252172521, -29.902621201999985, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04101", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "La Serena", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04335", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada Santa Gracia y Desembocadura", "Hectareas": 39784.4965439, "CODATRAC": "R040342", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA", "NOMBRE": "VERBENA SERENENSE", "LOCALIDAD": "LA SERENA", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "(51) 2206631", "PROPIEDAD": "PUBLICA", "ADMINISTRA": "PUBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "LA SERENA", "LOC_URBANA": "LA SERENA", "ESTACIONAL": "ULTIMO DOMINGO DE AGOSTO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "SERVICIOS COMPLETOS", "DESCRIPCIO": "Activided que se desarrolla el ultimo domingo de Agoto con la culminaci\u00f3n de las activiades de celebraciones de Aniversario de La Serena. En la Plaza de Armas de la ciudad se encontrara gastronomia, artesania, m\u00fasica y danza.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.252172521, "POINT_Y": -29.902621202, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4101, "COD_SSUBCU": 4335}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.25205861399999, -29.902601376999943, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04101", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "La Serena", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04335", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada Santa Gracia y Desembocadura", "Hectareas": 39784.4965439, "CODATRAC": "R040280", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "REALIZACI\u00d3N URBANA", "NOMBRE": "PLAZA DE ARMAS DE LA SERENA", "LOCALIDAD": "LA SERENA", "DIRECCION": "CORDOVEZ ESQ LOS CARRERA", "TELEFONO": "(51) 206631", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "LA SERENA", "LOC_URBANA": "LA SERENA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "En el terreno donde se encuentra, se refund\u00f3 la ciudad San Bartolom\u00e9 de La Serena el 26 de agosto de 1549. Es el principal paseo p\u00fablico de la ciudad y su centro se adorna por una gran fuente esculpida en piedra, obra del artista Samuel Rom\u00e1n.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.252058614, "POINT_Y": -29.902601377, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4101, "COD_SSUBCU": 4335}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.24059545300001, -29.902553110999946, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04101", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "La Serena", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04335", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada Santa Gracia y Desembocadura", "Hectareas": 39784.4965439, "CODATRAC": "R040174", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "IGLESIA Y CLAUSTRO DE LA CASA DE LA PROVIDENCIA (MH)", "LOCALIDAD": "LA SERENA", "DIRECCION": "JUSTO DONOSO 420, LA SERENA", "TELEFONO": "(51) 206631", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "LA SERENA", "LOC_URBANA": "LA SERENA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL CON RESTRICCI\u00d3N", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Declaradas Monumento Hist\u00f3rico D.S. 499 del 12/02/1981. Edificio de gran magnitud en su fachada  e interior. Construido de ladrillo y adobe de estilo neocl\u00e1sico. Su edificaci\u00f3n se inicia en 1887 y concluye en 1896.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.240595453, "POINT_Y": -29.902553111, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4101, "COD_SSUBCU": 4335}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.25221192499998, -29.902487961999974, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04101", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "La Serena", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04335", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada Santa Gracia y Desembocadura", "Hectareas": 39784.4965439, "CODATRAC": "R040241", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA", "NOMBRE": "PASACALLE MULTICOLOR", "LOCALIDAD": "LA SERENA", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PUBLICA", "ADMINISTRA": "PUBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "LA SERENA", "LOC_URBANA": "LA SERENA", "ESTACIONAL": "AGOSTO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "SERVICIOS COMPLETOS", "DESCRIPCIO": "Comparsa llena de color que se realiza como parte de las actividades de Aniversario de La Serena. En la oportunidad se pueden apreciar grupos con entretenidos disfraces, musica en vivo, luces y bailes, recorrido que se hace en el centro de la ciudad.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.252211925, "POINT_Y": -29.902487962, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4101, "COD_SSUBCU": 4335}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.25141974699997, -29.902278502999962, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04101", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "La Serena", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04335", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada Santa Gracia y Desembocadura", "Hectareas": 39784.4965439, "CODATRAC": "R040112", "JERARQUIA": "INTERNACIONAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "FERIA O EXPOSICI\u00d3N", "NOMBRE": "FERIA INTERNACIONAL DEL LIBRO Y LA LECTURA", "LOCALIDAD": "LA SERENA", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "(51) 2206631", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "LA SERENA", "LOC_URBANA": "LA SERENA", "ESTACIONAL": "FEBRERO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL, INTERNACIONAL", "SERVICIOS": "SERVICIOS COMPLETOS", "DESCRIPCIO": "La actividad que tiene una duraci\u00f3n de dos semanas contempla una variedad  e actividades como la lectura  de libros, espect\u00e1culos musicales y teatrales. La feria tiene como objetivo rescatar y difundir la memoria hist\u00f3rica del pa\u00eds.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.251419747, "POINT_Y": -29.902278503, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4101, "COD_SSUBCU": 4335}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.255504393, -29.902046306999935, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04101", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "La Serena", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04335", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada Santa Gracia y Desembocadura", "Hectareas": 39784.4965439, "CODATRAC": "R040239", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "REALIZACI\u00d3N URBANA", "NOMBRE": "PARQUE PEDRO DE VALDIVIA", "LOCALIDAD": "LA SERENA", "DIRECCION": "AVDA. PEDRO PABLO MU\u00d1OZ S/N", "TELEFONO": "(51) 206631", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "LA SERENA", "LOC_URBANA": "LA SERENA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "El parque cuenta con \u00e1reas ideales para realizar un picnic y tambi\u00e9n hay diversos juegos infantiles. Entre sus instalaciones tambi\u00e9n cuenta con un centro de deportes. Hay una pista de patinaje y canchas de rugby, b\u00e1squetbol y f\u00fatbol.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.255504393, "POINT_Y": -29.902046307, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4101, "COD_SSUBCU": 4335}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.25548287999999, -29.90201059099991, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04101", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "La Serena", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04335", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada Santa Gracia y Desembocadura", "Hectareas": 39784.4965439, "CODATRAC": "R040203", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "PINTURA Y MURAL", "NOMBRE": "MURAL DE GREGORIO DE LA FUENTE (MH)", "LOCALIDAD": "LA SERENA", "DIRECCION": "AVDA. JUAN BOHON S/N, LA SERENA", "TELEFONO": "(51) 206631", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "LA SERENA", "LOC_URBANA": "LA SERENA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL CON RESTRICCI\u00d3N", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Declarado Monumento Hist\u00f3rico D.S. 265 del  25/05/1992. Ubicado en la Ex estaci\u00f3n de ferrocarriles de La Serena, en el vest\u00edbulo, se encuentra el mural \"Historia de La Serena\", pintado por el artista Gregorio de la Fuente de 1953.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.25548288, "POINT_Y": -29.902010591, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4101, "COD_SSUBCU": 4335}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.25544829999997, -29.90175760099994, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04101", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "La Serena", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04335", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada Santa Gracia y Desembocadura", "Hectareas": 39784.4965439, "CODATRAC": "R040047", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA", "NOMBRE": "CARRERA DE CARROS", "LOCALIDAD": "LA SERENA", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "(51) 2206631", "PROPIEDAD": "PUBLICA", "ADMINISTRA": "PUBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "LA SERENA", "LOC_URBANA": "LA SERENA", "ESTACIONAL": "AGOSTO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "SIN SERVICIOS", "DESCRIPCIO": "Esta entretenida carrra se realiza cada a\u00f1o en la baja del Parque Pedro de Valdivi por calle Brasil, (costado Parque Pedro de Valdivia). Congrega a gran cantidad de participantes y espectadores.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.2554483, "POINT_Y": -29.901757601, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4101, "COD_SSUBCU": 4335}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.25262685699994, -29.90162639999992, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04101", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "La Serena", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04335", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada Santa Gracia y Desembocadura", "Hectareas": 39784.4965439, "CODATRAC": "R040055", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "CASA HERREROS (MH)", "LOCALIDAD": "LA SERENA", "DIRECCION": "MATTA 331- 351", "TELEFONO": "(51) 206631", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "LA SERENA", "LOC_URBANA": "LA SERENA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL CON RESTRICCI\u00d3N", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Declarada Monumento Hist\u00f3rico D.S. 499 del 12/02/1981. Fue edificada a mediados del siglo XIX en estilo neocl\u00e1sico por encargo del acaudalado agricultor Pedro Iribarren. La obra fue materializada despu\u00e9s por el constructor brit\u00e1nico David James.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.252626857, "POINT_Y": -29.9016264, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4101, "COD_SSUBCU": 4335}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.24672466499999, -29.90160983299997, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04101", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "La Serena", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04335", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada Santa Gracia y Desembocadura", "Hectareas": 39784.4965439, "CODATRAC": "R040196", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "FOLKLORE", "TIPO": "FERIAS Y MERCADOS", "SUBTIPO": "MERCADO TRADICIONAL", "NOMBRE": "MERCADO LA RECOVA DE LA SERENA", "LOCALIDAD": "LA SERENA", "DIRECCION": "CIENFUEGOS ESQ. CANTOURNET", "TELEFONO": "(51) 213888", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "LA SERENA", "LOC_URBANA": "LA SERENA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Mercado artesanal y gastron\u00f3mico. Si hay un lugar que puede considerarse el coraz\u00f3n de La Serena, sin duda es La Recova. Uno de los mercados municipales m\u00e1s atractivos del pa\u00eds sorprende al visitante con la diversidad de servicios y productos.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.246724665, "POINT_Y": -29.901609833, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4101, "COD_SSUBCU": 4335}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.24811828500002, -29.901423694999934, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04101", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "La Serena", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04335", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada Santa Gracia y Desembocadura", "Hectareas": 39784.4965439, "CODATRAC": "R040062", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "CENTRO HIST\u00d3RICO DE LA SERENA (ZT)", "LOCALIDAD": "LA SERENA", "DIRECCION": "CENTRO DE LA CIUDAD DE LA SERENA", "TELEFONO": "(51) 206631", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "LA SERENA", "LOC_URBANA": "LA SERENA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Declarado Zona T\u00edpica D.S. 499 del 12/02/1981. Zona limitada al Norte por la Barranca del R\u00edo Elqui, al Sur por Amun\u00e1tegui, al Este por Borde de los cerros y Oeste por Av. Costanera P. P. Mu\u00f1oz.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.248118285, "POINT_Y": -29.901423695, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4101, "COD_SSUBCU": 4335}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.25532333499993, -29.9009037119999, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04101", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "La Serena", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04335", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada Santa Gracia y Desembocadura", "Hectareas": 39784.4965439, "CODATRAC": "R040236", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "REALIZACI\u00d3N URBANA", "NOMBRE": "PARQUE MUNICIPAL GABRIEL COLL DALMAU", "LOCALIDAD": "LA SERENA", "DIRECCION": "AVDA. 18 SEPTIEMBRE ESQ. CISTERNAS", "TELEFONO": "(51) 206631", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "LA SERENA", "LOC_URBANA": "LA SERENA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "El parque pertenece a la Municipalidad de La Serena. Lugar ideal para disfrutar en familia. Actualmente es un lugar de \u00e1reas verdes con juegos infantiles, asaderas y senderos para la realizaci\u00f3n de caminatas.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.255323335, "POINT_Y": -29.900903712, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4101, "COD_SSUBCU": 4335}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.25124239099995, -29.90083813699998, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04101", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "La Serena", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04335", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada Santa Gracia y Desembocadura", "Hectareas": 39784.4965439, "CODATRAC": "R040049", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "REALIZACIONES T\u00c9CNICAS Y CIENT\u00cdFICAS CONTEMPOR\u00c1NEAS Y CULTURALES HIST\u00d3RICAS", "TIPO": "OBRAS DE ARTE Y T\u00c9CNICA", "SUBTIPO": "ARQUITECTURA", "NOMBRE": "CASA CHADWICK (MH)", "LOCALIDAD": "LA SERENA", "DIRECCION": "CARRERA 281-299, LA SERENA", "TELEFONO": "(51) 206631", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "LA SERENA", "LOC_URBANA": "LA SERENA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL CON RESTRICCI\u00d3N", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Declarada Monumento Hist\u00f3rico D.S. 499 del 12/02/1981.  Es una importante residencia neocl\u00e1sica construida en 1868. Se distinguen sus fachadas con decoraciones de pilastras de madera y ventanas con rejas.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.251242391, "POINT_Y": -29.900838137, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4101, "COD_SSUBCU": 4335}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.25211162499994, -29.87918136699999, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04101", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "La Serena", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04335", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada Santa Gracia y Desembocadura", "Hectareas": 39784.4965439, "CODATRAC": "R040052", "JERARQUIA": "NACIONAL", "CATEGORIA": "FOLKLORE", "TIPO": "ARQUITECTURA POPULAR ESPONT\u00c1NEA", "SUBTIPO": "CASAS", "NOMBRE": "CASA DE GABRIELA MISTRAL (MH)", "LOCALIDAD": "LAS COMPA\u00d1\u00cdAS", "DIRECCION": "GABRIELA MISTRAL 133, COMPA\u00d1\u00cdA BAJA", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "0", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "LA SERENA", "LOC_URBANA": "LA SERENA", "ESTACIONAL": "CERRADA", "USO_TUR": "POTENCIAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL, NACIONAL", "SERVICIOS": "", "DESCRIPCIO": "Declarada Monumento Hist\u00f3rico D.S. 2752 del 10/09/2008. La poetisa residi\u00f3 en este lugar a partir del a\u00f1o 1904, en donde a los 14 a\u00f1os se inicia en la ense\u00f1anza como maestra rural. En la escuela de La Compa\u00f1\u00eda Baja ocupa el cargo de ayudante.", "ESTADO_1": "REGULAR", "POINT_X": -71.252111625, "POINT_Y": -29.879181367, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4101, "COD_SSUBCU": 4335}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.27405740799995, -29.87782153800001, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04101", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "La Serena", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04335", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada Santa Gracia y Desembocadura", "Hectareas": 39784.4965439, "CODATRAC": "R040038", "JERARQUIA": "REGIONAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "COSTA", "SUBTIPO": "BAH\u00cdA O CALETA", "NOMBRE": "CALETA SAN PEDRO DE COQUIMBO", "LOCALIDAD": "CALETA SAN PEDRO", "DIRECCION": "A 5 KM AL NORTE DE LA SERENA", "TELEFONO": "(51) 206631", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "21", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "5", "CC": "LA SERENA", "LOC_URBANA": "COQUIMBO", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "En los \u00faltimos a\u00f1os ha destacado por su feria gastron\u00f3mica con la oferta de platos t\u00edpicos de productos del mar y artesan\u00eda en cuero de pescado.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.274057408, "POINT_Y": -29.877821538, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4101, "COD_SSUBCU": 4335}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.27426087799991, -29.87766466999991, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04101", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "La Serena", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04335", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada Santa Gracia y Desembocadura", "Hectareas": 39784.4965439, "CODATRAC": "R040134", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "FIESTA RELIGIOSA", "NOMBRE": "FIESTA DE SAN PEDRO DE CALETA SAN PEDRO", "LOCALIDAD": "CALETA SAN PEDRO", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "(51) 2206631", "PROPIEDAD": "PRIVADA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "10", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "5", "CC": "LA SERENA", "LOC_URBANA": "LA SERENA", "ESTACIONAL": "JULIO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "SERVICIOS COMPLETOS", "DESCRIPCIO": "Procesi\u00f3n que se realiza en honor a San Pedro, en la cual es cargado en su bote por los pescadores del sector para que les vaya bien en su labor de extracci\u00f3n de machas y pesca artesanal durante el a\u00f1o y para que nunca les falte nada.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.274260878, "POINT_Y": -29.87766467, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4101, "COD_SSUBCU": 4335}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.11974964200003, -29.8418960399999, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04101", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "La Serena", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04334", "NOM_SSUBC": "Quebrada Santa Gracia Entre Junta Quebradas Potrerillos, San Antonio y Rio Elqui", "Hectareas": 38015.0670786, "CODATRAC": "R040189", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "FOLKLORE", "TIPO": "ARQUITECTURA POPULAR ESPONT\u00c1NEA", "SUBTIPO": "PUEBLO O ALDEA TRADICIONAL", "NOMBRE": "LAMBERT", "LOCALIDAD": "LAMBERT", "DIRECCION": "A 20 KM AL NORTE DE LA SERENA", "TELEFONO": "(51) 206631", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "20", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "20", "CC": "LA SERENA", "LOC_URBANA": "LA SERENA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "AGUA POTABLE, ELECTRICIDAD", "DESCRIPCIO": "Localidad minera que lleva el nombre del empresario minero Carlos S. Lambert. Lambert lleg\u00f3 por primera vez a Chile en 1817 y al a\u00f1o siguiente se estableci\u00f3 en Coquimbo, como representante de la Compa\u00f1\u00eda Inglesa Sud Am\u00e9rica, con sede en La Serena.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.119749642, "POINT_Y": -29.84189604, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4101, "COD_SSUBCU": 4334}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.300877207, -29.821849495000002, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04101", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "La Serena", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04335", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada Santa Gracia y Desembocadura", "Hectareas": 39784.4965439, "CODATRAC": "R040291", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "SITIOS NATURALES", "TIPO": "COSTA", "SUBTIPO": "PEN\u00cdNSULA, CABO O PUNTA", "NOMBRE": "PUNTA TEATINOS", "LOCALIDAD": "PUNTA DE TEATINOS", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "P\u00daBLICA", "ADMINISTRA": "P\u00daBLICA", "DISTCR": "15", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "LA SERENA", "LOC_URBANA": "LA SERENA", "ESTACIONAL": "TODO EL A\u00d1O", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL", "SERVICIOS": "", "DESCRIPCIO": "Pertenece a la Red de Humedales Costeros de Coquimbo. Este humedal se encuentra fuertemente amenazado por la constante intervenci\u00f3n antr\u00f3pica, principalmente por su cercan\u00eda al \u00e1rea urbana de La Serena.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.300877207, "POINT_Y": -29.821849495, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4101, "COD_SSUBCU": 4335}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.28175181799995, -29.819425620999912, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04101", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "La Serena", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04335", "NOM_SSUBC": "Rio Elqui Entre Quebrada Santa Gracia y Desembocadura", "Hectareas": 39784.4965439, "CODATRAC": "R040110", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "CARNAVAL O FIESTA COSTUMBRISTA", "NOMBRE": "FERIA COSTUMBRISTA PUNTA DE TEATINOS", "LOCALIDAD": "PUNTA DE TEATINOS", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PUBLICA", "ADMINISTRA": "PUBLICA-PRIVADA", "DISTCR": "0", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "LA SERENA", "LOC_URBANA": "LA SERENA", "ESTACIONAL": "AGOSTO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "SIN SERVICIOS", "DESCRIPCIO": "Localidad distante a 10 km al norte de cenro de la ciudad. Dentro de las actividades se envcuentra juegos populares, grupos folcloricos, gastronomia local y tipica.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -71.281751818, "POINT_Y": -29.819425621, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4101, "COD_SSUBCU": 4335}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.83317768199996, -29.704757124999986, 0, -1.7976931348623157e+308]}, "properties": {"CUT_REG": "04", "CUT_PROV": "041", "CUT_COM": "04101", "REGION": "Coquimbo", "PROVINCIA": "Elqui", "COMUNA": "La Serena", "COD_CUEN": "043", "COD_SUBC": "0433", "COD_SSUBC": "04333", "NOM_SSUBC": "Quebrada San Antonio", "Hectareas": 40557.7964813, "CODATRAC": "R040305", "JERARQUIA": "LOCAL", "CATEGORIA": "ACONTECIMIENTOS PROGRAMADOS", "TIPO": "EVENTOS MISCEL\u00c1NEOS", "SUBTIPO": "RODEO", "NOMBRE": "RODEO DE BURROS EN CONDORIACO", "LOCALIDAD": "CONDORIACO", "DIRECCION": "", "TELEFONO": "", "PROPIEDAD": "PUBLICA", "ADMINISTRA": "PRIVADA", "DISTCR": "47", "CR": "LA SERENA", "DISTCC": "0", "CC": "LA SERENA", "LOC_URBANA": "LA SERENA", "ESTACIONAL": "PRIMEROS D\u00cdAS DE JUNIO", "USO_TUR": "ACTUAL", "DEMANDA": "LOCAL, REGIONAL", "SERVICIOS": "SIN SERVICIOS", "DESCRIPCIO": "Actividad que se realiza durante los primeros d\u00edas de junio, particular festividad que crece a\u00f1o a a\u00f1o en cuanto a cantidad de p\u00fablico y participantes. Esta fiesta costumbrista comenz\u00f3 el a\u00f1o 2010, por motivo de la celebraci\u00f3n del Bicentenario.", "ESTADO_1": "BUENA", "POINT_X": -70.833177682, "POINT_Y": -29.704757125, "COD_REG": 4, "COD_PROV": 41, "COD_COM": 4101, "COD_SSUBCU": 4333}}]}