{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.11635700000001, -21.105992999999984]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "011", "CUT_COM": "01101", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Iquique", "COMUNA": "Iquique", "COD_CUEN": "018", "COD_SUBC": "0184", "COD_SSUBC": "01840", "NOM_SSUBC": "Pampa de Las Zorras y Salar Grande", "NOMBRE_PRO": "Espejo de Tarapac\u00e1", "FORMA_PRES": "EIA", "ESTADO_EVA": "Aprobado", "FECHA_PRES": "18 Ago. 2014", "FECHA_CALI": "14 Dic. 2015", "FECHA_MODI": "20 Feb. 2018", "ID_EXPEDIE": 2129687968, "INVERSION_": "$385.000.000", "LETRA_TIPO": "c", "NOMBRE_TIP": "c.) Centrales generadoras de energ\u00eda mayores a 3 MW", "TITULAR": "Espejo de Tarapac\u00e1 SpA", "NUEVO_X": -70.116357, "NUEVO_Y": -21.105993, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "COD_SSUBCU": 1840}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.19183400000004, -20.807241000000026]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "011", "CUT_COM": "01101", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Iquique", "COMUNA": "Iquique", "COD_CUEN": "018", "COD_SUBC": "0183", "COD_SSUBC": "01830", "NOM_SSUBC": "Salar de Soronel y Pampa Blanca", "NOMBRE_PRO": "L\u00ednea de Transmisi\u00f3n El\u00e9ctrica Central T\u00e9rmica Tarapac\u00e1-Subestaci\u00f3n Principal Iquique", "FORMA_PRES": "EIA", "ESTADO_EVA": "Aprobado", "FECHA_PRES": "12 Set. 1999", "FECHA_CALI": "17 Abr. 2000", "FECHA_MODI": "10 Dic. 2012", "ID_EXPEDIE": 2333, "INVERSION_": "$5.500.000", "LETRA_TIPO": "b1", "NOMBRE_TIP": "b.1) L\u00edneas de transmisi\u00f3n el\u00e9ctrica de alto voltaje", "TITULAR": "TRANSELEC S.A.", "NUEVO_X": -70.191834, "NUEVO_Y": -20.807241, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "COD_SSUBCU": 1830}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.18862200000002, -20.780999999999985]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "011", "CUT_COM": "01101", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Iquique", "COMUNA": "Iquique", "COD_CUEN": "018", "COD_SUBC": "0183", "COD_SSUBC": "01830", "NOM_SSUBC": "Salar de Soronel y Pampa Blanca", "NOMBRE_PRO": "Terminal Mar\u00edtimo Puerto Pac\u00edfico", "FORMA_PRES": "EIA", "ESTADO_EVA": "Aprobado", "FECHA_PRES": "19 Jun. 2014", "FECHA_CALI": "27 Jul. 2016", "FECHA_MODI": "25 Ene. 2018", "ID_EXPEDIE": 2129547371, "INVERSION_": "$81.400.000", "LETRA_TIPO": "f1", "NOMBRE_TIP": "f.1) Puertos (agua)", "TITULAR": "R\u00edo Seco S.A.", "NUEVO_X": -70.188622, "NUEVO_Y": -20.781, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "COD_SSUBCU": 1830}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.18167499999996, -20.779638999999996]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "011", "CUT_COM": "01101", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Iquique", "COMUNA": "Iquique", "COD_CUEN": "018", "COD_SUBC": "0183", "COD_SSUBC": "01830", "NOM_SSUBC": "Salar de Soronel y Pampa Blanca", "NOMBRE_PRO": "Central Termoel\u00e9ctrica Pac\u00edfico", "FORMA_PRES": "EIA", "ESTADO_EVA": "Aprobado", "FECHA_PRES": "3 Feb. 2009", "FECHA_CALI": "11 May. 2011", "FECHA_MODI": "10 Dic. 2012", "ID_EXPEDIE": 3536807, "INVERSION_": "$750.000.000", "LETRA_TIPO": "c", "NOMBRE_TIP": "c.) Centrales generadoras de energ\u00eda mayores a 3 MW", "TITULAR": "R\u00edo Seco S.A.", "NUEVO_X": -70.181675, "NUEVO_Y": -20.779639, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "COD_SSUBCU": 1830}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.18652, -20.777636]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "011", "CUT_COM": "01101", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Iquique", "COMUNA": "Iquique", "COD_CUEN": "018", "COD_SUBC": "0183", "COD_SSUBC": "01830", "NOM_SSUBC": "Salar de Soronel y Pampa Blanca", "NOMBRE_PRO": "L\u00ednea de Transmisi\u00f3n El\u00e9ctrica 2x220 Kv CT Pac\u00edfico-S/E Lagunas", "FORMA_PRES": "EIA", "ESTADO_EVA": "Aprobado", "FECHA_PRES": "11 Set. 2013", "FECHA_CALI": "20 Mar. 2015", "FECHA_MODI": "1 Feb. 2018", "ID_EXPEDIE": 2128542240, "INVERSION_": "$30.000.000", "LETRA_TIPO": "b1", "NOMBRE_TIP": "b.1) L\u00edneas de transmisi\u00f3n el\u00e9ctrica de alto voltaje", "TITULAR": "R\u00edo Seco S.A.", "NUEVO_X": -70.18652, "NUEVO_Y": -20.777636, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "COD_SSUBCU": 1830}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.181013, -20.769795999999957]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "011", "CUT_COM": "01101", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Iquique", "COMUNA": "Iquique", "COD_CUEN": "018", "COD_SUBC": "0183", "COD_SSUBC": "01830", "NOM_SSUBC": "Salar de Soronel y Pampa Blanca", "NOMBRE_PRO": "", "FORMA_PRES": "EIA", "ESTADO_EVA": "Aprobado", "FECHA_PRES": "5 May. 2009", "FECHA_CALI": "11 May. 2011", "FECHA_MODI": "10 Dic. 2012", "ID_EXPEDIE": 3761339, "INVERSION_": "$150.000.000", "LETRA_TIPO": "c", "NOMBRE_TIP": "", "TITULAR": "", "NUEVO_X": -70.181013, "NUEVO_Y": -20.769796, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "COD_SSUBCU": 1830}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.181013, -20.769795999999957]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "011", "CUT_COM": "01101", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Iquique", "COMUNA": "Iquique", "COD_CUEN": "018", "COD_SUBC": "0183", "COD_SSUBC": "01830", "NOM_SSUBC": "Salar de Soronel y Pampa Blanca", "NOMBRE_PRO": "Estudio de Impacto Ambiental Central Patache", "FORMA_PRES": "EIA", "ESTADO_EVA": "Desistido", "FECHA_PRES": "17 Abr. 2009", "FECHA_CALI": "7 May. 2009", "FECHA_MODI": "10 Dic. 2012", "ID_EXPEDIE": 3708388, "INVERSION_": "$150.000.000", "LETRA_TIPO": "c", "NOMBRE_TIP": "c.) Centrales generadoras de energ\u00eda mayores a 3 MW", "TITULAR": "Central Patache S.A.", "NUEVO_X": -70.181013, "NUEVO_Y": -20.769796, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "COD_SSUBCU": 1830}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.18139000000001, -20.745444999999975]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "011", "CUT_COM": "01101", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Iquique", "COMUNA": "Iquique", "COD_CUEN": "018", "COD_SUBC": "0183", "COD_SSUBC": "01830", "NOM_SSUBC": "Salar de Soronel y Pampa Blanca", "NOMBRE_PRO": "Terminal N\u00ba 2 Puerto Patillos I Regi\u00f3n", "FORMA_PRES": "EIA", "ESTADO_EVA": "Aprobado", "FECHA_PRES": "22 Abr. 2004", "FECHA_CALI": "26 Ene. 2005", "FECHA_MODI": "10 Dic. 2012", "ID_EXPEDIE": 6292, "INVERSION_": "$10.996.000", "LETRA_TIPO": "f4", "NOMBRE_TIP": "f.4) Terminales mar\u00edtimos", "TITULAR": "Sociedad Punta de Lobos S.A.", "NUEVO_X": -70.18139, "NUEVO_Y": -20.745445, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "COD_SSUBCU": 1830}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.16276299999997, -20.39396899999999]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "011", "CUT_COM": "01101", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Iquique", "COMUNA": "Iquique", "COD_CUEN": "018", "COD_SUBC": "0182", "COD_SSUBC": "01820", "NOM_SSUBC": "Pampas El Carmen y De La Union", "NOMBRE_PRO": "Nova Terra Playa Lobito Iquique I Regi\u00f3n.", "FORMA_PRES": "EIA", "ESTADO_EVA": "Aprobado", "FECHA_PRES": "12 Ago. 1998", "FECHA_CALI": "17 May. 1999", "FECHA_MODI": "10 Dic. 2012", "ID_EXPEDIE": 1280, "INVERSION_": "$180.000.000", "LETRA_TIPO": "g4", "NOMBRE_TIP": "g.4) Proyecto de desarrollo tur\u00edstico (destinados en forma permanente al uso habitacional y/o de equipamiento para fines tur\u00edsticos)", "TITULAR": "Constructora e Inmobiliaria Ancoa Ltda.", "NUEVO_X": -70.162763, "NUEVO_Y": -20.393969, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "COD_SSUBCU": 1820}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.15239500000001, -20.214079000000012]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "011", "CUT_COM": "01101", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Iquique", "COMUNA": "Iquique", "COD_CUEN": "018", "COD_SUBC": "0182", "COD_SSUBC": "01820", "NOM_SSUBC": "Pampas El Carmen y De La Union", "NOMBRE_PRO": "Estacionamientos Subterr\u00e1neos Plaza Arturo Prat Iquique", "FORMA_PRES": "EIA", "ESTADO_EVA": "Aprobado", "FECHA_PRES": "20 Ene. 2000", "FECHA_CALI": "17 Ago. 2000", "FECHA_MODI": "10 Dic. 2012", "ID_EXPEDIE": 2626, "INVERSION_": "$3.000.000", "LETRA_TIPO": "g2", "NOMBRE_TIP": "", "TITULAR": "Concesionaria Plaza Prat Iquique S.A.", "NUEVO_X": -70.152395, "NUEVO_Y": -20.214079, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "COD_SSUBCU": 1820}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.15206599999996, -20.213567000000012]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "011", "CUT_COM": "01101", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Iquique", "COMUNA": "Iquique", "COD_CUEN": "018", "COD_SUBC": "0182", "COD_SSUBC": "01820", "NOM_SSUBC": "Pampas El Carmen y De La Union", "NOMBRE_PRO": "Construcci\u00f3n Paseo Baquedano y Remodelaci\u00f3n Plaza Arturo Prat", "FORMA_PRES": "EIA", "ESTADO_EVA": "Aprobado", "FECHA_PRES": "3 Oct. 2001", "FECHA_CALI": "22 Abr. 2002", "FECHA_MODI": "10 Dic. 2012", "ID_EXPEDIE": 4790, "INVERSION_": "$null", "LETRA_TIPO": "p", "NOMBRE_TIP": "", "TITULAR": "Ilustre Municipalidad de Iquique", "NUEVO_X": -70.152066, "NUEVO_Y": -20.213567, "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "COD_SSUBCU": 1820}}]}