puntos = {
    "type": "FeatureCollection",
    "features": [
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.11577585799999,
                    -21.056488698000017
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Monumento Nacional",
                "Nombres": "Campamentos Industriales Asociados a la extracci\u00f3n de guano y sal: Pabell\u00f3n de Pica y Huanillos",
                "POINT_X": -70.115775858,
                "POINT_Y": -21.056488698
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.12044890200002,
                    -20.257081366000023
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Monumento Nacional",
                "Nombres": "Cerro Drag\u00f3n",
                "POINT_X": -70.120448902,
                "POINT_Y": -20.257081366
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.14571433799998,
                    -20.234948891000023
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Monumento Nacional",
                "Nombres": "Estadio Municipal de Cavancha",
                "POINT_X": -70.145714338,
                "POINT_Y": -20.234948891
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.06411578799998,
                    -20.222248783000012
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01107",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Alto Hospicio",
                "variable": "Monumento Nacional",
                "Nombres": "El Asentamiento Minero San Agust\u00edn de Huantajaya",
                "POINT_X": -70.064115788,
                "POINT_Y": -20.222248783
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.14848126500004,
                    -20.22068517599996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Monumento Nacional",
                "Nombres": "Casa Marinkovic",
                "POINT_X": -70.148481265,
                "POINT_Y": -20.220685176
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.13846264000003,
                    -20.22058419499995
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Monumento Nacional",
                "Nombres": "Iglesia  y Edificios anexos antigua comunidad Buen Pastor",
                "POINT_X": -70.13846264,
                "POINT_Y": -20.220584195
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.15190667400003,
                    -20.218147839999986
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Monumento Nacional",
                "Nombres": "Palacio Astoreca",
                "POINT_X": -70.151906674,
                "POINT_Y": -20.21814784
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.142240725,
                    -20.216873827
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Monumento Nacional",
                "Nombres": "Parroquia Convento San Antonio de Padua",
                "POINT_X": -70.142240725,
                "POINT_Y": -20.216873827
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.15217269400003,
                    -20.21503191300001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Monumento Nacional",
                "Nombres": "Calle Baquedano y Plaza Arturo Prat",
                "POINT_X": -70.152172694,
                "POINT_Y": -20.215031913
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.15248149899999,
                    -20.214849950999962
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Monumento Nacional",
                "Nombres": "Teatro Municipal de Iquique",
                "POINT_X": -70.152481499,
                "POINT_Y": -20.214849951
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.15264063600002,
                    -20.21475058
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Monumento Nacional",
                "Nombres": "Edificio Sociedad Protectora de Empleados de Tarapac\u00e1",
                "POINT_X": -70.152640636,
                "POINT_Y": -20.21475058
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.13881370000003,
                    -20.21461900999995
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Monumento Nacional",
                "Nombres": "Capilla Hospital Dr. Ernesto Torres Galdames de Iquique",
                "POINT_X": -70.1388137,
                "POINT_Y": -20.21461901
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.13881370000003,
                    -20.214584947999974
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Monumento Nacional",
                "Nombres": "Glorieta Hospital Dr. Ernesto Torres Galdames de Iquique",
                "POINT_X": -70.1388137,
                "POINT_Y": -20.214584948
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.15240706999995,
                    -20.214097829999993
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Monumento Nacional",
                "Nombres": "Torre Reloj de la Plaza Prat",
                "POINT_X": -70.15240707,
                "POINT_Y": -20.21409783
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.15296668799999,
                    -20.213689365000036
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Monumento Nacional",
                "Nombres": "Edificio de la antigua Firma The Nitrate Agencies Limited",
                "POINT_X": -70.152966688,
                "POINT_Y": -20.213689365
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.15290305999997,
                    -20.212409430000008
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Monumento Nacional",
                "Nombres": "Edificio actual Sede Inacap",
                "POINT_X": -70.15290306,
                "POINT_Y": -20.21240943
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.14982196500003,
                    -20.211841406999994
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Monumento Nacional",
                "Nombres": "Catedral de Iquique",
                "POINT_X": -70.149821965,
                "POINT_Y": -20.211841407
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.15265507499996,
                    -20.211479969000017
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Monumento Nacional",
                "Nombres": "Aduana de Iquique",
                "POINT_X": -70.152655075,
                "POINT_Y": -20.211479969
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.15373084699998,
                    -20.211113091000037
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Monumento Nacional",
                "Nombres": "Muelle (antiguo) de Pasajeros Puerto de Iquique",
                "POINT_X": -70.153730847,
                "POINT_Y": -20.211113091
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.14931635500002,
                    -20.21037716850003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Monumento Nacional",
                "Nombres": "Estaci\u00f3n de Ferrocarriles Iquique a Pueblo Hundido (podr\u00eda denominarse tambi\u00e9n Estaci\u00f3n de Ferrocarriles Salitreros de Tarapac\u00e1; no confundir con",
                "POINT_X": -70.149316355,
                "POINT_Y": -20.2103771685
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -70.16040723000003,
                    -20.20759374699999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "01",
                "CUT_PROV": "011",
                "CUT_COM": "01101",
                "REGION": "Tarapac\u00e1",
                "PROVINCIA": "Iquique",
                "COMUNA": "Iquique",
                "variable": "Monumento Nacional",
                "Nombres": "Faro Serrano de Iquique",
                "POINT_X": -70.16040723,
                "POINT_Y": -20.207593747
            }
        }
    ]
}