{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.63617700000003, -41.08197000000001]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10302", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Puerto Octay", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA RURAL LAS CASCADAS", "POINT_X": -72.636177, "POINT_Y": -41.08197}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.29013099999999, -41.004008999999975]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10303", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Purranque", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA RURAL CONCORDIA", "POINT_X": -73.290131, "POINT_Y": -41.004009}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.1365855, -40.97706949999996]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10303", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Purranque", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA RURAL MANAO", "POINT_X": -73.1365855, "POINT_Y": -40.9770695}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.88115700000003, -40.974750999999976]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10302", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Puerto Octay", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA ALBERTO HURTADO", "POINT_X": -72.881157, "POINT_Y": -40.974751}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.88191199999997, -40.97412099999998]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10302", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Puerto Octay", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "LICEO BENJAMIN MU\u00d1OZ GAMERO", "POINT_X": -72.881912, "POINT_Y": -40.974121}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.74668884000003, -40.970378879999984]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10302", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Puerto Octay", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA RURAL EL VOLCAN", "POINT_X": -72.74668884, "POINT_Y": -40.97037888}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.36553200000003, -40.964661000000014]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10303", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Purranque", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA RURAL ARTURO PEREZ CANTO", "POINT_X": -73.365532, "POINT_Y": -40.964661}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.52880900000002, -40.957648999999996]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10302", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Puerto Octay", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR EMMANUEL", "POINT_X": -72.528809, "POINT_Y": -40.957649}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.29985046000002, -40.95542144999999]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10303", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Purranque", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA RURAL CRUCERO NUEVO", "POINT_X": -73.29985046, "POINT_Y": -40.95542145}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.16091900000004, -40.95447899999999]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10303", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Purranque", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA BERTOLDO HOFMANN KAHLER", "POINT_X": -73.160919, "POINT_Y": -40.954479}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.504433, -40.950679999999984]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10303", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Purranque", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR LA POZA", "POINT_X": -73.504433, "POINT_Y": -40.95068}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.8770752, -40.94773864999998]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10302", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Puerto Octay", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA RURAL CARRIL", "POINT_X": -72.8770752, "POINT_Y": -40.94773865}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.86631799999995, -40.941792]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10303", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Purranque", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA RURAL BAHIA SAN PEDRO", "POINT_X": -73.866318, "POINT_Y": -40.941792}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.47093200000003, -40.935290999999985]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10303", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Purranque", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA RURAL ANTONIO SEGUNDO FERNANDEZ PORTALES", "POINT_X": -73.470932, "POINT_Y": -40.935291}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.54052700000003, -40.93059200000003]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10303", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Purranque", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA RURAL NUEVA ISRAEL", "POINT_X": -73.540527, "POINT_Y": -40.930592}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.16272999999995, -40.92752500000002]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10303", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Purranque", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE SEMBRANDO PALABRAS", "POINT_X": -73.16273, "POINT_Y": -40.927525}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.348412, -40.92145900000003]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10303", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Purranque", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA RURAL LA PAZ", "POINT_X": -73.348412, "POINT_Y": -40.921459}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.76004028000003, -40.920837400000025]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10302", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Puerto Octay", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA RURAL PAULLIN", "POINT_X": -72.76004028, "POINT_Y": -40.9208374}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.15691400000003, -40.91857900000004]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10303", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Purranque", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "LICEO TOMAS BURGOS", "POINT_X": -73.156914, "POINT_Y": -40.918579}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.16336000000003, -40.91849500000001]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10303", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Purranque", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE EL TESORO DEL SABER", "POINT_X": -73.16336, "POINT_Y": -40.918495}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.16385650999999, -40.91487501999998]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10303", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Purranque", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "C.E.I.A. ARTURO PRAT", "POINT_X": -73.16385651, "POINT_Y": -40.91487502}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.16208599999996, -40.912959999999984]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10303", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Purranque", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "DHARMA COLLEGE", "POINT_X": -73.162086, "POINT_Y": -40.91296}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.14401999999997, -40.91152999999997]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10303", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Purranque", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA PURRANQUE", "POINT_X": -73.14402, "POINT_Y": -40.91153}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.16232999999998, -40.91150900000001]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10303", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Purranque", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "CENTRO DE INTERVENCION DE NECESIDADES EDUCATIVAS ESPECIALES DE PURRANQUE", "POINT_X": -73.16233, "POINT_Y": -40.911509}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.15941600000002, -40.91125900000002]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10303", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Purranque", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "INSTITUTO ALEMAN PURRANQUE", "POINT_X": -73.159416, "POINT_Y": -40.911259}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.15924202000001, -40.91115620000004]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10303", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Purranque", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "COLEGIO ALEMAN DE PURRANQUE", "POINT_X": -73.15924202, "POINT_Y": -40.9111562}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.16870099999998, -40.91059900000003]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10303", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Purranque", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "COLEGIO GENESIS", "POINT_X": -73.168701, "POINT_Y": -40.910599}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.15914899999996, -40.91022100000002]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10303", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Purranque", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA VILLA LO BURGOS", "POINT_X": -73.159149, "POINT_Y": -40.910221}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.48432899999997, -40.907760999999965]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10303", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Purranque", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA RURAL LOS RISCOS", "POINT_X": -73.484329, "POINT_Y": -40.907761}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.15899699999999, -40.90636100000003]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10303", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Purranque", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "COLEGIO CRECER", "POINT_X": -73.158997, "POINT_Y": -40.906361}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.57485199999996, -40.89574100000001]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10302", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Puerto Octay", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA RURAL LAGUNA BONITA", "POINT_X": -72.574852, "POINT_Y": -40.895741}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.882317, -40.89461100000004]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10302", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Puerto Octay", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA RURAL NOCHACO", "POINT_X": -72.882317, "POINT_Y": -40.894611}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.17408799999995, -40.892818000000005]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10302", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Puerto Octay", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR N.181 LAS GAVIOTAS", "POINT_X": -72.174088, "POINT_Y": -40.892818}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.84983800000002, -40.89194899999996]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10303", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Purranque", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA RURAL MANQUEMAPU", "POINT_X": -73.849838, "POINT_Y": -40.891949}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.83174099999998, -40.886311000000035]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10302", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Puerto Octay", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR N.179 NOCHACO", "POINT_X": -72.831741, "POINT_Y": -40.886311}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.40937800000003, -40.88105000000003]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10302", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Puerto Octay", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA RURAL EL ISLOTE RUPANCO", "POINT_X": -72.409378, "POINT_Y": -40.88105}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.57888, -40.86039]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10302", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Puerto Octay", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA RURAL LA PELLINADA", "POINT_X": -72.57888, "POINT_Y": -40.86039}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.32685100000002, -40.85652199999997]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10305", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "R\u00edo Negro", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR HUALINTO", "POINT_X": -73.326851, "POINT_Y": -40.856522}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.41941099999997, -40.84257100000003]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10305", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "R\u00edo Negro", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA RURAL COSTA RIO BLANCO", "POINT_X": -73.419411, "POINT_Y": -40.842571}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.33370199999997, -40.84236900000001]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10304", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Puyehue", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA RURAL SANTA ELVIRA", "POINT_X": -72.333702, "POINT_Y": -40.842369}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.89064025999997, -40.83428954999996]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10302", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Puerto Octay", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR N.183 JAVIERA CARRERA", "POINT_X": -72.89064026, "POINT_Y": -40.83428955}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.89106800000002, -40.834122000000036]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10302", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Puerto Octay", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA RURAL ADMINISTRACION RUPANCO", "POINT_X": -72.891068, "POINT_Y": -40.834122}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.29260299999997, -40.83050200000001]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10305", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "R\u00edo Negro", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA RURAL LOS CASTA\u00d1OS", "POINT_X": -73.292603, "POINT_Y": -40.830502}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.33605199999997, -40.82281100000004]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10305", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "R\u00edo Negro", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "COLEGIO RIACHUELO", "POINT_X": -73.336052, "POINT_Y": -40.822811}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.98927299999994, -40.81321000000003]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10305", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "R\u00edo Negro", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA RURAL RAMON PUSCHEL APPEL", "POINT_X": -72.989273, "POINT_Y": -40.81321}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.44413799999998, -40.80637000000004]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10305", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "R\u00edo Negro", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA RURAL PUTRIHUE", "POINT_X": -73.444138, "POINT_Y": -40.80637}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.21372999999997, -40.80464900000001]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10305", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "R\u00edo Negro", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA RIO NEGRO", "POINT_X": -73.21373, "POINT_Y": -40.804649}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.21835999999999, -40.79688600000003]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10305", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "R\u00edo Negro", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE PALABRAS Y COLORES", "POINT_X": -73.21836, "POINT_Y": -40.796886}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.21316999999999, -40.79415999999999]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10305", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "R\u00edo Negro", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE DORA", "POINT_X": -73.21317, "POINT_Y": -40.79416}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.21729299999998, -40.79161100000003]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10305", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "R\u00edo Negro", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA ANDREW JACKSON", "POINT_X": -73.217293, "POINT_Y": -40.791611}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.21591899999999, -40.78488199999998]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10305", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "R\u00edo Negro", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "LICEO AGRICOLA `VISTA HERMOSA`", "POINT_X": -73.215919, "POINT_Y": -40.784882}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.89937499999999, -40.773315499999974]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE ABRACADABRA", "POINT_X": -72.899375, "POINT_Y": -40.7733155}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.49954199999996, -40.77130100000001]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10305", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "R\u00edo Negro", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR N.184 VISTA HERMOSA", "POINT_X": -73.499542, "POINT_Y": -40.771301}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.440308, -40.76725000000002]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10304", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Puyehue", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA RURAL EL ENCANTO", "POINT_X": -72.440308, "POINT_Y": -40.76725}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.68006099999997, -40.76187100000003]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10304", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Puyehue", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA RURAL DESAGUE RUPANCO", "POINT_X": -72.680061, "POINT_Y": -40.761871}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.96611000000004, -40.750690000000034]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA RURAL LUZ Y SABER", "POINT_X": -72.96611, "POINT_Y": -40.75069}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.76724999999996, -40.74201999999997]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10304", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Puyehue", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA RURAL RADALES", "POINT_X": -72.76725, "POINT_Y": -40.74202}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.295097, -40.73349000000003]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10305", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "R\u00edo Negro", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA RURAL LLAHUALCO", "POINT_X": -73.295097, "POINT_Y": -40.73349}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.44277200000005, -40.72608899999997]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10304", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Puyehue", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA RURAL FUTACUHIN", "POINT_X": -72.442772, "POINT_Y": -40.726089}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.07582899999997, -40.716469000000004]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10305", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "R\u00edo Negro", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA RURAL SAN FLORENTINO", "POINT_X": -73.075829, "POINT_Y": -40.716469}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.88790899999995, -40.71197900000002]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA RURAL LOS ABEDULES", "POINT_X": -72.887909, "POINT_Y": -40.711979}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.27269699999998, -40.70877099999998]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10305", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "R\u00edo Negro", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA RURAL HUILMA GRANDE", "POINT_X": -73.272697, "POINT_Y": -40.708771}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.78900899999996, -40.70801900000002]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10305", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "R\u00edo Negro", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA RURAL CALETA HUELLELHUE", "POINT_X": -73.789009, "POINT_Y": -40.708019}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.02203399999998, -40.70053099999996]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA RURAL PICHIL", "POINT_X": -73.022034, "POINT_Y": -40.700531}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.17224099999996, -40.697559]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10305", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "R\u00edo Negro", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA RURAL CASA DE LATA", "POINT_X": -73.172241, "POINT_Y": -40.697559}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.33621199999999, -40.696060000000045]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10304", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Puyehue", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA RURAL TERMAS DE PUYEHUE", "POINT_X": -72.336212, "POINT_Y": -40.69606}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.59013999999996, -40.693889999999996]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10304", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Puyehue", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE MATISSE", "POINT_X": -72.59014, "POINT_Y": -40.69389}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.60690299999996, -40.693829000000015]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10304", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Puyehue", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA RURAL ESTACION NUEVO PORVENIR", "POINT_X": -72.606903, "POINT_Y": -40.693829}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.80716700000002, -40.68640899999999]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10304", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Puyehue", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA RURAL \u00d1ADY", "POINT_X": -72.807167, "POINT_Y": -40.686409}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.59142302999999, -40.68507766999997]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10304", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Puyehue", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA PARVULARIA `RAYITO DE SOL`", "POINT_X": -72.59142303, "POINT_Y": -40.68507767}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.60434, -40.683819000000014]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10304", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Puyehue", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA ENTRE LAGOS", "POINT_X": -72.60434, "POINT_Y": -40.683819}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.59986100000003, -40.68373899999996]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10304", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Puyehue", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "LICEO LAS AMERICAS", "POINT_X": -72.599861, "POINT_Y": -40.683739}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.41134599999995, -40.676411]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10306", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "San Juan de la Costa", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR N.166 MONTE VERDE", "POINT_X": -73.411346, "POINT_Y": -40.676411}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.51574699999998, -40.671210999999985]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10306", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "San Juan de la Costa", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA RURAL LOMA DE LA PIEDRA", "POINT_X": -73.515747, "POINT_Y": -40.671211}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.474457, -40.66767899999996]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10306", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "San Juan de la Costa", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA RURAL PU\u00d1INQUE", "POINT_X": -73.474457, "POINT_Y": -40.667679}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.12602200000003, -40.66185000000003]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10304", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Puyehue", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA RURAL PAJARITOS", "POINT_X": -72.126022, "POINT_Y": -40.66185}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.11625700000003, -40.656780000000026]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA RURAL EMILIO SURBER SCHULZ", "POINT_X": -73.116257, "POINT_Y": -40.65678}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.65897399999996, -40.65224099999999]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10304", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Puyehue", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA RURAL PILMAIQUEN", "POINT_X": -72.658974, "POINT_Y": -40.652241}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.24540700000001, -40.647190000000045]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA RURAL TRINQUICAHUIN", "POINT_X": -73.245407, "POINT_Y": -40.64719}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.41677899999999, -40.64540900000003]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10306", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "San Juan de la Costa", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR N.169 LOS HUALLES", "POINT_X": -73.416779, "POINT_Y": -40.645409}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.657227, -40.642399000000026]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10304", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Puyehue", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "LICEO BICENTENARIO PEOPLE HELP PEOPLE DE PILMAIQUEN", "POINT_X": -72.657227, "POINT_Y": -40.642399}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.95268999999996, -40.63803100000002]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA RURAL TACAMO ALTO", "POINT_X": -72.95269, "POINT_Y": -40.638031}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.52131699999997, -40.630489000000026]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10306", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "San Juan de la Costa", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA RURAL LIUCURA", "POINT_X": -73.521317, "POINT_Y": -40.630489}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.266922, -40.61809900000001]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA RURAL PUCOIHUE", "POINT_X": -73.266922, "POINT_Y": -40.618099}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.29895799999998, -40.612758999999954]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA RURAL LUMACO", "POINT_X": -73.298958, "POINT_Y": -40.612759}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.47158799999994, -40.606930000000034]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10306", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "San Juan de la Costa", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "LICEO POLITECNICO ANTULAFKEN", "POINT_X": -73.471588, "POINT_Y": -40.60693}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.46819299999999, -40.60636899999997]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10306", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "San Juan de la Costa", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA RURAL PUAUCHO", "POINT_X": -73.468193, "POINT_Y": -40.606369}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.89111300000002, -40.60351200000002]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA RURAL ARMANDO SCHEUCH EPPLE", "POINT_X": -72.891113, "POINT_Y": -40.603512}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.48264349999995, -40.6015205]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10306", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "San Juan de la Costa", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA RURAL SAN CARLOS", "POINT_X": -73.4826435, "POINT_Y": -40.6015205}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.1154, -40.591269]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "LICEO OSORNO COLLEGE", "POINT_X": -73.1154, "POINT_Y": -40.591269}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.16854551, -40.59114678000001]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "CENTRO DE EDUCACION DE ADULTOS ANDRES BELLO", "POINT_X": -73.16854551, "POINT_Y": -40.59114678}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.16862000000003, -40.59110600000001]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL `UN MUNDO ESPECIAL`", "POINT_X": -73.16862, "POINT_Y": -40.591106}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.11724899999996, -40.589790000000015]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA DE ARTES Y CULTURA OSORNO", "POINT_X": -73.117249, "POINT_Y": -40.58979}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.10550699999999, -40.589198999999965]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "COLEGIO SAINT THOMAS COLLEGE", "POINT_X": -73.105507, "POINT_Y": -40.589199}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.110153, -40.58908099999997]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "LICEO TECNICO ADOLFO MATTHEI", "POINT_X": -73.110153, "POINT_Y": -40.589081}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.11405999999997, -40.588904999999976]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA-TALLER PARA AUTISTAS `BERNARD RIMLAND`", "POINT_X": -73.11406, "POINT_Y": -40.588905}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.12642499999997, -40.58842399999997]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA HOSPITALARIA ALIANZA", "POINT_X": -73.126425, "POINT_Y": -40.588424}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.142174, -40.588111999999995]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "COLEGIO GILGAL", "POINT_X": -73.142174, "POINT_Y": -40.588112}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.15370899999996, -40.58717000000004]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA DEPORTIVA OSORNO", "POINT_X": -73.153709, "POINT_Y": -40.58717}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.17784100000003, -40.587070000000026]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR N.303 LUIS CRUZ MARTINEZ", "POINT_X": -73.177841, "POINT_Y": -40.58707}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.73429099999997, -40.587059]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10306", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "San Juan de la Costa", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA RURAL BAHIA MANSA", "POINT_X": -73.734291, "POINT_Y": -40.587059}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.11952852, -40.586846970000046]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA DE PARVULOS `ADRICLAUS`", "POINT_X": -73.11952852, "POINT_Y": -40.58684697}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.11313000000004, -40.58641400000002]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "COLEGIO VIVALDI", "POINT_X": -73.11313, "POINT_Y": -40.586414}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.40487700000003, -40.58597200000004]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10306", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "San Juan de la Costa", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR N.164 TROSCO", "POINT_X": -73.404877, "POINT_Y": -40.585972}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.14524799999997, -40.585780999999955]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA SUIZA", "POINT_X": -73.145248, "POINT_Y": -40.585781}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.11913299999996, -40.585491179999956]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL `ANA AICHELE CARRASCO`", "POINT_X": -73.119133, "POINT_Y": -40.58549118}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.16695403999995, -40.58507155999996]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA PARVULARIA `PEDRO AGUIRRE CERDA`", "POINT_X": -73.16695404, "POINT_Y": -40.58507156}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.12828999999999, -40.58438000000003]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "JARDIN INFANTIL `LA CAMPI\u00d1A`", "POINT_X": -73.12829, "POINT_Y": -40.58438}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.16698455999999, -40.58422089000001]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA MODELO N. 536", "POINT_X": -73.16698456, "POINT_Y": -40.58422089}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.17707799999997, -40.58372100000004]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ROYAL SCHOOL", "POINT_X": -73.177078, "POINT_Y": -40.583721}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.15833999999998, -40.58330200000001]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA GARCIA HURTADO DE MENDOZA", "POINT_X": -73.15834, "POINT_Y": -40.583302}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.16644300000003, -40.583172000000005]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA N.88 CANADA", "POINT_X": -73.166443, "POINT_Y": -40.583172}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.17194881000003, -40.583099500000046]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "RICHMOND SCHOOL OSORNO", "POINT_X": -73.17194881, "POINT_Y": -40.5830995}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.10830700000002, -40.58195099999996]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR N.137 ARTURO ALESSANDRI", "POINT_X": -73.108307, "POINT_Y": -40.581951}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.12753000000001, -40.581272]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "COLEGIO SAN MATEO", "POINT_X": -73.12753, "POINT_Y": -40.581272}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.10602599999996, -40.58121000000003]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA ESPIGUITA", "POINT_X": -73.106026, "POINT_Y": -40.58121}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.01718900000003, -40.581039]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA RURAL MARIA LUISA BOMBAL", "POINT_X": -73.017189, "POINT_Y": -40.581039}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.121803, -40.580958000000045]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "JARD\u00cdN INFANTIL Y SALA CUNA ALEXANDRIA", "POINT_X": -73.121803, "POINT_Y": -40.580958}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.13353699999999, -40.58089799999996]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "COLEGIO BETEL", "POINT_X": -73.133537, "POINT_Y": -40.580898}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.12386999999995, -40.58088299999997]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "CENTRO DE REHABILITACION DE LA PARALISIS CEREBRAL OSORNO", "POINT_X": -73.12387, "POINT_Y": -40.580883}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.10579700000001, -40.58074999999998]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "COLEGIO CREACION OSORNO", "POINT_X": -73.105797, "POINT_Y": -40.58075}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.13196600000003, -40.580555000000004]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE KAUKALEM", "POINT_X": -73.131966, "POINT_Y": -40.580555}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.15409099999997, -40.58047099999999]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "COLEGIO RENE SORIANO BORQUEZ", "POINT_X": -73.154091, "POINT_Y": -40.580471}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.10166899999996, -40.580108999999965]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "LICEO INDUSTRIAL OSORNO", "POINT_X": -73.101669, "POINT_Y": -40.580109}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.13407899999999, -40.57931899999997]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "COLEGIO ADOLFO KOLPING", "POINT_X": -73.134079, "POINT_Y": -40.579319}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.12355000000002, -40.57920800000002]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "COLEGIO WILLIAM BOOTH", "POINT_X": -73.12355, "POINT_Y": -40.579208}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.17013499999997, -40.578895999999965]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE PAIHUEN", "POINT_X": -73.170135, "POINT_Y": -40.578896}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.13647499999999, -40.57880799999997]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA DE TRASTORNOS DE LA COMUNICACION `ALEXANDRIA`", "POINT_X": -73.136475, "POINT_Y": -40.578808}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.13654300000002, -40.578601999999975]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "GOLDEN EAGLE SCHOOL", "POINT_X": -73.136543, "POINT_Y": -40.578602}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.12755585000001, -40.57859038999999]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "COLEGIO INTI SUYAY", "POINT_X": -73.12755585, "POINT_Y": -40.57859039}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.15515137000003, -40.57815170000002]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA DE PARVULOS N.276 `PENEQUITA DOS`", "POINT_X": -73.15515137, "POINT_Y": -40.5781517}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.15459999999997, -40.578013999999996]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR DE PARVULOS N.255 `PENEQUITA`", "POINT_X": -73.1546, "POINT_Y": -40.578014}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.12832482999995, -40.57797703999996]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "COLEGIO STAR COLLEGE", "POINT_X": -73.12832483, "POINT_Y": -40.57797704}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.11939000000001, -40.57795999999997]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL TALLER LABORAL RIE", "POINT_X": -73.11939, "POINT_Y": -40.57796}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.13235499999999, -40.57791]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "LICEO DE ADULTOS CRECER OSORNO", "POINT_X": -73.132355, "POINT_Y": -40.57791}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.16391800000001, -40.577839]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "LICEO RAHUE", "POINT_X": -73.163918, "POINT_Y": -40.577839}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.12383299999999, -40.57776999999997]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "LICEO PREMILITAR H\u00c9ROES DE LA CONCEPCI\u00d3N", "POINT_X": -73.123833, "POINT_Y": -40.57777}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.12431999999997, -40.57762499999996]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE BETEL", "POINT_X": -73.12432, "POINT_Y": -40.577625}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.10420999999997, -40.57735100000003]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA RURAL WALTERIO MEYER RUSCA", "POINT_X": -73.10421, "POINT_Y": -40.577351}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.13485699999997, -40.57732000000004]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "BLAS PASCAL SCHOOL", "POINT_X": -73.134857, "POINT_Y": -40.57732}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.14698000000001, -40.577160000000035]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "COLEGIO BALDOMERO LILLO", "POINT_X": -73.14698, "POINT_Y": -40.57716}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.15540299999998, -40.57664900000003]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA N. 46 ITALIA", "POINT_X": -73.155403, "POINT_Y": -40.576649}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.10521999999997, -40.576622000000015]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE PALABRAS MAGICAS", "POINT_X": -73.10522, "POINT_Y": -40.576622}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.12138399999996, -40.57659899999998]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR N.134 ADVENTISTA", "POINT_X": -73.121384, "POINT_Y": -40.576599}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.127151, -40.576340000000044]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA EFRAIN CAMPANA SILVA", "POINT_X": -73.127151, "POINT_Y": -40.57634}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.12914275999995, -40.57633209000001]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "JARDIN INFANTIL MANITOS TRAVIESAS", "POINT_X": -73.12914276, "POINT_Y": -40.57633209}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.12751000000003, -40.57626]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA LEONILA FOLCH LOPEZ", "POINT_X": -73.12751, "POINT_Y": -40.57626}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.12894999999999, -40.576187]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "CENTRO EDUCACIONAL DE ADULTOS DIEGO PORTALES", "POINT_X": -73.12895, "POINT_Y": -40.576187}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.11493999999996, -40.576180000000036]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE SAYEN", "POINT_X": -73.11494, "POINT_Y": -40.57618}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.123133, -40.57587700000002]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE COMUNICA", "POINT_X": -73.123133, "POINT_Y": -40.575877}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.15119000000001, -40.575860000000034]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR N.136 `JEAN PIAGET`", "POINT_X": -73.15119, "POINT_Y": -40.57586}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.11774399999996, -40.57578099999998]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "JARDIN INFANTIL Y SALA CUNA RAYITO DE LUZ", "POINT_X": -73.117744, "POINT_Y": -40.575781}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.13287400000003, -40.57560000000001]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "COLEGIO DE NI\u00d1AS NUESTRA SE\u00d1ORA DE LOURDES", "POINT_X": -73.132874, "POINT_Y": -40.5756}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.131081, -40.575587999999996]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "LICEO ELEUTERIO RAMIREZ", "POINT_X": -73.131081, "POINT_Y": -40.575588}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.12446599999997, -40.57528699999996]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL Y TALLER LABORAL RAICES", "POINT_X": -73.124466, "POINT_Y": -40.575287}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.11456300000003, -40.57501999999998]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA MEXICO DE MICHOACAN", "POINT_X": -73.114563, "POINT_Y": -40.57502}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.12884521000002, -40.57454681]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "JARDIN INFANTIL ARBOLIRIS", "POINT_X": -73.12884521, "POINT_Y": -40.57454681}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.15450999999999, -40.574505]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE KALEM RAHUE", "POINT_X": -73.15451, "POINT_Y": -40.574505}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.11911799999996, -40.574130999999966]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "COLEGIO ANTILLANCA", "POINT_X": -73.119118, "POINT_Y": -40.574131}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.11562336, -40.57406463999999]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "COLEGIO BRITISH ROYAL SCHOOL PUERTO VARAS", "POINT_X": -73.11562336, "POINT_Y": -40.57406464}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.13836699999996, -40.573810999999964]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "GREEN COUNTRY SCHOOL", "POINT_X": -73.138367, "POINT_Y": -40.573811}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.16562700000001, -40.57355899999998]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "COLEGIO EMPRENDER OSORNO", "POINT_X": -73.165627, "POINT_Y": -40.573559}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.12358899999998, -40.57345999999996]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "COLEGIO ABRAHAM LINCOLN", "POINT_X": -73.123589, "POINT_Y": -40.57346}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.13816099999997, -40.571758]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "INSTITUTO COMERCIAL DE OSORNO", "POINT_X": -73.138161, "POINT_Y": -40.571758}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.13307199999998, -40.571689999999975]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "COLEGIO SUR EDUCA OSORNO", "POINT_X": -73.133072, "POINT_Y": -40.57169}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.13641000000004, -40.57165300000002]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "INSTITUTO ALEMAN DE OSORNO", "POINT_X": -73.13641, "POINT_Y": -40.571653}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.13763399999996, -40.57156400000002]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL N.280 `C.T.I. LOS NOTROS`", "POINT_X": -73.137634, "POINT_Y": -40.571564}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.13899617999996, -40.571530830000036]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "LICEO DE ADMINISTRACION Y COMERCIO SAN SEBASTIAN", "POINT_X": -73.13899618, "POINT_Y": -40.57153083}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.13638000000003, -40.57149200000002]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "LICEO ALIANZA FRANCESA CLAUDE GAY", "POINT_X": -73.13638, "POINT_Y": -40.571492}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.13159899999997, -40.571177999999975]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "COLEGIO LUIS PASTEUR", "POINT_X": -73.131599, "POINT_Y": -40.571178}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.14258999999996, -40.57115999999999]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "LICEO MANUEL BAQUEDANO", "POINT_X": -73.14259, "POINT_Y": -40.57116}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.123029, -40.57113900000003]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "BARQUITO DE PAPEL SPA", "POINT_X": -73.123029, "POINT_Y": -40.571139}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.13336899999996, -40.570969000000005]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR DELIA DOMINGUEZ", "POINT_X": -73.133369, "POINT_Y": -40.570969}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.15585300000001, -40.570910999999995]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR N.130 AURORA DE CHILE", "POINT_X": -73.155853, "POINT_Y": -40.570911}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.13284999999999, -40.57065600000004]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL TALLER LABORAL MATICES", "POINT_X": -73.13285, "POINT_Y": -40.570656}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.13146999999995, -40.57060999999996]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "COLEGIO SHADDAI", "POINT_X": -73.13147, "POINT_Y": -40.57061}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.13636800000003, -40.570190000000025]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "COLEGIO TECNICO PROFESIONAL SANTA TERESA DE LOS ANDES", "POINT_X": -73.136368, "POINT_Y": -40.57019}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.12371100000003, -40.57007999999999]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "COLEGIO PROYECCION SIGLO XXI", "POINT_X": -73.123711, "POINT_Y": -40.57008}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.31437699999998, -40.56850099999999]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA RURAL FORRAHUE", "POINT_X": -73.314377, "POINT_Y": -40.568501}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.161217, -40.56800100000001]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA FUNDACION PAUL HARRIS", "POINT_X": -73.161217, "POINT_Y": -40.568001}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.16851, -40.56644800000004]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA SOCIEDAD DE SOCORRO DE SE\u00d1ORAS", "POINT_X": -73.16851, "POINT_Y": -40.566448}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.11241150000001, -40.56474304000001]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "COLEGIO ARTISTICO SANTA CECILIA", "POINT_X": -73.1124115, "POINT_Y": -40.56474304}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.15125299999997, -40.56296900000004]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA MONSE\u00d1OR FRANCISCO VALDES SUBERCASEAUX", "POINT_X": -73.151253, "POINT_Y": -40.562969}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.17278299999995, -40.56029099999997]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "COLEGIO PADRE BARBER SJ", "POINT_X": -73.172783, "POINT_Y": -40.560291}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.42331699999994, -40.560248999999956]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10306", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "San Juan de la Costa", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA RURAL PURREHUIN", "POINT_X": -73.423317, "POINT_Y": -40.560249}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.16761950000003, -40.5599715]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "CENTRO EDUCATIVO RENACER-ESCUELA ESPECIAL Y TALLER LABORAL", "POINT_X": -73.1676195, "POINT_Y": -40.5599715}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.15268699999996, -40.558720000000015]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA JUAN RICARDO SANCHEZ ASCENCIO", "POINT_X": -73.152687, "POINT_Y": -40.55872}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.16990700000002, -40.558509999999956]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "THE MISSION COLLEGE", "POINT_X": -73.169907, "POINT_Y": -40.55851}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.70741299999997, -40.55741900000002]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10306", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "San Juan de la Costa", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA RURAL PUCATRIHUE", "POINT_X": -73.707413, "POINT_Y": -40.557419}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.46336400000001, -40.55651100000003]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10306", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "San Juan de la Costa", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR N.160 MILLAHUAIMO", "POINT_X": -73.463364, "POINT_Y": -40.556511}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.54733299999995, -40.55496999999998]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10306", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "San Juan de la Costa", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA RURAL CARRICO", "POINT_X": -73.547333, "POINT_Y": -40.55497}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.15519699999999, -40.552891]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "GREEN PARK SCHOOL", "POINT_X": -73.155197, "POINT_Y": -40.552891}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.08665000000002, -40.54652800000004]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "CENTRO PARA LA INTEGRACION `JEROME BRUNER`", "POINT_X": -73.08665, "POINT_Y": -40.546528}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.01667800000001, -40.54560099999999]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA RURAL PELLECO", "POINT_X": -73.016678, "POINT_Y": -40.545601}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.19281799999996, -40.54098900000004]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR N.127 VIRGEN DE CANDELARIA", "POINT_X": -73.192818, "POINT_Y": -40.540989}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.48615299999997, -40.536011]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10306", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "San Juan de la Costa", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR N.159 QUEMEUMO", "POINT_X": -73.486153, "POINT_Y": -40.536011}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.07495116999999, -40.53275680999996]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "LICEO TECNICO PROFESIONAL REMEHUE", "POINT_X": -73.07495117, "POINT_Y": -40.53275681}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.44319199999995, -40.50643899999996]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10306", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "San Juan de la Costa", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR N.163 LAFQUELMAPU", "POINT_X": -73.443192, "POINT_Y": -40.506439}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.12259699999996, -40.490710999999976]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA RURAL CHACAYAL", "POINT_X": -73.122597, "POINT_Y": -40.490711}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.40521200000003, -40.49029200000004]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10306", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "San Juan de la Costa", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "COLEGIO TECNICO PROFESIONAL MISION SAN JUAN DE LA COSTA", "POINT_X": -73.405212, "POINT_Y": -40.490292}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.36769900000002, -40.489231000000004]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10306", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "San Juan de la Costa", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA RURAL PULOTRE", "POINT_X": -73.367699, "POINT_Y": -40.489231}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.438026, -40.48841100000001]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10306", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "San Juan de la Costa", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR ANTUMAPU", "POINT_X": -73.438026, "POINT_Y": -40.488411}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.520493, -40.488091000000004]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10306", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "San Juan de la Costa", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR N.161 HACIENDA HUITRAPULLI", "POINT_X": -73.520493, "POINT_Y": -40.488091}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.03874199999996, -40.48360100000002]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10307", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "San Pablo", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA RURAL JULIO MOHR SCHULER", "POINT_X": -73.038742, "POINT_Y": -40.483601}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.588348, -40.479980000000005]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10306", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "San Juan de la Costa", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR N.172 PUNOTRO", "POINT_X": -73.588348, "POINT_Y": -40.47998}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.08509799999996, -40.477454999999985]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA RURAL LOS PELLINES", "POINT_X": -73.085098, "POINT_Y": -40.477455}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.32681299999999, -40.467799999999954]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10306", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "San Juan de la Costa", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR N.173 HUAMPUTUE", "POINT_X": -73.326813, "POINT_Y": -40.4678}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.43026000000003, -40.465130000000016]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10306", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "San Juan de la Costa", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR N.154 HUITRAPULLI", "POINT_X": -73.43026, "POINT_Y": -40.46513}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.32525600000002, -40.458560999999975]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10306", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "San Juan de la Costa", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR N.269 CHAMILCO", "POINT_X": -73.325256, "POINT_Y": -40.458561}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.93212899999996, -40.45441800000002]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10307", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "San Pablo", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUEAL RURAL QUILEN", "POINT_X": -72.932129, "POINT_Y": -40.454418}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.95216399999997, -40.45256000000003]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10307", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "San Pablo", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR LA PRADERA", "POINT_X": -72.952164, "POINT_Y": -40.45256}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.46391299999996, -40.446738999999965]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10306", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "San Juan de la Costa", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR N.168 CUMILELFU", "POINT_X": -73.463913, "POINT_Y": -40.446739}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.12254300000002, -40.443419999999975]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10307", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "San Pablo", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA RURAL VILLA CARACOL", "POINT_X": -73.122543, "POINT_Y": -40.44342}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.21817800000002, -40.43559999999998]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10307", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "San Pablo", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR N.146 ROSARIO DE LAS ANIMAS", "POINT_X": -73.218178, "POINT_Y": -40.4356}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.30777700000004, -40.434749999999994]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10301", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "Osorno", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA RURAL CANCHA LARGA", "POINT_X": -73.307777, "POINT_Y": -40.43475}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.35265399999997, -40.42944000000003]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10306", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "San Juan de la Costa", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR N.156 CHANCO", "POINT_X": -73.352654, "POINT_Y": -40.42944}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.18990300000002, -40.427238]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10307", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "San Pablo", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR N.153 EL ROBLE", "POINT_X": -73.189903, "POINT_Y": -40.427238}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.21721600000001, -40.41904099999999]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10307", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "San Pablo", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR EVANGELICA MONTE SINAI", "POINT_X": -73.217216, "POINT_Y": -40.419041}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.02620700000001, -40.41806]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10307", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "San Pablo", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR SAN BENITO", "POINT_X": -73.026207, "POINT_Y": -40.41806}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.00817276999999, -40.41707632999997]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10307", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "San Pablo", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA DE ADULTOS RESPLANDECER", "POINT_X": -73.00817277, "POINT_Y": -40.41707633}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.00644700000002, -40.414940000000044]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10307", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "San Pablo", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA DELICIO CARDENAS BUSTAMANTE", "POINT_X": -73.006447, "POINT_Y": -40.41494}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.01320599999998, -40.41321199999997]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10307", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "San Pablo", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR N.143 SANTA CRUZ", "POINT_X": -73.013206, "POINT_Y": -40.413212}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.01059700000002, -40.41259000000002]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10307", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "San Pablo", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "LICEO FRAY PABLO DE ROYO", "POINT_X": -73.010597, "POINT_Y": -40.41259}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.012765, -40.41243799999997]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10307", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "San Pablo", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE EL TRENCITO DE DORA", "POINT_X": -73.012765, "POINT_Y": -40.412438}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.011742, -40.41085100000002]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10307", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "San Pablo", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA BASICA SAN PABLO", "POINT_X": -73.011742, "POINT_Y": -40.410851}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.37595400000004, -40.40942000000002]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10307", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "San Pablo", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR N.157 PURRUCALHUE", "POINT_X": -73.375954, "POINT_Y": -40.40942}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.29435699999996, -40.399281]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10307", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "San Pablo", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR N.148 LOLOLHUE", "POINT_X": -73.294357, "POINT_Y": -40.399281}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.43388400000003, -40.390750999999966]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10307", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "San Pablo", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR N.151 PUCOPIO", "POINT_X": -73.433884, "POINT_Y": -40.390751}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.34993, -40.38745899999999]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10307", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "San Pablo", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA RURAL QUITRA QUITRA", "POINT_X": -73.34993, "POINT_Y": -40.387459}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.261208, -40.37595000000004]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10307", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "San Pablo", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "COLEGIO QUILACAHUIN", "POINT_X": -73.261208, "POINT_Y": -40.37595}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.35919999999997, -40.37589999999999]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10307", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "San Pablo", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR N.145 QUITRA QUITRA", "POINT_X": -73.3592, "POINT_Y": -40.3759}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.16255199999996, -40.36274000000003]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10307", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "San Pablo", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA RURAL TRUMAO", "POINT_X": -73.162552, "POINT_Y": -40.36274}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.41509999999997, -40.337711]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10307", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "San Pablo", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR N.150 SANTA ROSA", "POINT_X": -73.4151, "POINT_Y": -40.337711}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.43508899999999, -40.31568899999999]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10307", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "San Pablo", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA RURAL ALEJANDRO VASQUEZ BALDEVELLANO", "POINT_X": -73.435089, "POINT_Y": -40.315689}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.70137000000003, -40.24222900000004]}, "properties": {"CUT_REG": "10", "CUT_PROV": "103", "CUT_COM": "10306", "REGION": "Los Lagos", "PROVINCIA": "Osorno", "COMUNA": "San Juan de la Costa", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR LA BARRA", "POINT_X": -73.70137, "POINT_Y": -40.242229}}]}