{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.81585699999997, -45.46181899999996]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "112", "CUT_COM": "11201", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "Ais\u00e9n", "COMUNA": "Ais\u00e9n", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA ALMIRANTE SIMPSON", "POINT_X": -72.815857, "POINT_Y": -45.461819}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.69385000000001, -45.415572999999995]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "112", "CUT_COM": "11201", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "Ais\u00e9n", "COMUNA": "Ais\u00e9n", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "CENTRODE ESTUDIOS PATAGONIA DE AYSEN", "POINT_X": -72.69385, "POINT_Y": -45.415573}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.68710299999998, -45.41355899999998]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "112", "CUT_COM": "11201", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "Ais\u00e9n", "COMUNA": "Ais\u00e9n", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA BASICA RIBERA SUR", "POINT_X": -72.687103, "POINT_Y": -45.413559}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.67936700000001, -45.41095000000003]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "112", "CUT_COM": "11201", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "Ais\u00e9n", "COMUNA": "Ais\u00e9n", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA LITORAL AUSTRAL", "POINT_X": -72.679367, "POINT_Y": -45.41095}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.68833160000003, -45.410854340000014]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "112", "CUT_COM": "11201", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "Ais\u00e9n", "COMUNA": "Ais\u00e9n", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA DESPERTAR", "POINT_X": -72.6883316, "POINT_Y": -45.41085434}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.68612699999997, -45.41059900000003]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "112", "CUT_COM": "11201", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "Ais\u00e9n", "COMUNA": "Ais\u00e9n", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "LICEO POLITECNICO DE AYSEN", "POINT_X": -72.686127, "POINT_Y": -45.410599}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.700752, -45.40847]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "112", "CUT_COM": "11201", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "Ais\u00e9n", "COMUNA": "Ais\u00e9n", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "COLEGIO SINAI", "POINT_X": -72.700752, "POINT_Y": -45.40847}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.69207, -45.40520900000001]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "112", "CUT_COM": "11201", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "Ais\u00e9n", "COMUNA": "Ais\u00e9n", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "COLEGIO KALEM", "POINT_X": -72.69207, "POINT_Y": -45.405209}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.69627400000002, -45.405048000000015]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "112", "CUT_COM": "11201", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "Ais\u00e9n", "COMUNA": "Ais\u00e9n", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "LICEO RAUL BROUSSAIN CAMPINO", "POINT_X": -72.696274, "POINT_Y": -45.405048}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.695503, -45.40493000000002]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "112", "CUT_COM": "11201", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "Ais\u00e9n", "COMUNA": "Ais\u00e9n", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA AYSEN", "POINT_X": -72.695503, "POINT_Y": -45.40493}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.694817, -45.40193899999999]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "112", "CUT_COM": "11201", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "Ais\u00e9n", "COMUNA": "Ais\u00e9n", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "LICEO SAN JOSE U.R.", "POINT_X": -72.694817, "POINT_Y": -45.401939}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.68807200000003, -45.396750999999995]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "112", "CUT_COM": "11201", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "Ais\u00e9n", "COMUNA": "Ais\u00e9n", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA BASICA MUNICIPAL POETISA GABRIELA MISTRAL", "POINT_X": -72.688072, "POINT_Y": -45.396751}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.66452799999996, -45.39670899999998]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "112", "CUT_COM": "11201", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "Ais\u00e9n", "COMUNA": "Ais\u00e9n", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "COLEGIO SANTA TERESA DE LOS ANDES", "POINT_X": -72.664528, "POINT_Y": -45.396709}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.33171099999998, -45.342269999999985]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "112", "CUT_COM": "11201", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "Ais\u00e9n", "COMUNA": "Ais\u00e9n", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA PARTICULAR SAN JOSE OBRERO", "POINT_X": -72.331711, "POINT_Y": -45.34227}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.14489699999999, -45.17170000000003]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "112", "CUT_COM": "11201", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "Ais\u00e9n", "COMUNA": "Ais\u00e9n", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "LICEO MANIHUALES", "POINT_X": -72.144897, "POINT_Y": -45.1717}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.681198, -44.72758099999997]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "112", "CUT_COM": "11202", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "Ais\u00e9n", "COMUNA": "Cisnes", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESC. PART.MADRE DE LA DIVINA PROVIDENCIA", "POINT_X": -72.681198, "POINT_Y": -44.727581}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.680946, -44.727138999999994]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "112", "CUT_COM": "11202", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "Ais\u00e9n", "COMUNA": "Cisnes", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA GUIDO GOMEZ MUNOZ", "POINT_X": -72.680946, "POINT_Y": -44.727139}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.836548, -44.668670999999975]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "112", "CUT_COM": "11202", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "Ais\u00e9n", "COMUNA": "Cisnes", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESC.NUESTRA SRA DE LA DIVINA PROVIDENCIA", "POINT_X": -72.836548, "POINT_Y": -44.668671}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.55667900000002, -44.32458100000004]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "112", "CUT_COM": "11202", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "Ais\u00e9n", "COMUNA": "Cisnes", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA HAMBURGO", "POINT_X": -72.556679, "POINT_Y": -44.324581}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.08632700000004, -44.07698800000003]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "112", "CUT_COM": "11202", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "Ais\u00e9n", "COMUNA": "Cisnes", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA MUNICIPAL MELIMOYU", "POINT_X": -73.086327, "POINT_Y": -44.076988}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.407791, -43.96894099999996]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "112", "CUT_COM": "11202", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "Ais\u00e9n", "COMUNA": "Cisnes", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA EUSEBIO IBAR SCHEPELER", "POINT_X": -72.407791, "POINT_Y": -43.968941}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.74857299999994, -43.89654199999996]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "112", "CUT_COM": "11203", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "Ais\u00e9n", "COMUNA": "Guaitecas", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "LICEO MELINKA", "POINT_X": -73.748573, "POINT_Y": -43.896542}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.87651799999996, -43.88735999999999]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "112", "CUT_COM": "11203", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "Ais\u00e9n", "COMUNA": "Guaitecas", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA DE REPOLLAL", "POINT_X": -73.876518, "POINT_Y": -43.88736}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.95303300000002, -43.77730900000002]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "112", "CUT_COM": "11202", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "Ais\u00e9n", "COMUNA": "Cisnes", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA AMANDA LABARCA HUBERSTONE", "POINT_X": -72.953033, "POINT_Y": -43.777309}}]}