{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.17957299999998, -19.160439999999994]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15102", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Camarones", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA VALLE DE CUYA", "POINT_X": -70.179573, "POINT_Y": -19.16044}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.86013800000003, -19.00991999999995]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15102", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Camarones", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA VALLE DE CAMARONES", "POINT_X": -69.860138, "POINT_Y": -19.00992}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.49459100000004, -18.94981999999999]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15102", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Camarones", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA DE ILLAPATA", "POINT_X": -69.494591, "POINT_Y": -18.94982}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.53015899999997, -18.936219999999956]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15102", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Camarones", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA VALLE DE ESQUINA", "POINT_X": -69.530159, "POINT_Y": -18.93622}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.68232700000003, -18.838369000000007]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15102", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Camarones", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA DE CHITITA", "POINT_X": -69.682327, "POINT_Y": -18.838369}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.74458300000003, -18.832899000000033]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15102", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Camarones", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "LICEO VALLE DE CODPA", "POINT_X": -69.744583, "POINT_Y": -18.832899}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.14038100000003, -18.82064100000001]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA VALLE DE CHACA", "POINT_X": -70.140381, "POINT_Y": -18.820641}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.70954899999997, -18.819530000000015]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15102", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Camarones", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA VALLE DE GUANACAGUA", "POINT_X": -69.709549, "POINT_Y": -18.81953}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.58323699999997, -18.73988899999997]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15102", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Camarones", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA VALLE DE COBIJA", "POINT_X": -69.583237, "POINT_Y": -18.739889}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.96517200000002, -18.578210999999975]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA PAMPA ALGODONAL", "POINT_X": -69.965172, "POINT_Y": -18.578211}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.24956500000003, -18.547843999999962]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "LICEO TECNICO PROF. DE ADULTOS PUKARA", "POINT_X": -70.249565, "POINT_Y": -18.547844}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.29271, -18.523877999999954]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESC. ESP. LENG. SEMILLITAS DE AMOR", "POINT_X": -70.29271, "POINT_Y": -18.523878}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.17874099999996, -18.519259999999953]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "LICEO AGRICOLA JOSE ABELARDO NUNEZ M.", "POINT_X": -70.178741, "POINT_Y": -18.51926}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.29359399999996, -18.514835000000026]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA ESP. DE LENGUAJE ILLAWARA", "POINT_X": -70.293594, "POINT_Y": -18.514835}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.30699900000003, -18.507000000000033]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "COLEGIO ARICA COLLEGE", "POINT_X": -70.306999, "POINT_Y": -18.507}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.29449000000002, -18.505792999999997]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "COLEGIO DIFERENCIAL COLIBR\u00cd", "POINT_X": -70.29449, "POINT_Y": -18.505793}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.26082610999998, -18.503580089999957]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESC. PEDRO VICENTE GUTIERREZ TORRES", "POINT_X": -70.26082611, "POINT_Y": -18.50358009}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.31212, -18.500628000000034]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE AMANK`AY", "POINT_X": -70.31212, "POINT_Y": -18.500628}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.25711000000001, -18.49991999999999]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "THE AZAPA VALLEY SCHOOL", "POINT_X": -70.25711, "POINT_Y": -18.49992}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.30570999999996, -18.496990000000032]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "COLEGIO MIRAMAR", "POINT_X": -70.30571, "POINT_Y": -18.49699}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.29537, -18.496751999999965]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESC.ESP.LENG LOS BENJAMINES", "POINT_X": -70.29537, "POINT_Y": -18.496752}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.29678999999999, -18.495955000000016]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "JARDIN INFANTIL PEQUENO ARRAU", "POINT_X": -70.29679, "POINT_Y": -18.495955}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.30589999999995, -18.495465999999965]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESC ESP DE LENG SENDERO DEL SABER", "POINT_X": -70.3059, "POINT_Y": -18.495466}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.295403, -18.494490000000035]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "COLEGIO FORD COLLEGE", "POINT_X": -70.295403, "POINT_Y": -18.49449}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.27498000000003, -18.494180999999962]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "COLEGIO  ANDINO", "POINT_X": -70.27498, "POINT_Y": -18.494181}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.27076699999996, -18.493319999999954]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "COLEGIO ADVENTISTA DE ARICA", "POINT_X": -70.270767, "POINT_Y": -18.49332}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.290314, -18.492929000000018]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "COLEGIO SAUCACHE", "POINT_X": -70.290314, "POINT_Y": -18.492929}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.2944415, -18.492444000000035]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "J.  I. KURUMI", "POINT_X": -70.2944415, "POINT_Y": -18.492444}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.29062999999995, -18.492291999999985]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA ESP DE LENGUAJE PARINA", "POINT_X": -70.29063, "POINT_Y": -18.492292}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.28029599999996, -18.492210000000036]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "COLEGIO ALEMAN DE ARICA", "POINT_X": -70.280296, "POINT_Y": -18.49221}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.293968, -18.49192999999996]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA GRAL JOSE MIGUEL CARRERA", "POINT_X": -70.293968, "POINT_Y": -18.49193}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.28383600000004, -18.49110000000003]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "COLEGIO CARDENAL ANTONIO SAMORE", "POINT_X": -70.283836, "POINT_Y": -18.4911}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.311577, -18.49101099999995]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESC. GRAL. PEDRO LAGOS MARCHANT", "POINT_X": -70.311577, "POINT_Y": -18.491011}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.29906500000001, -18.490172999999984]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "JARDIN INFANTIL DON OSITO", "POINT_X": -70.299065, "POINT_Y": -18.490173}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.30294999999995, -18.48990200000003]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "JARDIN INFANTIL CASTILLLO DEL SABER", "POINT_X": -70.30295, "POINT_Y": -18.489902}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.29338999999996, -18.489830000000026]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE MIS PRIMEROS PASITOS", "POINT_X": -70.29339, "POINT_Y": -18.48983}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.29329000000004, -18.489786000000024]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESC ESP DE LENGUAJE GOTITAS DE ROCIO", "POINT_X": -70.29329, "POINT_Y": -18.489786}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.29211999999995, -18.489697000000035]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "C.T. C.Y LENGUAJE HISPANO AMERICANO", "POINT_X": -70.29212, "POINT_Y": -18.489697}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.30329999999995, -18.489160000000012]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE ESTRELLITA DE BEL\u00c9N", "POINT_X": -70.3033, "POINT_Y": -18.48916}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.29805999999999, -18.487992999999996]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE LUCERITO MUSIKAL", "POINT_X": -70.29806, "POINT_Y": -18.487993}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.30333000000005, -18.487494000000012]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE MATEITO\u00b4S", "POINT_X": -70.30333, "POINT_Y": -18.487494}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.29521199999999, -18.487200000000023]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "LICEO POLITECNICO ARICA", "POINT_X": -70.295212, "POINT_Y": -18.4872}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.28591000000003, -18.486915999999972]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESC ESP DE LENGUAJE EL DESPERTAR", "POINT_X": -70.28591, "POINT_Y": -18.486916}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.302956, -18.486108999999992]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "JARDIN INFANTIL PETETE J.M. BORGO\u00d0O", "POINT_X": -70.302956, "POINT_Y": -18.486109}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.29440300000002, -18.485069000000003]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA RICARDO SILVA ARRIAGADA", "POINT_X": -70.294403, "POINT_Y": -18.485069}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.30295999999998, -18.484467000000024]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESC ESP DE LENGUAJE ENTRETENI\u00d1OS", "POINT_X": -70.30296, "POINT_Y": -18.484467}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.30817000000002, -18.484220000000015]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "JARDIN INFANTIL MONTESSORI GARDEN", "POINT_X": -70.30817, "POINT_Y": -18.48422}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.31604400000003, -18.483940000000025]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "SALA CUNA Y JARDIN INFANTIL SOL Y LUNA", "POINT_X": -70.316044, "POINT_Y": -18.48394}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.31027400000002, -18.483688999999956]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "AULA HOSPITALARIA DE ARICA", "POINT_X": -70.310274, "POINT_Y": -18.483689}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.30059099999998, -18.48360999999999]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA REPUBLICA DE ARGENTINA", "POINT_X": -70.300591, "POINT_Y": -18.48361}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.31000499999996, -18.483596999999982]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "JARDIN INFANTIL Y SALACUNA MI PEQUE\u00d1O GENIO", "POINT_X": -70.310005, "POINT_Y": -18.483597}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.29094950000001, -18.483128999999984]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "LICEO PRESIDENTE CARLOS IB\u00c1\u00d1EZ DEL CAMPO", "POINT_X": -70.2909495, "POINT_Y": -18.483129}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.31430099999997, -18.48306099999995]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "COLEGIO ITALIANO SANTA ANA", "POINT_X": -70.314301, "POINT_Y": -18.483061}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.29090099999999, -18.482820999999987]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "COLEGIO ADOLFO BEYZAGA OVANDO", "POINT_X": -70.290901, "POINT_Y": -18.482821}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.31538399999997, -18.48273299999999]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENG. PIECECITOS DE NI\u00d1O", "POINT_X": -70.315384, "POINT_Y": -18.482733}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.31856499999999, -18.48261000000003]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE INTI - JALLU", "POINT_X": -70.318565, "POINT_Y": -18.48261}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.31758100000002, -18.482490999999953]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "COLEGIO INTEGRADO EDUARDO FREI MONTALVA", "POINT_X": -70.317581, "POINT_Y": -18.482491}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.31478099999998, -18.482148999999986]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "NORTH AMERICAN COLLEGE", "POINT_X": -70.314781, "POINT_Y": -18.482149}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.27818300000001, -18.481779000000017]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "COLEGIO SAN JUAN DE LA BLACHERE", "POINT_X": -70.278183, "POINT_Y": -18.481779}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.29065, -18.481475999999994]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "JARDIN INFANTIL AYMARA AYRAMPITO", "POINT_X": -70.29065, "POINT_Y": -18.481476}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.285347, -18.481340000000017]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA MANUEL RODRIGUEZ ERDOYZA", "POINT_X": -70.285347, "POINT_Y": -18.48134}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.31878699999999, -18.481229999999975]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ABRAHAM LINCOLN SCHOOL", "POINT_X": -70.318787, "POINT_Y": -18.48123}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.30532000000002, -18.481121000000016]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESC.PARV.DE LENGUAJE DIVINO NINO JESUS", "POINT_X": -70.30532, "POINT_Y": -18.481121}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.28401184, -18.480617520000017]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA DR. RICARDO OLEA GUERRA", "POINT_X": -70.28401184, "POINT_Y": -18.48061752}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.295502, -18.479700000000037]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA TUCAPEL", "POINT_X": -70.295502, "POINT_Y": -18.4797}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.30105000000003, -18.47912799999996]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA ESP. DE LENG MANANTIAL DEL SABER", "POINT_X": -70.30105, "POINT_Y": -18.479128}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.30339999999997, -18.479056999999948]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "JARDIN INFANTIL PLUTO", "POINT_X": -70.3034, "POINT_Y": -18.479057}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.31040999999999, -18.478990000000003]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "JARDIN INFANTIL BETHEL DE ARICA", "POINT_X": -70.31041, "POINT_Y": -18.47899}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.29893999999999, -18.478951999999964]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESC.ESP.LENG.DIVINO NI\u00d1O JESUS DE ARICA", "POINT_X": -70.29894, "POINT_Y": -18.478952}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.31345399999998, -18.4769]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "JOVINA NARANJO FERNANDEZ", "POINT_X": -70.313454, "POINT_Y": -18.4769}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.28778799999999, -18.476681]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESC. COMTE. JUAN JOSE SAN MARTIN", "POINT_X": -70.287788, "POINT_Y": -18.476681}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.28836800000002, -18.476151000000023]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "L. POLI. ANTONIO VARAS DE LA BARRA", "POINT_X": -70.288368, "POINT_Y": -18.476151}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.30529999999996, -18.47546600000001]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA CRISOLVI", "POINT_X": -70.3053, "POINT_Y": -18.475466}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.29024000000001, -18.475017999999984]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "JARDIN INFANTIL PADRE LUIS GALLARDO", "POINT_X": -70.29024, "POINT_Y": -18.475018}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.30877699999996, -18.474830999999966]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA REGIMIENTO RANCAGUA", "POINT_X": -70.308777, "POINT_Y": -18.474831}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.291908, -18.47466100000002]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESC. HUMBERTO VALENZUELA GARCIA", "POINT_X": -70.291908, "POINT_Y": -18.474661}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.30827300000001, -18.47423900000001]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "LICEO OCTAVIO PALMA PEREZ", "POINT_X": -70.308273, "POINT_Y": -18.474239}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.29643999999999, -18.47382700000003]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "CENTRO CAP.LAB. REINO DE BELGICA", "POINT_X": -70.29644, "POINT_Y": -18.473827}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.29724000000002, -18.47316199999998]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESC. EDUCACION ESPECIAL LOS IBISCOS", "POINT_X": -70.29724, "POINT_Y": -18.473162}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.29136700000001, -18.471978999999976]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "COLEGIO PADRE LUIS GALLARDO", "POINT_X": -70.291367, "POINT_Y": -18.471979}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.300354, -18.471385960000028]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "LICEO ARTISTICO DR. JUAN NOE CREVANI", "POINT_X": -70.300354, "POINT_Y": -18.47138596}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.292068, -18.470988999999953]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "COLEGIO FIN\u00c9S RELMU", "POINT_X": -70.292068, "POINT_Y": -18.470989}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.30481699999997, -18.47075099999998]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "COLEGIO SAN MARCOS DE ARICA", "POINT_X": -70.304817, "POINT_Y": -18.470751}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.29983499999996, -18.469910000000027]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESC. ESP. LENG. LA GRANJITA SCHOOL", "POINT_X": -70.299835, "POINT_Y": -18.46991}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.30275725999999, -18.469861979999962]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "PARVULARIO LAS ESPIGUITAS", "POINT_X": -70.30275726, "POINT_Y": -18.46986198}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.29834700000004, -18.46966000000004]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "COLEGIO AMARU ANKU SCHOOL", "POINT_X": -70.298347, "POINT_Y": -18.46966}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.29841, -18.469603000000028]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "JARDIN INFANTIL LA GRANJITA", "POINT_X": -70.29841, "POINT_Y": -18.469603}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.30359600000003, -18.468339999999976]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "LICEO BICENTENARIO DOMINGO SANTA MARIA", "POINT_X": -70.303596, "POINT_Y": -18.46834}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.29069999999996, -18.468230000000027]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA DE EDUCACI\u00d3N ESPECIAL KANTATURU", "POINT_X": -70.2907, "POINT_Y": -18.46823}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.29651599999997, -18.468049999999963]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "COLEGIO MOSAICOS", "POINT_X": -70.296516, "POINT_Y": -18.46805}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.29093900000002, -18.46727]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA SUBTTE. LUIS CRUZ MARTINEZ", "POINT_X": -70.290939, "POINT_Y": -18.46727}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.299507, -18.464010000000002]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "THE INTERNATIONAL SCHOOL ARICA", "POINT_X": -70.299507, "POINT_Y": -18.46401}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.29144, -18.463920000000016]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "LICEO DE ADULTOS JUNIOR COLLEGE", "POINT_X": -70.29144, "POINT_Y": -18.46392}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.29144, -18.46391299999997]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "JUNIOR COLLEGE", "POINT_X": -70.29144, "POINT_Y": -18.463913}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.29197700000003, -18.46279899999999]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "LICEO INSTITUTO COMERCIAL DE ARICA", "POINT_X": -70.291977, "POINT_Y": -18.462799}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.29838999999996, -18.455822000000026]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA DE LENGUAJE INTI-PAXI", "POINT_X": -70.29839, "POINT_Y": -18.455822}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.28409599999995, -18.455374]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE AMAPOLAS", "POINT_X": -70.284096, "POINT_Y": -18.455374}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.06757400000004, -18.451719000000004]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA GRAL. MANUEL BAQUEDANO", "POINT_X": -70.067574, "POINT_Y": -18.451719}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.29636000000002, -18.449879999999993]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "C.TRAST. DE LA COMUNIC. AMANECER", "POINT_X": -70.29636, "POINT_Y": -18.44988}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.28802, -18.447719999999975]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE PEQUE\u00d1O SAFARI", "POINT_X": -70.28802, "POINT_Y": -18.44772}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.29592100000004, -18.446659000000025]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "COLEGIO JOHN WALL HOLCOMB", "POINT_X": -70.295921, "POINT_Y": -18.446659}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.29385399999998, -18.44636900000001]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "LICEO BICENTENARIO PABLO NERUDA", "POINT_X": -70.293854, "POINT_Y": -18.446369}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.28499000000002, -18.446332999999967]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE ILLIMANI", "POINT_X": -70.28499, "POINT_Y": -18.446333}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.28491199999996, -18.446210999999998]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "COLEGIO CHILE NORTE", "POINT_X": -70.284912, "POINT_Y": -18.446211}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.28948199999999, -18.443410999999962]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA EJERCITO DE SALVACION", "POINT_X": -70.289482, "POINT_Y": -18.443411}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.29338100000001, -18.440000999999988]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "COLEGIO CENTENARIO DE ARICA", "POINT_X": -70.293381, "POINT_Y": -18.440001}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.29072599999998, -18.439635999999986]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "JARDIN INFANTIL CEPILLIN", "POINT_X": -70.290726, "POINT_Y": -18.439636}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.28781899999998, -18.437860000000036]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "CARDENAL RAUL SILVA HENRIQUEZ", "POINT_X": -70.287819, "POINT_Y": -18.43786}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.285873, -18.437290000000033]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "COLEGIO TECNOLOGICO DON BOSCO DE ARICA", "POINT_X": -70.285873, "POINT_Y": -18.43729}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.28755999999996, -18.43684799999997]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE PEQUE\u00d1OS ESTRATEGAS", "POINT_X": -70.28756, "POINT_Y": -18.436848}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.29092400000002, -18.43601599999996]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA ESPECIAL DE LENGUAJE RELMU", "POINT_X": -70.290924, "POINT_Y": -18.436016}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.29203342999998, -18.39831307999996]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "LICEO AGR. TEC. PROF. PADRE FRANCISCO NAPOLI", "POINT_X": -70.29203343, "POINT_Y": -18.39831308}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-69.944893, -18.381749999999982]}, "properties": {"CUT_REG": "15", "CUT_PROV": "151", "CUT_COM": "15101", "REGION": "Arica y Parinacota", "PROVINCIA": "Arica", "COMUNA": "Arica", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y Media", "Nombres": "ESCUELA MOLINOS LLUTA", "POINT_X": -69.944893, "POINT_Y": -18.38175}}]}