{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.5971347814, -37.74579045609997]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09209", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Renaico", "COD_CUEN": "083", "COD_SUBC": "0835", "COD_SSUBC": "08358", "NOM_SSUBC": "Rio Malleco entre Rio Rahue y Rio Renaico", "Raz\u00f3n": "FUNDO EL ENCANTO SPA", "Nombre": "FUNDO EL ENCANTO SPA", "Rubro": "Industria agropecuaria y silvicultura", "t_a\u00f1o_201": 13.625, "aire_2016": 0, "CO2_2016": 0, "NOX_2016": 0, "SO2_2016": 0, "MP2_5_2016": 0, "MP10_2016": 0, "no_peligr_": 0, "POINT_X": -72.5971347814, "POINT_Y": -37.7457904561, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9209, "COD_SSUBCU": 8358}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.62614268480003, -37.73615071000003]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09209", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Renaico", "COD_CUEN": "083", "COD_SUBC": "0835", "COD_SSUBC": "08358", "NOM_SSUBC": "Rio Malleco entre Rio Rahue y Rio Renaico", "Raz\u00f3n": "EL ALMENDRO SPA", "Nombre": "EL ALMENDRO SPA", "Rubro": "Industria agropecuaria y silvicultura", "t_a\u00f1o_201": 15.5, "aire_2016": 0, "CO2_2016": 0, "NOX_2016": 0, "SO2_2016": 0, "MP2_5_2016": 0, "MP10_2016": 0, "no_peligr_": 0, "POINT_X": -72.6261426848, "POINT_Y": -37.73615071, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9209, "COD_SSUBCU": 8358}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.57763741929998, -37.72633230789997]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09209", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Renaico", "COD_CUEN": "083", "COD_SUBC": "0835", "COD_SSUBC": "08358", "NOM_SSUBC": "Rio Malleco entre Rio Rahue y Rio Renaico", "Raz\u00f3n": "PARQUE EOLICO RENAICO S.P.A", "Nombre": "PARQUE EOLICO RENAICO", "Rubro": "Generaci\u00f3n de energ\u00eda", "t_a\u00f1o_201": 1.056, "aire_2016": 17.6825376, "CO2_2016": 17.6825376, "NOX_2016": 0, "SO2_2016": 0, "MP2_5_2016": 0, "MP10_2016": 0, "no_peligr_": 0, "POINT_X": -72.5776374193, "POINT_Y": -37.7263323079, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9209, "COD_SSUBCU": 8358}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.5042568012, -37.71687091140002]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09209", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Renaico", "COD_CUEN": "083", "COD_SUBC": "0834", "COD_SSUBC": "08344", "NOM_SSUBC": "Rio Renaico Entre Rio Mininco y Rio Vergara (Rio Malleco)", "Raz\u00f3n": "V S L SISTEMAS ESPECIALES DE CONSTRUCCION S A", "Nombre": "PLANTA DE PIEZAS PREFABRICADAS DE HORMIG\u00d3N", "Rubro": "Otros", "t_a\u00f1o_201": 0, "aire_2016": 0, "CO2_2016": 0, "NOX_2016": 0, "SO2_2016": 0, "MP2_5_2016": 0, "MP10_2016": 0, "no_peligr_": 0, "POINT_X": -72.5042568012, "POINT_Y": -37.7168709114, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9209, "COD_SSUBCU": 8344}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.60431672969997, -37.69443697669997]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09209", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Renaico", "COD_CUEN": "083", "COD_SUBC": "0835", "COD_SSUBC": "08358", "NOM_SSUBC": "Rio Malleco entre Rio Rahue y Rio Renaico", "Raz\u00f3n": "CENTRAL FRUTICOLA SAN CLEMENTE S.A.", "Nombre": "CENTRAL FRUTICOLA SAN CLEMENTE SA", "Rubro": "Industria agropecuaria y silvicultura", "t_a\u00f1o_201": 0, "aire_2016": 744.43824, "CO2_2016": 744.43824, "NOX_2016": 0, "SO2_2016": 0, "MP2_5_2016": 0, "MP10_2016": 0, "no_peligr_": 185.23, "POINT_X": -72.6043167297, "POINT_Y": -37.6944369767, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9209, "COD_SSUBCU": 8358}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.58921091750003, -37.673790324400045]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09209", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Renaico", "COD_CUEN": "083", "COD_SUBC": "0834", "COD_SSUBC": "08344", "NOM_SSUBC": "Rio Renaico Entre Rio Mininco y Rio Vergara (Rio Malleco)", "Raz\u00f3n": "I MUNICIPALIDAD DE RENAICO", "Nombre": "CESFAM RENAICO", "Rubro": "Otras actividades", "t_a\u00f1o_201": 0, "aire_2016": 410.7527424, "CO2_2016": 410.7527424, "NOX_2016": 0, "SO2_2016": 0, "MP2_5_2016": 0, "MP10_2016": 0, "no_peligr_": 0, "POINT_X": -72.5892109175, "POINT_Y": -37.6737903244, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9209, "COD_SSUBCU": 8344}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.58930942629999, -37.67354903229996]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09209", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Renaico", "COD_CUEN": "083", "COD_SUBC": "0834", "COD_SSUBC": "08344", "NOM_SSUBC": "Rio Renaico Entre Rio Mininco y Rio Vergara (Rio Malleco)", "Raz\u00f3n": "EMPRESA DE LOS FERROCARRILES DEL ESTADO", "Nombre": "SUBESTACI\u00d3N EL\u00c9CTRICA RENAICO", "Rubro": "Transporte", "t_a\u00f1o_201": 0, "aire_2016": 0, "CO2_2016": 0, "NOX_2016": 0, "SO2_2016": 0, "MP2_5_2016": 0, "MP10_2016": 0, "no_peligr_": 0, "POINT_X": -72.5893094263, "POINT_Y": -37.6735490323, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9209, "COD_SSUBCU": 8344}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.59284896340003, -37.673477184700005]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09209", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Renaico", "COD_CUEN": "083", "COD_SUBC": "0834", "COD_SSUBC": "08344", "NOM_SSUBC": "Rio Renaico Entre Rio Mininco y Rio Vergara (Rio Malleco)", "Raz\u00f3n": "AGUAS ARAUCANIA S.A.", "Nombre": "SONDAJE 9046 RENAICO", "Rubro": "Gestor de residuos", "t_a\u00f1o_201": 0, "aire_2016": 0, "CO2_2016": 0, "NOX_2016": 0, "SO2_2016": 0, "MP2_5_2016": 0, "MP10_2016": 0, "no_peligr_": 0, "POINT_X": -72.5928489634, "POINT_Y": -37.6734771847, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9209, "COD_SSUBCU": 8344}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.59266914299995, -37.67342845559996]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09209", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Renaico", "COD_CUEN": "083", "COD_SUBC": "0834", "COD_SSUBC": "08344", "NOM_SSUBC": "Rio Renaico Entre Rio Mininco y Rio Vergara (Rio Malleco)", "Raz\u00f3n": "AGUAS ARAUCANIA S.A.", "Nombre": "PLANTA TRATAMIENTO DE AGUA POTABLE RENAICO", "Rubro": "Gestor de residuos", "t_a\u00f1o_201": 0, "aire_2016": 2.54505888, "CO2_2016": 2.54505888, "NOX_2016": 0, "SO2_2016": 0, "MP2_5_2016": 0, "MP10_2016": 0, "no_peligr_": 0, "POINT_X": -72.592669143, "POINT_Y": -37.6734284556, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9209, "COD_SSUBCU": 8344}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.58515820160001, -37.6711571539]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09209", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Renaico", "COD_CUEN": "083", "COD_SUBC": "0834", "COD_SSUBC": "08344", "NOM_SSUBC": "Rio Renaico Entre Rio Mininco y Rio Vergara (Rio Malleco)", "Raz\u00f3n": "I MUNICIPALIDAD DE RENAICO", "Nombre": "ILUSTRE MUNICIPALIDAD DE RENAICO", "Rubro": "Otros", "t_a\u00f1o_201": 0, "aire_2016": 0, "CO2_2016": 0, "NOX_2016": 0, "SO2_2016": 0, "MP2_5_2016": 0, "MP10_2016": 0, "no_peligr_": 1836, "POINT_X": -72.5851582016, "POINT_Y": -37.6711571539, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9209, "COD_SSUBCU": 8344}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.59954710869997, -37.67073013459999]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09209", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Renaico", "COD_CUEN": "083", "COD_SUBC": "0834", "COD_SSUBC": "08344", "NOM_SSUBC": "Rio Renaico Entre Rio Mininco y Rio Vergara (Rio Malleco)", "Raz\u00f3n": "AGUAS ARAUCANIA S.A.", "Nombre": "PLANTA DE TRATAMIENTO DE AGUAS SERVIDAS-RENAICO", "Rubro": "Gestor de residuos", "t_a\u00f1o_201": 0, "aire_2016": 9.51245568, "CO2_2016": 9.51245568, "NOX_2016": 0, "SO2_2016": 0, "MP2_5_2016": 0, "MP10_2016": 0, "no_peligr_": 0, "POINT_X": -72.5995471087, "POINT_Y": -37.6707301346, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9209, "COD_SSUBCU": 8344}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.55139242239997, -37.66957748239999]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09209", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Renaico", "COD_CUEN": "083", "COD_SUBC": "0834", "COD_SSUBC": "08344", "NOM_SSUBC": "Rio Renaico Entre Rio Mininco y Rio Vergara (Rio Malleco)", "Raz\u00f3n": "FORESTAL MININCO S A", "Nombre": "CENTRO SANTA VICTORIA", "Rubro": "Industria agropecuaria y silvicultura", "t_a\u00f1o_201": 0, "aire_2016": 4.7866, "CO2_2016": 4.7866, "NOX_2016": 0, "SO2_2016": 0, "MP2_5_2016": 0, "MP10_2016": 0, "no_peligr_": 0, "POINT_X": -72.5513924224, "POINT_Y": -37.6695774824, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9209, "COD_SSUBCU": 8344}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.5855634738, -37.66914691029997]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09209", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Renaico", "COD_CUEN": "083", "COD_SUBC": "0834", "COD_SSUBC": "08344", "NOM_SSUBC": "Rio Renaico Entre Rio Mininco y Rio Vergara (Rio Malleco)", "Raz\u00f3n": "ALIMENTOS EL GLOBO S.A.", "Nombre": "ALIMENTOS EL GLOBO SA", "Rubro": "Producci\u00f3n de alimentos", "t_a\u00f1o_201": 0.55, "aire_2016": 15.33168, "CO2_2016": 15.33168, "NOX_2016": 0, "SO2_2016": 0, "MP2_5_2016": 0, "MP10_2016": 0, "no_peligr_": 0, "POINT_X": -72.5855634738, "POINT_Y": -37.6691469103, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9209, "COD_SSUBCU": 8344}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.58651370429996, -37.66885998279999]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09209", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Renaico", "COD_CUEN": "083", "COD_SUBC": "0834", "COD_SSUBC": "08344", "NOM_SSUBC": "Rio Renaico Entre Rio Mininco y Rio Vergara (Rio Malleco)", "Raz\u00f3n": "ALIMENTOS EL GLOBO S.A.", "Nombre": "ALIMENTOS EL GLOBO SA PLANTA RENAICO", "Rubro": "Producci\u00f3n de alimentos", "t_a\u00f1o_201": 0, "aire_2016": 513.2365056, "CO2_2016": 513.2365056, "NOX_2016": 0, "SO2_2016": 0, "MP2_5_2016": 0, "MP10_2016": 0, "no_peligr_": 0, "POINT_X": -72.5865137043, "POINT_Y": -37.6688599828, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9209, "COD_SSUBCU": 8344}}]}