{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.33020792599996, -38.125471159100016]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09204", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Ercilla", "COD_CUEN": "091", "COD_SUBC": "0910", "COD_SSUBC": "09104", "NOM_SSUBC": "Rio Traiguen Hasta Bajo Estero Quilapan", "Raz\u00f3n": "RUTA DE LA ARAUCANIA SOCIEDAD CONCESIONARIA S A", "Nombre": "\u00c1REA DE SERVICIOS GENERALES PAILAHUEQUE.", "Rubro": "Otras actividades", "t_a\u00f1o_201": 0, "aire_2016": 49.061376, "CO2_2016": 49.061376, "NOX_2016": 0, "SO2_2016": 0, "MP2_5_2016": 0, "MP10_2016": 0, "no_peligr_": 0, "POINT_X": -72.330207926, "POINT_Y": -38.1254711591, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9204, "COD_SSUBCU": 9104}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.3493836809, -38.119751579400024]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09204", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Ercilla", "COD_CUEN": "083", "COD_SUBC": "0835", "COD_SSUBC": "08353", "NOM_SSUBC": "Rio Huequen", "Raz\u00f3n": "TELEFONICA MOVILES CHILE S A", "Nombre": "VICTORIA CERRO", "Rubro": "Otras actividades", "t_a\u00f1o_201": 0, "aire_2016": 0, "CO2_2016": 0, "NOX_2016": 0, "SO2_2016": 0, "MP2_5_2016": 0, "MP10_2016": 0, "no_peligr_": 0, "POINT_X": -72.3493836809, "POINT_Y": -38.1197515794, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9204, "COD_SSUBCU": 8353}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.33860001729997, -38.115191645699966]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09204", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Ercilla", "COD_CUEN": "083", "COD_SUBC": "0835", "COD_SSUBC": "08353", "NOM_SSUBC": "Rio Huequen", "Raz\u00f3n": "KAUFMANN S A VEHICULOS MOTORIZADOS", "Nombre": "KAUFMANN CURICO", "Rubro": "Comercio", "t_a\u00f1o_201": 11.65, "aire_2016": 0, "CO2_2016": 0, "NOX_2016": 0, "SO2_2016": 0, "MP2_5_2016": 0, "MP10_2016": 0, "no_peligr_": 0, "POINT_X": -72.3386000173, "POINT_Y": -38.1151916457, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9204, "COD_SSUBCU": 8353}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.33860001729997, -38.115191645699966]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09204", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Ercilla", "COD_CUEN": "083", "COD_SUBC": "0835", "COD_SSUBC": "08353", "NOM_SSUBC": "Rio Huequen", "Raz\u00f3n": "DAVID DEL CURTO SA", "Nombre": "CENTRAL FRUTICOLA PAINE", "Rubro": "Industria agropecuaria y silvicultura", "t_a\u00f1o_201": 0, "aire_2016": 894.4161408, "CO2_2016": 894.4161408, "NOX_2016": 0, "SO2_2016": 0, "MP2_5_2016": 0, "MP10_2016": 0, "no_peligr_": 18815.85, "POINT_X": -72.3386000173, "POINT_Y": -38.1151916457, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9204, "COD_SSUBCU": 8353}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.38538502420002, -38.068748515600035]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09204", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Ercilla", "COD_CUEN": "083", "COD_SUBC": "0835", "COD_SSUBC": "08353", "NOM_SSUBC": "Rio Huequen", "Raz\u00f3n": "AGUAS ARAUCANIA S.A.", "Nombre": "PLANTA DE TRATAMIENTO DE AGUAS SERVIDAS ERCILLA", "Rubro": "Gestor de residuos", "t_a\u00f1o_201": 0, "aire_2016": 0, "CO2_2016": 0, "NOX_2016": 0, "SO2_2016": 0, "MP2_5_2016": 0, "MP10_2016": 0, "no_peligr_": 0, "POINT_X": -72.3853850242, "POINT_Y": -38.0687485156, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9204, "COD_SSUBCU": 8353}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.38076727600003, -38.06336546659997]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09204", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Ercilla", "COD_CUEN": "083", "COD_SUBC": "0835", "COD_SSUBC": "08353", "NOM_SSUBC": "Rio Huequen", "Raz\u00f3n": "AGUAS ARAUCANIA S.A.", "Nombre": "PLANTA ELEVADORA DE AGUAS SERVIDAS -ERCILLA", "Rubro": "Gestor de residuos", "t_a\u00f1o_201": 0, "aire_2016": 19.93459104, "CO2_2016": 19.93459104, "NOX_2016": 0, "SO2_2016": 0, "MP2_5_2016": 0, "MP10_2016": 0, "no_peligr_": 0, "POINT_X": -72.380767276, "POINT_Y": -38.0633654666, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9204, "COD_SSUBCU": 8353}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.376544171, -38.0619466747]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09204", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Ercilla", "COD_CUEN": "083", "COD_SUBC": "0835", "COD_SSUBC": "08353", "NOM_SSUBC": "Rio Huequen", "Raz\u00f3n": "I MUNICIPALIDAD DE ERCILLA", "Nombre": "ILUSTRE MUNICIPALIDAD DE ERCILLA", "Rubro": "Otros", "t_a\u00f1o_201": 0, "aire_2016": 0, "CO2_2016": 0, "NOX_2016": 0, "SO2_2016": 0, "MP2_5_2016": 0, "MP10_2016": 0, "no_peligr_": 3175, "POINT_X": -72.376544171, "POINT_Y": -38.0619466747, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9204, "COD_SSUBCU": 8353}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.37344536380002, -38.057137891999965]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09204", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Ercilla", "COD_CUEN": "083", "COD_SUBC": "0835", "COD_SSUBC": "08353", "NOM_SSUBC": "Rio Huequen", "Raz\u00f3n": "AGUAS ARAUCANIA S.A.", "Nombre": "PLANTA ELEVADORA DE AGUA POTABLE -ERCILLA", "Rubro": "Gestor de residuos", "t_a\u00f1o_201": 0, "aire_2016": 20.0674656, "CO2_2016": 20.0674656, "NOX_2016": 0, "SO2_2016": 0, "MP2_5_2016": 0, "MP10_2016": 0, "no_peligr_": 0, "POINT_X": -72.3734453638, "POINT_Y": -38.057137892, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9204, "COD_SSUBCU": 8353}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.42730957189997, -37.99670610589999]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09204", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Ercilla", "COD_CUEN": "083", "COD_SUBC": "0835", "COD_SSUBC": "08351", "NOM_SSUBC": "Rio Malleco Entre Rio Niblinto y Estero Cherquenco", "Raz\u00f3n": "SOC HUERTOS COLLIPULLI S A", "Nombre": "SOC HUERTOS COLLIPULLI SA", "Rubro": "Otros", "t_a\u00f1o_201": 0, "aire_2016": 0, "CO2_2016": 0, "NOX_2016": 0, "SO2_2016": 0, "MP2_5_2016": 0, "MP10_2016": 0, "no_peligr_": 0, "POINT_X": -72.4273095719, "POINT_Y": -37.9967061059, "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9204, "COD_SSUBCU": 8351}}]}