{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.56757399999998, -48.47023000000003]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "113", "CUT_COM": "11302", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat", "COMUNA": "O'Higgins", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia", "Nombres": "ESCUELA PIONEROS DEL SUR", "POINT_X": -72.567574, "POINT_Y": -48.47023}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.56042999999997, -48.46910500000003]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "113", "CUT_COM": "11302", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat", "COMUNA": "O'Higgins", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia", "Nombres": "HIELITO AZUL", "POINT_X": -72.56043, "POINT_Y": -48.469105}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.53699962800002, -47.798512098000046]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "113", "CUT_COM": "11303", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat", "COMUNA": "Tortel", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia", "Nombres": "CIRUELILLO EN FLOR", "POINT_X": -73.536999628, "POINT_Y": -47.798512098}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.53189799999997, -47.794578999999956]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "113", "CUT_COM": "11303", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat", "COMUNA": "Tortel", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia", "Nombres": "ESCUELA MUNICIPAL CDTE LUIS BRAVO BRAVO", "POINT_X": -73.531898, "POINT_Y": -47.794579}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.57910411099999, -47.25469276699997]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "113", "CUT_COM": "11301", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat", "COMUNA": "Cochrane", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia", "Nombres": "MI BAKER", "POINT_X": -72.579104111, "POINT_Y": -47.254692767}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.57248699999997, -47.253288000000005]}, "properties": {"CUT_REG": "11", "CUT_PROV": "113", "CUT_COM": "11301", "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo", "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat", "COMUNA": "Cochrane", "variable": "Centros de Educaci\u00f3n Parvularia", "Nombres": "ESC. BASICA HERNAN MERINO CORREA", "POINT_X": -72.572487, "POINT_Y": -47.253288}}]}