{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.61413182799998, -40.06947900400001]}, "properties": {"CUT_REG": "14", "CUT_PROV": "141", "CUT_COM": "14107", "REGION": "Los R\u00edos", "PROVINCIA": "Valdivia", "COMUNA": "Paillaco", "variable": "Monumento Nacional", "Nombres": "Casa del fundo el Lolly", "POINT_X": -72.614131828, "POINT_Y": -40.069479004}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.83312077000001, -39.990694258000026]}, "properties": {"CUT_REG": "14", "CUT_PROV": "141", "CUT_COM": "14107", "REGION": "Los R\u00edos", "PROVINCIA": "Valdivia", "COMUNA": "Paillaco", "variable": "Monumento Nacional", "Nombres": "Iglesia Nuestra Se\u00f1ora de Lourdes de Reum\u00e9n", "POINT_X": -72.83312077, "POINT_Y": -39.990694258}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.391983718, -39.89335602399996]}, "properties": {"CUT_REG": "14", "CUT_PROV": "141", "CUT_COM": "14102", "REGION": "Los R\u00edos", "PROVINCIA": "Valdivia", "COMUNA": "Corral", "variable": "Monumento Nacional", "Nombres": "Isla de Mancera", "POINT_X": -73.391983718, "POINT_Y": -39.893356024}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.39452818899996, -39.889389929999986]}, "properties": {"CUT_REG": "14", "CUT_PROV": "141", "CUT_COM": "14102", "REGION": "Los R\u00edos", "PROVINCIA": "Valdivia", "COMUNA": "Corral", "variable": "Monumento Nacional", "Nombres": "Castillo de San Pedro de Alc\u00e1ntara de Mancera", "POINT_X": -73.394528189, "POINT_Y": -39.88938993}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.42582308, -39.88891037900001]}, "properties": {"CUT_REG": "14", "CUT_PROV": "141", "CUT_COM": "14102", "REGION": "Los R\u00edos", "PROVINCIA": "Valdivia", "COMUNA": "Corral", "variable": "Monumento Nacional", "Nombres": "Castillo San Sebastian de la Cruz", "POINT_X": -73.42582308, "POINT_Y": -39.888910379}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.425545989, -39.88875629299996]}, "properties": {"CUT_REG": "14", "CUT_PROV": "141", "CUT_COM": "14102", "REGION": "Los R\u00edos", "PROVINCIA": "Valdivia", "COMUNA": "Corral", "variable": "Monumento Nacional", "Nombres": "Entorno Castillo San Sebasti\u00e1n de la Cruz", "POINT_X": -73.425545989, "POINT_Y": -39.888756293}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.42384760799997, -39.873398511999966]}, "properties": {"CUT_REG": "14", "CUT_PROV": "141", "CUT_COM": "14102", "REGION": "Los R\u00edos", "PROVINCIA": "Valdivia", "COMUNA": "Corral", "variable": "Monumento Nacional", "Nombres": "Fuerte de San Luis de Alba de Amargos", "POINT_X": -73.423847608, "POINT_Y": -39.873398512}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.40284500000001, -39.86975299999996]}, "properties": {"CUT_REG": "14", "CUT_PROV": "141", "CUT_COM": "14101", "REGION": "Los R\u00edos", "PROVINCIA": "Valdivia", "COMUNA": "Valdivia", "variable": "Monumento Nacional", "Nombres": "Castillo de Niebla (conocido como Fuerte Niebla)", "POINT_X": -73.402845, "POINT_Y": -39.869753}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.81360990200002, -39.864191871]}, "properties": {"CUT_REG": "14", "CUT_PROV": "141", "CUT_COM": "14104", "REGION": "Los R\u00edos", "PROVINCIA": "Valdivia", "COMUNA": "Los Lagos", "variable": "Monumento Nacional", "Nombres": "Puente Collilelfu", "POINT_X": -72.813609902, "POINT_Y": -39.864191871}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.81204271800003, -39.86298137400003]}, "properties": {"CUT_REG": "14", "CUT_PROV": "141", "CUT_COM": "14104", "REGION": "Los R\u00edos", "PROVINCIA": "Valdivia", "COMUNA": "Los Lagos", "variable": "Monumento Nacional", "Nombres": "Conjunto Ferroviario de Collilelfu", "POINT_X": -72.812042718, "POINT_Y": -39.862981374}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.81109423899997, -39.86270716699999]}, "properties": {"CUT_REG": "14", "CUT_PROV": "141", "CUT_COM": "14104", "REGION": "Los R\u00edos", "PROVINCIA": "Valdivia", "COMUNA": "Los Lagos", "variable": "Monumento Nacional", "Nombres": "Estaci\u00f3n de Collilelfu", "POINT_X": -72.811094239, "POINT_Y": -39.862707167}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.456278, -39.85381200000003]}, "properties": {"CUT_REG": "14", "CUT_PROV": "141", "CUT_COM": "14102", "REGION": "Los R\u00edos", "PROVINCIA": "Valdivia", "COMUNA": "Corral", "variable": "Monumento Nacional", "Nombres": "Fuerte de San Carlos", "POINT_X": -73.456278, "POINT_Y": -39.853812}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.25066199999996, -39.830361999999994]}, "properties": {"CUT_REG": "14", "CUT_PROV": "141", "CUT_COM": "14101", "REGION": "Los R\u00edos", "PROVINCIA": "Valdivia", "COMUNA": "Valdivia", "variable": "Monumento Nacional", "Nombres": "Calle General Pedro Lagos", "POINT_X": -73.250662, "POINT_Y": -39.830362}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.90371200700002, -39.830215416499996]}, "properties": {"CUT_REG": "14", "CUT_PROV": "141", "CUT_COM": "14108", "REGION": "Los R\u00edos", "PROVINCIA": "Valdivia", "COMUNA": "Panguipulli", "variable": "Monumento Nacional", "Nombres": "Conjunto de Bienes Pertenecientes al Desarrollo del Complejo Forestal y Maderero Panguipulli", "POINT_X": -71.903712007, "POINT_Y": -39.8302154165}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.24758777650001, -39.81798754400002]}, "properties": {"CUT_REG": "14", "CUT_PROV": "141", "CUT_COM": "14101", "REGION": "Los R\u00edos", "PROVINCIA": "Valdivia", "COMUNA": "Valdivia", "variable": "Monumento Nacional", "Nombres": "Iglesia y convento de San Francisco de Valdivia", "POINT_X": -73.2475877765, "POINT_Y": -39.817987544}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.24867290899996, -39.817785842000035]}, "properties": {"CUT_REG": "14", "CUT_PROV": "141", "CUT_COM": "14101", "REGION": "Los R\u00edos", "PROVINCIA": "Valdivia", "COMUNA": "Valdivia", "variable": "Monumento Nacional", "Nombres": "Torre\u00f3n Los Canelos", "POINT_X": -73.248672909, "POINT_Y": -39.817785842}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.23250737400002, -39.817745414999976]}, "properties": {"CUT_REG": "14", "CUT_PROV": "141", "CUT_COM": "14101", "REGION": "Los R\u00edos", "PROVINCIA": "Valdivia", "COMUNA": "Valdivia", "variable": "Monumento Nacional", "Nombres": "Torre\u00f3n Picarte", "POINT_X": -73.232507374, "POINT_Y": -39.817745415}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.24666786999998, -39.81732857800003]}, "properties": {"CUT_REG": "14", "CUT_PROV": "141", "CUT_COM": "14101", "REGION": "Los R\u00edos", "PROVINCIA": "Valdivia", "COMUNA": "Valdivia", "variable": "Monumento Nacional", "Nombres": "Casa de la Memoria de los Derechos Humanos de Valdivia", "POINT_X": -73.24666787, "POINT_Y": -39.817328578}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.26331429200002, -39.81303353400002]}, "properties": {"CUT_REG": "14", "CUT_PROV": "141", "CUT_COM": "14101", "REGION": "Los R\u00edos", "PROVINCIA": "Valdivia", "COMUNA": "Valdivia", "variable": "Monumento Nacional", "Nombres": "Sitio de Memoria Complejo Penitenciario ex C\u00e1rcel de Isla Teja", "POINT_X": -73.263314292, "POINT_Y": -39.813033534}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.24804605499997, -39.81294297299999]}, "properties": {"CUT_REG": "14", "CUT_PROV": "141", "CUT_COM": "14101", "REGION": "Los R\u00edos", "PROVINCIA": "Valdivia", "COMUNA": "Valdivia", "variable": "Monumento Nacional", "Nombres": "Feria Fluvial de Valdivia y su entorno", "POINT_X": -73.248046055, "POINT_Y": -39.812942973}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.25052799999997, -39.812724999999986]}, "properties": {"CUT_REG": "14", "CUT_PROV": "141", "CUT_COM": "14101", "REGION": "Los R\u00edos", "PROVINCIA": "Valdivia", "COMUNA": "Valdivia", "variable": "Monumento Nacional", "Nombres": "Casa de Don Carlos Andwanter.", "POINT_X": -73.250528, "POINT_Y": -39.812725}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.250428466, -39.81107594150001]}, "properties": {"CUT_REG": "14", "CUT_PROV": "141", "CUT_COM": "14101", "REGION": "Los R\u00edos", "PROVINCIA": "Valdivia", "COMUNA": "Valdivia", "variable": "Monumento Nacional", "Nombres": "Las casas Prochelle I y II y el Parque Prochelle", "POINT_X": -73.250428466, "POINT_Y": -39.8110759415}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.90528087999996, -39.80908279699999]}, "properties": {"CUT_REG": "14", "CUT_PROV": "141", "CUT_COM": "14105", "REGION": "Los R\u00edos", "PROVINCIA": "Valdivia", "COMUNA": "M\u00e1fil", "variable": "Monumento Nacional", "Nombres": "Ruina Carbon\u00edfera de Pupunahue", "POINT_X": -72.90528088, "POINT_Y": -39.809082797}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.19207843083583, -39.703737859654076]}, "properties": {"CUT_REG": "14", "CUT_PROV": "141", "CUT_COM": "14101", "REGION": "Los R\u00edos", "PROVINCIA": "Valdivia", "COMUNA": "Valdivia", "variable": "Monumento Nacional", "Nombres": "R\u00edo Cruces y Chorocomayo, zona h\u00fameda de los alrededores de la ciudad de Valdivia", "POINT_X": -73.192078433, "POINT_Y": -39.70373786}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.19207843083583, -39.703737859654076]}, "properties": {"CUT_REG": "14", "CUT_PROV": "141", "CUT_COM": "14106", "REGION": "Los R\u00edos", "PROVINCIA": "Valdivia", "COMUNA": "Mariquina", "variable": "Monumento Nacional", "Nombres": "R\u00edo Cruces y Chorocomayo, zona h\u00fameda de los alrededores de la ciudad de Valdivia", "POINT_X": -73.192078433, "POINT_Y": -39.70373786}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.94959957499998, -39.66528606799996]}, "properties": {"CUT_REG": "14", "CUT_PROV": "141", "CUT_COM": "14105", "REGION": "Los R\u00edos", "PROVINCIA": "Valdivia", "COMUNA": "M\u00e1fil", "variable": "Monumento Nacional", "Nombres": "Bodega de M\u00e1fil", "POINT_X": -72.949599575, "POINT_Y": -39.665286068}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.94880190999996, -39.665007403]}, "properties": {"CUT_REG": "14", "CUT_PROV": "141", "CUT_COM": "14105", "REGION": "Los R\u00edos", "PROVINCIA": "Valdivia", "COMUNA": "M\u00e1fil", "variable": "Monumento Nacional", "Nombres": "Casa de la Cultura de M\u00e1fil, ex Casa Fehlandt", "POINT_X": -72.94880191, "POINT_Y": -39.665007403}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-73.150097209, -39.60412690100003]}, "properties": {"CUT_REG": "14", "CUT_PROV": "141", "CUT_COM": "14106", "REGION": "Los R\u00edos", "PROVINCIA": "Valdivia", "COMUNA": "Mariquina", "variable": "Monumento Nacional", "Nombres": "Castillo San Luis del Alba de Cruces", "POINT_X": -73.150097209, "POINT_Y": -39.604126901}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.77526438099997, -39.45279304199997]}, "properties": {"CUT_REG": "14", "CUT_PROV": "141", "CUT_COM": "14103", "REGION": "Los R\u00edos", "PROVINCIA": "Valdivia", "COMUNA": "Lanco", "variable": "Monumento Nacional", "Nombres": "Teatro Galia", "POINT_X": -72.775264381, "POINT_Y": -39.452793042}}]}