{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.22981400100002, -39.27712399599999]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09120", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Villarrica", "variable": "Monumento Nacional", "Nombres": "Sitio de Villarrica", "POINT_X": -72.229814001, "POINT_Y": -39.277123996}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.29329153900002, -39.25255582699999]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09120", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Villarrica", "variable": "Monumento Nacional", "Nombres": "Guillatuwe, Paliwe y Elt\u00fan del complejo religioso y ceremonial de la comunidad mapuche Pedro Ancalef, en localidad de Putue", "POINT_X": -72.293291539, "POINT_Y": -39.252555827}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.85339404800001, -38.94295018600003]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09105", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Freire", "variable": "Monumento Nacional", "Nombres": "Complejo Religioso y ceremonial Nguillatuwe de la localidad de Pelleco Lof Mait\u00e9n", "POINT_X": -72.853394048, "POINT_Y": -38.942950186}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.921758718, -38.90012792500003]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09103", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Cunco", "variable": "Monumento Nacional", "Nombres": "Villa Garc\u00eda", "POINT_X": -71.921758718, "POINT_Y": -38.900127925}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.92165789400002, -38.89993462300002]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09103", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Cunco", "variable": "Monumento Nacional", "Nombres": "Capilla San Conrado", "POINT_X": -71.921657894, "POINT_Y": -38.899934623}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.66801875400003, -38.87736731500001]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09105", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Freire", "variable": "Monumento Nacional", "Nombres": "Elt\u00fan (cementerio mapuche) de Pelal Rucahue del lof Manquilef", "POINT_X": -72.668018754, "POINT_Y": -38.877367315}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.87262499800002, -38.80820799900001]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09111", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Nueva Imperial", "variable": "Monumento Nacional", "Nombres": "Fuerte de Nuestra Se\u00f1ora de las Nieves de Boroa", "POINT_X": -72.872624998, "POINT_Y": -38.808207999}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.66422237899998, -38.789392935000045]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09112", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Padre Las Casas", "variable": "Monumento Nacional", "Nombres": "Nguillatuwe, menoko y cementerio del complejo ceremonial y religioso mapuche de Monopaine", "POINT_X": -72.664222379, "POINT_Y": -38.789392935}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.956146953, -38.74416227699998]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09111", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Nueva Imperial", "variable": "Monumento Nacional", "Nombres": "Internado Municipal Femenino", "POINT_X": -72.956146953, "POINT_Y": -38.744162277}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.959777438, -38.74326856900002]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09111", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Nueva Imperial", "variable": "Monumento Nacional", "Nombres": "Puente Ferroviario sobre el r\u00edo Cholchol", "POINT_X": -72.959777438, "POINT_Y": -38.743268569}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.59204859399996, -38.74053114800001]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09101", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Temuco", "variable": "Monumento Nacional", "Nombres": "Hotel Continental de Temuco", "POINT_X": -72.592048594, "POINT_Y": -38.740531148}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.602790005, -38.736789996999995]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09101", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Temuco", "variable": "Monumento Nacional", "Nombres": "Casa y Parque de Don Carlos Thiers", "POINT_X": -72.602790005, "POINT_Y": -38.736789997}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.57070199850001, -38.727825497500035]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09101", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Temuco", "variable": "Monumento Nacional", "Nombres": "Complementa declaraci\u00f3n de Monumento Hist\u00f3rico de Casa de M\u00e1quinas de Temuco", "POINT_X": -72.5707019985, "POINT_Y": -38.7278254975}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.57026599599996, -38.725713996999986]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09101", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Temuco", "variable": "Monumento Nacional", "Nombres": "Casa de M\u00e1quinas de Temuco y material rodante compuesto de catorce locomotoras", "POINT_X": -72.570265996, "POINT_Y": -38.725713997}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.42261505899998, -38.538197611999955]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "091", "CUT_COM": "09108", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Caut\u00edn", "COMUNA": "Lautaro", "variable": "Monumento Nacional", "Nombres": "Capilla Nuestra Se\u00f1ora del Carmen de Ultracaut\u00edn", "POINT_X": -72.422615059, "POINT_Y": -38.538197612}}]}