puntos = {
    "type": "FeatureCollection",
    "features": [
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.81923699949999,
                    -45.461547523800036
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11201",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Ais\u00e9n",
                "variable": "Estaci\u00f3n de Carabineros",
                "Nombres": "RETEN - RETEN PUERTO CHACABUCO (M.A.)",
                "POINT_X": -72.8192369995,
                "POINT_Y": -45.4615475238
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.69720138459998,
                    -45.40605333479996
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11201",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Ais\u00e9n",
                "variable": "Estaci\u00f3n de Carabineros",
                "Nombres": "COMISARIA - 2DA. COM. PUERTO AYSEN",
                "POINT_X": -72.6972013846,
                "POINT_Y": -45.4060533348
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.14994902300002,
                    -45.17759956000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11201",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Ais\u00e9n",
                "variable": "Estaci\u00f3n de Carabineros",
                "Nombres": "RETEN - RETEN VILLA MANIHUALES",
                "POINT_X": -72.149949023,
                "POINT_Y": -45.17759956
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.52311147310004,
                    -45.164331673299955
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11201",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Ais\u00e9n",
                "variable": "Estaci\u00f3n de Carabineros",
                "Nombres": "RETEN - RETEN PUERTO AGUIRRE",
                "POINT_X": -73.5231114731,
                "POINT_Y": -45.1643316733
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.6829685857,
                    -44.72728110959999
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11202",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Cisnes",
                "variable": "Estaci\u00f3n de Carabineros",
                "Nombres": "SUBCOMISARIA - SCOM. PUERTO CISNES",
                "POINT_X": -72.6829685857,
                "POINT_Y": -44.7272811096
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.55807699999997,
                    -44.32489200000002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11202",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Cisnes",
                "variable": "Estaci\u00f3n de Carabineros",
                "Nombres": "RETEN - RETEN PUYUHUAPI",
                "POINT_X": -72.558077,
                "POINT_Y": -44.324892
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.40200584399997,
                    -43.972269187
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11202",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Cisnes",
                "variable": "Estaci\u00f3n de Carabineros",
                "Nombres": "TENENCIA - TCIA. LA JUNTA",
                "POINT_X": -72.402005844,
                "POINT_Y": -43.972269187
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.74803617000003,
                    -43.89666766299997
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11203",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Guaitecas",
                "variable": "Estaci\u00f3n de Carabineros",
                "Nombres": "RETEN - RETEN MELINKA",
                "POINT_X": -73.74803617,
                "POINT_Y": -43.896667663
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.95166155589996,
                    -43.776362269100034
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "112",
                "CUT_COM": "11202",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Ais\u00e9n",
                "COMUNA": "Cisnes",
                "variable": "Estaci\u00f3n de Carabineros",
                "Nombres": "RETEN - RETEN RAUL MARIN BALMACEDA",
                "POINT_X": -72.9516615559,
                "POINT_Y": -43.7763622691
            }
        }
    ]
}