puntos = {
    "type": "FeatureCollection",
    "features": [
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.7014423631,
                    -46.84457373380003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Estaci\u00f3n de Carabineros",
                "Nombres": "RETEN - RETEN PUERTO GUADAL",
                "POINT_X": -72.7014423631,
                "POINT_Y": -46.8445737338
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.67556092639998,
                    -46.62676778400002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11402",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "variable": "Estaci\u00f3n de Carabineros",
                "Nombres": "RETEN - RETEN RIO TRANQUILO",
                "POINT_X": -72.6755609264,
                "POINT_Y": -46.626767784
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.7243004498,
                    -46.53995184940002
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11401",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "Chile Chico",
                "variable": "Estaci\u00f3n de Carabineros",
                "Nombres": "COMISARIA - 3RA. COM. CHILE CHICO (F)",
                "POINT_X": -71.7243004498,
                "POINT_Y": -46.5399518494
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.93298947109996,
                    -46.29429287810004
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "114",
                "CUT_COM": "11402",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "General Carrera",
                "COMUNA": "R\u00edo Ib\u00e1\u00f1ez",
                "variable": "Estaci\u00f3n de Carabineros",
                "Nombres": "TENENCIA - TCIA. PUERTO INGENIERO IBANEZ (F)",
                "POINT_X": -71.9329894711,
                "POINT_Y": -46.2942928781
            }
        }
    ]
}