puntos = {
    "type": "FeatureCollection",
    "features": [
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.74223332169996,
                    -48.86937503280001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11302",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "O'Higgins",
                "variable": "Estaci\u00f3n de Carabineros",
                "Nombres": "TENENCIA - TCIA. TTE. HERNAN MERINO CORREA (F)",
                "POINT_X": -72.7422333217,
                "POINT_Y": -48.8693750328
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.5603710044,
                    -48.470737331300015
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11302",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "O'Higgins",
                "variable": "Estaci\u00f3n de Carabineros",
                "Nombres": "SUBCOMISARIA - SCOM. VILLA OHIGGINS (F)",
                "POINT_X": -72.5603710044,
                "POINT_Y": -48.4707373313
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.32315610099994,
                    -48.20982097000001
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11302",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "O'Higgins",
                "variable": "Estaci\u00f3n de Carabineros",
                "Nombres": "TENENCIA - TCIA. RIO MAYER (F)",
                "POINT_X": -72.323156101,
                "POINT_Y": -48.20982097
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -73.53790558959997,
                    -47.801941113600044
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11303",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Tortel",
                "variable": "Estaci\u00f3n de Carabineros",
                "Nombres": "RETEN - RETEN CALETA TORTEL",
                "POINT_X": -73.5379055896,
                "POINT_Y": -47.8019411136
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -72.57199727600002,
                    -47.25334194800003
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Estaci\u00f3n de Carabineros",
                "Nombres": "COMISARIA - 4TA. COM. COCHRANE (F)",
                "POINT_X": -72.571997276,
                "POINT_Y": -47.253341948
            }
        },
        {
            "type": "Feature",
            "geometry": {
                "type": "Point",
                "coordinates": [
                    -71.97379061299998,
                    -47.183777128999964
                ]
            },
            "properties": {
                "CUT_REG": "11",
                "CUT_PROV": "113",
                "CUT_COM": "11301",
                "REGION": "Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo",
                "PROVINCIA": "Capit\u00e1n Prat",
                "COMUNA": "Cochrane",
                "variable": "Estaci\u00f3n de Carabineros",
                "Nombres": "RETEN - RETEN ENTRADA BAKER (F)",
                "POINT_X": -71.973790613,
                "POINT_Y": -47.183777129
            }
        }
    ]
}