{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.1315689996159, -20.256459999905417]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "011", "CUT_COM": "01101", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Iquique", "COMUNA": "Iquique", "COD_CUEN": "018", "COD_SUBC": "0182", "COD_SSUBC": "01820", "NOM_SSUBC": "Pampas El Carmen y De La Union", "Hectareas": 15928.781263, "FID_Sename": 997, "Departamen": "PROTECCI\u00d3N DE DERECHOS Y PRIMERA INFANCIA", "TipoProyec": "R - CENTROS RESIDENCIALES", "Modelo_Int": "RPM - RESIDENCIA DE PROTECCI\u00d3N PARA MAYORES", "NombreInst": "MARIA AYUDA CORPORACI\u00d3N DE BENEFICENCIA", "Nombre_Pro": "RPM - RESIDENCIA NUESTRA SE\u00d1ORA DE LA ESPERANZA", "NumeroPlaz": 27, "Region_1": 1, "Direccion": "PASAJE MIRAMAR 3510", "Comuna_1": "IQUIQUE", "Telefono": "57-576759", "Mail": "IQUIQUE@MARIAAYUDA.CL", "CodProyect": 1010123, "x": -70.131569, "y": -20.25646, "FechaRepor": "30-04-2015", "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "COD_SSUBCU": 1820}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.1295197998892, -20.245929400280936]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "011", "CUT_COM": "01101", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Iquique", "COMUNA": "Iquique", "COD_CUEN": "018", "COD_SUBC": "0182", "COD_SSUBC": "01820", "NOM_SSUBC": "Pampas El Carmen y De La Union", "Hectareas": 15928.781263, "FID_Sename": 999, "Departamen": "PROTECCI\u00d3N DE DERECHOS Y PRIMERA INFANCIA", "TipoProyec": "D - DIAGN\u00d3STICO", "Modelo_Int": "DAM - DIAGN\u00d3STICO", "NombreInst": "CORPORACI\u00d3N DE OPORTUNIDAD Y ACCION SOLIDARIA OPCION", "Nombre_Pro": "DAM - IQUIQUE", "NumeroPlaz": 89, "Region_1": 1, "Direccion": "SALITRERA CATALU\u00d1A 3099", "Comuna_1": "IQUIQUE", "Telefono": "2445697 - 2442325", "Mail": "DIASNOSTICOIQUIQUE@OPCION.CL", "CodProyect": 1010141, "x": -70.1295198, "y": -20.2459294, "FechaRepor": "30-04-2015", "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "COD_SSUBCU": 1820}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.13330589995847, -20.23967389982304]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "011", "CUT_COM": "01101", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Iquique", "COMUNA": "Iquique", "COD_CUEN": "018", "COD_SUBC": "0182", "COD_SSUBC": "01820", "NOM_SSUBC": "Pampas El Carmen y De La Union", "Hectareas": 15928.781263, "FID_Sename": 996, "Departamen": "PROTECCI\u00d3N DE DERECHOS Y PRIMERA INFANCIA", "TipoProyec": "P - PROGRAMAS", "Modelo_Int": "PPF - PROGRAMA DE PREVENCI\u00d3N FOCALIZADA", "NombreInst": "FUNDACI\u00d3N PAULA JARAQUEMADA ALQUIZAR", "Nombre_Pro": "PPF - IQUIQUE", "NumeroPlaz": 80, "Region_1": 1, "Direccion": "CONCEPCION ESQUINA TALCA", "Comuna_1": "IQUIQUE", "Telefono": "57-2431448", "Mail": "PIB.IQUIQUE@YAHOO.ES", "CodProyect": 1010149, "x": -70.1333059, "y": -20.2396739, "FechaRepor": "30-04-2015", "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "COD_SSUBCU": 1820}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.13026809977933, -20.237489900186524]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "011", "CUT_COM": "01101", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Iquique", "COMUNA": "Iquique", "COD_CUEN": "018", "COD_SUBC": "0182", "COD_SSUBC": "01820", "NOM_SSUBC": "Pampas El Carmen y De La Union", "Hectareas": 15928.781263, "FID_Sename": 998, "Departamen": "PROTECCI\u00d3N DE DERECHOS Y PRIMERA INFANCIA", "TipoProyec": "P - PROGRAMAS", "Modelo_Int": "PIE - PROGRAMA DE INTERVENCION ESPECIALIZADA", "NombreInst": "CORPORACI\u00d3N DE OPORTUNIDAD Y ACCION SOLIDARIA OPCION", "Nombre_Pro": "PIE - IQUIQUE", "NumeroPlaz": 53, "Region_1": 1, "Direccion": "LAS TARKAS 2802", "Comuna_1": "IQUIQUE", "Telefono": "2761572", "Mail": "PIEIQUIQUE@OPCION.CL", "CodProyect": 1010138, "x": -70.1302681, "y": -20.2374899, "FechaRepor": "30-04-2015", "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "COD_SSUBCU": 1820}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.13520499955126, -20.224344999981135]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "011", "CUT_COM": "01101", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Iquique", "COMUNA": "Iquique", "COD_CUEN": "018", "COD_SUBC": "0182", "COD_SSUBC": "01820", "NOM_SSUBC": "Pampas El Carmen y De La Union", "Hectareas": 15928.781263, "FID_Sename": 994, "Departamen": "PROTECCI\u00d3N DE DERECHOS Y PRIMERA INFANCIA", "TipoProyec": "P - PROGRAMAS", "Modelo_Int": "PER - PROGRAMA PARA LA INTERVENCION RESIDENCIAL", "NombreInst": "FUNDACION NI\u00d1O Y PATRIA", "Nombre_Pro": "PER - CENTRO RESIDENCIAL TENIENTE HERNAN MERINO CORREA", "NumeroPlaz": 16, "Region_1": 1, "Direccion": "AVDA. SALVADOR ALLENDE 1635", "Comuna_1": "IQUIQUE", "Telefono": "431144", "Mail": "CENTROIQUIQUE@FUNDACIONNINOYPATRIA.CL", "CodProyect": 1010121, "x": -70.135205, "y": -20.224345, "FechaRepor": "30-04-2015", "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "COD_SSUBCU": 1820}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.13520499955126, -20.224344999981135]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "011", "CUT_COM": "01101", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Iquique", "COMUNA": "Iquique", "COD_CUEN": "018", "COD_SUBC": "0182", "COD_SSUBC": "01820", "NOM_SSUBC": "Pampas El Carmen y De La Union", "Hectareas": 15928.781263, "FID_Sename": 995, "Departamen": "PROTECCI\u00d3N DE DERECHOS Y PRIMERA INFANCIA", "TipoProyec": "R - CENTROS RESIDENCIALES", "Modelo_Int": "REM - RESIDENCIA PROTECCION PARA MAYORES CON PROGRAMA", "NombreInst": "FUNDACION NI\u00d1O Y PATRIA", "Nombre_Pro": "REM - TENIENTE HERNAN MERINO CORREA", "NumeroPlaz": 32, "Region_1": 1, "Direccion": "AVDA. SALVADOR ALLENDE 1635", "Comuna_1": "IQUIQUE", "Telefono": "431144", "Mail": "CENTROIQUIQUE@FUNDACIONNINOYPATRIA.CL", "CodProyect": 1010122, "x": -70.135205, "y": -20.224345, "FechaRepor": "30-04-2015", "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "COD_SSUBCU": 1820}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.1476773004491, -20.222363699798997]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "011", "CUT_COM": "01101", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Iquique", "COMUNA": "Iquique", "COD_CUEN": "018", "COD_SUBC": "0182", "COD_SSUBC": "01820", "NOM_SSUBC": "Pampas El Carmen y De La Union", "Hectareas": 15928.781263, "FID_Sename": 991, "Departamen": "PROTECCI\u00d3N DE DERECHOS Y PRIMERA INFANCIA", "TipoProyec": "P - PROGRAMAS", "Modelo_Int": "PEE - PROGRAMA EXPLOTACI\u00d3N SEXUAL", "NombreInst": "FUNDACI\u00d3N TIERRA DE ESPERANZA", "Nombre_Pro": "PEE - CUSCA RISUN", "NumeroPlaz": 50, "Region_1": 1, "Direccion": "BARROS ARANAS  1573", "Comuna_1": "IQUIQUE", "Telefono": "572417895", "Mail": "PEE.IQUIQUE@TDESPERANZA.CL", "CodProyect": 1010148, "x": -70.1476773, "y": -20.2223637, "FechaRepor": "30-04-2015", "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "COD_SSUBCU": 1820}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.1476773004491, -20.222363699798997]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "011", "CUT_COM": "01101", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Iquique", "COMUNA": "Iquique", "COD_CUEN": "018", "COD_SUBC": "0182", "COD_SSUBC": "01820", "NOM_SSUBC": "Pampas El Carmen y De La Union", "Hectareas": 15928.781263, "FID_Sename": 992, "Departamen": "PROTECCI\u00d3N DE DERECHOS Y PRIMERA INFANCIA", "TipoProyec": "P - PROGRAMAS", "Modelo_Int": "PRM - PROGRAMA ESPECIALIZADO EN MALTRATO", "NombreInst": "FUNDACI\u00d3N TIERRA DE ESPERANZA", "Nombre_Pro": "PRM - BAHIA ESPERANZA IQUIQUE", "NumeroPlaz": 55, "Region_1": 1, "Direccion": "BARROS ARANA 1573", "Comuna_1": "IQUIQUE", "Telefono": "057-2417895", "Mail": "BAHIA.IQUIQUE@TDESPERANZA.CL", "CodProyect": 1010135, "x": -70.1476773, "y": -20.2223637, "FechaRepor": "30-04-2015", "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "COD_SSUBCU": 1820}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.14882010007702, -20.220373300185337]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "011", "CUT_COM": "01101", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Iquique", "COMUNA": "Iquique", "COD_CUEN": "018", "COD_SUBC": "0182", "COD_SSUBC": "01820", "NOM_SSUBC": "Pampas El Carmen y De La Union", "Hectareas": 15928.781263, "FID_Sename": 990, "Departamen": "PROTECCI\u00d3N DE DERECHOS Y PRIMERA INFANCIA", "TipoProyec": "P - PROGRAMAS", "Modelo_Int": "PRM - PROGRAMA ESPECIALIZADO EN MALTRATO", "NombreInst": "CORPORACI\u00d3N DE OPORTUNIDAD Y ACCION SOLIDARIA OPCION", "Nombre_Pro": "PRM - CEPIJ IQUIQUE", "NumeroPlaz": 69, "Region_1": 1, "Direccion": "ORELLA   727", "Comuna_1": "IQUIQUE", "Telefono": "572391768", "Mail": "CEPIJIQUIQUE@OPCION.CL", "CodProyect": 1010137, "x": -70.1488201, "y": -20.2203733, "FechaRepor": "30-04-2015", "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "COD_SSUBCU": 1820}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.1540538998425, -20.213291400345803]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "011", "CUT_COM": "01101", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Iquique", "COMUNA": "Iquique", "COD_CUEN": "018", "COD_SUBC": "0182", "COD_SSUBC": "01820", "NOM_SSUBC": "Pampas El Carmen y De La Union", "Hectareas": 15928.781263, "FID_Sename": 989, "Departamen": "PROTECCI\u00d3N DE DERECHOS Y PRIMERA INFANCIA", "TipoProyec": "O - OPD", "Modelo_Int": "OPD - OFICINA DE PROTECCI\u00d3N DE DERECHOS", "NombreInst": "ILUSTRE MUNICIPALIDAD DE IQUIQUE", "Nombre_Pro": "OPD - IQUIQUE", "NumeroPlaz": 3700, "Region_1": 1, "Direccion": "COVANDONGA 586", "Comuna_1": "IQUIQUE", "Telefono": "57-514660", "Mail": "MBARBARIC@MUNICIPIOIQUIQUE.CL", "CodProyect": 1010130, "x": -70.1540539, "y": -20.2132914, "FechaRepor": "30-04-2015", "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "COD_SSUBCU": 1820}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.1422407001914, -20.21025540011805]}, "properties": {"CUT_REG": "01", "CUT_PROV": "011", "CUT_COM": "01101", "REGION": "Tarapac\u00e1", "PROVINCIA": "Iquique", "COMUNA": "Iquique", "COD_CUEN": "018", "COD_SUBC": "0182", "COD_SSUBC": "01820", "NOM_SSUBC": "Pampas El Carmen y De La Union", "Hectareas": 15928.781263, "FID_Sename": 993, "Departamen": "PROTECCI\u00d3N DE DERECHOS Y PRIMERA INFANCIA", "TipoProyec": "R - CENTROS RESIDENCIALES", "Modelo_Int": "RPP - RESIDENCIA DE PROTECCI\u00d3N PARA PREESCOLARES", "NombreInst": "ASOCIACI\u00d3N CRISTIANA DE JOVENES DE IQUIQUE", "Nombre_Pro": "RPP - ACJ TURRON", "NumeroPlaz": 40, "Region_1": 1, "Direccion": "VIDELA 1321", "Comuna_1": "IQUIQUE", "Telefono": "2428767", "Mail": "RPLP@YMCAIQUIQUE.COM", "CodProyect": 1010140, "x": -70.1422407, "y": -20.2102554, "FechaRepor": "30-04-2015", "COD_REG": 1, "COD_PROV": 11, "COD_COM": 1101, "COD_SSUBCU": 1820}}]}