{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.74460800043667, -33.411229999881044]}, "properties": {"CUT_REG": "13", "CUT_PROV": "131", "CUT_COM": "13128", "REGION": "Metropolitana de Santiago", "PROVINCIA": "Santiago", "COMUNA": "Renca", "COD_CUEN": "057", "COD_SUBC": "0573", "COD_SSUBC": "05730", "NOM_SSUBC": "Rio Mapocho Entre Estero de Las Rosas y Estero Lampa y Bajo Zanjon de la Aguada", "Hectareas": 2201.81408546, "FID_Sename": 671, "Departamen": "PROTECCI\u00d3N DE DERECHOS Y PRIMERA INFANCIA", "TipoProyec": "P - PROGRAMAS", "Modelo_Int": "PAD - PROGRAMA DE PROTECCI\u00d3N AMBULATORIA CON DISCAPACIDAD GRAVE O PROFUNDA", "NombreInst": "FUNDACI\u00d3N EMERSON MOREIRA", "Nombre_Pro": "PAD - DE VUELTA A LA VIDA", "NumeroPlaz": 15, "Region_1": 13, "Direccion": "AVDA. COSTANERA NORTE 7299", "Comuna_1": "RENCA", "Telefono": "7673025 6429844", "Mail": "ARTESANOSDELAVIDA@YAHOO.COM", "CodProyect": 1130896, "x": -70.744608, "y": -33.41123, "FechaRepor": "30-04-2015", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13128, "COD_SSUBCU": 5730}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.69672129957327, -33.40879210030763]}, "properties": {"CUT_REG": "13", "CUT_PROV": "131", "CUT_COM": "13128", "REGION": "Metropolitana de Santiago", "PROVINCIA": "Santiago", "COMUNA": "Renca", "COD_CUEN": "057", "COD_SUBC": "0573", "COD_SSUBC": "05730", "NOM_SSUBC": "Rio Mapocho Entre Estero de Las Rosas y Estero Lampa y Bajo Zanjon de la Aguada", "Hectareas": 2201.81408546, "FID_Sename": 723, "Departamen": "PROTECCI\u00d3N DE DERECHOS Y PRIMERA INFANCIA", "TipoProyec": "P - PROGRAMAS", "Modelo_Int": "PEC - PROGRAMA ESPECIALIZADO EN NI\u00d1OS DE LA CALLE", "NombreInst": "CORPORACI\u00d3N ASOCIACI\u00d3N PRO DERECHOS DE LOS NI\u00d1OS Y JOVENES - PRODENI", "Nombre_Pro": "PEC - NI\u00d1OS Y NI\u00d1AS EM SITUACION DE CALLE - RENCA", "NumeroPlaz": 50, "Region_1": 13, "Direccion": "PSJ. MAITEN 1233 RENCA", "Comuna_1": "RENCA", "Telefono": "95487790", "Mail": "PECRENCA@ACHNU.CL", "CodProyect": 1131018, "x": -70.6967213, "y": -33.4087921, "FechaRepor": "30-04-2015", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13128, "COD_SSUBCU": 5730}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.71594110032082, -33.39965440040076]}, "properties": {"CUT_REG": "13", "CUT_PROV": "131", "CUT_COM": "13128", "REGION": "Metropolitana de Santiago", "PROVINCIA": "Santiago", "COMUNA": "Renca", "COD_CUEN": "057", "COD_SUBC": "0573", "COD_SSUBC": "05730", "NOM_SSUBC": "Rio Mapocho Entre Estero de Las Rosas y Estero Lampa y Bajo Zanjon de la Aguada", "Hectareas": 2201.81408546, "FID_Sename": 705, "Departamen": "PROTECCI\u00d3N DE DERECHOS Y PRIMERA INFANCIA", "TipoProyec": "P - PROGRAMAS", "Modelo_Int": "PER - PROGRAMA PARA LA INTERVENCION RESIDENCIAL", "NombreInst": "FUNDACION BEATA LAURA VICU\u00d1A", "Nombre_Pro": "PER - AMOR, PAZ Y ALEGRIA", "NumeroPlaz": 10, "Region_1": 13, "Direccion": "AV. EL CERRO 5279", "Comuna_1": "RENCA", "Telefono": "56-2-76702227", "Mail": "RESIDENCIARENCA@FUNDACIONLAURAVICUNA.CL", "CodProyect": 1131083, "x": -70.7159411, "y": -33.3996544, "FechaRepor": "30-04-2015", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13128, "COD_SSUBCU": 5730}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.71594110032082, -33.39965440040076]}, "properties": {"CUT_REG": "13", "CUT_PROV": "131", "CUT_COM": "13128", "REGION": "Metropolitana de Santiago", "PROVINCIA": "Santiago", "COMUNA": "Renca", "COD_CUEN": "057", "COD_SUBC": "0573", "COD_SSUBC": "05730", "NOM_SSUBC": "Rio Mapocho Entre Estero de Las Rosas y Estero Lampa y Bajo Zanjon de la Aguada", "Hectareas": 2201.81408546, "FID_Sename": 706, "Departamen": "PROTECCI\u00d3N DE DERECHOS Y PRIMERA INFANCIA", "TipoProyec": "R - CENTROS RESIDENCIALES", "Modelo_Int": "REM - RESIDENCIA PROTECCION PARA MAYORES CON PROGRAMA", "NombreInst": "FUNDACION BEATA LAURA VICU\u00d1A", "Nombre_Pro": "REM - AMOR, PAZ Y ALEGRIA", "NumeroPlaz": 20, "Region_1": 13, "Direccion": "AV. EL CERRO 5279, CURVA 3, CERRO COLORADO, RENCA", "Comuna_1": "RENCA", "Telefono": "56-2-76702227", "Mail": "direccionapa@fundacionlauravicuna.cl", "CodProyect": 1131082, "x": -70.7159411, "y": -33.3996544, "FechaRepor": "30-04-2015", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13128, "COD_SSUBCU": 5730}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.74768219991414, -33.39790810024446]}, "properties": {"CUT_REG": "13", "CUT_PROV": "131", "CUT_COM": "13128", "REGION": "Metropolitana de Santiago", "PROVINCIA": "Santiago", "COMUNA": "Renca", "COD_CUEN": "057", "COD_SUBC": "0573", "COD_SSUBC": "05730", "NOM_SSUBC": "Rio Mapocho Entre Estero de Las Rosas y Estero Lampa y Bajo Zanjon de la Aguada", "Hectareas": 2201.81408546, "FID_Sename": 668, "Departamen": "PROTECCI\u00d3N DE DERECHOS Y PRIMERA INFANCIA", "TipoProyec": "P - PROGRAMAS", "Modelo_Int": "PRM - PROGRAMA ESPECIALIZADO EN MALTRATO", "NombreInst": "CORPORACI\u00d3N DE OPORTUNIDAD Y ACCION SOLIDARIA OPCION", "Nombre_Pro": "PRM - CEPIJ RENCA", "NumeroPlaz": 100, "Region_1": 13, "Direccion": "VICU\u00d1A MACKENA 7245", "Comuna_1": "RENCA", "Telefono": "26429358", "Mail": "CEPIJRENCA@OPCION.CL", "CodProyect": 1131269, "x": -70.7476822, "y": -33.3979081, "FechaRepor": "30-04-2015", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13128, "COD_SSUBCU": 5730}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-70.69677530029202, -33.39022479987448]}, "properties": {"CUT_REG": "13", "CUT_PROV": "131", "CUT_COM": "13128", "REGION": "Metropolitana de Santiago", "PROVINCIA": "Santiago", "COMUNA": "Renca", "COD_CUEN": "057", "COD_SUBC": "0573", "COD_SSUBC": "05730", "NOM_SSUBC": "Rio Mapocho Entre Estero de Las Rosas y Estero Lampa y Bajo Zanjon de la Aguada", "Hectareas": 2201.81408546, "FID_Sename": 722, "Departamen": "PROTECCI\u00d3N DE DERECHOS Y PRIMERA INFANCIA", "TipoProyec": "O - OPD", "Modelo_Int": "OPD - OFICINA DE PROTECCI\u00d3N DE DERECHOS", "NombreInst": "CENTRO DE FORMACION, CAPACITACION Y SERVICIOS COMUNITARIOS CASA DE LA MUJER POBLADORA DE HUAMACHUCO", "Nombre_Pro": "OPD - RENCA", "NumeroPlaz": 3500, "Region_1": 13, "Direccion": "MONTEVIDEO 2550", "Comuna_1": "RENCA", "Telefono": "6464808", "Mail": "DIRECTORAOPDRENCA@GMAIL.COM", "CodProyect": 1131166, "x": -70.6967753, "y": -33.3902248, "FechaRepor": "30-04-2015", "COD_REG": 13, "COD_PROV": 131, "COD_COM": 13128, "COD_SSUBCU": 5730}}]}