{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.21963332973499, -36.785094440121085]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16102", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Bulnes", "COD_CUEN": "081", "COD_SUBC": "0813", "COD_SSUBC": "08134", "NOM_SSUBC": "Rio Larqui", "Hectareas": 20207.2656407, "FID_Sename": 298, "Departamen": "PROTECCI\u00d3N DE DERECHOS Y PRIMERA INFANCIA", "TipoProyec": "R - CENTROS RESIDENCIALES", "Modelo_Int": "RPM - RESIDENCIA DE PROTECCI\u00d3N PARA MAYORES", "NombreInst": "ALDEAS INFANTILES S.O.S. CHILE", "Nombre_Pro": "RPM - ALDEAS SOS BULNES", "NumeroPlaz": 75, "Region_1": 8, "Direccion": "FUNDO CERRILLO S/N", "Comuna_1": "BULNES", "Telefono": "42-2631139", "Mail": "ALDEABULNES@ALDEASINFANTILES.CL", "CodProyect": 1080544, "x": -72.21963333, "y": -36.78509444, "FechaRepor": "30-04-2015", "COD_REG": 16, "COD_PROV": 161, "COD_COM": 16102, "COD_SSUBCU": 8134}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.299042000218, -36.73683900009759]}, "properties": {"CUT_REG": "16", "CUT_PROV": "161", "CUT_COM": "16102", "REGION": "\u00d1uble", "PROVINCIA": "Diguill\u00edn", "COMUNA": "Bulnes", "COD_CUEN": "081", "COD_SUBC": "0813", "COD_SSUBC": "08134", "NOM_SSUBC": "Rio Larqui", "Hectareas": 20207.2656407, "FID_Sename": 289, "Departamen": "PROTECCI\u00d3N DE DERECHOS Y PRIMERA INFANCIA", "TipoProyec": "P - PROGRAMAS", "Modelo_Int": "PPF - PROGRAMA DE PREVENCI\u00d3N FOCALIZADA", "NombreInst": "FUNDACI\u00d3N PAULA JARAQUEMADA ALQUIZAR", "Nombre_Pro": "PPF - REALIDADES", "NumeroPlaz": 90, "Region_1": 8, "Direccion": "VICU\u00d1A MACKENNA  710, BULNES", "Comuna_1": "BULNES", "Telefono": "042-2631263", "Mail": "FUNDACIONPAULABULNES@GMAIL.COM", "CodProyect": 1080657, "x": -72.299042, "y": -36.736839, "FechaRepor": "30-04-2015", "COD_REG": 16, "COD_PROV": 161, "COD_COM": 16102, "COD_SSUBCU": 8134}}]}