{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.72707887959362, -35.59750167031868]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "074", "CUT_COM": "07406", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Linares", "COMUNA": "San Javier", "COD_CUEN": "073", "COD_SUBC": "0735", "COD_SSUBC": "07359", "NOM_SSUBC": "Rio Loncomilla entre Rio Putagan y Rio Maule", "Hectareas": 10392.167858, "FID_Sename": 355, "Departamen": "PROTECCI\u00d3N DE DERECHOS Y PRIMERA INFANCIA", "TipoProyec": "P - PROGRAMAS", "Modelo_Int": "PRM - PROGRAMA ESPECIALIZADO EN MALTRATO", "NombreInst": "FUNDACI\u00d3N CENTRO REGIONAL DE ASISTENCIA T\u00c9CNICA Y EMPRE.FUND.(CRATE)", "Nombre_Pro": "PRM - SUYAI", "NumeroPlaz": 50, "Region_1": 7, "Direccion": "PEDRO LEON GALLO  1501. SAN JAVIER", "Comuna_1": "SAN JAVIER", "Telefono": "73-2321841", "Mail": "PRMSUYAI@CRATE.CL", "CodProyect": 1070364, "x": -71.72707888, "y": -35.59750167, "FechaRepor": "30-04-2015", "COD_REG": 7, "COD_PROV": 74, "COD_COM": 7406, "COD_SSUBCU": 7359}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.72744700029554, -35.5949099996431]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "074", "CUT_COM": "07406", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Linares", "COMUNA": "San Javier", "COD_CUEN": "073", "COD_SUBC": "0735", "COD_SSUBC": "07359", "NOM_SSUBC": "Rio Loncomilla entre Rio Putagan y Rio Maule", "Hectareas": 10392.167858, "FID_Sename": 354, "Departamen": "PROTECCI\u00d3N DE DERECHOS Y PRIMERA INFANCIA", "TipoProyec": "P - PROGRAMAS", "Modelo_Int": "PPF - PROGRAMA DE PREVENCI\u00d3N FOCALIZADA", "NombreInst": "FUNDACI\u00d3N PAULA JARAQUEMADA ALQUIZAR", "Nombre_Pro": "PPF - SAN JAVIER", "NumeroPlaz": 80, "Region_1": 7, "Direccion": "MANUEL ANTONIO MATTA  1304", "Comuna_1": "TALCA", "Telefono": "073-2323306", "Mail": "PPFSANJAVIER@GMAIL.COM", "CodProyect": 1070356, "x": -71.727447, "y": -35.59491, "FechaRepor": "30-04-2015", "COD_REG": 7, "COD_PROV": 74, "COD_COM": 7406, "COD_SSUBCU": 7359}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.73741900038672, -35.59119900018408]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "074", "CUT_COM": "07406", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Linares", "COMUNA": "San Javier", "COD_CUEN": "073", "COD_SUBC": "0735", "COD_SSUBC": "07359", "NOM_SSUBC": "Rio Loncomilla entre Rio Putagan y Rio Maule", "Hectareas": 10392.167858, "FID_Sename": 351, "Departamen": "PROTECCI\u00d3N DE DERECHOS Y PRIMERA INFANCIA", "TipoProyec": "R - CENTROS RESIDENCIALES", "Modelo_Int": "RPM - RESIDENCIA DE PROTECCI\u00d3N PARA MAYORES", "NombreInst": "FUNDACI\u00d3N CARITAS DIOCESANA DE LINARES", "Nombre_Pro": "RPM - VIDA FAMILIAR SAN JOSE DE SAN JAVIER", "NumeroPlaz": 25, "Region_1": 7, "Direccion": "ELEUTERIO RAMIREZ 2990", "Comuna_1": "SAN JAVIER", "Telefono": "73-2323053/54137040", "Mail": "RVFSANJOSE@CARITASLINARES.ORG", "CodProyect": 1070308, "x": -71.737419, "y": -35.591199, "FechaRepor": "30-04-2015", "COD_REG": 7, "COD_PROV": 74, "COD_COM": 7406, "COD_SSUBCU": 7359}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-71.73725000030791, -35.591183329610715]}, "properties": {"CUT_REG": "07", "CUT_PROV": "074", "CUT_COM": "07406", "REGION": "Maule", "PROVINCIA": "Linares", "COMUNA": "San Javier", "COD_CUEN": "073", "COD_SUBC": "0735", "COD_SSUBC": "07359", "NOM_SSUBC": "Rio Loncomilla entre Rio Putagan y Rio Maule", "Hectareas": 10392.167858, "FID_Sename": 352, "Departamen": "PROTECCI\u00d3N DE DERECHOS Y PRIMERA INFANCIA", "TipoProyec": "O - OPD", "Modelo_Int": "OPD - OFICINA DE PROTECCI\u00d3N DE DERECHOS", "NombreInst": "ILUSTRE MUNICIPALIDAD DE SAN JAVIER", "Nombre_Pro": "OPD - SAN JAVIER Y VILLA ALEGRE", "NumeroPlaz": 3500, "Region_1": 7, "Direccion": "GUSTAVO PRADO SANTOS 1703", "Comuna_1": "SAN JAVIER", "Telefono": "73-2323728", "Mail": "OPDSJAVIERVA@GMAIL.COM", "CodProyect": 1070289, "x": -71.73725, "y": -35.59118333, "FechaRepor": "30-04-2015", "COD_REG": 7, "COD_PROV": 74, "COD_COM": 7406, "COD_SSUBCU": 7359}}]}