{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.33291052964441, -38.23569264000244]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09211", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Victoria", "COD_CUEN": "091", "COD_SUBC": "0910", "COD_SSUBC": "09104", "NOM_SSUBC": "Rio Traiguen Hasta Bajo Estero Quilapan", "Hectareas": 37740.7143697, "FID_Sename": 281, "Departamen": "PROTECCI\u00d3N DE DERECHOS Y PRIMERA INFANCIA", "TipoProyec": "P - PROGRAMAS", "Modelo_Int": "PIE - PROGRAMA DE INTERVENCION ESPECIALIZADA", "NombreInst": "FUNDACION LA FRONTERA", "Nombre_Pro": "PIE - WE PEWMA", "NumeroPlaz": 51, "Region_1": 9, "Direccion": "CALLE GOROSTIAGA  320", "Comuna_1": "VICTORIA", "Telefono": "45-2849574", "Mail": "PIEWEPEWMA@FUNDACIONLAFRONTERA.CL", "CodProyect": 1090337, "x": -72.33291053, "y": -38.23569264, "FechaRepor": "30-04-2015", "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9211, "COD_SSUBCU": 9104}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.33291052964441, -38.23569264000244]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09211", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Victoria", "COD_CUEN": "091", "COD_SUBC": "0910", "COD_SSUBC": "09104", "NOM_SSUBC": "Rio Traiguen Hasta Bajo Estero Quilapan", "Hectareas": 37740.7143697, "FID_Sename": 282, "Departamen": "PROTECCI\u00d3N DE DERECHOS Y PRIMERA INFANCIA", "TipoProyec": "P - PROGRAMAS", "Modelo_Int": "PRM - PROGRAMA ESPECIALIZADO EN MALTRATO", "NombreInst": "FUNDACION LA FRONTERA", "Nombre_Pro": "PRM - WE NEWEN PIWKE", "NumeroPlaz": 78, "Region_1": 9, "Direccion": "GOROSTIAGA 341", "Comuna_1": "VICTORIA", "Telefono": "45-2841144", "Mail": "WENEWENPIWKE@FUNDACIONLAFRONTERA.CL", "CodProyect": 1090321, "x": -72.33291053, "y": -38.23569264, "FechaRepor": "30-04-2015", "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9211, "COD_SSUBCU": 9104}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.33033312004969, -38.23449159980679]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09211", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Victoria", "COD_CUEN": "091", "COD_SUBC": "0910", "COD_SSUBC": "09104", "NOM_SSUBC": "Rio Traiguen Hasta Bajo Estero Quilapan", "Hectareas": 37740.7143697, "FID_Sename": 283, "Departamen": "PROTECCI\u00d3N DE DERECHOS Y PRIMERA INFANCIA", "TipoProyec": "D - DIAGN\u00d3STICO", "Modelo_Int": "DAM - DIAGN\u00d3STICO", "NombreInst": "FUNDACI\u00d3N MI CASA", "Nombre_Pro": "DAM - VICTORIA", "NumeroPlaz": 50, "Region_1": 9, "Direccion": "LAGOS 197 B", "Comuna_1": "VICTORIA", "Telefono": "45-2519148", "Mail": "DAMVICTORIA@FUNDACIONMICASA.CL", "CodProyect": 1090338, "x": -72.33033312, "y": -38.2344916, "FechaRepor": "30-04-2015", "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9211, "COD_SSUBCU": 9104}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.33941218015376, -38.23128487967913]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09211", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Victoria", "COD_CUEN": "091", "COD_SUBC": "0910", "COD_SSUBC": "09104", "NOM_SSUBC": "Rio Traiguen Hasta Bajo Estero Quilapan", "Hectareas": 37740.7143697, "FID_Sename": 275, "Departamen": "PROTECCI\u00d3N DE DERECHOS Y PRIMERA INFANCIA", "TipoProyec": "R - CENTROS RESIDENCIALES", "Modelo_Int": "RPM - RESIDENCIA DE PROTECCI\u00d3N PARA MAYORES", "NombreInst": "ORDEN DE LA BIENAVENTURADA VIRGEN MAR\u00cdA DE LA MERCED O PROVINCIA MERCEDARIA DE CHILE", "Nombre_Pro": "RPM - RESIDENCIA SAN PEDRO ARMENGOL 1", "NumeroPlaz": 50, "Region_1": 9, "Direccion": "AVENIDA DARTNELL 1110", "Comuna_1": "VICTORIA", "Telefono": "842975", "Mail": "SANPEDROARMENGOL1@YAHOO.ES", "CodProyect": 1090140, "x": -72.33941218, "y": -38.23128488, "FechaRepor": "30-04-2015", "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9211, "COD_SSUBCU": 9104}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.33941218015376, -38.23128487967913]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09211", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Victoria", "COD_CUEN": "091", "COD_SUBC": "0910", "COD_SSUBC": "09104", "NOM_SSUBC": "Rio Traiguen Hasta Bajo Estero Quilapan", "Hectareas": 37740.7143697, "FID_Sename": 276, "Departamen": "PROTECCI\u00d3N DE DERECHOS Y PRIMERA INFANCIA", "TipoProyec": "R - CENTROS RESIDENCIALES", "Modelo_Int": "RPM - RESIDENCIA DE PROTECCI\u00d3N PARA MAYORES", "NombreInst": "ORDEN DE LA BIENAVENTURADA VIRGEN MAR\u00cdA DE LA MERCED O PROVINCIA MERCEDARIA DE CHILE", "Nombre_Pro": "RPM - SAN PEDRO ARMENGOL N2", "NumeroPlaz": 40, "Region_1": 9, "Direccion": "DARTNELL 1110", "Comuna_1": "VICTORIA", "Telefono": "452843786", "Mail": "HOGARSANPEDROARMENGOL2@YAHOO.ES", "CodProyect": 1090323, "x": -72.33941218, "y": -38.23128488, "FechaRepor": "30-04-2015", "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9211, "COD_SSUBCU": 9104}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-72.33358502983114, -38.229004220109665]}, "properties": {"CUT_REG": "09", "CUT_PROV": "092", "CUT_COM": "09211", "REGION": "La Araucan\u00eda", "PROVINCIA": "Malleco", "COMUNA": "Victoria", "COD_CUEN": "091", "COD_SUBC": "0910", "COD_SSUBC": "09104", "NOM_SSUBC": "Rio Traiguen Hasta Bajo Estero Quilapan", "Hectareas": 37740.7143697, "FID_Sename": 280, "Departamen": "PROTECCI\u00d3N DE DERECHOS Y PRIMERA INFANCIA", "TipoProyec": "P - PROGRAMAS", "Modelo_Int": "PPF - PROGRAMA DE PREVENCI\u00d3N FOCALIZADA", "NombreInst": "FUNDACI\u00d3N MI CASA", "Nombre_Pro": "PPF - VICTORIA", "NumeroPlaz": 80, "Region_1": 9, "Direccion": "PISAGUA N 909", "Comuna_1": "VICTORIA", "Telefono": "45-2463506", "Mail": "PIBVICTORIA@FUNDACIONMICASA.CL", "CodProyect": 1090362, "x": -72.33358503, "y": -38.22900422, "FechaRepor": "30-04-2015", "COD_REG": 9, "COD_PROV": 92, "COD_COM": 9211, "COD_SSUBCU": 9104}}]}